还/d  不错/a
中午/t  会/v  在/p  他家/r  吃/v
一个/m  人/n  点/qt  一/m  份/q  套餐/n
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1  椒/ng  麻/n  味/ng  的/ude1  好吃/a  可惜/v  没有/v  了/ule
希望/vn  再/d  回归/v  很久以前排队/nt  人/n  太多/ad  了/ule   /w  所以/c  来/vf  这里/rzs  了/ule   /w  哈哈/o  哈哈哈/o  哈哈哈/o  哈哈哈/o  很/d  不错/a
每次/r  看完/v  电影/n  都/d  来/vf
孩子/n  很/d  爱吃/v  确实/ad  不错/a
有/vyou  四川/ns  的/ude1  口味/n
现在/t  回想起来/l  依然/d  想/v  再/d  去/vf  一/m  次/qv  挺好吃/a
基本/a  每次/r  到/v  圣熙/nr  八/m  号/q  都/d  在/p  她家/r  吃/v  菜/n  的/ude1  份量/n  变/v  多/a  了/ule
味道/n  还是/c  一如既往/vl  的/ude1  好/a
加油/vi  挺好吃/a  推荐/v  给/p  大家/rr
就是/v  菜量少点/nt  了/ule  看/v  电影/n  顺便来/l  吃/v
味/ng  还行/v  吧/y
也/d  干净/a
有点儿/r  辣/a
不过/c  味道/n  不错/a
离/v  公司/nis  比较/d  近/a
方便/a  好吃/a  呢/y
外卖/nz  便宜/a
店里/n  吃/v  的/ude1  贵/a  10/m  块/q  环境/n  好/a
服务/vn  好/a
口味/n  好/a
价格便宜/n
吃/v  过/uguo  很/d  多次/d  误打误撞/nz  来/vf  吃/v  的/ude1
口味/n  不错/a  哦/e
就是/v  价格/n  相对/d  有些/rz  高点/n  的/ude1  麻辣/z
麻辣味/ns  刚好/d  合适/a
不/d  像/v  麻辣香锅/nf  的/ude1  干/v  辣/a
一下子/m  侵蚀/vn  口腔/n
这个/rz  油/n  辣椒/nf  的/ude1  辣味/n  是/vshi  慢慢地/nz  侵蚀/vn  味觉/n
他家/r  位置/n  很/d  显眼/a
一进美食广场/nt  就/d  看到/v  了/ule
我/rr  单点/n  的/ude1  要/v  的/ude1  土豆/n  藕片/n  薯片/nf  滑/v  牛肉/nf
每样/nz  都/d  好吃/a
哈哈/o
点/qt  的/ude1  都是我/nr  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  菜/n
强烈推荐/i  薯片/nf
上/f  大学/nis  后/f  我/rr  才/d  发现/v  这个/rz  菜/n  下/f  火锅/nf  或是/c  做/v  成/v  麻辣香锅/nf  或者/c  冒菜/nr
都比/nr  白水蒸/nr  来/vf  好吃/a
不错呀/n
尤其/d  是/vshi  小菜/n  做/v  的/ude1  非常/d  好吃/a  呀/y
免费/vd  的/ude1  呀/y
口感/n  很好/ad
比较/d  干净/a  麻辣烫/nf
口味/n  好/a
不错/a  选择/v  味道/n  不错/a
环境/n  也/d  干净/a
分量/n  稍/d  略显/d  有些/rz  少/a
在/p  圣熙/nr  八/m  号/q  的/ude1  五/m  层/qv
看完/v  电影/n  顺着/p  影院/nis  对面/f  的/ude1  小道/n  就/d  可以/v  到/v  这边/rzs  的/ude1  美食广场/nt
在/p  萨莉亚/nrf  旁边/f
看起来/v  不错/a  的/ude1  小店/n  儿/ng
本身/rz  比较/d  爱吃/v  冒菜/nr
就/d  进来/vf  了/ule
两/m  个人/n  点/qt  了/ule  一个/mq  双人/b  套餐/n
包括/v  一/m  份/q  双人/b  份/q  冒菜/nr
两/m  碗/n  米饭/nf
两/m  杯/ng  饮料/nf
要/v  的/ude1  冰红茶/nf
分量/n  上/f  来时/t  候/v  觉得/v  不算/v  大/a
还/d  担心/v  不够/a  吃/v
吃吃/nz  觉得/v  还好/v
肉类/n  不少/m
菜种/n  类/q  但是/c  不算/v  多/a
味道/n  也/d  还/d  不错/a
有点像/v  涮/v  火锅/nf  ??/w
因为/c  离家/vi  很/d  近/a
每天/r  看到/v  U/nx  鼎/ng  的/ude1  服务员/nnt  在/p  小区/n  里/f  穿梭/vi
打听/v  后/f  就/d  过来/vf  了/ule
微/ag  辣/a  的/ude1  也/d  是/vshi  好/a  辣/a  的/ude1
可能/v  四川人/nz  和/cc  其他/rzv  外地人/n  对/p  辣/a  的/ude1  标准/n  不/d  一样/uyy  吧/y
总之/c  就是/v  比/p  想象/v  的/ude1  微/ag  辣/a  要/v  辣/a
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
有/vyou  三鲜/nf
麻辣/z
番茄/nf  三/m  种/q  味道/n
但是/c  觉得/v  冒菜/nr  不吃/v  辣/a  就/d  跟/p  没/d  吃/v  一样/uyy
下次/t  还是/c  告诉/v  服务员/nnt  微微/d  微微/d  辣/a  吧/y  ~/nx  好/a  吃/v  不贵/a   /w  外卖/nz  更快/d  ............./w  电影院/nis  旁/f  边/k
非常/d  方便/a
味道/n  也/d  不错/a  好吃/a
微/ag  辣/a  的/ude1  已经/d  很/d  过瘾/a  啦/y  下次/t  尝尝/v  别的/rzv  口味/n  从/p  开业/vi  就/d  爱上/v  了/ule
每次/r  看/v  电影/n  必/d  吃/v
棒棒/nz  哒/o  这家/r  店/n  位于/v  学/v  清路/ns  圣熙/nr  八号购物中心/nt  五/m  层/qv
靠近/v  美食广场/nt
和/cc  电影院/nis  在/p  一/m  层/qv
我们/rr  买/v  完/vn  票/n  过来/vf  随便/ad  吃/v  了/ule  点/qt
柜台/n  旁边/f  有/vyou  一个/mq  自动/d  点/qt  餐/qv  机器/n
如果/c  自己/rr  点/qt  餐/qv  的话/udh
使用/v  支付宝/nz  或者/c  微信/nz  支付/v  的/ude1  话/n
还/d  可以/v  享受/v  95/m  折/vi  优惠/vn
我/rr  觉得/v  挺好玩/a  的/ude1
就/d  体验/v  了/ule  一/m  把/pba
很/d  方便/a
支付/v  完/vn  把/pba  打印/v  出/vf  的/ude1  小票/n  交给/v  服务员/nnt  即可/v
店里/n  每个/r  桌上/s  都/d  有/vyou  白水/ns
旁边/f  可以/v  自取/nz  杯子/n  和/cc  餐具/nf
好久没/i  来/vf  店里/n  堂/ng  食/v  了/ule
相比/vi  外卖/nz
味道/n  还是/c  一样/uyy  的/ude1
而且/c  卖相会/nt  更好/d
很/d  好吃/a  啊/y   /w  经常/d  点/qt  的/ude1   /w  小/a  贵/a   /w  有/vyou  活动/vn  就/d  划算/a  多/a  了/ule  可能/v  是我太/n  喜好/v  麻辣味/ns  了/ule
这家/r  的/ude1  辣/a  度/qv  还/d  可以/v
麻度/nr  显得/v  不够/a
底料/n  还/d  可以/v
吃/v  过/uguo  比/p  它/rr  好/a  的/ude1
而且/c  对/p  那家/r  店/n  太/d  有/vyou  感情/n
所以/c  会/v  对/p  这/rzv  一家/n  的/ude1  喜好/vn  不/d  深/a
口味/n  麻辣/z
爽/ag  的/ude1  很/d
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  请/v  绕行/v  家/q  附近/f   /w  经常/d  来/vf   /w  干净/a  卫生/an  美味/n   /w  吃/v  着/uzhe  放心/v  好吃/a
但是/c  对比/v  其他/rzv  麻辣烫/nf  价格/n  确实/ad  要/v  贵点/n  ～/w  值得/v  尝试/vn  很/d  不错/a  的/ude1
三鲜/nf  味道/n  很好/ad
味道/n  很好/ad  ～/w  价格/n  略/d  贵/a  ～/w  为什么/ryv  点评/vn  还要/d  要求/n  字数/n  …/w  价格/n  略/d  贵/a
味道/n  是/vshi  不错/a  不错/a  滴/v  ～/w  ～/w  点评/v  APP/nx  上/f  叫/vi  的/ude1  外卖/nz
环境/n  神马/nz  的/ude1  就/d  不/d  做/v  点/qt  评/v  了/ule
口味/n  ：/w  选择/v  的/ude1  经典/n  冒菜/nr  系列/n  里面/f  的/ude1  #/nx  素菜/n  冒菜/nr  #/nx   /w
酸菜/nf  口味/n
26/m  元/q
额外/b  单点/n  了/ule  麻酱/n  小料/nz
2/m  元/q  ；/w  看/v  点评/vn  本来/d  担心/v  份量/n  太少/d  吃不饱/l
结果/n  外卖/nz  送上门/v  是/vshi  满满/z  一大/n  盒/ng  子/ng
让/v  人/n  吃到/v  肚/ng  圆/vg  呀/y
估计/v  是因为/c  里面/f  的/ude1  土豆片/nf  、/w  土豆粉/nf  都/d  是/vshi  饱腹/nz  食物/nf  ；/w  里面/f  的/ude1  配料/n  包括/v  一般/ad  时令蔬菜/nz
大白菜/n  、/w  白萝卜/n  、/w  冬瓜/n  、/w  青笋/nz
土豆/n  等/udeng
另外/c  还有/v  豆皮/nf  、/w  黑木耳/nf  以及/cc  土豆粉/nf
合计/vn  大约/d  500/m  g/nx  ；/w  酸菜/nf  口味/n  的/ude1  冒菜/nr  十分/d  清爽/a
加上/v  麻酱/n  增加/v  咸鲜/nr  调味/vi  正合适/nz
这里/rzs  的/ude1  麻酱/n  需要/v  单点/n  ；/w  蔬菜/n  并/cc  没有/v  煮/v  的/ude1  过/uguo  老/a
土豆粉/nf  也/d  很顺/a  滑/v
总体/n  感觉/n  是/vshi  营养/n  均衡/a  、/w  清单/n  饱腹/nz  的/ude1  一餐/nz
服务/vn  ：/w  其实/d  是/vshi  外卖/nz  的/ude1  服务/vn  啦/y
速度/n  非常/d  快/a
从/p  下单/n  到/v  收货/vn  总共/d  才/d  半/m  个/q  多/a  小时/n
尤其/d  是/vshi  在/p  这/rzv  寒潮/n  来袭/nz  冻成/v  狗/n  的/ude1  天气/n
委实/d  佩服/v  外/f  送/v  小/a  哥/n
依然/d  保持/v  态度/n  热情周到/nz
环境/n  和/cc  口味/n  都/d  不错/a
在/p  电影院/nis  旁/f  边/k
经常/d  在/p  看/v  电影/n  的/ude1  前后/f  去/vf  吃饭/vi
辣/a  的/ude1  很/d  好吃/a  很/d  爽口/a
不/d  辣/a  的/ude1  的/ude1  汤有很/nr  好吃/a
两/m  个人/n  要/v  两/m  份/q  有一点/nz  多/a
还有/v  小菜/nr
超/v  爱/v  那个/rz
萝卜/n  腌/v  的/ude1  很/d  好吃/a
但是/c  服务/vn  不是/c  很/d  满意/v
我们/rr  去/vf  要/v  的/ude1  时候/n  在/p  想/v  是/vshi  要/v  套餐/n  还是/c  单点/n
套餐/n  包括/v  米饭/nf  饮料/nf  小/a  菜/n  和/cc  甜点/n
最后/f  在/p  服务员/nnt  的/ude1  劝说/vn  下/f  点/qt  了/ule  套餐/n
发现/v  只有/c  米饭/nf  还好/v
饮料/nf  是/vshi  听装/b  可乐/n
这么/rz  冷/a  的/ude1  天气/n  怎么/ryv  喝/vg
小菜/n  就是/v  自助/b  的/ude1  免费/vn  小菜/n
甜品/nf  没有/v  了/ule
所以/c  你/rr  怎么/ryv  一/m  句/q  都/d  不说/c  还/d  让/v  我们/rr  买/v  套餐/n
简直/d  是/vshi  欺骗/v  啊/y  价格便宜/n
吃/v  起来/vf  很/d  划算/a
还/d  不错/a  经常/d  去/vf  看/v  电影/n  那/rzv  层/qv  的/ude1  冒菜/nr
很/d  美好/a  很/d  下/f  饭/n
贵/a  贵贵/nr  ～/w  高档/b  麻辣烫/nf  店/n
味道/n  不错/a  在/p  圣熙/nr  8/m  号/q  五/m  层/qv
除了/p  电梯/n  往左/v  走/v
那块/r  是/vshi  美食城/n
第/m  一个/m  就是/v  U/nx  鼎/ng  冒菜/nr
店面/n  不大/d
而且/c  一/m  看/v  就/d  送/v  了/ule  很多/m  外卖/nz
以前/f  订过/v  他们/rr  家/q  外卖/nz
今天/t  特意/d  来/vf  店面/n  试试/v
点/qt  了/ule  一个/mq  不/d  辣/a  的/ude1  三鲜/nf  味/ng  的/ude1  豆类/n  套餐/n  和/cc  麻辣/z  的/ude1  菌类/n  套餐/n
他们/rr  家/q  还是/c  麻辣/z  的/ude1  口味/n  比较/d  好/a
虽然/c  确实/ad  很/d  辣/a
口味/n  比较/d  重/a  外/f
三鲜汤/n  味/ng  一般/ad
豆类/n  里头/f  种类/n  有/vyou  豆皮/nf  豆干/nz
鸭血/nf  等/udeng
菌类/n  有/vyou  金针菇/nf
平菇/nf  木耳/nf  等/udeng
也/d  有/vyou  豆皮/nf
相对而言/c
菌类/n  东西/n  多/a  一点/m
另外/c  服务员/nnt  态度/n  不是/c  很好/ad
可能/v  是/vshi  外卖/nz  太多/ad
比较忙/l  吧/y
麻辣味/ns  的/ude1  简直/d  太/d  棒/ng   /w  巴/b  沙鱼/n  和/cc  肥牛/n  必/d  点/qt  啊/y  感觉/n  番茄/nf  味/ng  的/ude1  最/d  好吃/a
味道/n  不错/a
店铺/n  小巧/a  精致/a
适合/v  小情侣/nz  ～/w  就/d  住在/v  附近/f
经常/d  去/vf
很/d  喜欢/vi  吃/v  三鲜/nf  味道/n  的/ude1
不错/a  特别/d  好/a   /w  非常/d  干净/a   /w  也/d  特别/d  好吃/a   /w  另外/c  外卖/nz  特别/d  快/a  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  得/ude3  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
推荐/v  给/p  大家/rr
北京/ns  为数不多/vl  没有/v  芝麻酱/n
保持/v  冒菜/nr  原/b  状/ng  的/ude1  麻辣烫/nf
味道/n  不错/a
服务/v  一般/ad
套餐/n  中/f  并/cc  没有/v  小菜/n  冒菜/nr  很/d  好吃/a
选/v  的/ude1  是/vshi  三鲜/nf  的/ude1  汤底/nr
很/d  不错/a
一直/d  点/qt  外卖/nz
今天/t  去/vf  店里/n  吃/v
味道/n  正宗/b
挺/d  小/a  的/ude1  一个/mq  店面/n
店家/n  好/a  热情/an
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  一定/b  要来/v
很/d  好吃/a  的/ude1  地方/n   /w  有时候/d  的/ude1  小/a  甜品/nf  也/d  很/d  好吃/a   /w  服务/vn  也/d  不错/a  挺/d  便宜/a  的/ude1   /w  还/d  不错/a  啦/y   /w  好评/n  一个/mq  好评/n  一个/mq  人/n  麻辣/z  鲜香/nz
算是/v  麻辣烫/nf  中的/v  贵族/n  了/ule
凉面/n  好吃/a
口味/n  不/d  错/v
我/rr  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  麻辣味/ns
麻/n  的/ude1  蛮/d  过瘾/a  的/ude1  味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a
我/rr  回头/vi  吃/v  好多/m  次/qv  了/ule  凉面/n  和/cc  冒菜/nr  都/d  很好/ad  次/qv
服务态度/nz  也/d  很棒/a
会/v  再来/d  的/ude1  味道/n  不错/a
总/b  来/vf
比较/d  地道/a
推荐/vn  还/d  不错/a
就是/v  量/n  有点/d  少/a
但是/c  态度/n  很好/ad  很好/ad  吃/v
也/d  不贵/a
第一/m  次/qv  去/vf
方便/a  已经/d  不是/c  第一/m  次/qv  来/vf  了/ule
很/d  喜欢/vi
担担面/nf  不错/a  经常/d  去/vf  吃/v
味道/n  好/a
服务/vn  也/d  好/a
还/d  去/vf
这/rzv  一直/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
经常/d  光顾/v  这里/rzs
非常/d  喜欢/vi  的/ude1
一直/d  很/d  喜欢/vi  吃/v
味道/n  不是/c  特别/d  重/a  的/ude1  那种/r  很/d  好吃/a   /w  味道/n  很棒/a   /w  挺/d  干净/a  的/ude1   /w  下次/t  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  圣熙/nr  8/m  号/q  5/m  层/qv  大/a  的/ude1  餐饮/n  没/d  几/d  家/q
比较/d  好吃/a  的/ude1  萨莉亚排队/nt
尝/v  了/ule  尝/v  这家/r
味道/n  还/d  不错/a
相当于/v  麻辣烫/nf
比/p  杨/ng  xx/nx
张/q  x/nx  之类/rz  的/ude1  要/v  好吃/a
环境/n  也/d  还/d  可以/v
比较/d  整洁/a
收/v  桌/ng  比较/d  快/a
上菜/n  速度/n  还/d  可以/v
电子/n  餐/qv  牌/n  挺/d  有意思/al
米饭/nf  太贵/nz  了/ule
一小/d  碗/n  3/m  元/q
当/p  麻辣烫/nf  偶尔/d  吃/v  下/f  还/d  不错/a
现在/t  大众/nt  点评/v  结账/vn  有/vyou  优惠/vn
商场/nis  停车费/n  6/m  元/q  //w  小时/n
味道/n  不错/a
挺/d  方便/a
可以/v  随便/ad  吃/v  点/qt  东西/n
挺/d  干净/a
不错/a
还/d  可以/v  了/ule
价格/n  也/d  不算/v  太贵/nz  味道/n  不错/a
不/d  喜欢/vi  吃/v  辣/a  有/vyou  三鲜/nf  和/cc  番茄/nf  味道/n
在/p  大/a  食堂/n  里面/f  已经/d  算/v  很好/ad  的/ude1  了/ule
味道/n  还/d  不错/a
作为/p  中午/t  工作餐/n  很好/ad  了/ule  ～/w  菜/n  的/ude1  味道/n  不错/a
环境/n  好/a
紧挨/v  着/uzhe  电影院/nis
吃完/v  饭/n  就/d  可以/v  看场/v  电影/n  很/d  好吃/a   /w  这种/r  快餐/n  形式/n  的/ude1  专治/v  选择/vn  困难/an   /w  哈哈/o   /w  不错/a  好吃/a  爱吃/v  跑/v  来/vf  吃/v  都来吧/nr  真的/d  好吃/a
环境/n  和/cc  口味/n  都/d  不错/a
嘿嘿/o  …/w  麻辣味/ns  特别/d  推荐/v  挺好/nz  的/ude1
物美价廉/vl  适合/v  大人/n  孩子/n  吃/v
有/vyou  优惠/vn  好/a  方便/a
哈哈/o
味道/n  也/d  是/vshi  杠杠/n  的/ude1  结账/vn  有点/d  慢/a   /w  因为/c  那/rzv  没有/v  4/m  G/nx  网/n   /w  需要/v  连/ulian  店家/n  的/ude1  WiFi/nx
味道/n  不错/a  很/d  好吃/a
一个/m  人/n  吃/v  一/m  份/q  略/d  多/a
有点/d  贵/a  还/d  不错/a  哟/e  ～/w  味道/n  也/d  很好/ad
下次/t  还/d  来/vf  吃/v  好吃/a  哦/e
还/d  辣/a
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  肯定/vn  要/v  去/vf  吃/v  了/ule
还/d  多/a
味道/n  不错/a  的/ude1  冒菜/nr
有点/d  小/a  贵/a
米饭/nf  特别/d  棒/ng  简直/d  惊艳/nz   /w  所有/b  味道/n  都/d  恰到好处/al   /w  牛肉/nf  特别/d  好吃/a  味道/n  不错/a
但是/c  感觉/n  量/n  少/a  哈哈哈/o  哈哈哈/o  服务/v  好/a
菜/n  也/d  好吃/a
价格/n  不贵/a
口味/n  比较/d  不错/a
作为/p  快餐/n  还/d  可以/v
经常/d  吃/v
非常/d  美味/n
喜欢/vi  不/d  辣/a  的/ude1
双人/b  餐/qv  几乎/d  都/d  有/vyou
很/d  不错/a
非常/d  爱吃/v  番茄/nf  锅/n
就是/v  米线/nf  有点/d  少/a
每次/r  来都点/nr  麻酱/n  烧饼/nf
一/m  层/qv  一/m  层/qv  的/ude1  很/d  好吃/a
而且/c  每次/r  上/f  的/ude1  时候/n  都/d  是/vshi  刚/d  出/vf  锅/n  的/ude1
最近/t  老/a  上火/vi
就/d  点/qt  的/ude1  蔬菜/n  锅/n
今天/t  比较/d  幸运/a
店家/n  还/d  送/v  了/ule  黑豆/nf  奶/nf
也/d  很好/ad  喝/vg
服务/v  很好/ad
环境/n  一般/ad
味道/n  还/d  可以/v
喜欢/vi  吃/v  麻辣/z  口味/n
三鲜/nf  的/ude1  也/d  不错/a
菜/n  和/cc  肉/n  嘛/y  看/v  当天/t  想/v  吃/v  哪种/ry  了/ule
都好很/nr  好吃/a  哦/e
最喜欢/nz  蕃茄/n  味/ng
辣椒/nf  也/d  很/d  不错/a  啦/y
吃/v  过/uguo  好几次/d  了/ule  哦/e
之前/f  吃/v  的/ude1  三鲜/nf  的/ude1
没/d  太多/ad  感觉/n
这次/r  吃/v  了/ule  麻辣/z  的/ude1
味道/n  不错/a
随意/ad  吃/v  吃/v
水/n  免费/vd
可以/v  逛街/vi  后/f  吃/v
很/d  好吃/a
团购/v  代金券/nz  很/d  划算/a  ~~~/nx  好/a
-/nx  还/d  会/v  再/d  光顾/v  aa/nx  !/w  aaaaaaa/nx  味道/n  不错/a
这个/rz  价格/n  也/d  很/d  适合/v
大众/nt  的/ude1  活动/vn  有/vyou  35/m  抵/v  用/p  50/m  的/ude1  券/ng
周末/t  中午/t  去/vf  的/ude1
两/m  个人/n  要/v  了/ule  一个/mq  双人/b  套餐/n
分量/n  很/d  足/a
吃/v  得/ude3  饱饱/nz  的/ude1  ～/w  去/vf  的/ude1  时候/n  刚好/d  赶上/v  饭/n  点儿/q
只剩/v  下/f  角落里/n  的/ude1  一个/mq  位置/n  了/ule
但是/c  服务员/nnt  很/d  热情/an
态度/n  没有/v  因为/c  忙/v  而/cc  懈怠/a
点/qt  个/q  赞/vg  ～/w  双人/b  套餐/n  里/f  种类/n  比较/d  齐全/a
滑/v  牛肉/nf  是/vshi  我/rr  最爱/a
味道/n  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
对于/p  一个/mq  重庆人/n  来说/uls  也/d  够/v  了/ule
来/vf  了/ule  北京/ns  天气/n  太/d  干燥/a  也/d  没法/v  吃/v  太/d  辣/a  的/ude1  东西/n  ～/w  值得称赞/l  的/ude1  一个/mq  地方/n  是/vshi  每个/r  桌上/s  都/d  放/v  了/ule  满满/z  一/m  壶/ng  凉水/n
感觉/n  充分考虑/n  了/ule  吃/v  冒菜/nr  的/ude1  情况/n  ～/w  以后/f  应该/v  还/d  会/v  经常/d  去/vf  的/ude1  ～/w  每次/r  去/vf  吃/v  冒菜/nr  都/d  有/vyou  不同/a  的/ude1  心情/n
因为/c  很/d  好吃/a  口味/n  不/d  错/v
价格/n  不算/v  便宜/a
冒菜/nr  就是/v  麻辣烫/nf  好吃/a
就是/v  麻辣/z  的/ude1  有点/d  辣/a
下次/t  尝尝/v  别的/rzv  味道/n  口味/n  好/a
环境就中国人/nt  的/ude1  习惯/n  应该/v  是/vshi  好滴/nrj
我/rr  来/vf  过/uguo  好多/m  次/qv
给/p  我/rr  的/ude1  感觉/n  很棒/a
给/p  赞/vg
喜欢/vi  冒/v
你/rr  就/d  来/vf  冒/v  吧/y  服务/vn  很/d  不错/a
味道/n  也/d  可以/v
麻辣味/ns  豆类/n  冒菜/nr  不错/a  味道/n  服务/vn  都/d  还行/v   /w  算是/v  北京/ns  能/v  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  了/ule  味道/n  不错/a
辣味/n  是/vshi  辣椒/nf  的/ude1  吗/y  ？/w  因为/c  不见/v  辣椒/nf
嫩/a  牛肉/nf  今天/n  有/vyou  点/qt  嚼/v  不动/v    /w  其他/rzv  还好/v  超级/b  赞/vg
特别/d  好吃/a
优惠/vn  很大/d
番茄/nf  味儿/n  超级/b  赞/vg  地方/n  不大/d
但是/c  干净/a  舒服/a
不是/c  很贵/a
份量/n  特别/d  足/a
态度/n  也/d  很/d  不错/a
下次/t  试试/v  外卖/nz
方便/a
特别/d  好/a  昨天/t  刚去/nr  吃/v  了/ule
味道/n  还/d  挺好/nz
就是/v  有一点/nz  点/qt  小/a  贵/a
面/nf  还/d  不错/a  加/v  辣/a  加/v  麻味道/nr  很好/ad
很/d  下/f  饭/n
去/vf  了/ule  很多/m  回/v  了/ule
两/m  个/q  小份/ns  两/m  个人/n  吃/v  很饱/nz  非常/d  好吃/a  哦/e   /w  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule   /w  两/m  个人/n  吃/v  的/ude1  挺好/nz  的/ude1
下次/t  还/d  来/vf  吃/v  感觉/n  挺好/nz  的/ude1
很/d  不错/a  的/ude1  哦/e  ～/w  酸菜/nf  味/ng  酸菜鱼/nf  ～/w  赞/vg  ～/w  服务/vn  也/d  很/d  不错/a  ～/w  经常/d  来/vf  吃/v
服务员/nnt  特别/d  热情/an
味道/n  也/d  好好/d  吃/v  好吃/a
圣熙/nr  8/m  号楼/q  上/f  也/d  就/d  这个/rz  和/cc  萨利亚/nrf  还/d  能/v  吃/v
其他/rzv  简直/d  了/ule  好吃/a
才/d  发现/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  地方/n
物美价廉/vl
以后/f  还/d  来/vf  吃/v
味道/n  不错/a   /w  服务态度/nz  很好/ad   /w  经常/d  来/vf  吃/v   /w  番茄/nf  和/cc  麻辣/z  都/d  不错/a  他家/r  在/p  圣熙/nr  八号购物中心/nt  的/ude1  5楼/ns
紧挨/v  着/uzhe  商场/nis  5/m  楼的美食广场/nt
强烈推荐/i  给/p  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友们/nz
每次/r  到/v  圣熙/nr  八/m  号嘉华影城/nt  看/v  电影/n  都/d  是/vshi  饭/n  点/qt
就/d  顺便/d  在/p  旁边/f  找点/v  吃/v  的/ude1
他家/r  应该/v  新开/ns  不久/d
就/d  在/p  嘉华影城/nt  的/ude1  同一/b  层楼/q
主打/v  的/ude1  冒菜/nr  口味/n  不/d  错/v
有/vyou  三鲜/nf
番茄/nf  和/cc  麻辣/z  三/m  种/q  锅底/n  可以/v  选择/vn
因为/c  本身/rz  就是/v  想/v  吃/v  辣/a  的/ude1
所以/c  没有/v  尝试/v  三鲜/nf  和/cc  番茄/nf  的/ude1  口味/n  怎么样/ryv
不过/c  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  尝试/vn  下/f
选好/v  锅底/n  后/f  可以/v  选择/vn  单点/n  锅里/d  的/ude1  菜品/n
每种/r  应该/v  在/p  几/d  块钱/q  左右/f
如果/c  嫌/v  麻烦/an  或者/c  不/d  知道/v  怎么/ryv  选择/v  好/a
也/d  可以/v  点/qt  他家/r  的/ude1  单人/b  和/cc  双人/b  套餐/n
里面/f  已经/d  妥妥/nz  的/ude1  搭配/vn  好/a  食材/n  了/ule
看/v  了/ule  看/v  如果/c  不/d  吃肉/vi  的/ude1  话/n  还/d  有/vyou  全素/nr  套餐/n  可以/v  选择/vn
我们/rr  直接/ad  点/qt  了/ule  双人/b  套餐/n
大约/d  有/vyou  7/m
8/m  种/q  食材/n
出/vf  锅/n  上菜/n  挺快/v  的/ude1
特别/d  喜欢/vi  里面/f  的/ude1  牛肉/nf  很/d  嫩/a  滑/v
一个/m  人/n  吃/v  了/ule  好多/m
口味/n  其实/d  如果/c  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  话/n  并/cc  不会/v  觉得/v  很/d  辣/a
套餐/n  的/ude1  分量/n  也/d  很大/d
真是/d  吃不完/v  啊/y  吃不完/v  ~~~~/nx  米饭/nf  单点/n  应该/v  是/vshi  5/m  块钱/q  一/m  碗/n
店里/n  有/vyou  免费/vd  的/ude1  白开水/n  和/cc  酸梅汤/nf  可以/v  自取/nz
特别/d  值得/v  说/v  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  服务员/nnt  态度/n  特别/d  好/a
会/v  提醒/v  你/rr  店里/n  有/vyou  可以/v  连/ulian  的/ude1  wifi/nx
wifi/nx  速度/n  还/d  可以/v
拯救/v  了/ule  在/p  圣熙/nr  八/m  号/q  5/m  层/qv  手机/n  总是/d  连不上/l  流量/n  的/ude1  问题/n
而且/c  有/vyou  团购/v  在/p  现场/s  团/n  也/d  可以/v
服务员/nnt  也/d  说/v  不用/d  急/v  可以/v  先/d  下单/n
团/n  好/a  了/ule  再/d  给/p  付款/vi
比/p  麻辣烫/nf  干净/a
味道/n  不错/a
喜欢/vi  嫩/a  滑/v  鸡/n  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
不错/a  哦/e
服务/vn  也/d  很好/ad
喜欢/vi  麻辣味/ns
还/d  可以/v  加/v  辣/a  吃/v  的/ude1  三鲜/nf  味/ng  的/ude1
很/d  清香/n  的/ude1  淡淡的/z  口味/n
不错/a  酸菜鱼/nf  的/ude1  不错/a
下次/t  还/d  来/vf
就是/v  布丁/nf  没了/v  双人/b  餐/qv  涨钱/nz  了/ule
不过/c  提前/vd  下单/n  购/vg  券/ng
还算/v  合适/a
就/d  在/p  圣熙/nr  八号美食广场/nt  第一家/nt
很/d  方便/a
点/qt  的/ude1  番茄/nf  味/ng
味道/n  不错/a  还是/c  不错/a  的/ude1
不过/c  不/d  喜欢/vi  豆芽/nf
上菜/n  有点/d  慢/a  但是/c  挺好吃/a  的/ude1
送/v  的/ude1  饮料/nf  也/d  不错/a  挺好吃/a  的/ude1
服务态度/nz  也/d  很/d  不错/a
很/d  满意/v  的/ude1  一/m  次/qv  团购/v  第一/m  次/qv  吃/v
味道/n  很好/ad
感觉/n  也/d  很/d  干净/a
店家/n  服务/vn  也/d  很/d  周到/a
还行/v
无功/nz  无过/c
工作餐/n  还是/c  可以/v  的/ude1  还/d  没/d  吃/v
但是/c  感觉/n  应该/v  还/d  不错/a
剩下/v  的/ude1  就是/v  凑/v  字/n
而且/c  这/rzv  玩意儿/nz  居然/d  还/d  带/v  震动/vn  ～/w  工作日/n  中午/t  吃/v  比较/d  健康/a
多/a  吃/v  些/q  蔬菜/n  一般/ad
吃完/v  油油的/z
不/d  太/d  舒服/a   /w  不/d  太/d  喜欢/vi  路过/v
之前/f  没/d  单独/d  吃/v  过/uguo  这种/r  冒菜/nr
看起来/v  店铺/n  很/d  明亮/a  说/v  尝尝/v  的/ude1
结果/n  出乎意料/vl  啊/y
味道/n  很/d  赞/vg  的/ude1  说/v
【/w  环境/n  】/w  在/p  圣熙/nr  八/m  号/q  五/m  层/qv
出/vf  了/ule  电影院/nis  不远/d  就是/v  ；/w  店面/n  整体/n  风格/n  走/v  西少爷/nr  肉夹馍/nf  和黄/nz  太吉/ns  那种/r  风格/n
看起来/v  很/d  明了/v  也/d  很/d  干净/a
【/w  菜/n  】/w  2人点/nt  了/ule  豆腐/nf  套餐/n  外/f  加/v  了/ule  一些/m  菜/n
要/v  的/ude1  辣/a  口味/n
辣/a  度/qv  确实/ad  还/d  可以/v
需要/vn  稍微/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  才能/n  接受/v
吃/v  起来/vf  挺/d  爽/ag  的/ude1
最爱/a  里面/f  的/ude1  血豆腐/nf  和/cc  粉条/n
特别/d  有/vyou  味道/n
冒菜/nr  的/ude1  感觉/n  就/d  跟/p  毛血旺/nf  差不多/al
不过/c  这里/rzs  可以/v  自选/vn  食材/n  想/v  吃/v  什么/ry  都/d  方便/a
饮料/nf  有/vyou  自助/b  的/ude1  饮水台/nt
有/vyou  凉茶/nz  和/cc  白水/ns
凉茶/nz  味道/n  还/d  不错/a  哦/e
自取/nz  很/d  很/d  方便/a
还/d  值得/v  一/m  赞/vg  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  免费/vn  小/a  凉菜/nf
白萝卜/n  条/q
四川/ns  泡菜/nf  的/ude1  味道/n
超级/b  好吃/a  好/a  吗/y
以后/f  绝对/d  会/v  再/d  光顾/v  的/ude1  点/qt
平时/t  随便/ad  吃/v  吃/v  还是/c  很/d  可以/v  的/ude1
比/p  什么/ry  张亮/nr  、/w  杨国富/nr  麻辣烫/nf  好吃/a  百倍/m
看起来/v  也/d  干净/a  ~/nx  必须/d  赞/vg  不错/a  不错/a
味道/n  很/d  不错/a  ~/nx  麻辣/z  的/ude1  好吃/a  好好/d  吃/v  好好/d  吃/v  两/m  天都/ns  吃/v  这家/r  ～/w  看完/v  电影/n  来/vf  吃/v  最好/d  啦/y  超级/b  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
还/d  会/v  再来/d
超级/b  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
还/d  会/v  再来/d
服务员/nnt  有点/d  少/a   /w  很多/m  都/d  要/v  自取/nz   /w  团购/v  了/ule  代金券/nz  很/d  便宜/a  啊/y   /w  除了/p  新/a  菜品/n  了/ule  很/d  好吃/a
第一/m  次/qv  吃/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
赞/vg
酸菜鱼/nf   /w  酸菜鱼/nf  酸菜鱼/nf  重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv  很/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
意外/a  发现/v
菜/n  量/n  还/d  可以/v
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  不错/a
辣得/n  很/d  通透/nz  相当/d  不错/a  噢/e   /w  两/m  人份/n  不/d  需要/v  再加/nz  别的/rzv  菜/n  经常/d  去/vf
还/d  不错/a
就是/v  分量/n  忽/d  多/a  忽少/nr
感觉/n  太/d  随意/ad
男/b  票/n  不/d  太/d  喜欢/vi
说/v  太/d  辣/a  了/ule
可是/c  我/rr  喜欢/vi  呀/y  ～/w  就是/v  感觉/n  有点/d  贵/a  味道/n  不错/a
每天/r  中午/t  去/vf  晚/tg  了/ule  就/d  没/d  座位/n  了/ule
每/rz  桌/ng  上面/f  还有/v  免费/vn  的/ude1  柠檬水/n  、/w  泡菜/nf
而且/c  现在/t  也/d  可以/v  刷/v  五/m  层/qv  美食城/n  的/ude1  卡/n  了/ule
方便/a
非常/d  好吃/a
服务/vn  也/d  不错/a
赞/vg  一下吧/nt
一直/d  希望/v  U/nx  鼎/ng   /w  以前/f  去/vf  金源/nr  店/n   /w  现在/t  家门口/n  就/d  有/vyou  了/ule   /w  方便/a  啦/y  老顾客/nz  了/ule
用/p  团购/v  券/ng
很/d  实惠/an
服务态度/nz  超/v  赞/vg
很/d  满意/v
量/n  大/a  味美/nz
经济/n  实惠/an
一直/d  很/d  喜欢/vi  这家/r  服务/vn  很/d  赞/vg  ～/w   /w  不错/a  哦/e  ～/w   /w  在/p  这里/rzs  看/v  电影/n   /w  顺道来/l  吃/v  挺好吃/a  的/ude1  ～/w  就餐/vi  环境/n  也/d  很/d  干净/a  !/w
来/vf  了/ule  很/d  多次/ad  了/ule
会/v  经常/d  来/vf  的/ude1
好评/n  看/v  了/ule  很多/m  说/v  量/n  小/a
俩人/n  吃/v  80/m  挺/d  撑/v  的/ude1  ～/w  服务/vn  也/d  不错/a
离家近/v  如果/c  很/d  多次/ad  了/ule   /w  每次/r  服务员/nnt  态度/n  都/d  特别/d  好/a   /w  赞/vg  一个/m  还/d  不错/a
只是/d  不/d  知道/v  油品/n  是否/v  合格/vi
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  可以/v
就是/v  菜/n  量/n  有点/d  少/a  还/d  可以/v
其实/d  就是/v  麻辣烫/nf
味道/n  实在/d  一般/ad
服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  一流/b  啊/y   /w  速度/n  也/d  快/a  ～/w  电信业/n  具/vg  风采/n  每次/r  来都点/nr  血/n  旺/a  冒菜/nr
点/qt  我/rr  最爱/a  的/ude1  麻辣/z  味道/n
味道/n  很/d  正宗/b
还有/v  店里/n  的/ude1  泡菜/nf  很/d  好吃/a
每次/r  都/d  要/v  吃/v  上/f  一/m  碗/n
不/d  好吃/a
下次/t  不会/v  去/vf  了/ule
人/n  还/d  挺/d  多/a  的/ude1  哈哈哈/o  跟/p  老公/n  去/vf  吃/v  的/ude1
感觉/n  不错/a
看/v  电影/n  前/f  吃/v  的/ude1
时间/n  很/d  合适/a
小店/n  很/d  火/n  啊/y   /w  一/m  到/v  饭/n  点儿/q  就/d  要/v  等/udeng  位/q
就是/v  火锅/nf  菜/n  嘛/y
味道/n  挺/d  香/a
不会/v  太/d  辣/a
一/m  份/q  单人/b  锅/n  一/m  碗/n  米饭/nf  姑娘/n  吃/v  的/ude1  妥妥的新开/nt  的店/nt
整修/v  的/ude1  很漂亮/n
量非常大/nt
味道/n  不错/a
关键/n  是/vshi  干净/a  又/d  实惠/an
会/v  常来/d
