U/nx  鼎/ng  最好/d  的/ude1  一家/n
味道/n  和/cc  服务/vn  都/d  很/d  赞/vg
服务/vn  特别/d  好/a
还有/v  免费/vn  的/ude1  酸梅汤/nf  喝/vg
很/d  赞/vg  在/p  楼上/s  做/v  活动/vn
天冷/nz  想/v  吃/v  点/qt  热/a  的/ude1  来/vf  了/ule  这里/rzs
点/qt  了/ule  三鲜/nf  的/ude1  和/cc  番茄/nf  的/ude1
三鲜/nf  的/ude1  不错/a
三/m  个人/n  吃/v  撑/v  了/ule  没/d  吃完/v  工作餐/n
总体/n  来说/uls  不错/a
有/vyou  水和/nr  小菜/n
好吃/a  就是/v  到/v  店/n  比/p  外卖/nz  贵/a  不开/v  熏/v  啊/y  啊啊/e  啊/y  啊啊/e  一直/d  想/v  知道/v  冒菜/nr  和/cc  麻辣烫/nf  的/ude1  区别/n
店家/n  详解/v
服务/v  很好/ad
环境/n  好/a
很/d  受欢迎/nz
味道/n  还/d  ok/nx
就是/v  中午/t  店里/n  人/n  太多/ad  了/ule  这次/r  冒菜/nr  的/ude1  麻辣味/ns  特别/d  到位/vi
菜/n  量/n  十足/z
嫩/a  滑/v  鸡/n  套餐/n  又/d  单加/nr  了/ule  海带/n
平菇/nf
和/cc  午餐肉/nf
简直/d  是/vshi  好/a  满足/v
超级/b  五/m  分/qt
口味/n  环境/n  都/d  不错/a
是/vshi  逛街/vi  吃饭/vi  的/ude1  好/a  选择/v  位置/n  比较/d  好找/a
人/n  比较/d  多/a
但/c  不用/d  等位/vn  喜好/vn  单点/n
或/c  点/qt  套餐/n
多种/m  口味/n  可选/v
吃/v  过/uguo  很多/m  次/qv  u/nx  鼎/ng  了/ule
不过/c  第一/mq  次来金源店/nt
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  依旧/z
不过/c  这里/rzs  的/ude1  小菜/n  让/v  我/rr  有点/d  惊喜/a
很大/d  一/m  盆/n
而且/c  里面/f  加入/v  了/ule  很多/a  的/ude1  柠檬片/nz
味道/n  酸/a  爽/ag  啊/y
这里/rzs  还/d  有一点/nz  让/v  我/rr  意外/a  的/ude1  是/vshi  刚开始/nz  拿/v  碗筷/n  的/ude1  时候/n  发现/v  没有/v  其他/rzv  店里/n  的/ude1  饮水机/nz
还/d  琢磨/v
不/d  提供/v  饮水机/nz
莫非/d  这/rzv  是/vshi  非/b  让/v  我/rr  点/qt  套餐/n  或者/c  买/v  饮料/nf  么/y
？/w
结果/n  服务员/nnt  直接/ad  给/p  拿来/vf  了/ule  一大/n  瓶/n  凉茶/nz
大赞/nrf  噢/e  ～/w  米饭/nf  是/vshi  二/m  米/q  饭/n
软硬/nz  适中/a  没/d  太多/ad  可说/c  的/ude1
吃/v  了/ule  太/d  多次/ad  了/ule
不错/a  好/a  辣/a
微/ag  辣/a  也/d  很/d  啦/y
还/d  可以/v  吧/y  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  一定/b  要/v  去/vf  尝尝/v
味道/n  非常/d  棒/ng  一如既往/vl  地/ude2  好/a
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  哒/o
老板/nnt  是/vshi  很/d  精干/a  的/ude1  瘦高/z  小伙/n  海底捞/nf  旗下/d  的/ude1  冒菜/nr  连锁/vn  品牌/n
印象/n  中/f  冒/v  菜/n  应该/v  都/d  是/vshi  特别/d  特别/d  辣/a  的/ude1
不过/c  这里/rzs  有/vyou  番茄/nf
三鲜/nf
麻酱/n  的/ude1  可以/v  选择/vn
点/qt  餐/qv  之后/f  会/v  有/vyou  一个/mq  取/v  餐/qv  器/ng
像/v  咖啡厅/nis  用/p  的/ude1  那种/r
番茄汤/nz  底/f  的/ude1  冒菜/nr  味道/n  很/d  足/a
菌/n  菇/ng  的/ude1  鲜/a
番茄/nf  的/ude1  酸甜/nz
果断/a  吃/v  的/ude1  汤干碗/nr  净/a
这家/r  冒菜/nr  真的/d  是/vshi  挺棒/nz  的/ude1
在/p  四川的小吃店/nt  吃/v  过/uguo  以后/f
一直/d  念念不忘/vl
第一/m  次/qv  吃/v  u/nx  鼎/ng  的/ude1  时候/n  就/d  觉得/v  ：/w  不错/a
他家/r  冒菜/nr  原料/n  都/d  很/d  新鲜/a
不管/c  肉/n  还是/c  蔬菜/n
都/d  比较/d  整/v
可以/v  选/vn  的/ude1  冒菜/nr  很/d  多/a
真的/d  是/vshi  各种/rz  喜好/vn  都/d  可以/v  满足/vn
我/rr  个人/n  比较/d  喜欢/vi  吃/v  菜/n  比较/d  多/a  的/ude1  什锦/n  冒菜/nr  和/cc  牛肉/nf  冒菜/nr
可以/v  选/v  辣/a  或/c  不/d  辣/a
另外/c
几乎/d  每种/r  冒菜/nr  都/d  有/vyou  相应/vi  的/ude1  套餐/n  可以/v  选/vn
更/d  划算/a
小料/nz  和/cc  水都/nr  是/vshi  免费/vd  的/ude1
非常/d  实惠/an
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  牛肉/nf  套餐/n
划算/a  又/d  好吃/a
也/d  很/d  正宗/b
不/d  腻/v  像/v  四川/ns  冒菜/nr
感觉/n  还算/v  干净/a
就/d  在/p  金源/nr  五/m  层/qv
公司/nis  前面/f
经常/d  来/vf  吃/v
工作餐/n
味道/n  好/a
喜欢/vi
他家/r  米饭/nf  特别/d  好吃/a
大米/nf  加/v  小米/n  蒸/v  的/ude1
龙利鱼/nz  冒菜/nr  超级/b  棒/ng
最近/t  发现/v  一/m  种/q  新/a  吃法/n
可以/v  要/v  一/m  份/q  素冒菜/nr  +/w  鱼/n  一/m  份/q
量/n  超级/b  足/a
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  哒/o  ~~/nx  哈哈/o
还有/v  免费/vn  小菜/n  、/w  饮料/nf  很/d  喜欢/vi  吃/v
经常/d  来/vf  吃/v
价格/n  适宜/v
口味/n  也/d  不错/a  来/vf  金源就/nr  吃/v  这个/rz
最近/t  新发现/nz  另/rz  一家/n  麻辣烫/nf
也/d  好吃/a  挺/d  喜欢/vi  的/ude1  ～/w  啦啦/nz  啦啦/nz  ～/w  味道/n  不错/a  ～/w  口味/n  还/d  挺/d  多/a  正宗/b  冒菜/nr
世纪金源/nt  里/f  最/d  正宗/b  的/ude1  一家/n
服务/vn  不错/a
味道/n  不错/a
价格/n  也/d  算/v  便宜/a
不错/a  的/ude1  快餐/n  选择/v
毛血旺/nf  锅/n  实在/d  不能/v  错过/v  ～/w   /w  哈哈哈哈/o
大爱/nz
菜/n  种类/n  多/a
肉/n  也/d  货真价实/vl
喜欢/vi
还/d  会/v  继续/v  吃/v
不错/a  满意/v  环境/n  很好/ad  服务/vn  好/a  还要/d  去/vf  品尝/v  量大/nt
种类/n  多/a
价格/n  适中/a
比较/d  实惠/an  味道/n  不错/a
离得/v  近/a  经常/d  去/vf
老客户/nz  了/ule  周日/t  中午/t  去/vf  吃/v  的/ude1    /w  人/n  好多/m   /w  要/v  的/ude1  素菜/n  加/v  了/ule  一/m  份/q  鱼/n    /w  吃光/v  光/n  了/ule  ??/w  到/v  金源/nr  常来/d  这/rzv  家/q  吃/v
味道/n  巴适/nz
菜品/n  丰富/a
服务/vn  热情/an
关键/n  可以/v  让/v  孩子/n  多/a  吃/v  菜/n
推荐/v  番茄/nf  味/ng  的/ude1  牛肉/nf  套餐/n  加血/v  旺/a  带/v  孩子/n  去/vf  的/ude1
点/qt  的/ude1  双人/b  套餐/n
双人/b  餐/qv  还是/c  很/d  多/a
两/m  个/q  大人/n  应该/v  没问题/nz
味道/n  还/d  可以/v
就是/v  肉/n  还是/c  有点/d  辣/a
大人/n  可以/v  吃/v  辣/a  的/ude1
但是/c  孩子/n  还是/c  不行/a
建议/n  肉/n  不/d  要/v  腌制/v  的/ude1  还是/c  原味/nz  的/ude1  好些/m
适合/v  孩子/n  吃/v  的/ude1
米饭/nf  是/vshi  白米/n  和/cc  小米/n  和/cc  一起/s  的/ude1  2/m  米/q  饭/n
很/d  健康/a
最近/t  老想/n  吃/v  冒菜/nr
是/vshi  上瘾/vi  了/ule  咩/o  ？/w  一/m  份/q  牛肉/nf  套餐/n  足矣/nz  ~/nx  方便/a
闪惠/nr  买单/vn  实惠/an
挺好/nz  的/ude1
不错/a
可以/v
味道/n  不错/a
来/vf  了/ule  好几/m  次/qv  o/nx
口感/n  很好/ad
上菜/n  快/a  就是/v  感觉/n  分量/n  变少/nz  了/ule  味道/n  不错/a
挺/d  喜欢/vi  的/ude1
经常/d  过来/vf  吃/v
就是/v  之前/f  有/vyou  萝卜/n  小菜/n
但/c  这次/r  没有/v
不知/v  是不是/v  以后/f  都/d  没有/v  了/ule  味道/n  不错/a
和/cc  麻辣烫/nf  有些/rz  相似/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf  吃/v
既/c  想/v  吃/v  麻辣烫/nf
又/d  想/v  吃火锅/nz  的/ude1  时候/n  就/d  来/vf  这/rzv  家/q  了/ule
味道/n  很好/ad
吃完/v  菜/n  还/d  想/v  再来/d  口/n  汤/n
火锅/nf  菜/n
还/d  不错/a
价格公道/n
下次/t  还/d  来/vf  经常/d  点/qt  他家/r  外卖/nz  干净/a  卫生/an   /w  汤/n  都/d  特别/d  好/a  喝/vg  在/p  网上/s  定/v  了/ule  两/m  次/qv  外卖/nz
味道/n  很/d  好吃/a
除了/p  环境/n  有待/v  改善/vn
做为/v  简/ag  餐/qv
还是/c  不错/a  的/ude1  最近/t  冒菜/nr  边上/f  在/p  装修/vn  其他/rzv  餐饮店/nis
感觉/n  比较/d  压抑/v
因为/c  每周/r  都/d  吃/v
所以/c  觉得/v  没/d  刚开始/nz  吃/v  的/ude1  时候/n  味道/n  好/a
服务员/nnt  一直/d  都还挺/nr  热情/an  的/ude1
外卖/nz  好像/v  很/d  多/a
吃饭/vi  的/ude1  时候/n  总/b  听到/v  “/w  您/rr  有/vyou  新的/a  ***/w  ”/w
性价比/nz  不错/a  的/ude1  快餐/n
经常/d  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
喜欢/vi  这个/rz  味道/n
更喜欢/nz  他家/r  的/ude1  凉茶/nz  一直/d  吃素/v  的/ude1  三鲜/nf  味儿/n
觉得/v  很/d  好吃/a
后来/t  吃/v  了/ule  麻辣/z  的/ude1  觉得/v  超/v  好吃/a
懒得/v  吃火锅/nz  了/ule  味道/n  不错/a
服务/vn  不错/a
米饭/nf  好吃/a
免费/vd  凉茶/nz  不错/a  菜/n  很/d  好吃/a
辣/a  而/cc  不/d  腻/v
值得/v  下次/t  再来/d  环境/n  不错/a
味道/n  不错/a
服务/vn  热情/an
非常/d  爱吃/v
酸菜鱼/nf  里面/f  的/ude1  鱼是/nr  越来越少/nz  了/ule
很/d  不错/a
吃/v  了/ule  很/d  多次/ad  了/ule
这次/r  吃/v  的/ude1  是/vshi  经典/n  豆类/n
很/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
让/v  我/rr  对/p  冒菜/nr  有/vyou  了/ule  重新/d  的/ude1  认识/vn
推荐/v
味道/n  依旧/z
送/v  餐/qv  很快/d
好吃/a
店家/n  也/d  很/d  热情/an
经常/d  光顾/v  他们/rr  家/q  的/ude1  外卖/nz
中午/t  一起/s  点/qt  餐/qv  一般/ad  吃/v  他们/rr  家/q
味道/n  很/d  不错/a  喜欢/vi  冒血/v  旺/a
辣/a  的/ude1  都/d  很/d  香/a
免费/vd  凉茶/nz  管/v  够/v
店/n  不大/d  服务/v  好/a
到底/d  是/vshi  海底捞/nf  家/q  的/ude1  还/d  不错/a
但是/c  不是/c  正宗/b  的/ude1  四川/ns  口/n  味儿/n  很/d  不错/a  很/d  喜欢/vi
经常/d  来/vf  吃/v  这/rzv  家/q
^_^/nx  有点像/v  麻辣烫/nf
但/c  又/d  不是/c  麻辣烫/nf
比/p  麻辣烫/nf  味道鲜美/nz
有/vyou  清汤/nf
有/vyou  辣/a  锅/n
随意/ad  挑选/v
吃/v  起来/vf  真心/d  不错/a
喜欢/vi  这个/rz  味道/n
不错/a
菜品/n  很/d  齐全/a   /w  口味/n  很好/ad   /w  离/v  单位/n  也/d  很/d  近/a   /w  会/v  经常/d  去/vf  的/ude1  味道/n  不错/a
菜/n  很/d  新鲜/a
很/d  下/f  饭/n
快餐/n  吃吃/nz  很好/ad  三鲜/nf  的/ude1  不错/a
辣椒/nf  可以/v  自己/rr  放/v
菜/n  量/n  不/d  多/a  喜欢/vi  这样/rzv  的/ude1  菜锅/n
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  凉菜/nf  、/w  凉茶/nz
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  环境/n
大家/rr  也/d  来/vf  尝尝/v  吧/y  味道/n  好/a
很/d  干净/a
菜品/n  丰富/a
不错/a  还是/c  很/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  冒菜/nr  的/ude1
汤/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
泡饭/n  很/d  好吃/a
喜欢/vi  菌/n  菇/ng  的/ude1  味道/n  一如既往/vl  的/ude1  超/v  赞/vg
下次/t  再来/d  继续吧/nt  挺好吃/a  的/ude1
还/d  不错/a
人/n  有点/d  多/a
菜单/n  变/v  了/ule
但是/c  还是/c  好吃/a
哈哈/o  哈哈哈/o
适合/v  工作餐/n
搭配/v  好/a  了/ule  挺/d  划算/a  的/ude1
味道/n  不错/a  营养/n  也/d  够吃/a  过/uguo  几/d  次/qv  觉得/v  太/d  辣/a
只好/d  选/v  咸/a  鲜/a  的/ude1  了/ule
免费/vd  的/ude1  柠檬水/n  很给力/nz
服务员/nnt  也/d  很/d  热情/an  经常/d  光顾/v
服务员/nnt  很/d  热情/an
赶上/v  周六/t  日/b  需要/v  等位/vn  孩子/n  一直/d  很/d  喜欢/vi
尤其/d  是/vshi  番茄/nf  口味/n  酸辣粉/nf  好吃/a
店员/nnt  服务/vn  也/d  热情/an  周道/nr  这家/r  店/n  生意/n  很好/ad
而且/c  可以/v  用/p  大众美团/nt  的/ude1  团购/v  优惠/vn
很/d  实惠/an
经常/d  来/vf  吃/v  了/ule
轻车熟路/vl
干净/a  卫生/an
点/qt  的/ude1  圣诞/t  双人/b  套餐/n
番茄/nf  味/ng  的/ude1  豆蔬/nr  和/cc  麻辣/z  的/ude1  牛肉/nf
麻辣/z  的/ude1  比/p  番茄/nf  的/ude1  好吃/a  些/q
套餐/n  量/n  很/d  足/a  哇/o
根本/a  吃不完/v
因为/c  不是/c  封闭/v  的/ude1  店面/n
所以/c  环境/n  还是/c  有些/rz  嘈杂/a  的/ude1
味道/n  中规中矩/nz
偏向/n  麻辣烫/nf  的/ude1  感觉/n
没有/v  吃火锅/nz  和/cc  麻辣烫/nf  的/ude1  爽劲/nr
总体/n  中规中矩/nz
好吃/a
有/vyou  汤有菜/nr  有/vyou  肉/n  上菜/n  快/a
1/m  -/nx  2/m  人/n  吃/v  简单/a  方便/a  很好/ad
干净/a  、/w  快捷/z
一个/m  人/n  的/ude1  午餐/n  很好/ad  的/ude1  选择/vn
性价比/nz  很高/d
服务/vn  热情/an
值得/v  吃/v  的/ude1  !/w  一直/d  在/p  这家/r  吃/v
味道/n  好/a  还/d  不贵/a
值得/v  信赖/vn  没有/v  评价/vn
好/a
           /w  火花放电/nz  地方/n  方法/n  够/v  麻/n  够/v  辣/a  够/v  好吃/a
不错/a
很好/ad
以后/f  还/d  回去/v
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
优惠/vn  买单/vn  比/p  代金券/nz  更/d  合适/a  经常/d  去/vf  的/ude1  地方/n
口味/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很好/ad
很/d  好吃/a
下次/t  还/d  会/v  选择/v  来/vf  这/rzv  吃/v
很/d  不错/a  的/ude1  餐厅/nis  哦/e  冒菜/nr  非常/d  好吃/a
汤也/nr  不错/a
酸辣粉/nf  一般/ad
服务/vn  不错/a
经济/n  实惠/an  很/d  不错/a
第一/m  次/qv  来/vf
下次/t  还/d  来/vf
服务员/nnt  很/d  热情/an  推荐/v
算/v  我/rr  最喜欢/nz  的/ude1  一家/n  冒/v  菜馆吧/nt
作为/p  一个/mq  稍微/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  南方人/nz  来说/uls
这里/rzs  的/ude1  辣/a  刚好/d
吃/v  的/ude1  很爽/a
最喜欢/nz  小/a  酥肉/nz  了/ule  ～/w  这里/rzs  好像/v  也/d  可以/v  不/d  那么/c  辣/a
点/qt  餐前/nz  需/v  说明/vn
超级/b  好吃/a
经常/d  吃/v
环境/n  好/a
服务/vn  好/a
有/vyou  免费/vd  小菜/n  和/cc  水/n
只是/d  不再/d  放映/v  大屏幕/nz  了/ule  味道/n  不错/a
常来/d  吃/v  ～/w  有/vyou  优惠/vn  很/d  值/n
好吃/a
这/rzv  次要/b  的/ude1  双人/b  份/q
量大/nt
内容/n  丰富/a
非常适合/i  我/rr  带/v  孩子/n  吃/v
强烈推荐/i  小/a  鲜肉/n  套餐/n
汤/n  非常/d  鲜/a
适合/v  冬季/t  吃/v
暖和/a  好吃/a  不贵/a
味道/n  正/d
赶路/vi  打尖/v  的/ude1  好店/nt
快捷/z  方便/a
味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  很/d  热情/an
连锁/vn  的/ude1  冒菜/nr   /w  味道/n  好吃/a   /w  喜欢/vi   /w  价格/n  可能/v  贵/a  一点/q  冒菜/nr  女朋友/n  最爱/a
配/v  麻酱/n  更/d  好吃/a
好/a   /w  经常/d  来/vf   /w  十五/m  字/n  呀/y  ……/w  不够/a  吗/y  ？/w  这/rzv  都/d  多少/ry  啦/y
两/m  个人/n  吃/v
点/qt  了/ule  冒血/v  旺/a  、/w  牛肉/nf  套餐/n  、/w  米饭/nf  和/cc  酸辣粉/nf
味道/n  不错/a  ～/w  服务员/nnt  有点/d  傻呵呵/z  的/ude1
相对来说/nz  还是/c  贵/a  一点/q  一如既往/vl  的/ude1  好/a
环境/n  也/d  不错/a
下次/t  还/d  会/v  去/vf  菜品/n  和/cc  环境/n  感觉/n  很/d  不错/a
同事/n  们/k  聚会/vi  就餐/vi  的/ude1  好去处/nz
营养/n  健康/a  味美/nz
还有/v  免费/vn  泡菜/nf  饮料/nf
很/d  满意/v
我/rr  还是/c  喜欢/vi  吃/v  的/ude1   /w  就是/v  不/d  喜欢/vi  配/v  米饭/nf  吃/v   /w  感觉/n  怪怪的/z  呢/y  呵呵/e  呵呵/e  呵呵/e  慕名而来/vl
没有/v  失望/a
在/p  金源/nr  最/d  西边/f
很好/ad  找/v
分量/n  足/a
辣味/n  正好/z
每周/r  能来/v  吃/v  二/m  次/qv
价/n  优质/b  好/a
干净/a  卫生/an
宫保鸡丁/nf  有/vyou  变化/vn
进步/vn  方面/n  ：/w  花生/n  能/v  吃/v  了/ule
以前/f  是/vshi  糊/v  的/ude1  或是/c  花生/n  坏/a  的/ude1
绝大部分/m  不能/v  吃/v  ；/w  退步/vi  方面/n
就是/v  太/d  甜/a  了/ule
服务/vn  人员/n  少/a
服务/vn  有所/v  下降/vi
环境/n  还是/c  一流/b
挺好/nz  的/ude1   /w  口味/n  很好/ad   /w  服务/vn  也/d  比较/d  周到/a  热情/an  味道/n  不错/a
辣得/n  过瘾/a
品种/n  丰富/a
还行/v
总/b  来/vf  这块/r  吃/v
价格/n  也/d  不错/a
口味/n  微/ag  辣/a
适合/v  大人/n  吃/v
使用/v  团购/v  券/ng  能/v  优惠/vn  好吃/a
每周日/i  必/d  吃/v
米饭/nf  也/d  不错/a
比/p  新街口/ns  的/ude1  好/a
套餐/n  很多/a  吃不完/v
超级/b  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  店/n
不过/c  鲶鱼/n  锅/n  没有/v  了/ule  有些/rz  遗憾/a  最爱/a  番茄汤/nz  底/f
又/d  新/a  出/vf  了/ule  酸菜鱼/nf  汤底/nr  也/d  不错/a
米饭/nf  有点/d  硬/a  经常/d  去/vf  他家/nt  吃/v
口味/n  特别/d  好/a
凉茶/nz  和/cc  萝卜/n  泡菜/nf  免费/vd  供应/vn
尤其/d  喜欢/vi  萝卜/n  泡菜/nf
服务员/nnt  总是/d  很/d  热情/an
环境/n  有点/d  吵/v
因为/c  是/vshi  半/mq  开放式/b  的/ude1
挺好/nz  的/ude1
我/rr  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  菌类/n  套餐/n
辣辣的/z
过瘾/a
【/w  地理位置/gg  】/w  金源购物中心/nt  五/m  层/qv  香/a  融/vi  美食/n  汇/v  里面/f
从/p  E/nx  21/m  直梯/nz  上来/vf  最靠近/n  美食/n  汇/v
两人点/nt  了/ule  86/m  元/q  的/ude1
不多不少/l
刚好/d  吃饱/v
【/w  凉面/n  】/w  除了/p  把/pba  炸/v  黄豆/n  换成/v  炸/v  花生/n
调味/vi  是/vshi  正宗/b  四川/ns  凉面/n
碱面/nz
撒/v  上/f  红油/nf
鲜香/nz  爽口/a
很/d  喜欢/vi
【/w  冒菜/nr  】/w  按/p  份/q  单点/n  的/ude1  麻辣/z  味道/n
后面/f  发现/v  点/qt  套餐/n  更/d  划算/a  些/q
每份/r  菜/n  量/n  不大/d
味道/n  很/d  赞/vg
是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1
尤其/d  说/v  下/f  酥肉/nz  、/w  午餐肉/nf  都/d  比较/d  正宗/b
菜/n  品质/n  还是/c  不错/a  的/ude1
可以/v  现金/n  结账/vi
比较/d  方便/a
店家/n  送/v  的/ude1  饮料/nf  、/w  泡菜/nf  不错/a  哦/e
点/qt  了/ule  三鲜/nf  味/ng  的/ude1  小/a  鲜肉/n
很/d  养眼/nz
荤/ag  素/ag  搭配/v
儿子/n  很/d  爱吃/v
加/v  了/ule  份/q  巴少鱼/nr
鲜/a
没刺/v
好吃/a
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
一水儿/nz  的/ude1  小伙子/n
不错/a
经常/d  光顾/v
喜欢/vi  豆制品/n  和/cc  蔬菜/n  冒菜/nr
巴/b  沙鱼/n  鲜嫩/a  商场/nis  常见/a  的/ude1  小吃店/nis
今天/t  终于/d  有/vyou  时间/n  带着/vn  女儿/n  去/vf  金源/nr  五/m  层/qv  品尝/v  一下/m
店面/n  位于/v  金源/nr  五/m  层/qv  西头/f  北边/f
干净利索/v
点/qt  餐/qv  收银/vn  的/ude1  姑娘/n  态度/n  好/a  好/a
有/vyou  耐心/a
现成/b  的/ude1  配餐/vn
看着/v  图片点/nt  就是/v  了/ule
第一/m  次/qv  不/d  知道/v  分量/n  就/d  点/qt  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1  冒血/v  旺/a  和/cc  麻辣/z  的/ude1  酸辣粉/nf
一/m  碗/n  米饭/nf
两/m  个人/n  也/d  吃/v  得/ude3  饱饱/nz  的/ude1
几乎/d  不用/d  等/udeng  就/d  上来/vf  了/ule
味道/n  不错/a
女儿/n  超/v  喜欢/vi  血/n  旺/a  餐/qv
我/rr  的/ude1  酸辣粉/nf  也/d  辣得/n  很/d  正宗/b
每个/r  餐桌上/n  都/d  有/vyou  免费/vd  的/ude1  饮料/nf
有点像/v  加多宝/nz  的/ude1  口味/n
吃完/v  商场/nis  溜/v  一/m  圈/qv  感觉/n  好/a  好/a
下次/t  再来/d  尝尝/v  别的/rzv  配餐/vn
味道/n  很好/ad
吃/v  了/ule  两/m  人/n  套餐/n
菜/n  的/ude1  种类/n  很多/m  味道/n  不错/a
优惠/vn  超值/nz
服务/vn  也/d  很好/ad
好吃/a
吃/v  过/uguo  好几次/d  了/ule
每次/r  来金源/nr  都会/n  吃/v  一/m  次/qv  一直/d  喜欢/vi  冒菜/nr
好吃/a
好吃/a
好吃/a
太爽了/l
周四/t  半价/n
还/d  送/v  饮料罐/n
量/n  大/a  好吃/a
吃/v  得/ude3  很/d  撑/v
常/d  吃/v  常好/nr
食材/n
工艺/n
口味/n
服务/vn  均/d  好/a
性价比/nz  高/a  一直/d  都/d  喜欢/vi  冒/v  菜/n
这家/r  真的/d  太好了/l
虽然/c  价格/n  不/d  便宜/a
但是/c  环境/n  特别/d  好/a
服务/vn  也/d  很棒/a
我/rr  和/cc  男朋友/n  都/d  特/ag  喜欢/vi  他/rr  家/q  啊/y
服务/vn  帮帮/v  的/ude1  味道/n  不错/a    /w  mama/nx  推荐/v  来/vf  哒/o    /w  就是/v  感觉/n  东西/n  不/d  太多/ad  味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  不错/a
价格/n  亲民/nz
人/n  比较/d  多/a
去/vf  晚/tg  了/ule  可能/v  没有/v  位子/n
量大/nt
建议/n  点/qt  小分/n  的/ude1  小/a  鲜肉/n  冒菜/nr  很/d  好吃/a
加/v  的/ude1  牛肉/nf  也/d  不错/a
凉拌/v  萝卜/n  爽口/a
加/v  一/m  份/q  辣油/n
吃/v  的/ude1  很爽/a  每周/r  都/d  来/vf  吃/v
金源/nr  里/f  最/d  好吃/a  的/ude1  川菜/nf  没有/v  之一/rz
服务/vn  也/d  超级/b  好/a  挺好/nz  不错/a
非常/d  好吃/a
服务/vn  也/d  很/d  不错/a
服务/vn  人员/n  态度/n  特别/d  好/a   /w  每次/r  来/vf  都/d  是/vshi  笑呵呵/z   /w  一/m  周必来/nr  一/m  次/qv  味道/n  好/a  服务/vn  好/a  经济/n  实惠/an
快/a  成/v  食堂/n  了/ule  还行/v   /w  十五/m  个/q  字/n  好/a  难/a  写/v   /w  为啥/r  要/v  那么/c  多/a  口味/n  服务/vn  菜品/n  都/d  很/d  赞/vg
灰常/d  喜欢/vi
周四/t  半价/n  日/b  吃/v  的/ude1   /w  很/d  合算/a   /w  点/qt  的/ude1  双人/b  冒菜/nr  挺好/nz  的/ude1
味道/n  不错/a
人/n  也/d  不算/v  太多/ad
菜/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很好/ad
环境/n  也/d  很好/ad  很/d  不错/a
点菜/vi  的/ude1  小/a  哥儿/nz  主动/ad  说/v  大众/nt  点评/v  上/f  可以/v  优惠/vn  很多/m
果然/d
我/rr  点/qt  了/ule  个/q  大份/ns  素菜/n
才/d  支付/v  了/ule  12/m  块钱/q
很/d  划算/a
谢谢/v  那个/rz  小哥/nz  非常/d  特别/d  喜欢/vi  每星期/d  最少/d  来/vf  两/m  回/v  哦/e  口味/n  不/d  错/v
不好/a  吃/v  辣/a  只能/v  吃/v  三鲜/nf  的/ude1
还/d  会/v  来/vf
够味/nz
隔/v  一个/mq  月就会/nt  去/vf  他们/rr  家/q  吃/v  一/m  次/qv
喜欢/vi  优惠/vn  买单/vn
很/d  实惠/an
口感/n  也/d  很好/ad
其他/rzv  口味/n  的/ude1  也/d  是/vshi  吃货/nz  的/ude1
就是/v  有点/d  辣/a
环境/n  很好/ad
在/p  大众/nt  点评/v  买/v  优惠/vn  很多/m
而且/c  很/d  方便/a
买了/v  好多/m  两/m  个人/n  50/m  多/a
还有/v  剩余/vn
金源/nr  的/ude1  美食街/ns  上/f
地道/a  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr
好吃/a  的/ude1  停/vn  不了/v  不错/a
非常/d  好/a
我们/rr  和/cc  店里/n  的/ude1  员工/n  经常/d  来/vf  吃/v  味道/n  不错/a    /w  推荐/v  酸菜/nf  口味/n   /w  酸酸/nz  辣辣的/z
很/d  下/f  饭/n
冒菜是健康食品/nt
担担面/nf  超级/b  好吃/a
点/qt  的/ude1  鸡肉/nf  套/q
好/a  大/a  的/ude1  一/m  份/q
味道/n  也/d  非常/d  好/a  好吃/a
非常/d  好吃/a
很/d  正宗/b  的/ude1  川味/nz  冒菜/nr
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
推荐/vn  经常/d  吃/v
今天/t  是/vshi  大老远/nz  特地/d  过来/vf  的/ude1  非常/d  好吃/a  特别/d  好吃/a  相当/d  的/ude1  好吃/a  实惠/an  便宜/a  每次/r  都/d  点/qt  牛肉/nf  冒菜/nr  和/cc  酸汤鱼/nf  冒菜/nr
好吃/a
团购/v  价格/n  合适/a  喜欢/vi  酸菜鱼/nf  的/ude1  味道/n
一个/m  人/n  的/ude1  周末/t
逛街/vi  后/f  吃/v  个/q  冒菜/nr  心情/n  太/d  好/a
买了/v  一个/mq  菌类/n  冒菜/nr  一个/mq  牛肉/nf  冒菜/nr   /w  超值/nz  啊/y   /w  冒/v  菜汤/n  很棒/a   /w  忍住/nz  辣/a  喝/vg  了/ule  好几口/ns
味道/n  好/a
环境/n  好/a
服务/vn  人员/n  也/d  很好/ad
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  活动/vn  的/ude1  时候/n  买/v  的/ude1
价格便宜/n
U/nx  鼎家/nt  冒/v  菜/n  很/d  好吃/a
而且/c  价格/n  也/d  不算/v  太贵/nz
有事/v  中午/t  会/v  来/vf  吃/v  非常/d  好/a
吃/v  了/ule  一/m  顿/qv  满意/v  的/ude1  饭/n
唯一/b  不爽/nz  的/ude1  就是/v  米饭/nf  略/d  贵/a
菜/n  的/ude1  份量/n  还/d  可以/v  了/ule
……/w  ……/w  ……/w  挺好吃/a  的/ude1
我/rr  想要/v  微/ag  辣/a
上来/vf  的/ude1  好像/v  不是/c
服务态度/nz  挺好/nz
环境/n  不错/a
好吃/a
服务员/nnt  很好/ad
上次/t  外卖/nz  漏/v  了/ule  一/m  份/q  藕片/n
下次/t  去/vf
直接/ad  给/p  我/rr  补上/v  了/ule  好/a                           /w  满意/v          /w  好/a                /w  下回/t  还/d  去/vf    /w  服务/vn  很/d  好吃/a  的/ude1  好/a  口味/n  正宗/b
值得/v  来/vf  品尝/v
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  光临/v  噢/e
优惠活动/nz  很/d  赞/vg
折/vi  后/f  再/d  减/v
就是/v  点/qt  多/a  了/ule
经常/d  来/vf  这家/r  店/n
非常/d  好/a
非常/d  喜欢/vi
好吃/a  的/ude1  冒泡泡/n
赶上/v  店里/n  半/mq  价/n  活动/vn
服务员/nnt  小姐/n  热情/an  介绍/v
本来/d  平时/t  也/d  不/d  发/v  评论/n  嫌/v  麻烦/an
看/v  在/p  店里/n  人员/n  热情/an  介绍/v  的/ude1  份/q  上/f
必须/d  发/v
吃/v  的/ude1  三鲜/nf  口味/n   /w  不错/a   /w  孩子/n  比较/d  喜欢/vi  番茄/nf  口味/n  很/d  干净/a
方便/a
快捷/z
味道/n  尚可/d
价格便宜/n
服务态度/nz  很好/ad
味道/n  太/d  赞/vg  了/ule
爽/ag  到/v  爆/vn  ……/w  一直/d  很/d  喜欢/vi  这家/r  店/n
恰巧/d  有/vyou  活动/vn
太/d  划算/a  了/ule  味道/n  好极了/l
服务/v  好极了/l
下次/t  还/d  光顾/v
常来/d  吃/v
物美价廉/vl
味道/n  正宗/b
打折/v  后/f  特别/d  划算/a
超/v  满意/v  买/v  的/ude1  外卖/nz   /w  还算/v  快/a   /w  卫生/an  干净/a   /w  味道/n  好/a   /w  份量/n  也/d  不错/a  一直/d  来/vf  这里/rzs  吃/v  冒菜/nr
干净/a  卫生/an
方便快捷/z
最主要/nz  口味/n  好/a
现在/t  还有/v  大众/nt  打折/v  活动/vn
晚餐/n  必选/v  啦/y
成/v  了/ule  家里/s  的/ude1  食堂/n  了/ule
味道/n  好/a
环境/n  干净/a
而且/c  服务生/nnd  美女/n  超/v  温柔/a  不错/a
味道/n  很好/ad
快餐/n  的/ude1  最佳/z  选择/v  好/a  吃/v  不贵/a
汤味道/nr  不错/a
实惠/an
经济/n
方便/a  快餐/n
有/vyou  三/m  种/q  口味/n  选择/v  就是/v  有些/rz  辣/a
味道/n  还行/v  吧/y
人/n  挺/d  多/a  的/ude1
不错/a
挺/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  酸菜鱼/nf
每次/r  都/d  买/v  孩子/n  喜欢/vi
连续/a  几/d  天/qt  去/vf  吃/v
味道/n  应该/v  不错/a  很/d  满意/v
味道/n  好/a
服务/vn  也/d  好/a
最爱/a  他/rr  家/q  免费/vd  泡菜/nf
买菜/nz  是/vshi  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf
火锅/nf  是/vshi  一群人/nt  的/ude1  冒菜/nr
   /w  我/rr  要/v  的/ude1  麻辣/z  口味/n
有/vyou  一段时间/nz  爱上/v  了/ule  它/rr  每天/r  必/d  吃/v
餐厅/nis  里/f  还/d  给/p  顾客/n  准备/v  了/ule  柠檬水/n
很/d  贴心/a
还有/v  自取/nz  的/ude1  小菜/n  和/cc  零食/n
服务员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad
这家/r  餐厅/nis  点/qt  赞/vg
味道/n  挺不错/i
人/n  也挺/nz  多/a
服务态度/nz  上/f  一般/ad
有些/rz  男服务员/n  态度/n  太差/d  味道/n  正/d
喜欢/vi  好吃/a
位置/n  ：/w  世纪金源/nt  五/m  层/qv  美食/n  汇/v
这里/rzs  有/vyou  很多/a  的/ude1  美食/n
它/rr  是/vshi  其中/rz  之一/rz
很好/ad  找/v
也/d  很/d  方便/a  逛完/nz  街/n  直接/ad  杀/v  上来/vf
服务/vn  ：/w  人/n  不/d  太多/ad
服务/vn  人员/n  也/d  不/d  太多/ad
不过/c  服务/vn  还是/c  不错/a  的/ude1
上/f  了/ule  饮料/nf  上/f  了/ule  小菜/n
味道/n  ：/w  卖相/nz  很/d  不错/a
味道/n  也/d  很/d  不错/a
点/qt  的/ude1  双人/b  餐/qv
里面/f  有/vyou  小/a  酥肉/nz
牛肉/nf
鱼丸/nf
豆芽/nf
豆皮/nf
着重/vd  推荐/v  他家/r  的/ude1  小/a  酥肉/nz  啊/y
很/d  嫩/a  很/d  好吃/a
牛肉/nf  倒是/d  有点/d  不/d  好吃/a
太/d  厚/a  了/ule
鱼丸/nf  也/d  不错/a
就是/v  很少/ad  呀/y
青笋/nz  着实/d  很/d  好吃/a
又/d  嫩/a  又清香/nrj
豆皮/nf  很/d  好吃/a
特别/d  入味/v  啊/y
就是/v  ……/w  有点/d  太/d  入味/v
辣/a  啊/y
他家/r  的/ude1  微/ag  辣/a  真的/d  挺/d  辣/a  的/ude1
味道/n  很/d  像/v  麻辣烫/nf
不过/c  不得/vi  不说/c  ……/w  他家/r  的/ude1  米饭/nf  真贵/a  啊/y
三元/b  一小/d  碗/n
我/rr  对象/n  吃/v  了/ule  两/m  碗/n  都/d  没/d  吃/v  饱/a
他家/r  的/ude1  小菜/n
小萝卜/n  特别/d  好吃/a
有点/d  辣辣的/z  甜甜的/z  酸酸的/z
总之/c  太/d  好吃/a  了/ule
总之/c  还是/c  很/d  值得/v  再/d  去/vf
也/d  值得/v  再/d  尝/v
酸辣粉/nf  很好/ad  吃/v  ~~/nx  西红柿/nf  锅底/n  也/d  不错/a  吃/v  着/uzhe  很/d  不错/a
不过/c  不能/v  吃/v  多/a
多/a  了/ule  就/d  有点/d  腻/v  了/ule  女儿/n  从/p  外面/f  回来/v
经常/d  想/v  吃/v  口味重/v  的/ude1  饭/n
所以/c  放假/vi  常来/d  吃/v
吃/v  点菜/vi  满/a  好/a  的/ude1
整体/n  不错/a  ……/w  …/w  ……/w  很/d  好吃/a  的/ude1
特别/d  爱吃/v  u/nx  鼎/ng  冒菜/nr
喜欢/vi  吃/v  八里庄店/ns  的/ude1
比金/n  源店/ns  的/ude1  好吃/a
麻将/n  太/d  好吃/a  了/ule   /w  性价比/nz  还行/v   /w  干净/a   /w  够/v  15/m  字/n  了/ule  嘛/y  在/p  单位/n  附近/f
中午/t  经常/d  和/cc  同事/n  一起/s  来/vf  吃/v
非常/d  好吃/a
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  挺好/nz  的/ude1  啊/y   /w  团购/v  活动/vn   /w  他家/r  那/rzv  咸菜/nf  不错/a  不错/a  、/w  适合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
朋友/n  推荐/v  去/vf  的/ude1
还好/v  很/d  清淡/a  喜欢/vi  喝/vg  他们/rr  家/q  的/ude1  汤/n
就是/v  去/vf  吃/v  的/ude1  时候/n  实在/d  是/vshi  不/d  太/d  饿/v
总体/n  味道/n  不错/a
价格便宜/n
就是/v  木有小/nr  零食/n  了/ule
也/d  木/ng  有/vyou  辣椒油/n
不过/c  老板/nnt  的/ude1  服务/vn  特别/d  好/a
还/d  很/d  热情/an
还/d  帮忙/vi  送/v  餐/qv
还有/v  免费/vn  的/ude1  凉茶/nz
另外/c  还/d  放映/v  了/ule  蜡笔小新/nz
比/p  别的/rzv  店/n  有/vyou  特色/n
虽然/c  在/p  美食广场/nt  里面/f
但是/c  环境/n  还算/v  舒服/a
空调/n  十分/d  凉爽/a
总体/n  来说/uls
十分/d  不错/a
口味/n  很/d  不错/a
偶尔/d  就/d  会/v  想去/v  吃/v  吃/v
和/cc  麻辣烫/nf  比/p   /w  这/rzv  冒菜/nr  真心/d  贵/a   /w  味道/n  也/d  就/d  一般/ad  而已/y  第一/mq  次品/n  尝/v
口味/n  不/d  错/v
值得/v  推荐/v
经常/d  光顾/v
吃/v  辣/a  解馋/a
哈哈/o  哈哈哈/o  不错/a  呦/e
点/qt  的/ude1  两/m  人/n  餐/qv
下次/t  还/d  回去/v  品尝/vn
我/rr  常/d  去/vf  这家/r  店/n  吃饭/vi
是/vshi  金源里/nr  相对/d  价格便宜/n
内容/n  健康/a  的/ude1  了/ule
每个/r  桌子/n  上/f  都/d  有/vyou  饮料/nf
以前/f  是/vshi  味道/n  很浓/l  的/ude1  柠檬水/n
现在/t  是/vshi  凉茶/nz
在/p  吃/v  了/ule  辣/a  以后/f  很/d  解渴/a
我/rr  没/d  单点/n  过/uguo
都/d  是/vshi  选择/v  的/ude1  套餐/n
感觉/n  搭配/vn  很/d  合理/a
现在/t  他家/r  可以/v  定/v  外卖/nz  了/ule
一样/uyy  好吃/a
推荐/vn  不/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  吃/v  番茄/nf  味/ng
酸/a  的/ude1  味道/n  很/d  浓郁/a  ~/nx  好吃/a
酸辣粉/nf  也/d  还好/v
中等偏上/l  的/ude1  水平/n
服务态度/nz  好/a    /w  味道/n  还/d  不错/a     /w  来/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule  还是/c  挺不错/i  的/ude1
起码/d  够/v  干净/a
点/qt  就/d  点/qt  微/ag  辣/a  的/ude1
还/d  不会/v  很/d  辣/a
正好/z  每次/r  吃/v  味道/n  都/d  不/d  一样/uyy
第一/m  次/qv  吃/v  感觉/n  很/d  好吃/a  离家/vi  不远/d
就/d  在/p  金源购物中心/nt  五/m  层/qv
居然/d  之家/r  上边/f
美食街里/ns  边/k
我们/rr  去/vf  的/ude1  时候/n  人/n  不/d  多/a
打包/vi  两/m  份/q  牛肉/nf  套餐/n
味道/n  确实/ad  不错/a
柜台/n  告诉/v  我/rr
大份/ns  的/ude1  牛肉/nf  多/a
小份/ns  的/ude1  小/a
果断/a  买/v  的/ude1  大份/ns
还/d  加/v  了/ule  金针菇/nf  和/cc  藕片/n
分量/n  有点/d  让/v  人/n  失望/a
牛肉/nf  大概/d  有/vyou  五/m  片/q
没/d  吃/v  够/v
不过/c  也许/d  是/vshi  我/rr  比较/d  能/v  吃/v
特别/d  下饭/v
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  口味/n  啥/ry  的/ude1  都/d  不错/a  …/w  就是/v  每份/r  菜/n  的/ude1  量/n  太少/d  …/w  很/d  好吃/a   /w  够/v  麻/n  够/v  辣/a   /w  菜/n  的/ude1  分量/n  也/d  不错/a  第二/m  次/qv  吃/v  了/ule
香香的/z
味道/n  赞/vg
推荐/v
非常/d  喜欢/vi  这里/rzs  菜/n
看到/v  食欲/n  大增/v
每周/r  必/d  吃/v  的/ude1  一家/n
环境/n
味道/n
服务/vn  都/d  是/vshi  很/d  不错/a  的/ude1  酸菜鱼/nf
有点/d  辣/a
鱼片/n  少/a
但/c  没刺/v  清淡/a  可口/a
实惠/an
服务态度/nz  也/d  好/a
不/d  知道/v  吃/v  什么/ry  的/ude1  时候/n  经常/d  吃/v  这个/rz
店里/n  的/ude1  王老吉/nf  真的/d  是/vshi  特别/d  便宜/a  老公/n  的/ude1  最爱/a
米饭/nf  可以/v  吃/v  三/m  碗/n  哈哈哈/o
口味/n  很/d  合胃口/nz   /w  也/d  可以/v  做/v  不/d  辣/a  的/ude1   /w  还/d  可以/v  送/v  餐/qv   /w  很/d  方便/a   /w  推荐/vn  很/d  喜欢/vi  这/rzv  家/q  做/v  的/ude1  菜/n
干净/a  卫生/an  的/ude1  川菜/nf
服务/vn  热情/an
价格合理/n
推荐/v  尝试/vn
还/d  不错/a
加/v  1/m  元/q  买了/v  布丁/nf
也/d  很/d  好吃/a
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
尤其/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  番茄汤/nz  口味/n  冒菜/nr
服务/vn  好/a
忘了/v  给/p  女儿/n  买/v  麻酱/n  小料/nz
补/v  买/v  时/qt  直接/ad  送/v  了/ule  一/m  包/v
赞/vg  一个/m
地址/n  好找/a
停车/vi  也/d  方便/a
所以/c  每次/r  都/d  爱/v  选择/v  他家/r  的/ude1  团/n  购买/v
冒菜/nr  总/b  见/v  朋友圈/nz  里/f  发/v
实在/d  没/d  抗/v  住/vn  诱惑/vn  买了/v  代金/n  卷/q
正好/z  吃完/v  看/v  蓝/a  胖子/n
呵呵/e
他家/r  服务/vn  还是/c  不错/a  的/ude1
会/v  主动/ad  帮/v  你/rr  选择/v  菜品/n
还/d  总/b  说/v  您/rr  点/qt  的/ude1  够/v  2/m  人/n  吃/v  的/ude1  了/ule
哈哈/o  我/rr  个/q  大肚皮/n  啊/y
点/qt  了/ule  双人/b  份/q  的/ude1
真/a  香/a
天气/n  太热/nz
他家/r  空调/n  还/d  不错/a
要不得/l  热/a  死/v  啦/y
他家/r  香芋/nz  吐司/nf  卷/q  好/a  好吃/a  啊/y
太/d  惊艳/nz  了/ule
真没想到/nz
下次/t  去/vf  还/d  点/qt  个/q
一/m  晚上/t  心情/n  超级/b  好/a
出发/vi  看/v  蓝/a  胖子/n  了/ule
经常/d  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi    /w  感觉/n  做/v  的/ude1  非常/d  的/ude1  不错/a    /w  而且/c  服务/vn  特别/d  的/ude1  棒/ng    /w  一/m  进门/vi    /w  就/d  有/vyou  一个/mq  服务员/nnt  欢迎/v  你/rr    /w  然后/c  就让/v  你/rr  去/vf  这边/rzs  点/qt  餐/qv    /w  刚点完/nr    /w  不过/c  一会点/nt  的/ude1  餐/qv  就/d  上来/vf    /w  非常/d  的/ude1  快/a    /w  从/p  体/ng  上/f  这/rzv  家/q  是/vshi  非常/d  的/ude1  好/a   /w  ……/w  ……/w  一直/d  喜欢/vi   /w  比/p  刚/d  开时/v  样式/n  多/a  了/ule   /w  味道/n  保持/v  不错/a  离家/vi  最近/t  的/ude1  冒菜/nr
味道/n  不错/a
米饭/nf  很/d  好吃/a
凉面/n  味道/n  着实/d  不/d  错/v
服务员/nnt  小妹/n  热情/an  又/d  漂亮/a
还/d  会/v  光临/v  的/ude1
还/d  不错/a  啦/y
平时/t  总/b  吃/v
感觉/n  还/d  不错/a
翠微/nz  凯德/nrf  mall/nx  底下/f  一/m  层/qv  这家/r  冒菜/nr  味道/n  非常/d  不错/a  点/qt  了/ule  双人/b  套餐/n  加/v  了/ule  酥肉/nz  ～/w  很香/nz  很/d  好吃/a  ～/w  尤其/d  是/vshi  酥肉/nz  和/cc  午餐肉/nf  ～/w  套餐/n  里/f  的/ude1  土豆粉/nf  也/d  很/d  好吃/a  ～/w  经常/d  来/vf  吃/v
觉得/v  没什么/vl  油/n  比较/d  减肥/vn  很棒/a  的/ude1  餐厅/nis  服务/vn  很好/ad  服务员/nnt  也/d  不错/a  服务/vn  很好/ad    /w  来/vf  北京/ns  没赚/v  到/v  钱/n
每次/r  去/vf  都是买/nr  俩/m  馒头/nf  自带/n
然后/c  点/qt  一个/m  凉面/n
吃/v  四/m  碗/n  免费/vd  泡菜/nf
喝/vg  足/a  免费/vn  柠檬水/n
上着/v  他/rr  家/q  免费/vd  wifi/nx
味道/n  不错/a
老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
吃/v  的/ude1  很/d  开心/a  超/v  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
味道/n  棒棒/nz  的/ude1
就是/v  用餐/vn  时间/n  人/n  太多/ad  太多/ad  了/ule  ～/w  好吃/a  到/v  爆/vn  ～/w  太/d  美味/n  啦/y  ～/w  老板/nnt  人/n  很好/ad  呦/e
推荐/v
香/a  ～/w  好久没/i  写点/n  评/v  了/ule
这家/r  店/n  让/v  我有了/nrj  写/v  点评/vn  的/ude1  欲望/n
首先/d  是/vshi  干净/a
厨师/nnt  都/d  戴/v  口罩/n  帽子/n
而且/c  冒菜/nr  的/ude1  油/n  很/d  清亮/a
其次/c  是/vshi  味道/n  不错/a
虽然/c  是/vshi  麻辣/z  但/c  不是/c  死/v  辣/a
尝到了/l  鲜/a  味儿/n
不爽/nz  的/ude1  是/vshi  服务/v  基本/a  为/p  零/m
自己/rr  取/v  各种/rz  东西/n
好吃/a
不过/c  选/v  的/ude1  太/d  辣/a  了/ule
但是/c  味道/n  很好/ad
经济/n  实惠/an
值得/v  试一试/v
还/d  挺好吃/a  的/ude1  非常/d  好/a  哦/e  真的/d  很/d  好吃/a  我/rr  几乎/d  每天/r  都/d  去/vf  吃/v  龙利鱼/nz  的/ude1  套餐/n  不错/a
没有/v  刺儿/nz
香气扑鼻/vl  服务/vn  很好/ad
服务员/nnt  有/vyou  耐心/a
没/d  水/n  了/ule  主动/ad  给/p  加/v
味道/n  还/d  不错/a
看/v  网/n  评/v  不错/a
第一/m  次/qv  吃/v
店/n  就/d  在/p  我家/n  附近/f  的/ude1  商场/nis  里/f
没有/v  点/qt  套餐/n
每份/r  菜/n  都/d  是/vshi  单/b  要/v  的/ude1
价格/n  还/d  挺/d  实惠/an
两/m  个人/n  吃/v  了/ule  80/m
喜欢/vi  辣/a  的/ude1  可以/v  去/vf  试试/v
个人/n  觉得/v  比/p  麻辣烫/nf  好吃/a
而且/c  没/d  那么/c  油/n
虽/c  小/a  味道/n  好/a
还/d  想/v  再/d  吃/v  就/d  怕/v  胖/a
可惜/v  了/ule  好多/mq  蔬菜/n
挺好吃/a
担担面/nf  挺好吃/a  的/ude1
很/d  不错/a
非常/d  不错/a
特别/d  好/a
吃/v  了/ule  就/d  知道/v  了/ule  还/d  不错/a
以后/f  还/d  可以/v  再来/d  吃/v
酸菜鱼/nf  中的/v  鱼挺/nr  多/a  金源/nr  五楼/ns  西边/f
一个/m  人/n  的/ude1  晚饭/n
味道/n  可以/v  来/vf  了/ule  多次/m  多次/m  啦/y
天天/d  都/d  要/v  评价/vn  麻烦/an  晚/tg  了华联带眼镜/nt  的/ude1  男生/n  服务/vn  特别/d  好/a
很/d  感谢/v  ~/nx  还/d  不错/a
价格/n  实惠/an
味道/n  不错/a
挺/d  满意/v  的/ude1
好/a
很/d  好吃/a  的/ude1  火锅/nf  菜/n
下次/t  还/d  回去/v
适合/v  任何/rz  时候/n
很好/ad  啊/y
好吃/a
态度/n  也/d  好/a
多次/m  来/vf  啦/y  老婆/n  很/d  喜欢/vi  吃/v   /w  要/v  减肥/vn
全素/nr
不错/a  ~/nx  不过/c  作为/p  麻辣烫/nf
不算/v  便宜/a
一/m  份/q  冒菜/nr
加/v  了/ule  一/m  份/q  西兰花/nf
31/m  块钱/q
一个/m  人/n  吃/v  勉强/ad  够/v
团购/v  代金券/nz  力度/n  还/d  真是/d  小/a  呢/y
分量/n  多/a
服务/vn  好/a
实惠/an
吃/v  的/ude1  很/d  开心/a
去/vf  了/ule  很多/m  次/qv
周末/t  去/vf  晚/tg  了/ule  要/v  拼/v  桌/ng  的/ude1  哦/e  工作餐/n
麻辣/z  味道/n  很/d  香/a
咸/a  鲜/a  的/ude1  汤/n  都/d  可以/v  喝/vg
不用/d  配/v  米饭/nf  都/d  能/v  吃/v  撑/v  可以/v  做/v  不/d  辣/a  的/ude1
汤/n  很好/ad  喝/vg
以后/f  还/d  会/v  继续/v
很/d  好吃/a
团购/v  券/ng  挺/d  合算/a  的/ude1
推荐/v
好吃/a   /w  近/a   /w  电梯/n  上/f  去/vf  就是/v   /w  只/d  吃/v  过/uguo  他家/r  的/ude1   /w  也/d  钟爱/v  这/rzv  味道/n  几/d  个人/n  一块儿/s  使用/vn  非常/d  合适/a  !/w  下次/t  还要/d  团/n  !/w  辣/a  的/ude1  排骨/n  和/cc  牛肉/nf  很/d  不错/a   /w  有种/a  吃/v  不/d  腻/v  的/ude1  感觉/n  味道/n  不错/a
不/d  油腻/a
担担面/nf  分量/n  大/a
好吃/a  很/d  满意/v
金源店/nt  服务态度/nz  超/v  好/a
经常/d  qu/nx  冒菜/nr  的/ude1  快餐/n  小店/n
店面/n  干净/a
点/qt  完/vi  菜/n  等/udeng  着/uzhe  被/pbei  叫/vi  去取/v  就/d  好/a
每种/r  套餐/n  的/ude1  配菜/nz  都/d  略有不同/i
也/d  可以/v  单点/n
菜单/n  该/rz  更新/v  了/ule
所有/b  饮料/nf  都/d  是/vshi  5/m  元/q  +/w
菜单/n  上/f  还/d  写/v  得/ude3  3/m  元/q
嫩/a  牛肉/nf  很/d  好吃/a
土豆粉/nf  好吃/a
不/d  喜欢/vi  豆/n  泡/v
套餐/n  木有配/nr  米粉/nf  饮料/nf  叫/vi  套餐/n  觉得/v  有点/d  奇怪/v
最大/gm  的/ude1  问题/n  是/vshi
一/m  份/q  太少/d
叫/vi  的/ude1  外卖/nz
麻辣味/ns  味道/n  不错/a
很/d  好吃/a
就是/v  可选/v  的/ude1  荤菜/n  太少/d  了/ule
牛肉丸/nf  很好/ad  吃/v  菜/n  量/n  还/d  不/d  赖/v
真是/d  蛮/d  辣/a  的/ude1
划算/a
还行/v  吧/y
不过/c  服务/v  差/a  了/ule  点/qt
还是/c  给/p  个/q  好评吧/ntc  味道/n  还/d  可以/v
当然/d  是/vshi  稍微/d  改良/v  的/ude1
和/cc  四川/ns  的/ude1  还是/c  有些/rz  区别/n  冒菜/nr  很/d  好吃/a
担担面/nf  和/cc  抄手/nz  也/d  不错/a  最爱/a  酸菜鱼/nf   /w  酸酸/nz  辣辣/nz   /w  百/m  吃/v  不厌/v   /w  就是/v  有时/d  味道/n  会/v  不/d  一样/uyy   /w  可能/v  换/v  厨子了/nrj  吧/y  来/vf  n/nx  次/qv  了/ule   /w  好吃/a  干净/a   /w  现在/t  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  了/ule   /w  三鲜/nf  和/cc  番茄/nf  也/d  不错/a  u/nx  鼎/ng  冒菜/nr  最近/t  有点儿/r  咸/a  了/ule
用/p  的/ude1  还是/c  不错/a
团购/v  很/d  划算/a  很棒/a   /w  有/vyou  免费/vd  提供/v  柠檬水/n   /w  还/d  会/v  提醒/v  你/rr  点/qt  多/a  了/ule   /w  说/v  在/p  大众/nt  点评/v  看到/v  的/ude1   /w  可以/v  打折/vn   /w  味道/n  不错/a  好吃/a
汤/n  都/d  可以/v  喝/vn  的/ude1  冒菜/nr
 /w  就/d  像/v  它/rr  的/ude1  标语/n  一样/uyy
我/rr  真的/d  不/d  只是/d  麻辣烫/nf  环境/n  不错/a   /w  味道/n  好吃/a   /w  非常/d  喜欢/vi   /w
以后/f  回/v  常来/d  不错/a   /w  辣/a  的/ude1  够/v  爽/ag   /w  碗/n  杂面/n  也/d  很/d  好吃/a
经常/d  来/vf  这边/rzs
但是/c  不敢/d  吃/v  辣/a  的/ude1
一直/d  没吃过/l  他/rr  家/q
1/m  月/qt  2/m  日/qt  陪/v  朋友/n  吃/v  了/ule  一/m  次/qv
真是/d  被/pbei  他家/r  的/ude1  服务/vn  惊艳/nz  到/v  了/ule
热情周到/nz
最/d  难得/a  的/ude1  是/vshi  还/d  自然/n  不/d  刻意/d
真是/d  很/d  开心/a  的/ude1  一/m  次/qv  用餐/vi
32/m  个/q  赞/vg
很/d  喜欢/vi  番茄/nf  口味/n  的/ude1   /w  但/c  团购/v  很快/d  就/d  结束/v  了/ule   /w  期待/v  下次/t  的/ude1  团购/v  其实/d  就是/v  麻辣烫/nf
感觉/n  没有/v  因为/c  叫/vi  冒菜/nr  而/cc  变得/vi  比/p  别家/nz  好吃/a  两/m  人/n  量/n  够/v  了/ule
特别/d  好吃/a
爱喝菜里/nt  的/ude1  汤/n  挺好/nz  挺好/nz  催/v  哈哈哈哈/o  好/a  食/v  哈哈/o  体会/v  过/uguo  吃/v  过/uguo  好几/mq  回/v  了/ule
不/d  知道/v  为什么/ryv  大众/nt  点评/v  里/f  送/v  不了/v  餐/qv
但是/c  我们/rr  点/qt  ***/w  就/d  能/v  给/p  送/v  ～/w  喜欢/vi  吃/v  三鲜/nf  的/ude1  ～/w  很/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  够味/nz
柠檬水/n  畅饮/v
很/d  去火/v  哈哈/o  不错/a   /w  经常/d  来/vf  这里/rzs  吃/v   /w  最喜欢/nz  吃/v  鲶鱼/n  的/ude1   /w  便宜/a  实惠/an  干净/a  在/p  店里/n  吃饭/vi  感觉/n  还/d  可以/v
一/m  到/v  外卖/nz  就/d  真心/d  呵呵/e  了/ule
11/m  点/qt  10/m  分/qt  就/d  已经/d  下单/n  了/ule
1/m  点/qt  了/ule  还/d  没/d  送到/v
真是/d  够/v  了/ule
对/p  我/rr  这个/rz  四川/ns  妹纸/nz  来说/uls
在/p  北京/ns  找到/v  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr  太不容易/l  了/ule
好/a  地道/a  的/ude1  冒菜/nr
超级/b  好吃/a
挺好吃/a  的/ude1
和/cc  火锅/nf  差不多/al
汤也挺/nr  好喝/nz  在/p  金源的五楼/nt
价格合理/n
口味/n  又/d  好/a
还有/v  团购/v
就是/v  人/n  太多/ad  了/ule  装修/vn  环境/n  都/d  是/vshi  棒棒/nz  哒/o   /w  好吃/a  又/d  不贵/a   /w  赞/vg  还/d  不错/a  哦/e
大家/rr  可以/v  来/vf  尝尝/v
超级/b  棒/ng  这/rzv  是/vshi  一/m  顿/qv  没/d  有用/a  会员/nnt  折扣/n  和/cc  团购/v  的/ude1  晚餐/n  第/mq  三步曲/nz
之前/f  两步/n  都/d  没有/v  吃/v  蔬菜/n  于是/cc  想到/v  看过/v  点评/vn  就/d  过去/vf  了/ule
我/rr  对/p  服务/vn  的/ude1  要求/n  和/cc  老公/n  对/p  口味/n  的/ude1  要求/n  都/d  满足/v  了/ule
特别/d  表扬/vn  收银/vn  小妹/n
现在/t  难得/a  有/vyou  这么/rz  棒/ng  的/ude1  员工/n  是不是/v  你/rr  自己/rr  的店/ns  啊/y  ？/w  肯定/v  会/v  多/a  去/vf  捧场/vi  支持/v  ~/nx  还行/v  吧/y
吃/v  个/q  工作餐/n  啥/ry  的/ude1  没问题/nz
是/vshi  个/q  快餐店/nis
工作日/n  中午/t  人/n  很多/m
碗/n  不是/c  很/d  安静/a
需要/v  挑选/vn
随便/ad  自己/rr  吃吃/nz  还/d  可以/v
不/d  适合/v  带/v  家人/n  前去/v  味道/n  很好/ad
就是/v  人/n  多/a
服务/vn  人员/n  态度/n  不错/a
番茄/nf  味道/n  的/ude1  真是/d  好吃/a
中午/t  人/n  很多/m
麻酱/n  要/v  收/v  1/m  元钱/q
套餐/n  够/v  两/m  人份/n  麻辣/z  的/ude1  好/a  赞/vg  ~/nx  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  ~/nx  下回/t  还/d  会/v  去/vf  金源时代购物中心/nt  五/m  层/qv  有/vyou  一家/n
总是/d  人满为患/vl
价格/n  本来/d  就/d  便宜/a
有时/d  还有/v  团购/v
特别/d  划算/a
口味/n  上/f  比/p  一般/ad  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr  要/v  精致/a  干净/a
尤其/d  是/vshi  排骨/n  、/w  牛肉/nf  、/w  蘑菇/nf  、/w  素菜/n  套餐/n
性价比/nz  高/a
配上/v  秘/b  制/v  麻酱/n  更/d  好吃/a
还有/v  免费/vn  的/ude1  柠檬水/n  和/cc  腌萝卜/nz  都/d  不错/a
非常/d  好/a
环境/n  干净/a
还/d  会/v  经常/d  光顾/v  的/ude1
超值/nz  的/ude1  团购/v
20/m  块/q  吃/v  一大/n  盆/n  冒菜/nr  吃/v  的/ude1  番茄/nf  口味/n
味道/n  还/d  不错/a
服务态度/nz  也/d  很/d  好/a  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  不错/a
辣辣的/z  好/a  过瘾/a  很/d  好吃/a
酸辣粉/nf  入味/v  辣味/n  又/d  正好/z   /w  麻辣/z  锅底/n  的/ude1  冒菜/nr  略/d  有些/rz  辣/a  了/ule   /w  不过/c  味道/n  真的/d  可以/v
和/cc  麻辣烫/nf  有点像/v
又/d  麻又/nr  辣/a  很/d  过瘾/a
又/d  没有/v  麻辣烫/nf  那么/c  油腻/a
好吃/a
第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
感觉/n  挺好吃/a  的/ude1
看着/v  也/d  很/d  卫生/an
服务态度/nz  特别/d  好/a
不错/a  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  番茄/nf  口味/n
比/p  麻辣烫/nf  的/ude1  口味/n  多/a
而且/c  不吃/v  辣/a  也/d  可以/v
第一/m  次/qv  吃/v  量挺大/nt  的/ude1
味道/n  也/d  不错/a
要/v  的/ude1  麻辣/z  的/ude1  第一/m  次/qv  去/vf
最近/t  馋/a  麻辣/z
很/d  对胃口/l
推荐/v  菌/n  菇/ng  和/cc  豆制品/n
稍微/d  偏/d  咸/a  了/ule  点/qt
服务员/nnt  确实/ad  很/d  热情/an
倍感/v  亲切/a
外卖/nz  的/ude1  冒菜/nr
凉面/n  和/cc  酸辣粉/nf
味道/n  超/v  好/a
外面/f  小哥人/nt  也/d  很好/ad
又/d  来/vf  吃/v  了/ule
价格/n  很/d  优惠/vn
冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
属于/v  物美价廉/vl  型/k  的/ude1
跟/p  朋友/n  每次/r  来/vf
都会/n  吃/v  一/m  份/q
再/d  打包/vi  一/m  份/q  #/nx  排骨/n  套餐/n  #/nx   /w  #/nx  清汤/nf  丸子/n  冒菜/nr  #/nx   /w  很/d  好吃/a
比起/v  麻辣香锅/nf  不/d  干/v
比/p  麻辣烫/nf  感觉/n  有/vyou  营养/n
团购/v  才/d  核算/vn
冒菜/nr  味道/n  一般/ad
小吃/n  味道/n  不错/a
抄手/nz  三鲜/nf  很/d  不错/a
中午/t  快餐/n  不算/v  便宜/a
不论/c  颜色/n  还是/c  味道/n  都/d  超级/b  棒/ng  的/ude1    /w  最/d  关键/n  的/ude1  是/vshi  这家/r  店/n  的/ude1  服务/vn  超级/b  的/ude1  好/a    /w  想/v  再/d  去/vf  口味/n  比较/d  正宗/b
环境/n  好/a
服务员/nnt  比较/d  热情/an
下次/t  还/d  会/v  推荐/v  朋友/n  一起/s  来/vf
价位/n  挺/d  合理/a  的/ude1
比较/d  适合/v  朋友/n  聚会/vi  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  冒菜/nr  非常/d  好吃/a   /w  值/n  的/ude1  一/m  去/vf   /w  凉面/n  #/nx  排骨/n  套餐/n  ##/nx  麻辣/z  素冒菜/nr  #/nx    /w  #/nx  酸辣粉/nf  #/nx   /w  也/d  非常/d  不错/a  #/nx  双皮奶/nf  #/nx   /w  #/nx  排骨/n  套餐/n  #/nx   /w  #/nx  牛肉/nf  套餐/n  （/w  麻辣/z  口/n  #/nx   /w  非常/d  好吃/a
美味/n
值得/v  一/m  去/vf
门/n  迎/v  非常/d  热情/an
服务态度/nz  很好/ad
菜品/n  很/d  有/vyou  特色/n
口味/n  我/rr  也/d  比较/d  喜欢/vi
用餐/vi  环境/n  不错/a
味道/n  好极了/l
服务/vn  很/d  热情/an
尤其/d  门迎/nr  小妹/n
很/d  亲切/a
推荐/v  给/p  大家/rr  牛肉/nf  套餐/n
吃货/nz  必选/v
一定/b  不会/v  后悔/vn  的/ude1  哦/e
环境/n  不错/a
份量/n  挺/d  足/a  的/ude1
逛街/vi  累/a  了/ule
在/p  这里/rzs  吃/v  聚划算/nz  哪/ry
相比/vi  之前/f  吃/v  过/uguo  的/ude1  冒菜/nr
味道/n  挺/d  爽口/a  的/ude1  喔/o  ~/nx  关键/n  是/vshi  价格/n  对得起/v  口味/n  ~/nx  实惠/an  又/d  好吃/a
如果/c  平时/t  大家/rr  没事/vi  的/ude1  时候/n  可以/v  去/vf  那里/rzs  聚会/vi
真的/d  非常/d  合算/a  最喜欢/nz  他家/r  的/ude1  凉面/n
非常/d  爽口/a
冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
很多/m  味道/n  可以/v  选择/vn
这家/r  的/ude1  冒菜/nr  不吃/v  不/d  知道/v
一/m  吃/v  吓一跳/nz
在/p  大/a  食堂/n  的/ude1  环境/n  下/f  居然/d  还有/v  味道/n  如此/rzv  惊艳/nz  的/ude1  地方/n
第一/m  次/qv  吃/v  就/d  被/pbei  浓浓的/z  辣味/n  儿/ng  吸引/v  了/ule
吃/v  得/ude3  不亦乐乎/vl
推荐/v  推荐/v
工作餐/n  要/v  排队/vi  的/ude1  哦/e
可以/v  晚点/vi  儿去/nz  吃/v
吃/v  的/ude1  人/n  很多/m  ~/nx  一个人/nt  吃/v  了/ule  份/q  ~/nx  味道/n  还/d  可以/v  ~/nx  不是/c  特别/d  的/ude1  辣/a  ~/nx  凉面/n  挺好吃/a  的/ude1  ~/nx  第一/mq  次/qv  吃/v  冒菜/nr   /w  我/rr  还是/c  更喜欢/nz  麻辣烫/nf   /w  干净/a  卫生/an  没得说/l   /w  就是/v  地方/n  小/a  了/ule  点/qt  第一/mq  次/qv  吃/v  这个/rz
本来/d  是/vshi  约/d  朋友/n  拿/v  东西/n  的/ude1
后来/t  看着/v  到/v  了/ule  饭/n  点/qt
大家/rr  都/d  有点/d  饿/v
所以/c  选择/v  直接/ad  金源/nr  这/rzv  吃饭/vi  啦/y
可是/c  貌似/v  好多店/ns  都/d  在/p  等位/vn
朋友/n  一/m  看/v  就/d  领/v  我/rr  来到/v  这里/rzs
领/v  我/rr  尝试/v  一下/d  我/rr  这个/rz  小北京人/nt  没有/v  吃/v  过/uguo  的/ude1  东西/n
话说/v  有点像/v  麻辣烫/nf
但是/c  味道/n  不/d  是/vshi  辣/a  的/ude1
刚刚好/nz
汤汁/n  也/d  很/d  好吃/a
总体/n  就是/v  特别/d  好吃/a
凉面/n  里面/f  放糖/v  了/ule
糖尿病/nhd  者/k  可/v  不能/v  吃/v
因为/c  里面/f  都是糖/nr  粒/q
辣辣的/z  非常/d  过瘾/a
这样/rzv  配合/v  下/f  来/vf
俩人/n  也/d  就/d  50多点/nt
真的/d  特别/d  的/ude1  好/a
环境/n  也/d  不/d  吵杂/nz
味道/n  也/d  不错/a
真的/d  非常/d  值得/v  一/m  试/v  除了/p  环境/n  有些/rz  乱/d
一切/rz  都/d  还好/v
冒菜辣/nr  的/ude1  还/d  不错/a
对/p  快餐/n  不能/v  要求/n  太高/d  很/d  方便/a  的/ude1  冒菜/nr   /w  菜品/n  挺/d  新鲜/a  的/ude1   /w  比较/d  地道/a   /w  就是/v  有点咸/nz   /w  套餐/n  也/d  一般/ad   /w  希望/v  改进/v  哈哈/o
超/v  喜欢/vi  这/rzv  家/q
一/m  只有/c  团购/v  的/ude1  优惠券/n  超/v  合适/a  的/ude1
如果/c  是/vshi  辣/a  的/ude1  汤是/nr  骨汤/nz
感觉/n  比/p  三鲜/nf  的/ude1  好吃/a
#/nx  四川/ns  凉面/n  #/nx   /w  好吃/a
很/d  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
在/p  金源的美食街/nt
可能/v  环境/n  有些/rz  吵杂/nz  不过/c  吃/v  冒菜/nr  吗/y
那/rzv  就/d  应该/v  是/vshi   /w  热火朝天/al  的/ude1  感觉/n
有/vyou  免费/vd  的/ude1  柠檬水/n  和/cc  泡菜/nf  吃/v
太/d  好吃/a  了/ule
看/v  评价/vn  说/v  超级/b  正宗/b
虽然/c  不是/c  成都人吧/nt
但/c  真心/d  好吃/a  啊/y
酸辣粉/nf  这/rzv  叫/vi  一个/mq  香/a
会员/nnt  还/d  能/v  打/v  九折/nz
超/v  划算/a
以后/f  还/d  去/vf
作为/p  一个成都人/nt
我/rr  都/d  觉得/v  超级/b  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
酸辣粉/nf  特别/d  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
冰粉/nf  也/d  很/d  赞/vg
还有/v  泡菜/nf  也/d  不错/a  ~/nx  一定会/nz  再来/d  吃/v  的/ude1
环境/n  也/d  很好/ad
强烈推荐/i
口味/n  正宗/b
好吃/a  不贵/a
免费/vd  的/ude1  泡菜/nf  和/cc  柠檬水/n  都/d  还/d  不错/a
服务/vn  也/d  很/d  周到/a  口味/n  地道/a   /w  服务/v  好/a   /w  建议/n  担担面/nf  出/vf  个/q  小份/ns   /w  多/a  说/v  无用/vi   /w  另外/c  很多/m  北方/s  食客/nnd  加大/v  量/n  麻酱/n  一起/s  吃/v   /w  完全/ad  破坏/v  了/ule  冒菜/nr  的/ude1  口味/n   /w  这样/rzv  真是/d  可惜/v  了/ule  离/v  单位/n  很/d  近/a
经常/d  嘴馋/nz  来/vf  吃/v  ~/nx  味道/n  一级/b  棒/ng
和/cc  曾经/d  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  有的/rz  一/m  拼/v  ~/nx  服务/vn  也/d  很好/ad
值得/v  推荐/v
这里/rzs  的/ude1  小/a  姑娘/n  们/k  服务/vn  超/v  好/a
每个/r  人/n  都/d  总是/d  面带笑容/nz
非常/d  喜欢/vi
还/d  回去/v  吧/y  冒/v  菜/n  味道/n  一般/ad
缺少/v  一点/m  四川/ns  冒菜/nr  的/ude1  香味/n  酸梅汤/nf  很好/ad  喝/vg
里面/f  还有/v  煮/v  到/v  炸开/nz  的/ude1  梅子/n  吃/v  过/uguo  三鲜/nf  的/ude1  和/cc  麻辣/z  的/ude1  、/w  双/q  椒/ng  的/ude1  口味/n
要是/c  不/d  带/v  孩子/n  肯定/v  还是/c  最爱/a  麻辣/z
清汤/nf  抄收/v  也/d  不错/a
服务/v  很好/ad
还有/v  宝宝/n  椅/ng
免费/vd  水/n  和/cc  酸菜/nf
我/rr  又/d  来/vf  了/ule
这/rzv  次要/b  的/ude1  辣/a  的/ude1
双人/b  套餐/n
大众/nt  点评/v  优惠卡/n  九折/nz
太/d  好吃/a  了/ule
和/cc  我/rr  大学/nis  时候/n  一样/uyy  的/ude1  味道/n
强烈推荐/i  来/vf  金源/nr  这边/rzs  玩/v
查/v  了/ule  下有/v  家/q  冒菜/nr  没听说过/l
过来/vf  尝试/v  了/ule  一下/m  发现/v  不错/a
店/n  虽然/c  不大/d
但/c  服务/vn  很/d  热情/an
店员/nnt  黑白/b  的/ude1  店衫/nr  很/d  有意思/al
菜/n  的/ude1  口味/n  也/d  不错/a
要/v  了/ule  一/m  份/q  番茄/nf  菌/n  锅/n
一/m  份/q  麻辣/z  排骨/n  锅/n
都/d  挺好吃/a
很/d  干净/a  的/ude1  一家/n  店/n   /w  作为/p  冒菜/nr  口味/n  远/a  没有/v  成都/ns  的/ude1  麻辣/z  浓厚/a   /w  不过/c  也/d  很/d  好吃/a   /w  感觉/n  食材/n  也/d  都/d  很/d  新鲜/a   /w  一/m  人/n  吃/v  一/m  份/q  足够/v  啦/y  必须/d  说说/v  服务员/nnt  的/ude1  态度/n
真的/d  很好/ad   /w  每/rz  一个/mq  都/d  很好/ad  .../w  中间/f  好像/v  又/d  来/vf  修灯/nr  的/ude1  工人/nnt  师傅/nnt   /w  一/m  位/q  服务员/nnt  简单/a  说/v  了/ule  一下/m  情况/n   /w  就/d  说/v  饭口/n  了/ule  吃饭/vi  了/ule  么/y   /w  要不/c  给/p  你/rr  来/vf  一/m  份/q  .../w  看得/v  我/rr  很/d  是/vshi  暖心/nz  啊/y
很/d  辣/a   /w  酸辣粉/nf  味道/n  不错/a    /w  新/a  引进/v  的/ude1  酸梅汤/nf  真的/d  特别/d  好喝/nz   /w
是/vshi  熬出来/v  的/ude1
服务态度/nz  真的/d  很好/ad   /w  价钱/n  也/d  挺/d  公道/a
第一/m  次/qv  知道/v  冒菜/nr  是/vshi  什么/ry
感觉/n  就是/v  麻辣烫/nf
呵呵/e  味道/n  不错/a
来/vf  这里/rzs  吃/v  工作餐/n  多些/r
点/qt  个/q  凉面/n  什么/ry  的/ude1
味道/n  感觉/n  很/d  正宗/b
这家/r  店/n  服务/vn  特别/d  好/a
大家/rr  都/d  很/d  热情/an
员工/n  也/d  很/d  幽默/a
在/p  这边/rzs  有/vyou  员工/n  卡/n
所以/c  价格/n  算/v  起来/vf  特别/d  实惠/an
还有/v  柠檬水/n  、/w  绿豆/n  水/n  什么/ry  的/ude1  可以/v  喝/vg
还有/v  小/a  零食/n
挺好/nz  的/ude1
冒菜/nr  是/vshi  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf
火锅/nf  是/vshi  一群人/nt  的/ude1  冒菜/nr
让/v  我/rr  想起/v  了/ule  歌词/n
挺/d  逗/v  的/ude1  哎呀/e
在/p  四川/ns  最/d  爱吃/v  冒菜/nr  的/ude1  啦/y
北京开了家/nt  冒/v  菜馆/nis  感觉/n  很/d  happy~~/nx  终于/d  可以/v  尝到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  了/ule  ~~/nx  第一/mq  次/qv  去/vf  吃/v  的/ude1  是/vshi  素菜/n  套餐/n
嘿嘿/o
选/v  的/ude1  麻辣/z  的/ude1
第二/m  次/qv  也/d  是/vshi  素菜/n  套餐/n
好像/v  平时/n  小吃/n  点/qt  套餐/n  的/ude1  时候/n  有/vyou  活动/vn  哦/e
凉面/n  半/mq  价/n  呢/y  ~~/nx  甜辣/nz  凉面/n  才/d  3.5/m  元/q  一/m  碗/n  哦/e  ~~/nx  味道/n  超/v  赞/vg  的/ude1
虽然/c  没有/v  在/p  四川/ns  吃/v  那种/r  感觉/n
因为/c  四川/ns  的/ude1  冒/v  菜馆/nis  多/a  是/vshi  苍蝇/n  馆子/n  啦/y
嘿嘿/o
这边/rzs  很/d  干净/a  ~~/nx  但是/c
终于/d  让/v  我/rr  吃到/v  总想/n  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  了/ule  呀/y  ~~/nx  \(/w  ^o^/nx  )//w  ~/nx  我们/rr  3/m  个人/n
点/qt  一个/m  套餐/n
再加/nz  三份/nz  半价/n  的/ude1  小吃/n
人均/a  10/m  几/d  块/q  哦/e  ~~/nx  最近/t  还有/v  团购/v  活动/vn  呢/y  ~~/nx  “/w  火锅/nf  是/vshi  一群人/nt  的/ude1  冒菜/nr
冒菜/nr  是/vshi  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf  ”/w
在/p  金源/nr  五/m  楼/n  的/ude1  角落里/n
和/cc  媳妇/n  无意中/nz  走到/vf  这/rzv
点/qt  了/ule  一个/mq  蕃茄/n  味/ng  的/ude1  菌类/n  套餐/n  和/cc  一/m  碗/n  担担面/nf
蕃茄/n  汤/n  做/v  得/ude3  很/d  不错/a
确实/ad  是/vshi  炒/v  出来/vf  的/ude1  蕃茄/n
菜/n  量/n  也/d  不错/a
