一/m  颗/q  星是给/nr  肥肠/n  的/ude1   /w  肥肠/n  处理/vn  很好/ad   /w  软/a  糯/ag  入味/v  无异/vi  味/ng   /w  但是/c  因为/c  吃/v  过/uguo  各色/r  重庆路/ns  边/k  摊/ng    /w  这个/rz  面的/n  味道/n  实在/d  无法/v  容忍/vn  啊/y
混/v  着/uzhe  方便面/nf  调料/n  的/ude1  酱油/nf  汤/n  嘛/y
实在/d  和/cc  正宗/b  重庆/ns  小/a  面/nf  相距甚远/l
赶脚/nz  厨师/nnt  都/d  是/vshi  做/v  鲁菜/nf  出身/v  的/ude1
对/p  众多/a  针对/p  口味/n  给予/vn  好评/n  的/ude1  人/n  表示遗憾/n
可以/v  果腹/nz  但是/c  对于/p  重庆/ns  小/a  面有/v  执念的人/nt
还是/c  算了/v  小店/n  装修/vn  很/d  小资/nrf
牛肉/nf  米线/nf  很/d  有/vyou  特色/n
米线/nf  比较/d  细/a
入口/n  很滑/nz
牛肉/nf  很/d  入味/v
汤麻/nr  中/f  带/v  辣/a
很香/nz
还有/v  从/p  重庆/ns  本地/rzs  运/v  来/vf  的/ude1  饮品/n
值得/v  推荐/v
