特地来/d  点评/v
虽然/c  我/rr  老家/n  是桂林/nt  的/ude1  但是/c  相比/vi  起来/vf  我/rr  更喜欢/nz  湖南/ns  米粉/nf
觉得/v  很/d  辣/a  很/d  过瘾/a
这家/r  小/a  店长/nnt  草/n  很久/d  了/ule  一直/d  没/d  时间/n  去/vf  店里/n  吃/v
好在/d  离/v  单位/n  不算/v  远/a  叫/vi  了/ule  外卖/nz  尝尝/v
点/qt  的/ude1  是/vshi  外卖/nz  的/ude1  套餐/n
鱼粉/n
葱花/n  蛋/nf
和/cc  一/m  瓶/n  绿豆沙/nf
先/d  说/v  鱼粉/n
汤/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
挺/d  鲜/a  的/ude1
有/vyou  两/m  块/q  鱼肉/n
而且/c  我/rr  真心/d  觉得/v  不是/c  很/d  辣/a
相比/vi  伏牛堂/ns  的/ude1  米粉/nf  真的/d  不算/v  辣/a
看/v  外卖/nz  的/ude1  评价很多人/nt  说/v  辣/a
湖南/ns  米粉/nf  要是/c  不/d  辣/a  那才/nz  很/d  奇怪/v  吧/y
但是/c  米粉/nf  很多/m  粘/v  在/p  一起/s  了/ule  有点/d  影响/vn  口感/n
绿豆沙/nf  很好/ad  喝/vg
拿到/v  手/n  的/ude1  时候/n  还是/c  冰冰/nz  的/ude1
下回/t  会/v  尝试/v  别的/rzv  口味/n  的/ude1
喜欢/vi
吃/v  的/ude1  圆/vg  粉/ag
爽滑/nz
汤头/ns  非常/d  有/vyou  味道/n  米粉/nf  都太/nr  好吃/a  了/ule
就是/v  汤/n  有点咸/nz
炸/v  的/ude1  鱼/n  酥脆/a  好吃/a
还有/v  绿豆沙/nf  也/d  不错/a
唯一/b  的/ude1  遗憾/a  就是/v  店面/n  很/d  小/a
装不下/v  几/d  个人/n
坐在/v  边上/f  那/rzv  一溜/nz  吃/v  的话/udh  实在/d  不是/c  很/d  舒服/a
这家/r  老板/nnt  人/n  特别/d  实在/d
第一/m  次/qv  吃/v  的/ude1  招聘/vn  鱼/n  米粉/nf
鱼肉/n  很/d  新鲜/a  、/w  米粉/nf  的/ude1  味道/n  很/d  惊艳/nz
后来/t  就/d  经常/d  来/vf  吃/v
各种/rz  粉/ag  就/d  不错/a
辣/a  的/ude1  不/d  辣/a  的/ude1  都/d  好吃/a
这次/r  的/ude1  新品/n  龙虾/n  也/d  很棒/a
特别/d  鲜/a
而且/c  辣味/n  刚刚好/nz
个头/n  也/d  很大/d
一些/r  虾/n  里/f  还有/v  虾/n  黄/a
大赞/nrf
今天/t  来/vf  店里/n  吃/v  了/ule  （/w  上次/t  是/vshi  点/qt  的/ude1  外卖/nz  ）/w  ～/w  点/qt  了/ule  辣椒/nf  炒/v  肉/n  汤粉/nz
不是/c  很/d  辣/a
圆/vg  粉/ag  比较/d  细/a
很/d  喜欢/vi
店/n  不大/d   /w  氛围/n  很/d  温馨/a  地道/a  湖南人/n  表示/v
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1  ～/w  老板娘/nnd  特别/d  漂亮/a
以后/f  想念/v  家乡/n  味道/n  时/qt
终于/d  有/vyou  地儿/n  啦/y
太棒/nz  了/ule  太棒/nz  了/ule  ~~~/nx  喜欢/vi  超/v  辣/a  ~~~/nx  老板/nnt  对/p  自己/rr  的/ude1  粉/ag  超级/b  有/vyou  自信/a
味道/n  真的/d  很棒/a
带着/vn  小伙伴/n  杀/v  过去/vf
都/d  撑得/v  要死/v  才/d  出来/vf
南方/s  的/ude1  小伙伴/n  特别/d  夸赞/v  了/ule  这家/r  店/n
非常/d  好吃/a
而且/c  不贵/a
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1
和/cc  同事/n  来/vf  逛/v  五道口/nz  批发市场/nz
路过/v  找/v  一家/n  餐厅/nis
很/d  特别/d  的/ude1  一家/n  小店/n
农/ng  大门口/s
是/vshi  一/m  种/q  地方/n  特色/n
辣辣的/z
还有/v  鱼肉/n
百香果汁/nz  也/d  很好/ad  喝/vg
我们/rr  去/vf  的/ude1  时候/n  13/m  点/qt  多/a  服务员/nnt  都/d  休息/v  了/ule
就/d  我们/rr  两/m  个人/n
下次/t  路过/v  还/d  会/v  去/vf
朋友圈/nz  四川/ns  妹子/n  看到/v  还/d  问/v  我/rr  哪里/rys  呢/y  经常/d  点/qt  他家/r  的/ude1  外卖/nz
推荐/v  鱼粉/n
特别/d  好吃/a
我/rr  爱吃/v  细粉/nz
男朋友/n  只/d  爱爱/nz  宽/a  粉/ag
男朋友/n  是/vshi  湖南/ns  人/n
他/rr  说/v  这家/r  特别/d  正宗/b  鱼粉/n  很/d  正宗/b   /w  又/d  辣/a  又/d  香/a   /w  店面/n  很/d  干净/a  装修/vn  得/ude3  很/d  有/vyou  情调/n  我/rr  真是/d  对于/p  粉/ag  这种/r  东西/n  没什么/vl  抵抗力/n  味道/n  很好/ad   /w  汤头/ns  也/d  很/d  好喝/nz   /w  一边/d  吃/v  粉/ag  一边/d  喝汤/vn  简直/d  好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1   /w  但是/c  好/a  撑/v   /w  哈哈/o   /w  一肚子/nz  水/n  绿豆沙/nf   /w  奶茶/nf  都/d  中规中矩吧/nt  『/v  位置/n  』/w  在/p  农大/nis  南门/n  向东/ns  大概/d  100/m  -/nx  200/m  米/q
坐/v  地铁/n  15/m  号/q  线/n  到/v  六道口/ns  往/p  回走/v  点/qt  『/w  环境/n  』/w  是/vshi  一家/n  比较小的店/nt
我们/rr  7/m  个人/n  去/vf  几乎/d  都/d  占/v  了/ule  大半/d  的/ude1  座位/n  『/v  服务/vn  』/w  谈不上/v  什么/ry  特别/d  好/a  的/ude1  服务/vn
因为/c  店/n  小/a  ～/w  但是/c  点菜/vi  的/ude1  小哥/nz  人/n  挺好/nz  的/ude1  ～/w  这家/r  是/vshi  同学/n  的/ude1  学长/n  开/v  的/ude1
听说/v  挺/d  正宗/b  的/ude1  『/w  鱼粉/n  』/w  今天/t  我们/rr  都/d  买/v  的/ude1  鱼粉/n
要/v  的/ude1  切粉/ns
个人/n  很/d  爱吃/v  粉/ag
是/vshi  粉/ag  命/n  ～/w  因为/c  是湖南/nt  的/ude1
有/vyou  辣椒/nf
但是/c  我/rr  觉得/v  不是/c  很/d  辣/a
可能/v  是/vshi  我/rr  比较/d  能/v  吃/v  辣/a  吧/y  ～/w  里面/f  有/vyou  一些/m  鱼块/nz
味道/n  不错/a
就是/v  刺有/v  点/qt  多/a
比较/d  喜欢/vi  喝汤/vn  ～/w  反正/d  总体/n  的/ude1  味道/n  很/d  南方/s  粉/ag
不/d  像/v  吃/v  一些/m  其他/rzv  的/ude1  桂林/ns  米粉/nf  之类/rz  的/ude1  感觉/n  不/d  太/d  像/v  在家/vi  吃到/v  的/ude1  粉/ag  的/ude1  那种/r  感觉/n
这家/r  这么/rz  感觉/n  很/d  有/vyou  南方/s  味道/n  『/w  葱花/n  蛋/nf  』/w  就是/v  葱花/n  煎蛋/nz
同学/n  说/v  没有/v  在/p  湖南/ns  吃/v  的/ude1  好吃/a
个人感觉/n  一般/ad  般/uyy  『/w  绿豆沙/nf  』/w  我/rr  觉得/v  瓶子/n  好好看/a  (｡･/w  ω/n  ･｡)ﾉ♡/w  好/a  萌/vg
夏天/ns  来点/n  绿豆沙/nf  特别/d  解暑/vi  ～/w  店面/n  太小/d
味道/n  可以/v
价格/n  也/d  不贵/a
小店/n  很小/a
为了/p  大众/nt  点评/vn  也/d  是/vshi  拼/v  了/ule  等/udeng  了/ule  大概/d  半/m  个/q  小时/n  四/m  十分/d  钟/n  的/ude1  样子/n
最/d  火/n  的/ude1  这个/rz  米粉/nf  感觉/n  味道/n  一般/ad
只有/c  辣/a  的/ude1  味道/n
不/d  麻也/nr  不/d  香/a
相对来说/nz  米粉/nf  味道/n  偏/d  淡/a  了/ule
浓厚/a  的/ude1  味道/n  都/d  在/p  汤汁/n  里面/f
炸鱼/vi  我/rr  感觉/n  不/d  好吃/a
很/d  干/v  也/d  没什么/vl  味道/n  ～/w  陪/v  好友/n  中午/t  打车/v  来/vf  的/ude1
米线/nf  味道/n  不错/a
酥/a  鱼也/nr  好吃/a
要/v  了/ule  三份/nz  全部/n  吃/v  光光/z
绿豆沙/nf  口感/n  也/d  很好/ad  忘/v  拍/v  图/n  就/d  吃光/v  了/ule
两/m  个人/n  吃掉/v  了/ule  三份/nz
因为/c  好吃/a
啥/ry  都/d  想/v  吃/v
推荐/v  烧鸡/n  公/ng  拌/v  粉/ag  ……/w  超级/b  经典/n
有时候/d  也/d  会/v  对/p  他/rr  进行/vn  为期/vi  十分/d  钟/n  的/ude1  时候/n  还好/v  的/ude1  时候/n  还/d  特意/d  去/vf  拔草/vn
为了/p  多/a  吃/v  些/q
选/v  了/ule  栖霞/ns  圆/vg  粉/ag  加/v  蛋/nf
酥/a  鱼/n  和/cc  绿豆沙/nf
粉/ag  是/vshi  细/a  圆/v  的/ude1  在/p  汤里/nr  泡/v  比较/d  久/a  也/d  不能/v  保持/v  一定/b  弹/v  韧/ag
鱼粉/n  的/ude1  汤有点/nr  辣/a  还/d  比较/d  鲜/a
绿豆沙/nf  比较/d  清爽/a
酥/a  鱼有/nr  点点/v  油/n  没/d  吃完/v  打包/vi  了/ule
加/v  辣/a  的/ude1  很/d  辣/a
快/a  到/v  我/rr  的/ude1  上限/n  了/ule  分量/n  吃得饱/l  汤/n  好喝/nz  外卖/nz  20/m  分钟/qt  就/d  到/v  了/ule  地大/nz  粉/ag  应该/v  是/vshi  米粉/nf
就是/v  比湖南/nt  的/ude1  硬/a  一些/r  这里/rzs  的/ude1  粉/ag  真的/d  很/d  赞/vg
不吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  选/v  三鲜/nf  米粉/nf
吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  选/vn  麻/n  拐/v  粉/ag
爱吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  选/vn  烧鸡/n  公/ng  拌/v  粉/ag
渴/a  了/ule  有/vyou  豆浆/nf  、/w  绿豆沙/nf  、/w  奶茶/nf
反正/d  可以/v  满足/v  你/rr  的/ude1  任何/rz  口味/n  需求/n
店面/n  很/d  小/a  但/c  很/d  温馨/a
因为/c  一/m  次/qv  试吃/nz  项目/n  来到/v  这里/rzs
10/m  块钱/q  整整/d  三/m  碗/n  粉/ag
实惠/an  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
老板/nnt  来/vf  北京/ns  创业/vn  不/d  容易/ad
一/m  碗/n  粉/ag  让/v  我/rr  看到/v  了/ule  她/rr  的/ude1  用心/ad
这么/rz  好/a  的/ude1  姑娘/n  带着/vn  这么/rz  经典/n  的/ude1  粉/ag  来到/v  这么/rz  多/a  挑战/vn  的城市/ns
为/p  老板/nnt  点/qt  赞/vg
离得/v  这么/rz  近/a
真/a  想/v  天天/d  都/d  吃/v  三/m  个/q  鱼/n
三/m  个/q  鱼/n  的/ude1  铁粉/nmc
干净/a  卫生/an
老板/nnt  们/k  都/d  特别/d  热情/an  开朗/a
最/d  关键/n  的/ude1  是/vshi
粉/ag
好/a
吃/v
栖凤渡/ns  鱼粉/n  跟/p  家乡/n  的/ude1  味道/n  一模一样/al
刚/d  推出/v  的/ude1  三/m  种/q  新品/n  今天/n  都/d  试吃/nz  了/ule  一/m  回/v
鲜香/nz  麻辣/z
味道/n  齐全/a
好吃/a  好吃/a  很/d  好吃/a
此/rzs  店/n  是/vshi  我等/r  米粉/nf  爱好者/n  的/ude1  福音/n
饭/n  点/qt  人/n  多/a  啊/y
座位/n  就/d  十来个/d
还/d  得/ude3  排位/n
老板娘/nnd  年轻/a  肤/ng  白/a  貌美/nz
会/v  给/p  你/rr  写/v  个/q  排号/n  条/q
等/udeng  位/q  的/ude1  时候/n  可以/v  先/d  看/v  菜单/n  点/qt  好/a  单/b
据说/v  鱼头/nf  粉/ag  煮/v  的/ude1  时间/n  长/a
小炒肉/nz  粉/ag  真的/d  惊艳/nz  到/v  我/rr  了/ule
我/rr  以为/v  会/v  是/vshi  粉/ag  菜/n  分离/vi  不/d  入味/v  的/ude1
结果/n  融合/v  得/ude3  很好/ad  啊/y
一/m  看/v  就是/v  做/v  粉/ag  高手/n
煎蛋/nz  做/v  得/ude3  很/d  酥/a
最爱/a  这/rzv  样子/n  的/ude1
份量/n  也/d  很/d  足/a
我/rr  的/ude1  鱼粉/n  把/pba  汤/n  喝完/v  了/ule
粉/ag  没/d  吃完/v
要不是/c  离/v  我家/n  稍远/d
一定会/nz  变成/v  我/rr  的/ude1  食堂/n  的/ude1
店里/n  吃饭/vi  的/ude1  大部分/n  都是学生/nt
坐在/v  店里/n  感觉/n  自己/rr  很/d  老/a  ??/w  装修/vn  环境/n  是/vshi  loft/nx  风/n
餐具/nf  纸巾/n  很/d  可爱/a
在/p  我/rr  学校/nis  附近/f
特别/d  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
又/d  特别/d  幸运/a  的/ude1  赶上/v  了/ule  试吃/nz  活动/vn
新品/n  全都/d  尝/v  了/ule  一/m  遍/qv
麻/n  拐/v  粉/ag  里面/f  满满的/z  田/n  鸡肉/nf
鲜嫩/a  无比/z
配上/v  浓浓的/z  骨头汤/nz
味道/n  特别/d  赞/vg
三鲜/nf  粉/ag  清淡/a  而/cc  又/d  不失/v  鲜美/a
入口/n  回味无穷/vl
奶茶/nf  味道/n  特别/d  赞/vg
是/vshi  我/rr  喝过/v  最好/d  喝/vg  的/ude1
酸/a  萝卜/n  海带丝/nz  特别/d  酸甜/nz  咸/a
很/d  鲜/a  很/d  入/v  味儿/n
特别/d  温馨/a  时尚/n  的/ude1  一家/n  小店/n  棒骨/nz  粉汤/ns  很好/ad  喝/vg
骨头/n  上/f  的/ude1  肉/n  很烂/a
像/v  家里/s  的/ude1  味道/n
服务/v  很好/ad
还/d  送/v  了/ule  手套/n  和/cc  吸/v  骨髓/n  的/ude1  吸管/n  很好/ad  的/ude1  米粉店/n   /w  真是/d  一/m  周/qt  来/vf  好几/m  次/qv   /w  不/d  油/n  也/d  不会/v  吃/v  多/a   /w  鱼粉/n  很/d  辣/a   /w  辣椒/nf  炒/v  肉/n  和/cc  棒骨/nz  都/d  很/d  好吃/a   /w  重点/n  想/v  说/v  外卖/nz  真的/d  不/d  错/v   /w  一点/m  没有/v  糊/v  掉/v   /w  跟/p  堂/ng  食/v  差不多/al   /w  装/v  米粉/nf  的/ude1  餐盒/n  是/vshi  纸盒/n  跟/p  美国/nsf  打包/vi  餐盒/n  一样/uyy   /w  好/a  洋气/a  菜品/n  味道/n  正宗/b  与否/u  不/d  做/v  点评/vn
不是/c  专业/n  食客/nnd
大骨汤/nz  及/cc  其他/rzv  鱼粉/n  类/q  食材/n
味觉/n  很/d  有/vyou  家庭/n  味/ng
秘/b  制/v  酥/a  鱼/n  垫盘/nz  蜜汁/nz  可以/v  加多/ns
以便/d  蘸/v  取/v
菜品/n  及/cc  店/n  内环境卫生有/nt  提升/v  空间/n
美女/n  老板/nnt
青春/n  靓丽/nz
秀色/n  招牌/n
点评/v  一/m  颗/q  星/n  的/ude1  女孩/n  多数/a  嫉妒心/i  吧/y  ？/w  味道/n  还/d  不错/a
米粉/nf  太细了/nrj
还是/c  喜欢/vi  吃/v  粗/a  点/qt  的/ude1  米粉/nf  被/pbei  伏牛堂/ns  的/ude1  米粉/nf  傷/n  到/v
聽/v  說/v  這/n  家/q  蠻/n  正宗/b
約/n  三/m  兩/n  好友/n  特意/d  來/vf  找/v  家/q  鄉/n  的/ude1  味道/n
給/p  圓/n  米粉/nf  點/qt  個/q  讚/nz
另外/c
魚/nz  頭/n  粉/ag  裡/nz  的/ude1  辣椒/nf  夠/n  辣/a
魚/nz  的/ude1  刺/v  略微/d  有/vyou  點/qt  多/a
但/c  已經/d  吃/v  得/ude3  我/rr  嘴/n  開始/v  發腫/n
自家/rr  做/v  的/ude1  綠/n  豆沙/n  也/d  是/vshi  很/d  美味/n
可以/v  用/p  來/nz  解辣/nr  ～/w  大/a  骨/ng  湯/n  的/ude1  骨/ng  頭/n  如/v  圖/n  所示/nz  份量/n  實/n  在/p
但/c  湯/n  底/f  並/cc  沒有/v  喝出/v  很/d  鮮/n  的/ude1  味道/n
个人/n  特别/d  喜欢/vi  吃/v  米线/nf
他家/r  的/ude1  味道/n  是/vshi  真不错/i
特别/d  特别/d  好/a  啊/y
喜欢/vi  的/ude1  朋友/n  赶紧/d  来/vf  啊/y
他家/r  真得/d  真的/d  不错/a  哦/e  ……/w  这家/r  还是/c  值得/v  一/m  去/vf  的/ude1
性价比/nz  还/d  不错/a
家乡/n  鱼粉/n
口味/n  比较/d  正宗/b
全部/m  五/m  分/qt
常来/d  的/ude1  一家/n  店/n
最喜欢/nz  干/v  拌/v  粉/ag
炸鱼块/nz
好好/d  吃/v
可以/v  看出/v  制作/vn  非常/d  用心/ad
老板/nnt  人/n  也/d  很/d  nice/nx
西/f  枫渡/nr  鱼粉/n  加/v  辣/a  的/ude1  味道/n  确实/ad  比较/d  正/d
很/d  难得/a  在/p  帝都/n  能/v  吃到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n
绿豆沙/nf  也/d  很/d  赞/vg
好吃/a
离/v  学校/nis  很/d  近/a
就是/v  有的/rz  时候/n  人会/nt  很/d  多/a
需要/v  排队湖南/nt  的/ude1  同事/n  带我去/n  吃/v  的/ude1
她/rr  一个/m  月/n  都/d  来/vf  好几/m  次/qv
今天/t  终于/d  尝到了/l
名不虚传/vl  哦/e
他们/rr  家/q  的/ude1  粉/ag  没有/v  添加剂/n  的/ude1  香味/n
食材/n  本身/rz  的/ude1  香味/n  淡淡的/z
但/c  吃/v  着/uzhe  很/d  放心/v  啊/y
有一点/nz  红油/nf
但/c  也/d  不/d  辣/a
很/d  不错/a  的/ude1  粉店/n
下次/t  再/d  跟/p  同事/n  来/vf  吃/v  其他/rzv  的/ude1
ps/nx   /w  绿豆沙/nf  特别/d  好/a  喝/vg
来/vf  吃/v  过/uguo  很多/m  次/qv
基本上/d  所有/b  的/ude1  口味/n  都/d  尝过/nz
料/n  足/a
味道/n  鲜美/a
干净/a
听说/v  粉/ag  是从/v  湖南/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
味道/n  正宗/b
感觉/n  是/vshi  在/p  用心/ad  做/v  一/m  碗/n  粉/ag
老板/nnt  湖南/ns  的/ude1
鱼汤粉会/nt  比较/d  营养/n
货真价实/vl
老板/nnt  很/d  热情/an
味道/n  也/d  很/d  不错/a
完全/ad  没有/v  一般/ad  米粉店/n  那种/r  浓浓的/z  添加剂/n  的/ude1  味道/n
总之/c  还/d  会/v  继续/v  来/vf  哒/o  ～/w  味道/n  真的/d  好/a  好/a  哦/e
听/v  朋友/n  说/v  很/d  好吃/a
但是/c  一直/d  没/d  机会/n  尝/v
今天/t  终于/d  吃到/v  了/ule
喜欢/vi  吃/v  粉/ag  的/ude1  千万/m  别/d  错过/v  哦/e
店/n  虽然/c  不大/d  但是/c  老板/nnt  热情/an
餐具/nf  很/d  细致/a  哦/e
据/p  听说/v  店里/n  的/ude1  画/v  都/d  是/vshi  自己/rr  画/v  的/ude1
非常/d  有/vyou  格调/n  的/ude1  一家/n  店/n  哦/e
吃/v  粉/ag  也/d  是/vshi  一/m  种/q  艺术享受/nz  哦/e  ……/w  路过/v  偶尔/d  看到/v  的/ude1  小店/n
老板娘/nnd  好/a  漂亮/a
萌萌/nz  哒/o
米粉/nf  也/d  好吃/a
首先/d  说/v  主菜/n
点/qt  的/ude1  鱼头/nf  和/cc  栖凤渡/ns  鱼粉/n
真的/d  有/vyou  一个/mq  巨大/a  的/ude1  鱼头/nf
汤白/nr  如/v  奶/nf
很/d  鲜美/a
回甘/nz  ；/w  栖凤渡/ns  鱼粉/n  据说/v  是/vshi  掌柜/nnd  老家/n  的/ude1  非物质/nz  文化遗产/nz
红红的/z  辣/a  汤/n
但/c  其实/d  并不/d  辣/a
加/v  一个/mq  葱花/n  鸡蛋/nf
很/d  美好/a
配菜点/nt  了/ule  爽口/a  酸/a  萝卜/n
可以/v  吃/v  出来/vf  真正/d  是/vshi  腌/v  了/ule  很多/m  天/qt  的/ude1
有一点/nz  酸/a  、/w  有一点/nz  甜/a  又/d  有一点/nz  点/qt  辣/a
很/d  丰富/a  的/ude1  味道/n
是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  味道/n
中午/t  去/vf  的/ude1
人/n  比较/d  多/a
需要/v  等/udeng  位/q
如果/c  可以/v  提供/v  一些/m  零食/n  椅子/n  等/udeng  增强/vn  等/udeng  位/q  的/ude1  体验/vn  度/qv  就/d  更好/d  了/ule
服务/vn  还算/v  比较/d  热情/an
吃/v  过/uguo  鱼粉/n  、/w  炒/v  肉粉/nmc  、/w  骨头/n  粉/ag  、/w  鱼头/nf  粉/ag
每个/r  都/d  很好/ad
绿豆沙/nf  和/cc  玉米/nf  汁/ng  也/d  很好/ad  喝/vg
老板/nnt  人/n  很/d  热情/an
现在/t  常来/d
将来/t  也/d  一定会/nz  常来/d
开在/v  学校/nis  跟前/f  的/ude1  小店/n   /w  但是/c  绝对/d  是/vshi  清华东/nr  路南/ns  北/f   /w  学院路/nz  东西/n  最/d  有/vyou  诚意/n  的/ude1  一家/n   /w  学校/nis  南门/n  的/ude1  个体/n  餐饮/n  倒/vi  了/ule  又/d  开/v   /w  只有/c  这/rzv  一家/n  和/cc  女/b  票/n  每周/r  都/d  要来/v  吃/v  两三/m  次/qv   /w  每次/r  都/d  要/v  招牌/n  鲜/a  鱼粉/n  加/v  葱花/n  蛋/nf   /w  吃/v  了/ule  几/d  十/m  次/qv  也/d  没/d  够/v   /w  诚心/n  推荐/v  非/b  广告/n  ??/w  遗憾/a  大/a  四/m  毕业/vn  就/d  吃/v  不到/v  了/ule  长/a  草/n  很久/d
今天/t  休息日/n  专门/d  过来/vf
真心/d  不错/a
鱼粉/n  是/vshi  很/d  舒服/a  的/ude1  那种/r  微/ag  辣/a
酥/a  鱼/n  格外/d  好吃/a  呢/y
确实/ad  鱼刺/n  要/v  小心/a  一些/m  ～/w  每次/r  都/d  要/v  排队/vi
这/rzv  回/v  是/vshi  第/mq  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
后来/t  才/d  想来/v  还要/d  评论/n  哈哈/o
他家/r  的/ude1  粉/ag  真的/d  很/d  不错/a
超级/b  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  鱼头/nf  粉/ag  和/cc  绿豆沙/nf
就/d  不/d  多/a  说/v  了/ule
同时/c  推荐/v  他家/r  的/ude1  酥/a  鱼和/nr  百香果汁/nz
喜欢/vi  吃/v  粉/ag  的/ude1  亲们/nz  千万/m  不要/d  错过/v
他家/r  的/ude1  服务态度/nz  特别/d  的/ude1  好/a
去/vf  了/ule  的/ude1  朋友/n  都/d  说好/v
经常/d  和/cc  朋友/n  聚会/vi  都/d  在/p  他家/r  的/ude1
真的/d  很/d  好吃/a
他家/r  的/ude1  东西/n  的/ude1  我/rr  差/a  不/d  多和朋友/nrj  都/d  吃/v  全/a  了/ule
期待/v  你/rr  家/q  出/vf  的/ude1  新品/n  呦/e
我/rr  一定会/nz  去/vf  捧场/vi  的/ude1
因为/c  真的/d  很/d  喜欢他家/nt
还有/v  那个/rz  凉拌海带/nf  丝/n  和/cc  爽口/a  萝卜丝/nz
和/cc  别人/rr  家/q  的/ude1  凉菜/nf  不/d  一样/uyy
感觉/n  甜甜/nz  是/vshi
因为/c  我/rr  本人/rr  比较/d  喜欢/vi  甜/a  一点/q  的/ude1
所以/c  特别/d  喜欢来他家/nt
和/cc  他家/r  的/ude1  鱼头/nf  粉/ag  一起/s  吃/v  真的/d  是/vshi  他/rr  好吃/a  了/ule
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  的/ude1  价位/n  还/d  很/d  合理/a
推荐/v  他家/nt
推荐/v  大家/rr  都/d  来/vf  尝一尝/v
特别/d  爱吃/v
去/vf  吃/v  两/m  次/qv  啦/y
大家/rr  在/p  好评/n  的/ude1  豆沙/n  我/rr  觉得/v  还好/v
但是/c  奶茶/nf  很棒/a
郴州/ns  的/ude1  小伙伴/n  看/v  过来/vf
好/a  恰/d  ……/w  15/m  字/n  啊/y
15/m  字/n
终于/d  来/vf  吃/v  了/ule  这家/r  很/d  火/n  的/ude1  鱼粉/n
圆/vg  粉/ag  像/v  米线/nf
宽/a  粉/ag  像/v  河粉/nf
相比/vi  下/f  觉得/v  鱼头粉汤/nt  很/d  鲜/a  但是/c  有点/d  腥/a
应该/v  加点/n  其他/rzv  配料/n  改进/v  一下/m
栖凤渡/ns  有点/d  辣/a  但是/c  很/d  开/v  胃/n
加/v  个/q  葱花/n  蛋/nf  还是/c  挺好吃/a  的/ude1
粉/ag  的/ude1  量/n  很大/d
环境/n  也/d  不错/a  ～/w  下次/t  打算/v  来/vf  尝尝/v  干/v  拌/v  的/ude1  ～/w  没能/v  吃/v  上/f  扁/a  粉/ag   /w  但是/c  圆/vg  粉/ag  也/d  很/d  好吃/a   /w  湖南/ns  的/ude1  朋友/n  都/d  说/v  确实/ad  地道/a  老乡/n  到/v  店/n  格外/d  亲切/a
老板/nnt  家里/s  是/vshi  五岭广场/nt  的/ude1
就/d  住我家/nt  边上/f
支持/v  支持/vn
鱼粉/n  在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  的/ude1  愿望/n  终于/d  实现/v  了/ule
味道/n  不错/a
粉/ag  也/d  不错/a
到/v  店/n  必/d  点/qt  栖凤渡/ns  鱼粉/n
很/d  不错/a
地方/n  太小/d  了/ule
去/vf  的/ude1  时候/n  东西/n  都/d  卖完/nz  了/ule
只有/c  一/m  种/q  米粉/nf  可/v  吃/v
豆沙/n  好喝/nz  绿豆沙/nf  不错/a
粉/ag  也/d  不错/a
人/n  好多/m  超/v  好吃/a  ～/w  ～/w  ～/w  做/v  一个/mq  小时/n  地铁/n  来/vf  不虚此行/vl  ～/w  绿豆沙/nf  好好/d  喝/vg   /w  酥/a  鱼也/nr  好吃/a   /w  就是/v  有点/d  略/d  油/n  就是/v  看/v  了/ule  评论/n  的/ude1
终于/d  吃/v  上/f  了湖南郴州/nt  的/ude1  鱼头/nf  粉/ag  了/ule
爽歪歪/nz  呀/y
先/d  说/v  环境/n  和/cc  服务吧/nt
很/d  有/vyou  情调/n  的/ude1  装修/vn
老板/nnt  是/vshi  正宗/b  的郴州/ns  人/n
帅哥/n  一/m  枚/q
服务/vn  也/d  很棒/a
最后/f  说/v  这个/rz  粉/ag
强烈推荐/i  鱼头/nf  粉/ag
汤/n  浓/a
味鲜/nz
份量/n  足/a
都是现/nr  做/v  的/ude1
必须/d  点/qt  赞/vg
非常/d  好吃/a   /w  老板娘/nnd  颜值/nz  爆表/vn   /w  鱼粉/n  味道/n  很/d  鲜/a   /w  五/m  分/qt  推荐/v  棒骨/nz  味道/n  不错/a
店里/n  环境/n  点/qt  个/q  赞/vg
服务/vn  也/d  很/d  到位/vi
老板/nnt  还/d  送/v  了/ule  绿豆沙/nf
好/a  爱/v
虽然/c  没去/v  过/uguo  店面/n  一直/d  都/d  是/vshi  外卖/nz  但是/c  真的/d  超级/b  好吃/a
绿豆沙/nf  好/a  爱/v
粉/ag  也好/y  吃/v
赞/vg  赞赞/nz  外卖/nz  叫来/v  的/ude1  辣椒/nf  炒/v  肉粉/nmc   /w  辣/a  度/qv  适中/a
肉/n  也/d  很/d  多/a
绿豆沙/nf  正好/z  解/v  辣/a   /w  和/cc  之前/f  吃/v  过/uguo  他家/r  的/ude1  鱼粉/n  棒骨/nz  粉/ag  相比/vi  各有千秋/vl  ～/w  推荐/v  辣椒/nf  炒/v  肉粉/nmc
鱼粉/n
很/d  正宗/b
会/v  一直/d  支持/v  的/ude1
加油/vi
郴州/ns  老乡/n
我们/rr  郴州/ns  粉/ag  是/vshi  最/d  好吃/a  的/ude1  太/d  好吃/a  啦/y
一家/n  有/vyou  情怀/n  的/ude1  鱼粉/n
如果/c  每天/r  能/v  吃到/v  就/d  好/a  了/ule
赞赞/nz  赞赞/nz
炒/v  鸡/n  好/a  次/qv
看/v  干净/a  程度/n  就/d  知道/v  了/ule
和/cc  朋友/n  打的/v  去/vf  的/ude1
车费/n  一共/d  100/m  多/a
就/d  为了/p  吃/v  地道/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
没有/v  让/v  人/n  失望/a
两/m  个/q  湖南/ns  朋友/n  都/d  觉得/v  挺/d  正宗/b  的/ude1
就是/v  里加/ns  有点/d  远点/nz  的/ude1  鱼肉/n  的/ude1  米粉/nf
鱼块/nz  很/d  鲜嫩/a
口感/n  超/v  赞/vg
绿豆沙/nf  味道/n  棒棒/nz  哒/o  鱼粉/n  真的/d  好/a  好吃/a  呢/y
就/d  在/p  农大/nis  南门/n  东边/f
生意/n  很/d  火/n
吃/v  的/ude1  人/n  好多/m
我们/rr  等/udeng  了/ule  一会儿/mq  才/d  吃到/v  的/ude1
点/qt  了/ule  他们/rr  家/q  主打/v  的/ude1  那个/rz  辣辣的/z  鱼粉/n
很香/nz
很/d  鲜/a
也/d  不是/c  很/d  辣/a
很/d  适合/v  不/d  怎么/ryv  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  筒子/n  们/k  哦/e
女生/n  一/m  碗/n  就/d  够啦/nz
如果/c  不够/a  还/d  可以/v  加/v  粉/ag
是不是/v  很棒/a  很棒/a  哒/o
这里/rzs  的/ude1  卤蛋/nf  也/d  很/d  好吃/a  哦/e
味道/n  超级/b  棒/ng
好像/v  是/vshi  老板/nnt  自己/rr  卤/n  的/ude1
特别/d  好/a
下次/t  还要/d  来/vf
店面/n  比较/d  小/a
去/vf  的/ude1  晚会/n  需要/v  排队/vi
但/c  整体/n  上菜/n  蛮/d  快/a  的/ude1
粉/ag  儿/ng  的/ude1  汤汁/n  十分/d  鲜美/a
算是/v  比较/d  正宗/b  的郴州/ns  鱼粉/nr  了/ule  ～/w  作为/p  郴州/ns  儿媳妇/n  也/d  是/vshi  被/pbei  老公/n  带来/v  吃/v  的/ude1  ～/w  不错/a  不错/a  ～/w  上次/t  是/vshi  堂/ng  食/v  的/ude1  鱼汤/n  粉/ag
这次/r  是/vshi  外卖/nz  的/ude1  棒骨/nz  粉/ag
味道/n  都/d  不错/a  赞赞/nz  的/ude1
看/v  这/rzv  骨头/n  多/a  大/a  物有所值/l  啊/y
绿豆沙/nf  也/d  很/d  好喝/nz  前/f  一/m  天/qt  晚上/t  看到/v  微博/n  上有/v  推/v  第二/m  天/qt  中午/t  就/d  坐/v  公交/b  过来/vf  了/ule
两/m  点/qt  多/a  到/v  的/ude1  还/d  在/p  排队/vi  可见/c  真的/d  很/d  好吃/a  ～/w  两/m  个人/n  点/qt  了/ule  个/q  栖凤渡/ns  鱼粉/n  +/w  鱼肉/n  米粉/nf
前/f  一/m  种/q  偏/d  辣/a  口/n
可能/v  是/vshi  考虑到/v  帝都/n  大众/nt  的/ude1  口味/n  所以/c  也/d  不怎么/vl  辣/a
so/nx  要/v  吃/v  辣/a  的/ude1  还是/c  建议/n  跟/p  老板/nnt  说/v  下/f  加/v  辣/a  ～/w  喜欢/vi  鲜味/n  的/ude1  就/d  一定/b  要/v  点/qt  鱼头/nf  粉/ag  啦/y
真的/d  是/vshi  一个/mq  鱼头/nf  啊/y
现/tg  熬/v  的/ude1  要/v  等/udeng  久/a  些/q
汤超/nr  鲜/a
我/rr  差不多/al  都/d  喝/vg  了/ule  哈哈/o  ～/w  葱花/n  蛋/nf  也/d  很/d  香/a
是/vshi  另加/nz  的/ude1
还有/v  他们/rr  家/q  的/ude1  小菜/n  和/cc  自制/v  饮料/nf  都/d  还/d  不错/a  ～/w  中午/t  去/vf  的/ude1
要/v  排队/vi  好久/m  ～/w  不过/c  服务员/nnt  态度/n  好好/d  ～/w  听说/v  要/v  开大/v  店/n  了/ule  ～/w  生意兴隆/nz  喔/o  ～/w  好吃/a  不贵/a
真的/d  实惠/an
还/d  会/v  关顾/nz  的/ude1  小伙伴/n  董/nz  大胖/nz  哥/n  强烈推荐/i
说是/v  家乡/n  的/ude1  味道/n
正宗/b  的/ude1  鱼粉/n
貌似/v  这个/rz  是/vshi  他/rr  的/ude1  老乡/n  开/v  的/ude1
不/d  知道/v  提/v  他/rr  能/v  打折/vn  不/d
哈哈/o
下次/t  再来/d  一定/b  问问/v
信/n  肖/vg  深刻/a  得/ude3  美食/n
味道/n  真/a  是/vshi  不错/a
正常/a  辣/a
未敢/nz  挑战/vn
惭愧/a
从/p  大望京/nz  来到/v  五道口/nz
也/d  是/vshi  不远/d  万里拉/nrf  环境/n  很/d  赞/vg
味道/n  也/d  棒棒/nz  的/ude1
很/d  有/vyou  家乡/n  味道/n
推荐/v  干/v  拌/v  粉/ag  呢/y
配/v  的/ude1  大骨汤/nz  也/d  很/d  鲜/a  好吃/a  的/ude1  都/d  在/p  小店/n  里/f
点/qt  了/ule  鱼粉/n  吃/v
味道/n  很/d  鲜美/a  啊/y
粉/ag  滑/v  不/d  坨/q
煎蛋/nz  超级/b  香/a
绝对/d  五星/n  好评/n
下次/t  还/d  会/v  带/v  朋友/n  来/vf  品尝/v
店面/n  虽然/c  小/a
但是/c  人/n  超级/b  多/a
味道/n  很好/ad
点/qt  的/ude1  推荐/vn  的/ude1  粉/ag
鱼汤/n  鲜美/a
老板/nnt  服务/v  很好/ad
总的来说/c  就是/v  赞/vg  赞赞/nz  慕名而来/vl
小店/n  不大/d
很/d  有/vyou  特色/n
鱼粉/n  味道/n  很好/ad
值得/v  再来/d  正常/a  辣/a  比较/d  辣/a
不/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  点/qt  清汤/nf  的/ude1
如果/c  想/v  吃/v  点/qt  辣/a  的/ude1
可以/v  点/qt  成微辣/nr
图片/n  里/f  就是/v  正常/a  辣/a  的/ude1
小店/n  环境/n  温馨/a
很/d  有/vyou  feel/nx  纯正/a  鱼粉/n
辣/a  的/ude1  舒服/a
店主/nnd  很好/ad
有/vyou  耐心/a  跟/p  同事/n  千里迢迢/dl  过来/vf  吃/v  哦/e
就/d  可以/v  知道/v  有多大/nt  的/ude1  吸引力/n  啦/y
鱼粉/n  好吃/a  好吃/a
老板/nnt  态度/n  又/d  很好/ad
赞赞/nz  赞/vg
和/cc  同学/n  来/vf  吃/v  过/uguo  几/d  次/qv  啦/y
在/p  学校/nis  外面/f  属于/v  稍/d  贵/a  的/ude1  了/ule
但是/c  真的/d  挺好吃/a  呢/y
栖凤渡/ns  鱼粉/n  是/vshi  辣/a  的/ude1
挺好吃/a
鱼头/nf  粉/ag  里面/f  的/ude1  鱼头/nf  大个/n
很/d  嫩/a
也/d  好吃/a
相比较/nz  而言/uls  不是/c  很/d  喜欢/vi  棒骨/nz  粉/ag  和/cc  卤粉/ns
粉/ag  可以/v  选/v  扁/a  的/ude1  和/cc  圆/v  的/ude1
我/rr  觉得/v  圆/v  的/ude1  品质/n  要好/a  一些/m
地方/n  比较/d  小/a
有时候/d  要/v  等一等/b
服务态度/nz  很好/ad
店面/n  不大/d
人/n  很多/m
干/v  拌/v  粉/ag  超级/b  好吃/a
去/vf  了/ule  2/m  次/qv
下次/t  为了/p  干/v  拌/v  粉/ag  还是/c  会/v  去/vf  …/w  住/vi  的/ude1  比较/d  远/a
过去/vf  六道口/ns  只为/c  这个/rz  口味/n  不/d  错/v
可/v  依据/n  口味/n  决定/v  辣/a  度/qv
环境/n  比较/d  干净/a
文艺/n  范/ng
点/qt  的/ude1  栖/vg  凤/ng  他家/r  总共/d  五/m  种/q  口味/n  的/ude1  米粉/nf
两/m  种/q  辣/a  的/ude1  三/m  种/q  不/d  辣/a  的/ude1
招牌/n  是/vshi  鱼块/nz  米粉/nf  和/cc  棒骨/nz  汤粉/nz
味道/n  不错/a
味道/n  鲜美/a
有/vyou  鱼块/nz  噢/e  一直/d  以为/v  北京/ns  没有/v  正宗/b  的郴州/ns  鱼粉/nr
每年/r  回老家/vi  第一/m  件/q  就是/v  去/vf  嗦/x  粉/ag
早餐/n  宵夜/nz  必备/vn
同学/n  告诉/v  我/rr  北京/ns  也/d  有/vyou  一家/n  鱼粉/n
我/rr  今天/t  特意/d  开车/vi  去找/v
果然/d  没有/v  失望/a
味道/n  很/d  正宗/b
最巧/a  的/ude1  是/vshi  发现/v  老板/nnt  竟然/d  是/vshi  我/rr  隔壁/s  班同学/nr  ~~~/nx  第一/mq  次/qv  吃/v  米粉/nf
湖南/ns  米粉/nf
味道/n  做/v  的/ude1  很/d  精良/a
环境设计/nt  的/ude1  很/d  有/vyou  调调/n
很/d  享受/v  真/a  好吃/a
就是/v  太远/d  了/ule  得/ude3  跑/v  40/m  多/a  公里/q  去/vf  吃/v   /w  太/d  累/a  了/ule  老板/nnt  帅哥/n  一/m  枚/q
老实/a  憨厚/a  还/d  会/v  画画/vn
老板娘/nnd  也/d  是/vshi  漂/v  漂/v  的/ude1
鱼粉/n  都/d  很/d  好吃/a
超级/b  正宗/b   /w  满满的/z  家乡/n  味道/n   /w  非常/d  温馨/a   /w  老板/nnt  非常/d  赞/vg   /w  希望/vn  越/d  做/v  越大/d  越做越/v  红火/a   /w  一定/b  要/v  支持/v  各/rz  地方/n  原汁原味/al  的/ude1  美食/n  哈/b   /w  期待/v  首都/n  能/v  汇集/v  越来越/d  多/a  的/ude1  志同道合/vl  的/ude1  美食/n  爱好者/n  灰常/d  好吃/a
味道/n  超级/b  赞/vg
粉/ag  很/d  正宗/b
汤/n  超级/b  香浓/nz  ～/w  可惜/v  心心念念/nz  的/ude1  小酥鱼/nz  米有/nr  吃到/v
粉/ag  劲道/nz
汤味道/nr  好/a
服务/vn  也/d  好/a
品质/n  可以/v  再/d  增加/v  些/q
超大/b  的/ude1  鱼头/nf
浓浓的/z  鱼汤/n
特别/d  鲜/a
确实/ad  值得/v  一/m  吃/v  跟/p  老婆/n  去/vf  吃/v  她/rr  家乡/n  菜/n
确实/ad  挺好吃/a  的/ude1
大棒/n  骨/ng
哈哈/o
正在/d  吃/v
还/d  不错呀/n
只是/d  微/ag  辣/a  的/ude1  也/d  有点/d  辣/a
非常/d  好吃/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
有/vyou  好大/nt  的/ude1  棒骨/nz  和/cc  鱼头/nf
价钱/n  也/d  不贵/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
是/vshi  湖南/ns  人/n
味道/n  很好/ad
辣/a  的/ude1  爽/ag
店面/n  不大/d
服务/vn  很/d  贴心/a
店主/nnd  很漂亮/n  挺好吃/a  的/ude1
朋友/n  介绍/v  过来/vf  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  再来/d  今晚/t  吃/v  栖凤渡/ns  鱼粉/n
加/v  了/ule  个/q  蛋/nf
热/a  绿豆沙/nf
老板/nnt  说/v  扁/a  粉/ag  都/d  被/pbei  订/v  光/n  了/ule
只好/d  吃/v  圆/vg  粉/ag  了/ule
粉/ag  挺/d  细/a
比/p  吃/v  过/uguo  的/ude1  米粉/nf  都细/nr
比较/d  筋道/nz
鱼肉/n  还行/v  吧/y
不过/c  不是/c  那种/r  大块/n  的/ude1  鱼腩/nz  类型/n  的/ude1  肉/n
不/d  太/d  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  鱼肉/n  类型/n
但/c  味道/n  还/d  不错/a
汤头/ns
刚开始/nz  喝/vg  的/ude1  时候/n  觉着/v  还/d  不错/a
吃完/v  粉/ag  最后/f  再/d  喝/vg
有点/d  方便面/nf  汤/n  的/ude1  味儿/n
有点/d  怪/a
蛋/nf  是/vshi  葱花/n  摊鸡蛋/nz
凉/a  了/ule
似乎/d  是/vshi  先/d  摊/ng  好/a  的/ude1
绿豆沙/nf  还/d  不错/a
赞/vg  下/f  细节/n
很好/ad
米粉/nf  有点/d  辣/a
下次/t  点/qt  个/q  不/d  辣/a  的/ude1  好吃/a  好吃/a   /w  值得/v  推荐/v   /w  就是/v  价格/n  高/a  了/ule  点/qt  店/n  不大/d  但是/c  气氛/n  很好/ad
老板/nnt  人/n  漂亮/a  服务/vn  也/d  好/a
上次/t  吃/v  的/ude1  招牌/n  粉/ag   /w  这次/r  吃/v  了/ule  麻/n  拐/v  粉/ag
超/v  辣/a  超/v  好吃/a
然而/c  我/rr  还是/c  更喜欢/nz  吃/v  鱼/n
超级/b  好吃/a  好吃/a   /w  下次/t  带/v  朋友/n  来/vf  !!!/w  超级/b  超级/b  超级/b  好吃/a
已经/d  连续/a  吃/v  了/ule  一/m  周/qt  栖凤渡/ns  鱼粉/n  了/ule
根本/a  停不下来/v  啊/y  ~~~/nx  这家/r  店/n  很/d  赞/vg  喔/o
卤粉/ns  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a  ./w  环境/n  很棒/a
跟/p  同事/n  一起来/nz  的/ude1
表示/v  以后/f  会/v  问/vn  常来/d  啊/y
还有/v  名字/n  很/d  有/vyou  特色/n
三/m  个/q  鱼/n
非常/d  文艺/n  非常/d  好吃/a
环境/n  好/a
老板/nnt  比较/d  讲究/v  ～/w  ～/w  味道/n  很好/ad
推荐/v
推荐/v  推荐/v
很/d  正宗/b
鱼粉/n  和/cc  卤粉/ns  都/d  非常/d  美味/n
下次/t  还/d  来/vf
第二/m  次/qv  来/vf
尝试/v  了/ule  一下/m  新品/n  :/w  麻/n  拐/v  粉/ag
剁椒/nz  味/ng
很/d  “/w  湘/b  ”/w
棒棒/nz  哒/o  小店/n  细节/n  做/v  的/ude1  很/d  nice/nx
米粉/nf  很/d  细腻/a
实力/n  支持/v  湘/b  粉/ag  虽然/c  店面/n  不大/d
但是/c  还是/c  吸引/v  了/ule  很多人/nt  过来/vf  的/ude1   /w  很棒/a  小店/n  专修/v  特色/n
味道/n  很好/ad
推荐/v
在/p  学院/nis  周边/n
点/qt  了/ule  招牌/n  鱼粉/n
其实/d  我/rr  一/m  周/qt  来/vf  了/ule  三/m  次/qv
可见/c  是/vshi  真爱/n  啊/y  好/a  喜欢/vi  吃/v  呀/y  就/d  在/p  公司/nis  附近/f  以后/f  常来/d  北京/ns  最/d  赞/vg  的/ude1  鱼粉/n
经常/d  和/cc  朋友/n  过来/vf  一起/s  约/d  粉/ag
赞/vg
最爱/a  大/a  骨粉/n   /w  必须/d  加/v  鸡蛋/nf   /w  必须/d  配/v  酥/a  鱼/n
汤/n  鲜美/a   /w  粉/ag  入味/v
都太/nr  好吃/a  啦/y  特色/n  小店/n
味道/n  不错/a
要是/c  宽/a  粉/ag  能/v  从/p  家里/s  快递/v  过来/vf  味道/n  就/d  更/d  地道/a  了/ule
这/rzv  是/vshi  我们/rr  的/ude1  一个/mq  据点/n
每周/r  都/d  来/vf  一/m  次/qv
强烈推荐/i  麻/n  拐/v  粉/ag
米粉/nf  好吃/a
吃完饭/l  再/d  去/vf  隔壁/s  配/v  个/q  眼镜/n
完美/a
眼镜店/nis  老板/nnt  很帅/nz  呦/e  ~/nx  超/v  文艺/n  的/ude1  小店/n
虽然/c  店/n  小/a  但/c  真能/nr  保证/v  品质/n
很/d  喜欢/vi  走/v  半/m  个/q  小时/n  来/vf  吃完/v  米粉/nf  再/d  走/v  回去/v
非常/d  的/ude1  好吃/a
服务/vn  也/d  很好/ad
推荐/v
特别/d  好吃/a
特别/d  特别/d  特别/d  好吃/a
服务态度/nz  好/a
辣椒/nf  炒/v  肉粉/nmc  味道/n  特别/d  正宗/b  !/w  葱/nf  煎蛋/nz  特/ag  香/a  ! /w  店里/n  的/ude1  装修/vn  是/vshi  小/a  清新/a  加/v  怀旧/vn  风/n
老板/nnt  是/vshi  湖南/ns  老乡/n
人/n  特好/d  !/w  超级/b  好吃/a
超级/b  好吃/a
超级/b  好吃/a
不能/v  再说/c  了/ule
我/rr  要/v  开始/v  吃/v  了/ule
口味/n  正宗/b
好吃/a
推荐/v  喜欢/vi  米粉/nf  的/ude1  朋友/n  来/vf  试试/v
作为/p  一个/mq  长沙人/n  必须/d  说/v  这个/rz  米粉/nf  很/d  地道/a  ～/w  ～/w  和/cc  北方/s  的/ude1  粉/ag  做法/n  不/d  一样/uyy
另外/c  务/vg
必/d
选/v
宽/a
粉/ag
目前为止/i  北京/ns  吃到/v  最/d  好吃/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
微/ag  辣/a  的/ude1  鱼粉/n  挺好吃/a  的/ude1
老板/nnt  非常/d  贴心/a
超级/b  好吃/a
口味/n  正宗/b
态度/n  一流/b
老板娘/nnd  超级/b  漂亮/a  鱼头/nf  超大/b  个/q
味道/n  很/d  鲜美/a
冬天/t  里/f  美美/d  喝/vg  上/f  一/m  碗/n  好/a  幸福/a  啊/y
还/d  送/v  了/ule  两瓶/nz  饮料/nf  呢/y
有/vyou  湖南/ns  的/ude1  味道/n
值得/v  一/m  试/v
我们/rr  经常/d  来/vf
味道/n  不错/a
环境/n  不错/a
无意/v  发现/v  的/ude1  很/d  好吃/a  哦/e   /w  而且/c  还有/v  赠送/v  饮品/n   /w  太/d  好/a  啦/y
老板/nnt  人/n  也/d  好好/d  的/ude1  鱼粉/n  好吃/a  哦/e
大家/rr  快来/d  吃/v
口味/n  不/d  错/v
但是/c  与/cc  印象/n  中/f  白汤/n  的/ude1  鱼粉/n  汤有/nr  点点/v  差距/n  ～/w  环境/n  很/d  不错/a  ～/w  爱/v  鱼粉/n
哎/e  妈呀/nz  终于/d  吃到/v  梦寐以求/bl  的/ude1  米粉/nf  了/ule
一个/m  大写/n  的/ude1  赞/vg
第/m  5/m  次/qv  来/vf  吃/v
才/d  想/v  起来/vf  问问/v  这家/r  店有/nt  没有/v  在/p  大众/nt  点评/v  上/f
非常/d  有/vyou  特色/n  也/d  很/d  美味/n  的/ude1  一家/n  店/n
老板/nnt  人/n  很好/ad  而且/c  幽默/a
推荐/v  鱼粉/n  （/w  圆/vg  粉/ag  ）/w  ＋/w  葱花/n  蛋/nf  ＋/w  秘/b  制/v  酥/a  鱼/n
店家/n  9/m  点/qt  打/v  烊/x
但是/c  酥/a  鱼/n  可能/v  提前/vn  卖完/nz
超级/b  赞/vg  的/ude1  一家/n  粉店/n
特意/d  从/p  大老远/nz  跑/v  来/vf  吃/v  ～/w  老板/nnt  都/d  是/vshi  湖南/ns  人/n
策/ng  得/ude3  起/vf  ～/w  哈哈哈/o
会/v  常来/d
西凤/nz  渡/v  xian/nx  鱻/nz  鱼粉/n  是/vshi  最爱/a
推荐/v
加/v  辣/a  才/d  过瘾/a
米粉/nf  好吃/a
小店/n  环境/n  温馨/a
赞/vg
强力/n  推荐/v
老板/nnt  是/vshi  帅哥/n  美女/n
米粉/nf  更加/d  没的说/nz
作为/p  郴州/ns  本地人/nz
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  郴州/ns  正宗/b  的栖枫/ns  渡/v  鱼粉/n
真是/d  解决/v  了/ule  我们/rr  郴州人/nt  在/p  北漂/nz  的/ude1  思乡/vn  之/uzhi  情/n
经常/d  来/vf  吃/v
今天/t  尝试/v  了/ule  下/f  鱼头/nf  粉/ag
很香/nz  、/w  味道/n  超/v  赞/vg
而且/c  很浓/l  的/ude1  茶油/n  香味/n
真是/d  良心/n  商家/n  ……/w  这/rzv  味道/n  怎么/ryv  抵挡/v  得了/vi
一/m  碗/n  又/d  一/m  碗/n
好/a  更/d  好吃/a
错过/v  了/ule  不来/v  尝试/vn  的/ude1  伙伴们/nz
真的/d  是/vshi  人生/n  憾事/n
味道/n  很/d  不错/a
来/vf  过/uguo  好多/m  次/qv  了/ule
带/v  朋友/n  一起/s  来/vf
大家/rr  都/d  很/d  赞/vg
一/m  星期/n  内/f  来/vf  了/ule  两/m  回/v
一直/d  是/vshi  湖南/ns  米粉/nf  的/ude1  超级/b  粉丝/nf
觉得/v  比云南/ns  和/cc  桂林/ns  的/ude1  都/d  顺口/a
喜欢/vi  扁/a  的/ude1  多/a  过于/d  圆/v  的/ude1
可能/v  觉得/v  宽扁/nz  的/ude1  更/d  有/vyou  特色/n  更/d  地道/a  吧/y
推荐/v  鱼粉/n
正常/a  辣/a  和/cc  微/ag  辣/a  都/d  吃/v  过/uguo
都/d  可以/v  接受/vn
就是/v  鱼肉/n  只有/c  两/m  块/q
强烈建议/nz  老板/nnt  推出/v  加/v  鱼/n  的/ude1  选择/vn
比如/v  加/v  五块钱/nz  多/a  两/m  块/q  鱼/n  之类/rz  的/ude1
酥/a  鱼是现/nr  炸/v  的/ude1
略/d  油/n
绿豆沙/nf  很/d  赞/vg
新鲜/a  的/ude1  味道/n
配/v  鱼粉/n  很/d  搭/v  ~/nx  一/m  份/q  美食/n
不仅仅/d  是/vshi  大快朵颐/nz
而已/y  勾起/v  一/m  段/q  尘封/v  的/ude1  记忆/n
开车/vi  30/m  公里/q  来/vf  吃/v
非常/d  正宗/b
就是/v  太/d  辣/a  了/ule  美好/a  的/ude1  一/m  年/qt  从/p  嗦/x  粉/ag  开始/v
米粉/nf  顺滑/v  柔软/a
汤/n  浓味/n  厚/a
酥/a  鱼/n  香脆/nz  多汁/n
地道/a  湖南/ns  味/ng
解馋/a  好去处/nz
帅哥/n  老板/nnt
美女/n  美食家/nnd  各种/rz  nice/nx  服务/vn
还/d  等/udeng  啥/ry
嗦/x  粉/ag  走/v  起来/vf
小吃/n  货/n  新年/n  第一/mq  评/v
满满的/z  满足/v
满满/z  滴/v  祝福/vn
小吃/n  货/n  2016/m  事事/n  顺利/ad
三/m  个/q  鱼/n  生意兴隆/nz  慕名/vi  而/cc  去/vf
湖南/ns  的/ude1  朋友/n  跟/p  我/rr  说/v  超级/b  好吃/a
而且/c  看/v  图片/n  有/vyou  煎蛋/nz
特别/d  期待/v
总/b  觉得/v  吃/v  面/nf  吃/v  粉/ag  有/vyou  一/m  只/d  金灿灿/z  的/ude1  脸蛋/n  才/d  完整/a
卤蛋/nf  什么/ry  的/ude1  都/d  不够/a  ……/w  晚上/t  八/m  点/qt  多才/a  到/v
老板/nnt  说/v  只有/c  最后/f  一/m  碗/n  鱼粉/n  了/ule
就/d  点/qt  的/ude1  鱼粉/n
味道/n  非常/d  好/a
也/d  很/d  辣/a
但是/c  是/vshi  自然/n  的/ude1  辣味/n
不是/c  那种/r  辣椒油/n  调/v  出来/vf  的/ude1
美美/d  地/ude2  拍/v  了/ule  照/v
新年/t  快乐/a
和/cc  盆/n  友/ng  一起/s  来/vf  吃/v  的/ude1
老板/nnt  人/n  超帅/nr   /w  老板娘/nnd  也/d  完全/ad  是/vshi  美美/d  哒/o   /w  两/m  个人/n  都/d  服务/vn  很/d  周到/a  细心/a
粉/ag  很/d  好吃/a  !/w  汤头/ns  新鲜/a   /w  米粉/nf  Q/nx  滑/v   /w
小菜/n  更是/d  有/vyou  惊喜/a   /w  酥/a  鱼/n  特别/d  酥脆/a  美味/n   /w  来/vf  了/ule  一定/b  要/v  点/qt   /w  绿豆沙/nf  玉米/nf  汁/ng  也/d  都/d  很好/ad  喝/vg
和/cc  同学/n  一起来/nz  ～/w  ～/w  超级/b  好吃/a  ～/w  店铺/n  装修/vn  的/ude1  超/v  好/a  ～/w  男/b  老板/nnt  人/n  帅/ng  老板娘/nnd  漂亮/a  ～/w  在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这种/r  粉/ag  已经/d  很/d  不错/a  了/ule
但是/c  希望/vn  更/d  地道一/nrj  些/q
推荐/v  哈/b
吃/v  的/ude1  差不多/al  了/ule  才/d  想起/v  拍照/vi
这/rzv  也/d  说明了/v  这/rzv  家/q  的/ude1  味道/n  了/ule  ~/nx  超/v  爱卤粉/ns
每次/r  来/vf  必/d  吃/v
感觉/n  不够/a
再选/nz  一/m  份/q  别的/rzv  填补/v  我/rr  还/d  想/v  吃/v  的/ude1  冲动/an  ~/nx  确实/ad  是/vshi  家乡/n  的/ude1  味道/n
做/v  的/ude1  用心/ad
真好/d
好吃/a  正宗/b  这里/rzs  最好/d
吃/v  到/v  了/ule  湿/a  切粉/ns
意外/a  每次/r  都/d  吃/v  棒骨/nz  浓汤/n  粉/ag
一直/d  都/d  很/d  好吃/a
这次/r  还有/v  贴心/a  小/a  礼物/n  ～/w  来/vf  过/uguo  几/d  次/qv  了/ule
新/a  出/vf  的/ude1  牛蛙/n  粉/ag  也挺/nz  好吃/a  的/ude1  味道/n  非常/d  地道/ns
粉/ag  非常/d  的/ude1  Q/nx
有/vyou  嚼/v  劲/n
鱼粉/n  的/ude1  味道/n  真的/d  是/vshi  好/a  到/v  赞/vg
米粉/nf  煮/v  的/ude1  也/d  很棒/a  ～/w  老板/nnt  的/ude1  态度/n  也/d  超/v  nice/nx  好好/d  吃/v
分量/n  很大/d
看起来/v  很/d  有/vyou  食欲/n
惊艳/nz  到/v  了/ule
鱼粉/n  和/cc  辣椒/nf  炒/v  肉粉/nmc  都/d  很/d  赞/vg
特别地道/nt
正宗/b  的/ude1  湖南/ns  湿/a  切粉/ns     /w  好吃/a  环境/n  很/d  不错/a
和/cc  女朋友/n  来/vf  吃/v   /w  很/d  开心/a   /w  以后/f  会/v  常来/d  哟/e  ～/w  ^-^/nx  好吃/a
味/ng  正/d
爽/ag
秘/b  制/v  酥/a  鱼超/nr  好吃/a
来/vf  这/rzv  家/q  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  啦/y  ～/w  每次/r  来/vf  东区/ns  都会/n  吃/v  这/rzv  家/q
尝/v  了/ule  新/a  出/vf  的/ude1  麻/n  拐/v  粉/ag
里面/f  的/ude1  牛蛙/n  很/d  好吃/a
但是/c  还是/c  更喜欢/nz  吃/v  栖凤渡/ns  ～/w  绿豆沙/nf  也/d  很好/ad  喝/vg
下次/t  再/d  尝试/v  一下/m  其/rz  他/rr  的/ude1  粉/ag  真心/d  好吃/a
极力/d  推荐/v
非常/d  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉店/n
是/vshi  闺蜜/nz  推荐/v  我/rr  来/vf  的/ude1
自从/p  吃/v  了/ule  这/rzv  家/q  后/f
一般/ad  想/v  吃/v  米粉/nf  的/ude1  时候/n  就/d  只/d  去/vf  他/rr  家/q  了/ule
最爱/a  鱼粉/n
鱼汤/n  熬/v  得/ude3  很浓/l
葱花/n  蛋/nf  的/ude1  葱花/n  切/v  得/ude3  很细/a
绿豆沙/nf  也好/y  喝/vg
我/rr  在/p  这家/r  店/n  的/ude1  标配/vn  是/vshi  ：/w  出发/vi  前/f  先/d  让/v  老板/nnt  泡上/n  干切粉/nt
去/vf  了/ule  点/qt  一/m  碗/n  鱼粉/n
加/v  个/q  葱花/n  蛋/nf
再来/d  一/m  瓶/n  绿豆沙/nf
好爽/a  啊/y
周末/t  想/v  吃/v  米粉/nf
搜/v  到/v  了/ule  这家/r  店/n  就/d  来/vf  了/ule
店铺/n  很小/a
吧台/nz  六/m  个/q  凳子/n
小/a  桌子/n  十/m  个/q  位子/n
要/v  的/ude1  栖凤渡/ns  鱻/nz  鱼粉/n  加/v  煎蛋/nz  、/w  秘/b  制/v  酥/a  鱼/n  和/cc  酸/a  萝卜/n
我/rr  爱吃/v  宽/a  粉/ag
虽然/c  汤微辣/nr
但/c  还是/c  吃完/v  了/ule
同学/n  被/pbei  辣得/n  满头/n  流汗/vi  ~/nx  味道/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
如果/c  有/vyou  微微/d  辣/a  就/d  更好/d  啦/y
毕竟/d  不是/c  所有人/n  都特能/nr  吃/v  辣/a  的/ude1  ~/nx  位置/n  ：/w  农业大学/nt  东/f  南门/n  出去/vf
往东/d  80/m  米/q
很好/ad  找/v
口味/n  ：/w  汤/n  很/d  鲜/a
我/rr  觉得/v  最/d  鱼/n  的/ude1  刺/v  吃/v  的/ude1  时候/n  要/v  小心/a
最/d  赞/vg  的/ude1  是/vshi  酸豆角/nf
酸度/n  咸度/nz  适中/a
很/d  脆/a
大学/nis  周边/n
味道/n  惊艳/nz
服务/v  用心/ad
环境/n  景致/n
十分/d  不错/a
下回/t  还/d  来/vf
味道/n  不错/a   /w  吃/v  的/ude1  是/vshi  棒骨/nz  粉/ag   /w  但是/c  有点/d  小/a  贵太/nr  好吃/a  了/ule
就是/v  家乡/n  的/ude1  味道/n
小时候/n  的/ude1  味道/n
好吃/a  到/v  要/v  哭/v
朋友/n  的/ude1  店/n
环境/n  非常/d  好/a  、/w  服务周到/i
关键/n  是/vshi  粉/ag  做/v  的/ude1  超级/b  地道/a
好评/n  好评/n  …/w  味道/n  特别/d  好/a
很/d  喜欢/vi
鱼头/nf  粉/ag  最爱/a  ^_^/nx  集齐/v  三/m  种/q  味道/n
最喜欢/nz  干/v  拌/v  的/ude1  第二/mq  小炒肉/nz  第/m  三/m  那个/rz  什么/ry  鱼/n  的/ude1  个人/n  口味/n  啦/y  ～/w  饮料/nf  都/d  很/d  好喝/nz  很/d  温馨/a  的/ude1  一家/n  小店/n
老板/nnt  的/ude1  湖南/ns  口音/n  重重/z  哒/o  虽然/c  我/rr  走/v  过去/vf  要/v  很久/d
但/c  以后/f  为了/p  吃到/v  熟悉/v  的/ude1  味道/n
还/d  会/v  来/vf  吃/v  的/ude1
真的/d  很/d  好吃/a
刚/d  料/n  下/f  筷子/n  就/d  来/vf  评论/n  了/ule
我/rr  吃/v  的/ude1  鱼粉/n
老公/n  吃/v  的/ude1  大/a  骨头/n  的/ude1
我/rr  觉得/v  我/rr  的/ude1  比/p  老公/n  的/ude1  好吃/a
老板/nnt  老板娘/nnd  都/d  很/d  和气/a
米粉/nf  可以/v  要/v  圆/v  的/ude1  或者/c  扁/a  的/ude1
辣/a  度/qv  也/d  可以/v  选择/vn
店/n  不大/d
人气/n  很高/d
翻/v  台率也/nr  很高/d
推荐/v
环境/n  也/d  不/d  是不是/v  很/d  多/a  所谓/v  米粉/nf  可以/v  比/p  的/ude1
很/d  赞/vg  一直/d  对/p  粉面馆/nt  非常/d  关注/v
慕名而来/vl
大学/nis  附近/f  果然/d  出没/vi  各种/rz  好/a  馆子/n
店里/n  基本/a  都/d  是/vshi  附近/f  大学/nis  的/ude1  学生/nnt
  /w  小店/n  招牌/n  很/d  有/vyou  feel/nx
黑色/n  的/ude1  背景/n  上/f  嵌/v  着/uzhe  繁体字/n  的/ude1  店名/n  “/w  三/m  個/q  魚/nz  ”/w
伴着/v  铜铃声/nt  拉开/v  小店/n  的/ude1  大门/n
漂亮/a  的/ude1  老板/nnt  立刻/d  热情/an  的/ude1  招呼/v  着/uzhe  坐下/vi  并/cc  递上/nz  菜单/n
店/n  内/f  很小/a  但/c  小/a  细节/n  都/d  做/v  的/ude1  很/d  足/a
纸巾/n  上/f  、/w  调料/n  罐/ng  上/f  、/w  服务员/nnt  的/ude1  工服/nz  上都/ns  印/b  着/uzhe  店铺/n  的/ude1  logo/nx
连/ulian  筷子/n  都/d  是/vshi  雕刻/n  成鱼/n  尾/ng  的/ude1  形状/n
电视/n  上/f  循环/vn  播放/v  着/uzhe  鱼粉/n  的/ude1  视频/n
能/v  看出/v  老板/nnt  不仅/c  用心/ad  而且/c  对/p  鱼粉/n  有些/rz  特殊/a  的/ude1  情怀/n
   /w  点/qt  了/ule  推荐/v  的/ude1  微/ag  辣/a  的/ude1  栖凤渡/ns  鱼粉/n  和/cc  自制/v  的/ude1  绿豆汤/nf
鱼粉/n  要/v  的/ude1  扁/a  滴/v
非常/d  Q/nx  弹/v  爽滑/nz
汤汁/n  酸辣/n  又/d  很/d  鲜/a
浓厚/a  的/ude1  鱼香味/nf  没有/v  一点/m  腥味/n
单加/nr  的/ude1  煎蛋/nz  有点/d  油/n  大/a  了/ule
吃/v  了/ule  几/d  口/n  觉得/v  应该/v  点/qt  重/a  辣/a  就/d  好/a  了/ule
然后/c  …/w  我/rr  就/d  …/w  加/v  了/ule  调料/n  罐里/ns  的/ude1  ……/w  辣椒酱/nf
辣/a  的/ude1  我/rr  惊天动地/vl
幸好/d  有/vyou  绿豆沙/nf  解辣/nr
自制/v  的/ude1  绿豆沙/nf  跟/p  我/rr  做/v  的/ude1  有/vyou  一/m  拼/v  ꉂ ೭(˵¯̴͒ꇴ¯̴͒˵)౨/w  ”/w
好好/d  吃/v      /w  这里/rzs  的/ude1  郴州/ns  鱼粉很/nr  正/d
味道/n  很好/ad
老板/nnt  人/n  也/d  不错/a  的/ude1
店/n  再/d  大/a  一点/m  就/d  好/a  啦/y
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  好吃/a  极了/u   /w  鱼/n  很/d  嫩/a   /w  粉/ag  很/d  筋道/nz   /w  味道/n  不错/a   /w  老板/nnt  很帅/nz  很/d  和蔼/a   /w  赞/vg  一个/m  忘了/v  拍照片/n   /w  只/d  拍/v  了/ule  个/q  菜单/n  本意/n  是/vshi  叫/vi  男/b  盆/n  友/ng  猜/v  三/m  个/q  鱼/n  是/vshi  什么/ry  字/n  的/ude1   /w  凑合着/a  上传/v  吧/y  哈哈/o  粉/ag  太/d  赞/vg   /w  味美/nz  汤/n  浓/a   /w  料/n  也/d  很/d  足/a   /w  老板/nnt  很/d  热情/an  今天/n  吃/v  的/ude1  “/w  大/a  骨/ng  棒/ng  粉/ag  ”/w  大/a  骨/ng  棒/ng  真的/d  好/a  大/a  ～/w  满口/nz  的/ude1  肉肉/nz  吃/v  的/ude1  好/a  满足/v
幸福感/n  爆/v  膨/n  ～/w
在/p  北京/ns  微凉/nr  的/ude1  天气/n  里/f  一大/n  碗/n  浓汤/n  下肚/v  真是/d  舒服/a  ～/w  !/w  再配/v  上/f  两/m  盘/qv  清爽凉/nrj  菜/n
美味/n  ～/w  !/w  三/m  個/q  鱼/n  老板/nnt  幽默/a  耐心/a  ～/w  跟/p  他/rr  学说/n  “/w  嗦/x  粉/ag  ”/w  哈哈哈/o  ～/w
喜欢/vi  清淡/a  香浓/nz  口味/n  的/ude1  推荐/v  大/a  骨/ng  棒/ng  粉/ag
喜欢/vi  鲜香/nz  辣/a  爽/ag  的/ude1  可选/v  他们/rr  的/ude1  经典/n  鱼粉/n  “/w  栖凤渡/ns  鱼粉/n  ”/w  味/ng  浓汤/n  鲜/a  ～/w  !/w  今天/t  还/d  发现/vn  一道/d  非常/d  好吃/a  的/ude1  秘/b  制/v  酥/a  鱼/n
新鲜/a  的/ude1  鱼肉/n  被/pbei  酥脆/a  的/ude1  外皮/n  包着/v
一/m  咬/vi  鱼肉/n  鲜嫩/a  的/ude1  汁儿会/nt  流到/v  嘴里/s
一/m  盘/qv  还/d  觉得/v  吃/v  的/ude1  不/d  过瘾/a
又/d  点/qt  了/ule  一/m  盘/qv
因为/c  觉得/v  这里/rzs  的/ude1  鱼粉/n  好吃/a  还/d  跟/p  老板/nnt  要/v  了/ule  明信片/n  ～/w  想/v  留下/v  这份/r  记忆/n  ～/w  !/w  推荐/v  你们/rr  刚/d  吃完/v  还/d  坐在/v  店里/n
已经/d  忍不住/v  要来/v  点评/v  啦/y
简直/d  炒/v  鸡/n  无敌/vi  好吃/a
昨晚/t  突然/ad  特别/d  想/v  吃/v  米粉/nf
在/p  大众/nt  点评/v  搜/v  了/ule  下/f  发现/v  了/ule  这/rzv  家/q
坐车/d  还算/v  比较/d  顺路/v
就/d  决定/v  今天/t  中午/t  来/vf  吃/v
一路/m  过来/vf  走到/vf  门口/s  发现/vn  原来/d  是/vshi  这么/rz  小/a  一家/n  门面/n
不过/c  进来/vf  之后/f  里面/f  都/d  快/a  坐满/nz  了/ule
一/m  进来/vf  马上/d  就/d  被/pbei  老板娘/nnd  （/w  是/vshi  老板娘/nnd  吗/y  ？/w  ）/w  递上/nz  菜单/n
最后/f  点/qt  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1  栖凤渡/ns  鱼粉/n  +/w  煎蛋/nz  和/cc  热/a  的/ude1  绿豆沙/nf
没/d  过/uguo  一会儿/mq  就/d  上/f  齐/a  了/ule
吃/v  第一/mq  口/n  就/d  被/pbei  惊艳/nz  到/v
太/d  好吃/a  了/ule  吧/y
米粉/nf  Q/nx  弹/v  劲道/nz
汤/n  酸辣/n  鲜美/a
里面/f  的/ude1  酸豆角/nf  特别/d  赞/vg
汤也/nr  不会/v  有/vyou  鱼刺/n
可以/v  大胆/ad  喝/vg  ~/nx  绿豆沙/nf  也/d  煮/v  的/ude1  十分/d  到位/vi
喝/vg  起来/vf  绵软/a  沙/n  滑/v
老板娘/nnd  不仅/c  人/n  长得/v  美/b  也/d  特别/d  照顾/v  每位/r  顾客/n
店里/n  的/ude1  电视/n  也/d  一直/d  放/v  着/uzhe  对/p  米粉/nf  的/ude1  介绍/vn
以后/f  会/v  多/a  来/vf  吃/v
湖南/ns  同学/n  说/v  很/d  正宗/b   /w  味美/nz  价廉/a   /w  好吃/a
吃/v  了/ule  鱼粉/n  、/w  鱼头/nf  粉/ag
鱼粉/n  和/cc  鱼头/nf  粉/ag  好吃/a
汤也很/nr  鲜/a
萝卜丝/nz  非常/d  好/a
爽口/a  清甜/nz
推荐/v
店面/n  不大/d
装修/vn  很/d  精致/a
老板/nnt  是/vshi  个/q  有心人/n
米粉/nf  味道/n  是/vshi  地道/a  的/ude1  湖南/ns  味/ng
辣/a  的/ude1  这么/rz  直接/ad  一定/b  用/p  了/ule  湖南/ns  的/ude1  辣椒/nf
根据/p  自己/rr  的/ude1  食量/n  可以/v  加/v  蛋/nf  加/v  肉/n  等/udeng
天冷/nz  了/ule  选择/v  暖暖的/z  吃/v  个/q  米粉/nf  好/a  舒服/a
这家/r  也/d  有/vyou  不/d  辣/a  的/ude1  和/cc  干/v  拌/v  的/ude1
我/rr  没/d  吃到/v
不过/c  朋友/n  评价/vn  很/d  好吃/a
另外/c  他家/r  豆奶/n  做/v  的/ude1  很浓/l
很好/ad  喝/vg
最主要/nz  的/ude1  一点/m  是/vshi  价格/n  不贵/a  可以/v  吃/v  饱/a
还/d  会/v  来/vf
第二/m  次/qv  找着/nz  去/vf  吃/v  的/ude1
味道/n  很好/ad
其实/d  最/d  应该/v  吃/v  正常/a  辣/a  的/ude1
才/d  是/vshi  最/d  原味/nz  的/ude1
真的/d  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  鱼粉/n
郴州/ns  的/ude1  味道/n
超级/b  好吃/a   /w  色泽/n  鲜艳/a   /w  口感/n  也/d  很棒/a  啊/y   /w  缓解/v  思乡/vn  之/uzhi  苦/a  啊/y  很/d  温馨/a  的/ude1  小店/n
服务/vn  也/d  很好/ad  哦/e    /w  鱼/n  面/nf  很/d  好吃/a  非常/d  好吃/a
大/a  骨/ng  面/nf
就/d  在/p  附近/f  住/vi
经常/d  打球/vi
懒得/v  做饭/vn  就/d  来/vf  吃/v
额/n  额/n
大家/rr  都/d  来/vf  尝尝/v  吧/y
哈哈/o
两/m  个人/n  点/qt  了/ule  骨汤/nz  粉/ag  和/cc  酥/a  鱼/n
量/n  不小/a
骨头/n  很/d  鲜/a
汤味道/nr  也/d  不错/a
味道/n  很好/ad  嘿嘿/o  ～/w  坐/v  了/ule  一个/mq  多/a  小时/n  的/ude1  公交/b  终于/d  吃到/v  了/ule  家乡/n  的/ude1  味道/n  ～/w  好/a  赞/vg  啊/y  非常/d  美味/n
从/p  湖南/ns  来/vf  的/ude1  米粉/nf
原料/n  地道/a
服务/vn  热情/an
严重/a  顶/v  一个/m
非常/d  好/a
郴州人的店/nt
絕/n  對/p  正宗/b
无论/c  家住/v  得/ude3  多/a  远/a
有/vyou  机会/n  总是/d  想来/v  一/m  碗/n  浓/a  骨汤/nz  配/v  一/m  瓶/n  绿豆沙/nf  ～/w  爽/ag  翻/v  飞/vi
郴州/ns  的/ude1  栖凤渡/ns  鱼粉/n  味道/n  不错/a
干/v  拌/v  粉/ag  也/d  很/d  好吃/a  味道/n  正宗/b
鲜美/a
可口/a
就是/v  儿时/t  家乡/n  米粉/nf  的/ude1  味道/n
没有/v  比/p  这/rzv  更/d  赞/vg  了/ule  ~/nx  完全/ad  就是/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  我/rr  连/ulian  汤/n  都/d  喝/vg  了/ule   /w  你/rr  猜/v  这个/rz  好不/d  好吃/a  啊/y  超/v  赞/vg
很/d  好吃/a
湖南/ns  米粉/nf  好吃/a  的/ude1  不行/a  不行/a  的/ude1
口味/n  很棒/a  一口气/d  吃/v  完/vn
服务/vn  也/d  很好/ad  哦/e  这/rzv  曾经/d  是/vshi  一/m  碗/n  干/v  拌/v  粉/ag
味道/n  太好了/l
很/d  正宗/b  ~/nx  不/d  辣/a  的/ude1  大棒/n  浓汤/n  鱼粉/n
嗜/vg  辣/a  如/v  我/rr  也/d  觉得/v  很/d  好吃/a
酸/a  萝卜/n  貌似/v  是/vshi  2.0/m  版/n
美味/n  升级/vi
这/rzv  酸/a  爽/ag
栖凤渡/ns  鱻/nz  鱼粉/n  是/vshi  最爱/a
每次/r  都/d  吃到/v  汤底/nr  见/v  碗/n   /w  据说/v  汤底/nr  是/vshi  各种/rz  骨汤/nz  熬出来/v  的/ude1   /w  万圣节/nz  eve/nx   /w  老板娘/nnd  用心/ad  装饰/vn   /w  赞/vg
郴州人/nt  表示/v  吃到/v  这个/rz  好开心/l
味道/n  棒棒/nz  哒/o
在/p  大北京/nt  吃/v  碗/n  鱼粉/n
爽爽爽/a
非常/d  棒/ng
味道/n  好/a
干净/a
实惠/an
老板/nnt  人/n  好/a
可以/v  抽奖/vn  经常/d  有/vyou  活动/vn  可以/v  参加/v  喔/o
店里/n  装修/vn  也/d  很好/ad
好吃/a
比较/d  合口味/a
可以/v
相当/d  可以/v  味道/n  很好/ad
一/m  周/qt  来/vf  了/ule  两/m  次/qv   /w  辣椒/nf  炒/v  肉/n  很/d  好吃/a
非常/d  好吃/a
全/a  吃光/v  了/ule
太棒/nz  了/ule
还是/c  美女/n  老板/nnt  特别/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  酥/a  鱼/n  和/cc  萝卜干/n
超级/b  好吃/a
湖南/ns  米粉/nf  里/f  绝对/d  是/vshi  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1
这么/rz  小/a  的店/ns  居然/d  还/d  这么/rz  好吃/a
下次/t  带/v  老公/n  来/vf
好吃/a
还/d  会/v  来/vf
老板/nnt  很/d  用心/ad
鱼头/nf  很/d  新鲜/a
酥/a  鱼也很/nr  好吃/a
推荐/v  鱼头/nf  粉/ag
不/d  辣/a
很香/nz
米粉/nf  味道/n  非常/d  鲜/a
经常/d  来/vf  吃/v
老板/nnt  又/d  很/d  nice/nx
值得/v  推荐/v
炒/v  鸡/n  好吃/a  的/ude1  鱼粉/n
同事/n  带/v  过来/vf  的/ude1
专门/d  开车/vi  来/vf  吃/v  的/ude1
很/d  鲜/a
汤/n  炒/v  鸡/n  好喝/nz
是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  啦/y
这位/r  同学/n  超/v  爱/vn  的/ude1  超级/b  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
最爱/a  火龙果/nf  奶昔/nf
招牌/n  鱻/nz  鱼粉/n
总之/c  各种/rz  赞/vg
太/d  好吃/a  了/ule
汤底/nr  浓浓的/z  骨汤/nz  和/cc  鸡汤/n
比/p  在/p  湖南/ns  吃/v  的/ude1  汤还鲜/nr
看/v  我们/rr  四/m  个/q  的/ude1  碗底/n  就/d  知道/v  了/ule
就/d  一句话/l
北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  一如既往/vl  的/ude1  好/a  味道/n
湖南/ns  人/n  的/ude1  福音/n
特意/d  从/p  清河/ns  过去/vf  的/ude1
餐厅/nis  很/d  精致/a
环境/n  不错/a
店主/nnd  服务态度/nz  也/d  非常/d  棒/ng  真是/d  很棒/a  的/ude1  湖南/ns  米粉店/n   /w  不枉/v  我/rr  开车/vi  20/m  公里/q  过来/vf  嗦/x  粉/ag   /w  妈妈/n  要/v  的/ude1  鱼粉/n   /w  我/rr  要/v  的/ude1  辣椒/nf  炒/v  肉粉/nmc   /w  妹妹/n  吃/v  的/ude1  棒骨/nz  粉/ag   /w  个个/q  都/d  很/d  赞/vg   /w  可惜/v  去/vf  晚/tg  了/ule  米有扁/nr  粉/ag  了/ule   /w  不过/c  味道/n  真是/d  很棒/a   /w  分量/n  也/d  很/d  足/a   /w  店家/n  服务态度/nz  超/v  好/a  的/ude1   /w  很/d  热情/an   /w  还/d  会/v  再来/d
门口/s  非常/d  好/a  停车/vi  也/d  是/vshi  会/v  再次/d  光顾/v  的/ude1  原因/n  之一/rz  哈哈哈/o  非常/d  地道/a  鲜美/a  的/ude1  湘/b  味/ng  鱼汤/n  米粉/nf
汤头/ns  是/vshi  用/p  鱼头/nf  鱼骨/n  非常/d  用心/ad  熬煮/nz  的/ude1  并/cc  去腥/n  去/vf  渣/ng  处理/vn  的/ude1
日本/ns  最新/a  流行/v  的/ude1  鱼介味双汤头/nt  也/d  不过/c  是/vshi  模仿/v  我/rr  大/a  神州/n  的/ude1  产物/n
老板/nnt  用/p  心/n
加油/vi  把/pba  这/rzv  一味/d  传遍/v  全球/n
喝到/v  大/a  骨粉/n  汤/n  的/ude1  一瞬间/mq   /w  觉得/v  从/p  望京/nz  慕名而来/vl  真的/d  值/n  了/ule   /w  而且/c  湖南/ns  泡菜/nf  和/cc  特色/n  的/ude1  煎鸡蛋/nz  都/d  很/d  好吃/a  跑/v  了/ule  好/a  远/a  想/v  吃/v   /w  不过/c  和/cc  我/rr  想象/vn  的/ude1  不/d  一样/uyy   /w  店面/n  装修/vn  挺/d  小/a  清新/a  的/ude1   /w  老板/nnt  也/d  不错/a   /w  粉/ag  还好/v  吧/y  正宗/b  ～/w  微/ag  辣/a  ～/w  态度/n  好/a  ～/w  好吃/a  ～/w  每周/r  来/vf  ～/w  今天天气/nz  很糟/nz
劈面/nz  大/a  风害/n  我/rr  顿失/nr  逛街/vi  兴趣/n
正好/z  想起/v  长/a  草/n  许久/mq  的/ude1  湖南/ns  鱼粉/nr
于是/cc  兴冲冲/z  来到/v  农大/nis  旁边/f  的/ude1  这家/r  “/w  三/m  个/q  鱼/n  (/w  繁体版/nz  )/w  ”/w
由于/p  刚开始/nz  营业店/n  内/f  顾客/n  很少/ad  非常/d  安静/a
心中/s  暗/a  松/ng  一口气/d
平时/t  从/p  这家/r  店门口/n  经过/p  总是/d  宾客盈门/nz
等/udeng  位/q  的/ude1  不少/mq  ……/w  #/nx  栖凤渡/ns  鱼粉/n  #/nx   /w  ：/w  点/qt  的/ude1  特色/n  鱼粉/n  （/w  应该/v  是/vshi  招牌菜/nz  ）/w
鱼粉/n  一/m  上来/vf
就让/v  我/rr  食指大动/nz  ——/w  嫩白/b  的/ude1  新鲜/a  鱼块/nz
深浅/n  碧绿/z  交织/v  的/ude1  酸/a  豇豆/n  和/cc  酸菜/nf
火红/z  的/ude1  辣椒/nf
搭配/v  顺滑/v  的/ude1  鱼粉/n
汤汁/n  鲜美/a
酸辣/n  爽口/a
十分/d  开胃/a
估计/v  这/rzv  道/qv  小吃/n  应该/v  是/vshi  重/a  辣/a  口味/n  更/d  过瘾/a
可惜/v  身为/v  江南人/nr  的/ude1  我/rr  只能/v  接受/v  微/ag  辣/a  口感/n  ……/w  鱼粉/n  份量/n  正/d  适合/v  女性/n
除了/p  剩下/v  辣/a  汤/n
我/rr  是/vshi  吃光/v  捞/v  净/a  才/d  放/v  筷/ng
环境/n  ：/w  店面/n  不大/d
餐厅/nis  装潢/n  以/p  黑色/n  为主/vi
清爽/a  整洁/a
可惜/v  不/d  习惯/n  拍照/vi  的/ude1  我/rr  又/d  忘记/v  留影/vi  （/w  -_-/nx  |||/w  ）/w  ……/w  服务/vn  ：/w  老板/nnt  夫妇/n  很/d  热情/an
点菜/vi  时/qt  细心/a  的/ude1  问/v  我/rr  口味/n  喜好/vn  以及/cc  是否/v  需要/v  摊鸡蛋/nz  （/w  隔壁/s  的/ude1  姑娘/n  选/v  的/ude1  是/vshi  加/v  鸡蛋/nf  款/q
金黄色/nz  蛋饼/nf  十分/d  诱人/a
考虑/v  我/rr  的/ude1  胃口/n  问题/n  没/d  敢/v  要/v  ）/w
结账/vi  时/qt  还/d  很/d  nice/nx  的/ude1  追问/v  辣/a  度/qv  能否/v  接受/v  ^_^/nx  非常/d  好/a
各/rz  方面/n
很棒/a  的/ude1  简/ag  餐/qv
上/f  的/ude1  快/a  今天/t  来/vf  拔草/vn
很/d  好吃/a  ～/w  ～/w  老板/nnt  态度/n  非常/d  好/a
店面/n  虽/c  小/a
很/d  干净/a
带/v  朋友/n  一起/s  来/vf  找/v  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
环境/n  很/d  赞/vg
味道/n  超级/b  棒/ng
北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  的/ude1  称呼/n  当之无愧/vl
米粉/nf  和/cc  汤味道/nr  太好了/l
绿豆沙/nf  味道/n  有待/v  提高/v  非常小的店/nt
但是/c  很/d  干净/a
老板/nnt  很/d  热情/an
服务/vn  非常/d  好/a
鱼粉/n  和/cc  小炒肉/nz  粉/ag  都/d  很/d  不错/a
小炒肉/nz  用/p  的/ude1  是/vshi  新鲜/a  的/ude1  辣椒/nf
味道/n  很/d  足/a
鱼粉/n  的/ude1  汤/n  应该/v  是/vshi  鱼骨/n  高汤/n
味道/n  浓郁/a
要/v  的/ude1  是/vshi  最/d  辣/a  的/ude1  那种/r
味道/n  十分/d  赞/vg  （/w  边/k  写/v  边/k  吞口水/i  ）/w  秘/b  制/v  酥/a  鱼/n  外皮/n  焦脆/nz
味道/n  微/ag  甜/a
鱼肉/n  可口/a  顺便/d  一/m  提/v
美女/n  服务员/nnt  非常/d  漂亮/a
不/d  知道/v  是不是/v  老板娘/nnd
如果/c  单身/n  求/v  电话/n  啊/y  招牌/n  的/ude1  鱼/n  米粉/nf  真的/d  很/d  好吃/a
辣/a  中/f  带/v  点/qt  酸/a
粉/ag  很细/a
女生/n  一定/b  都超/nr  爱/v
不过/c  干/v  拌/v  的/ude1  米粉/nf  口味/n  还是/c  差/a  了/ule  一点/m  ～/w  店/n  小/a  了/ule  一点/m
不过/c  装修/vn  的/ude1  很/d  别致/a
一/m  看/v  就/d  知道/v  老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  很/d  有/vyou  情调/n  ～/w  服务态度/nz  超/v  好/a
尤其/d  是/vshi  老板/nnt
不仅/c  给/p  我们/rr  各种/rz  介绍/v
还/d  问/v  我们/rr  的/ude1  意见/n  ～/w  店里/n  电视/n  播放/v  的/ude1  鱼/n  米粉/nf  介绍/v  还是/c  导演/nnt  老板/nnt  自己/rr  拍摄/v  的/ude1  ～/w  最/d  让/v  我们/rr  开心/a  的/ude1  是/vshi  喝完/v  饮料/nf  还/d  能/v  把/pba  美美/d  的/ude1  瓶子/n  带走/v
冲/v  这个/rz  我/rr  也/d  要/v  给/p  个/q  赞/vg
够/v  辣/a
够/v  鲜/a
分量/n  也/d  很/d  不错/a
弗兰/nrf  的/ude1  同志/n  泪流满面/al  炒/v  鸡/n  好吃/a  啊/y
米粉/nf  辣/a  的/ude1  过瘾/a
鱼肉/n  鲜嫩/a  润滑/vn
店里/n  装修/vn  也/d  很/d  有/vyou  特色/n  很/d  用心/ad
店/n  内/f  布置/v  得/ude3  很/d  温馨/a
鱼粉/n  汤/n  很/d  鲜/a
可以/v  根据/p  自己/rr  的/ude1  习惯/n  要求/n  辣/a  和/cc  微/ag  辣/a
中午/t  周边/n  工作/vn  的/ude1  白领/b  过来/vf  很多/m
电脑/n  循环/vn  播放/v  栖凤渡/ns  鱼粉/n  的/ude1  介绍/vn
老板/nnt  肯定/v  是/vshi  一个/mq  爱/v  家乡/n  的/ude1  人/n
这样/rzv  爱自己的家/ntc
爱/v  家乡/n  的/ude1  口味/n
做出/v  的/ude1  吃食/v  肯定/v  靠谱/nz
赞/vg  店主/nnd
支持/v  创业/vn  去/vf  吃/v  了/ule  两/m  次/qv
第一/m  次/qv  没/d  吃/v  饱/a
跟/p  老板/nnt  反馈/v  了/ule  一下/m
第二/m  次/qv  就/d  感觉/n  量/n  大/a  了/ule  很多/m
很饱/nz
不/d  知道/v  是不是/v  采纳/v  了/ule  我/rr  的/ude1  建议/n
嘻嘻/nz
祝/v  生意/n  越来越/d  兴隆/a
下雨天/n
邀/v  上/f  三两/m  好友/n  打/v  了/ule  车/n
专程去/l  吃/v  三/m  个/q  鱼/n  的/ude1  鱼粉/n
米粉/nf  的/ude1  口感/n  好极了/l
当天/t  熬/v  制/v  的/ude1  高汤/n  也/d  很/d  鲜/a
三/m  个/q  鱼/n  的/ude1  辣椒/nf
也/d  很/d  赞/vg  的/ude1  说/v
因为/c  太棒/nz  了/ule
跟/p  老板/nnt  又/d  要/v  了/ule  一碟/nz  辣椒/nf
全都/d  拌/v  进/vf  碗里/ns  了/ule
最后/f  连汤都/nr  喝光/nz  了/ule
有/vyou  妈妈/n  的/ude1  味道/n
喜欢/vi  ～/w  配上/v  老板/nnt  亲自/d  调制/v  的/ude1  饮品/n
味道/n  好极了/l  ～/w  超级/b  好吃/a
超级/b  好吃/a
超级/b  好吃/a
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  米粉/nf
粉/ag  软/a  汤鲜量/nr  足/a
就/d  连/ulian  配菜/nz  酸豆角/nf  都/d  非常/d  的/ude1  好吃/a
大赞/nrf  一个/m
老板/nnt  人/n  也/d  超级/b  nice/nx
推荐/v  推荐/v
【/w  图/n  一/m  】/w  小炒肉/nz  米粉/nf  【/w  图/n  二/m  】/w  栖凤渡/ns  鱼粉/n  味道/n  很好/ad
同伴/n  是/vshi  湖南/ns  人/n
说/v  很/d  地道/a
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v  哦/e  ~/nx  环境/n  清新/a
老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
服务/vn  满分/n
以后/f  想/v  吃/v  米粉/nf  了/ule
就/d  来/vf  你家/r
湖南郴州/nt  的/ude1  特色/n
每次/r  回家/vi  下/f  火车/n  都会/n  直奔/v  鱼粉/n  店/n  嗦/x  上/f  两/m  碗/n
现在/t  大北京/nt  也/d  可以/v  吃到/v  了/ule
一个/m  字/n
爽/ag
卤粉/ns  很/d  地道/a
米粉/nf  口感/n  很/d  地道/a
超级/b  好吃/a
强烈推荐/i
吃/v  的/ude1  鱻/nz  鱼粉/n
鱼味道/nr  很够/a
用料/n  很/d  新鲜/a
味道/n  比/p  人人/n  湘/b  好吃/a   /w  哈哈哈/o  哈哈哈/o  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  郴州/ns  栖凤渡/ns  鱼粉/n
很/d  用心/ad  的/ude1  制作/vn
老板/nnt  有/vyou  才/d
老板娘/nnd  漂亮/a
奶奶/n  可爱/a
关键/n  味道/n  比/p  其他/rzv  的/ude1  连锁/vn  湖南/ns  米粉店/n  好/a  ～/w  支持/v
老板/nnt  加油/vi  哦/e  就/d  开在/v  学校/nis  边上/f  ～/w  ～/w  ～/w  小小/z  一家/n  不起眼/a  的/ude1  样子/n
但是/c  店/n  内/f  环境/n  很好/ad  小东西/nz  都/d  挺/d  有意思/al  的/ude1
口味/n  超/v  正/d
给/p  湖南人/n  解馋/a  了/ule
北京/ns  难得/a  可以/v  吃/v  上/f  这么/rz  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  味道/n
地道/a
而且/c  环境/n  也/d  很/d  不错/a
艺术/n  空间/n
老板娘/nnd  超级/b  nice/nx
人/n  还/d  特别/d  好看/a
粉/ag  很/d  弹/v
汤/n  很/d  鲜/a
货真价实/vl  的/ude1  鱼骨/n  熬/v  制/v  的/ude1  高汤/n
特别/d  喜欢/vi  送/v  的/ude1  腌/v  豆角/n
很香/nz
中午/t  吃到/v  传说中/nz  的/ude1  鱼粉/n  了/ule   /w  鱼汤/n  很/d  清亮/a  很/d  鲜/a
干干净净/z  的/ude1  让/v  人/n  非常/d  舒服/a
小/a  到/v  煎蛋/nz  配菜/nz   /w  碗筷/n   /w  大/a  到/v  店/n  内/f  装饰/vn
处处/d  都/d  特别/d  用心/ad  特别/d  精致/a
老板/nnt  很/d  有思想人/nt  又/d  好/a   /w  此/rzs  店/n  必/d  火/n
超级/b  棒/ng  的/ude1  米粉/nf
简直/d  是/vshi  周围/f  店里/n  的/ude1  一/m  股/q  清流/n
做/v  的/ude1  很/d  用心/ad
大块/n  的/ude1  鱼肉/n  看得见/v
我/rr  想/v  说/v  蛋/nf  意外/a  的/ude1  很/d  好吃/a
差点/d  忍不住/v  多/a  加/v  一个/mq  自制/v  的/ude1  绿豆沙/nf  很/d  解渴/a  ～/w  推荐/v
朋友/n  点/qt  的/ude1  鱼头/nf  的/ude1  那个/rz
汤鲜到/nr  深处/s  的/ude1  辣味/n  回味/v  赞/vg
一口/ns  接/v  一口/ns  几/d  天/qt  不吃/v  就/d  难受/a  ../w  下班/vi  约/d  小伙伴/n  打车/v  去/vf  吃/v  的/ude1  ../w  就是/v  离家/vi  太远/d  了/ule  ../w  啥时候/r  来/vf  望京/nz  ../w  我/rr  天天/d  叫外卖/v
各种/rz  满意/v  呢/y     /w  老板/nnt  啥时候/r  开/v  望京分店/nto  啊/y     /w  要么/c  能/v  外卖/nz  也/d  行/ng  啊/y     /w  超级/b  期待/vn
店/n  很/d  精致/a
口味/n  很棒/a  ～/w   /w  湖南/ns  妹子/n  欢呼雀跃/vl  啊/y  ～/w  鱼头/nf  粉/ag  非常/d  美味/n
下次/t  在/p  来/vf  品尝/v
味道/n  和/cc  环境/n  都/d  不错/a   /w  确实/ad  有/vyou  家乡/n  的/ude1  感觉/n  挺不错/i  的/ude1  哦/e
味道/n  还/d  不错/a  ～/w  比较/d  辣/a
夏天/ns  吃/v  蛮/d  爽/ag  的/ude1  作为/p  一个/mq  湖南人/n   /w  这个/rz  口味/n  实在太/n  正宗/b  了/ule
老板/nnt  是/vshi  湖南/ns  的/ude1  美女/n
听说/v  食材/n  都/d  是从/v  湖南/ns  空运/v  过来/vf  的/ude1   /w  就/d  一个/mq  字儿/n   /w  正宗/b
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  正/d  的/ude1  家乡/n  味道/n
一/m  解/v  乡愁/n  啊/y
对/p  湖南人/n  而言/uls
家乡/n  的/ude1  感觉/n  值/n  这个/rz  价/n
尤其/d  需要/v  认真/ad  品味/v  汤/n  底/f   /w  一尝/d  就/d  知道/v  不是/c  加/v  了/ule  xx/nx  精/a  勾兑/v  的/ude1   /w  完全/ad  是/vshi  靠/v  时间/n  慢/a  熬煮/nz  出来/vf  的/ude1  另外/c  插/v  一/m  句/q   /w  这个/rz  店/n  的/ude1  名字/n  还/d  挺/d  逗/v  比/p  的/ude1   /w  O/nx  (∩/w  _/nx  ∩)/w  O/nx  哈哈/o  ~/nx  亲/ng
口味/n  真的/d  很/d  正宗/b
问/v  米粉/nf  哪家/r  强/a
尝/v  三/m  个/q  鱼粉/n  真真/d  棒/ng
地道/a  的/ude1  郴州/ns  鱼/n  粉/ag
超级/b  好吃/a
颠覆/v  了/ule  我/rr  对/p  粉/ag  的/ude1  感受/vn
服务/vn  也/d  非常/d  热情/an
环境/n  有/vyou  特色/n
强烈推荐/i
来/vf  好几次/d  了/ule
很/d  文艺的店/nt
老板/nnt  就是/v  郴州人/nt
味道/n  很/d  足/a  超级/b  好吃/a
还有/v  鲜榨/v  西瓜汁/nz  鱼粉/n  味道/n  超/v  赞/vg   /w  老板/nnt  自己/rr  调制/vn  的/ude1  奶/nf  咖/n  也/d  好喝/nz   /w  原材料/n  都/d  是/vshi  货真价实/vl  的/ude1   /w  吃/v  起来/vf  很/d  放心/v   /w  棒棒/nz  哒/o   /w  会/v  常/d  来看/u  门面/n  进/vf  的/ude1   /w  还/d  以为/v  是/vshi  日本/ns  料理/v   /w  进去/vf  发现/v  是/vshi  米粉/nf   /w  餐具/nf  餐纸/n  筷子/n  之类/rz  的/ude1  都挺/nr  精致/a  的/ude1   /w  非常/d  不错/a   /w  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a   /w  对面/f  女孩/n  吃/v  的/ude1  辣/a  的/ude1  刺溜/nz  鼻子/n   /w  哈哈/o  作为/p  在/p  郴州/ns  吃/v  过/uguo  鱼粉/n  的/ude1  人/n
我/rr  可以/v  保证/vn
这/rzv  是/vshi  绝对/d  正宗/b  的郴州/ns  鱼粉/nr
算是/v  比较/d  正宗/b  的郴州/ns  鱼粉/nr
解馋/a
服务/v  很好/ad
没想到/nz  在家/vi  附近/f  能有/nt  这么/rz  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉店/n
秒杀/v  伏牛/ns  堂/ng  几/d  条/q  街/n
正宗/b  地道/a  郴州/ns  鱼/n  粉/ag
郴州人/nt  的/ude1  口服/vi
算/v  我/rr  吃到/v  最/d  正宗/b  的/ude1  鱼粉/n
吃/v  得/ude3  放心/v
食材/n  都/d  是/vshi  世界/n  非物质/nz  遗产/n  继承人/n  吴安英/nr  娭毑/nz  （/w  奶奶/n  ）/w  亲自/d  从/p  郴州/ns  栖凤渡/ns  带/v  过来/vf  的/ude1  （/w  手持/v  40/m  斤/q  豆油/nf
托运/v  200/m  斤/q  茶油/n
50/m  斤/q  辣椒/nf  ）/w
店里/n  环境/n  整洁/a  干净/a
店员/nnt  热情周到/nz
还/d  可以/v  用/p  郴州/ns  话/n  交流/vn
来到/v  这里/rzs  就/d  好像/v  回到/v  家/q  一样/uyy
图片/n  是/vshi  我/rr  以前/f  吃/v  过/uguo  的/ude1  照片/n
ps/nx  ：/w  老板/nnt  特别/d  帅/ng
老板娘/nnd  特别/d  漂亮/a  好吃/a
汤可/nr  鲜美/a
而且/c  老板/nnt  人/n  也/d  很好/ad  ～/w  口味/n  很好/ad    /w  和/cc  其他/rzv  米粉/nf  不/d  一样/uyy    /w  很好/ad  吃/v  还/d  没/d  吃到/v  之前/f  的/ude1  炸鸡/n  韩国/nsf  人/n  就/d  回国/vi  了/ule
谢天谢地/vl  这/rzv  不是/c  桂林/ns  米粉/nf  也/d  不是/c  黄/a  闷/v  鸡/n  等/udeng  一下/m  我/rr  要/v  五/m  分/qt  好评/n  给/p  他/rr  鱼粉/n  吃/v  起来/vf  还/d  不错/a  啦/y  觉得/v  里面/f  加/v  的/ude1  是/vshi  炒蛋/nz  如果/c  是/vshi  荷包蛋/nf  更/d  好吃/a  哦/e  北京/ns  最/d  有/vyou  调调/n  的/ude1  湖南/ns  粉店/n  了/ule  ～/w  鱻/nz  鱼粉/n  超/v  好吃/a
吃/v  了/ule  一/m  碗/n  还/d  想/v  吃/v
但是/c  为了/p  多/a  尝/v  几样/nz  已经/d  又/d  点/qt  了/ule  鱼头/nf  粉/ag  ～/w  鱼头/nf  筷子/n
带/v  logo/nx   /w  的/ude1  纸巾/n  和/cc  果汁瓶/i  标/v  鉴/vg
还有/v  店主/nnd  同学/n  做/v  的/ude1  贴画/n
都/d  好棒/nz  ～/w  现在/t  想/v  吃/v  小龙虾/nz  需要/v  提前/vn  一/m  天/qt  预定/vn
不过/c  据说/v  会/v  推出/v  龙虾/n  面/nf
味道/n  非常/d  正宗/b
吃/v  了/ule  两/m  大碗/n
推荐/v  吃/v  辣得/n
更/d  霸道/a  好吃/a  哦/e   /w  很/d  正宗/b
今天/t  人/n  太多/ad  还有/v  好多/mq  没有/v  尝到/v
下次/t  还要/d  再来/d
味道/n  非常/d  好/a
老板/nnt  服务/vn  也/d  很/d  比/p  错/v  希望/v  店面/n  扩大/v  点/qt
可以/v  容纳/v  更多/ad  人/n  慕名而来/vl
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  最/d  地道/a  的/ude1  湖南/ns  美食/n  了/ule
粉/ag  很/d  滑/v
汤底/nr  颜色/n  不/d  浓/a
一/m  看/v  就/d  比较/d  放心/v
不/d  像/v  加/v  了/ule  什么/ry  添加剂/n  的/ude1
希望/v  能/v  保持/vn
慕名而来/vl
店面/n  有点/d  小/a
不过/c  鱼粉/n  是/vshi  真的/d  赞/vg  啊/y
看点/n  评说/v  不够/a  辣/a
特地/d  叫/vi  老板/nnt  多/a  加/v  辣椒/nf
切粉/ns  榨/v  粉/ag  那/rzv  都/d  是/vshi  家乡/n  的/ude1  味道/n  啊/y
加/v  了/ule  一/m  份/q  我/rr  最爱/a  的/ude1  小炒肉/nz  码/v
老板/nnt  是/vshi  郴州/ns  老乡/n  送/v  了/ule  一/m  碗/n  花生米/n
第一/m  碗/n  粉/ag  吃完/v  不/d  过瘾/a  老板/nnt  又/d  加送/v  了/ule  一小/d  碗/n
吃/v  爽/ag  了/ule
以后/f  没事/vi  就/d  去/vf  吃/v  碗/n
希望/v  老板/nnt  能/v  坚持/v  把/pba  店/n  开/v  下去/vf
当然/d  口味/n  更/d  要/v  坚持下去/i
加油/vi
作为/p  一个/mq  弗兰/nrf  人/n
却是/d  在/p  帝都/n  第一/m  次/qv  吃到/v  鱼粉/n  也/d  是/vshi  醉/v  了/ule  ～/w  不过/c  味道/n  不错/a
栖凤渡/ns  鱻/nz  鱼粉/n  有点/d  剁椒鱼头/nf  的/ude1  味道/n
荷包蛋/nf  也/d  很/d  好吃/a
宽/a  米粉/nf  比/p  杨/ng  裕兴/nz  的/ude1  要/v  有/vyou  嚼/v  劲/n
但/c  朋友/n  偏爱/v  杨/ng  裕兴/nz  那种/r  一/m  夹/v  就/d  断/v  的/ude1
下次/t  试试/v  圆/vg  粉/ag  ～/w  希望/v  老板/nnt  能/v  推出/v  更多/ad  品种/n  ～/w  我们/rr  连续/a  去/vf  的/ude1  几/d  批/q  朋友/n  都/d  觉得/v  还/d  可以/v  再/d  辣/a  一点/m
汤/n  还/d  可以/v  再/d  红/a  了点/nt
味道/n  还要/d  再/d  浓郁/a  一点/m
不过/c  已经/d  很/d  好吃/a  了/ule
鱼粉/n  真的/d  很/d  好吃/a
环境/n  也/d  舒服/a
推荐/v
好好/d  吃/v
二/m  碗/n  都/d  是/vshi  我/rr  自己/rr  吃/v  的/ude1
婆婆/n  好/a  可爱/a  良心/n  粉/ag
非常/d  好吃/a
非常/d  够味/nz
口味/n  很棒/a
新店/ns
看到/v  朋友圈/nz  有/vyou  老乡/n  推荐/v  找/v  过来/vf  的/ude1
吃/v  惯/v  了/ule  常德/ns  米粉/nf  尝试/v  下/f  新/a  口味/n
只能/v  说/v  味道/n  确实/ad  不错/a
汤/n  很/d  鲜/a
另外/c  店里/n  老乡/n  们/k  人/n  都/d  很/d  不错/a  ～/w  做为/v  湖南人/n
尤其/d  是/vshi  郴州人/nt
表示/v  这/rzv  是/vshi  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  鱼粉/n  …/w  就是/v  还/d  不够/a  家里/s  的/ude1  那种/r  辣味/n
应该/v  是/vshi  故意/d  没/d  做/v  那么/c  辣/a
北京/ns  气候/n  太/d  干燥/a
太/d  辣/a  容易上火/nhd
粉/ag  好/a   /w  汤赞/nr   /w  老板/nnt  美/b   /w  木/ng  哈哈哈/o   /w  明天/t  还/d  来/vf  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  赞/vg  的/ude1  粉店/n  汤底超/ns  赞/vg
棒骨/nz  熬/v  制/v  的/ude1  汤底/nr  浓郁/a
健康/a  养身/vi
很/d  幸福/a  的/ude1  家/q  的/ude1  味道/n  很/d  正宗/b  的郴州/ns  鱼粉/nr
老板/nnt  nice/nx
今天/t  中午/t  过来/vf  试吃/nz  ～/w  感觉/n  很/d  不错呀/n  ～/w  作为/p  湖南人/n
表示/v  粉/ag  的/ude1  味道/n  很/d  正宗/b
但是/c  可能/v  为了/p  迎合/v  北京/ns  这边/rzs  的/ude1  口味/n
不算/v  太/d  辣/a  到/v  爽/ag
以后/f  想/v  吃/v  米粉/nf  应该/v  会/v  经常/d  来/vf
不过/c  可能/v  因为/c  是/vshi  免费/vd  试吃/nz
所以/c  汤/n  里面/f  也/d  没有/v  什么/ry  鱼肉/n
也/d  没有/v  加/v  蛋/nf  ……/w  就是/v  比较/d  光头/n  的/ude1  粉/ag
希望/v  下次/t  来/vf  真正/d  点/qt  餐/qv  的/ude1  时候/n  料会/nt  多/a  一些/m  ……/w  汤/n  超级/b  赞/vg
好/a  到/v  不行/a  不行/a  的/ude1
粉/ag  的/ude1  口感/n  也/d  正/d
说/v  是郴州/nt  的/ude1  哟/e  超/v  正宗/b  的/ude1  鱼粉/n
汤底大/nt  骨/ng  熬/v  制/v  不加/v  味精/nf
简直/d  欲罢不能/vl  ～/w  口味/n  虾/n  也/d  超/v  正宗/b  ～/w  非/b  遗/vg  传承人/nz  奶奶/n  特别/d  可爱/a
简直/d  业界/n  良心/n
一定/b  常来/d  ～/w  超/v  好吃/a
粉/ag  儿/ng  健康/a  又/d  美味/n
环境/n  也/d  棒棒/nz  的/ude1  ～/w  老板娘/nnd  美美/d  的/ude1
人/n  特别/d  好/a  ～/w  不错/a
挺/d  正宗/b  的/ude1
辣/a  而/cc  味鲜/nz
很/d  赞/vg  湖南/ns  的/ude1  味道/n   /w  家乡/n  的/ude1  味道/n   /w  很/d  好吃/a  ～/w  赞赞/nz  哒/o  很/d  好吃/a
很/d  地道/a  的/ude1  郴州/ns  味道/n  !/w
