定/v  的/ude1  外卖/nz
包括/v  外/f  送/v  费/n  一共/d  46/m
要/v  了/ule  一/m  份/q  米饭/nf
老板/nnt  给/p  了/ule  两/m  份/q
这/rzv  是/vshi  要/v  撑死/nz  我/rr  吗/y  ??/w
个人感觉/n  量/n  和/cc  价钱/n  相符/vi
没有/v  觉得/v  太少/d
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
位于/v  家门口/n  新开/ns  的宝苑国际购物中心/nt  内/f
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  真心/d  不错/a
比/p  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  其他/rzv  冒菜/nr  都/d  强/a
就是/v  这个/rz  商场/nis  太/d  没人/l  气/n  了/ule
好多/m  商家/n  都/d  撑不住/v  关门/vi  了/ule
希望/v  这家/r  店/n  能/v  一直/d  开/v  下去/vf  不要/d  关/n  啊/y
味道/n  好/a
价格/n  也/d  是/vshi  公道/a
超/v  赞/vg
推荐/v  给/p  大家/rr  地方/n  挺/d  不好/a  找/v  的/ude1  .../w  还好/v  找到/v  了/ule
因为/c  我/rr  最喜欢/nz  三顾/nz  冒菜/nr
味道/n  是/vshi  冒菜/nr  里/f  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1
家/q  附近/f  的/ude1  没有/v  了/ule
所以/c  来/vf  这儿/rzs  了/ule
种类/n  选择/v  很多/m
荤/ag  素/ag  分开/vi  自选/vn
然后/c  称重/v
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
辣/a  度/qv  适中/a
不是/c  那种/r  辣/a  的/ude1  受不了/al  的/ude1  程度/n
好吃/a  而且/c  很/d  香/a
形容/v  不好/a
反正/d  就是/v  很/d  赞/vg  哈哈/o
要/v  了/ule  唯怡/nr
是/vshi  必/d  搭/v  ～/w  非常/d  推荐/v
好吃/a  又/d  便宜/a  ～/w  口味/n  很好/ad  ??/w
态度/n  很好/ad  ??/w  价格/n  不贵/a
下次/t  还/d  来/vf  口味/n  不/d  错/v   /w  总/b  去/vf   /w  可以/v  去/vf  尝尝/v   /w  点中/v  辣/a  刚刚好/nz  非常/d  不错/a  哦/e  、/w  老家/n  的/ude1  味道/n
我们/rr  最爱/a  的/ude1  麻辣/z
地理位置/gg  稍微/d  偏/d  了/ule  点/qt
其他/rzv  都/d  还好/v  非常/d  不错/a
好/a
很好/ad
下次/t  还/d  来/vf
如果/c  再来/d  个/q  折上/v  折/vi  就/d  更好/d  了/ule
好吃/a
不错/a  环境/n  好/a  服务/vn  好/a  好好/d  好好/d  好玩/a  啊/y  周末/t  又/d  去/vf  了/ule  一/m  次/qv
店里/n  几乎/d  都/d  是/vshi  回头客/n
感觉/n  商场/nis  都/d  快死了/l
还/d  能开/v  下去/vf  相当/d  不/d  容易/ad
女老板/nz  温柔/a  又/d  nice/nx
离/v  我家/n  很/d  近/a
感觉/n  是/vshi  那里/rzs  唯一/b  火的饭馆/nt
总/b  去/vf  的/ude1  地方/n
味道/n  很好/ad
就是/v  外卖/nz  的/ude1  时候/n
东西/n  给/p  的/ude1  没有/v  现场/s  吃/v  得/ude3  多/a
豆皮/nf  特别/d  多/a
标准化/vn  特别/d  差/a
点/qt  了/ule  几/d  次/qv  之后/f
就/d  只/d  会/v  上门/vi  取/v  吃/v  了/ule  不错/a
经常/d  光顾/v  这家/r  店/n
很/d  好吃/a
吃/v  了/ule  大半/d  年/qt   /w  越/d  觉得/v  这家/r  冒菜/nr  的/ude1  品质/n   /w  不同/a  一般/ad
比/p  什么/ry  L/nx  鼎/ng  冒/v  菜/n  之类/rz  的/ude1  强/a  太多/ad  了/ule
又/d  爽/ag  又/d  便宜/a
不/d  ：/w  不会/v  被动/a  地/ude2  等待/v  的/ude1  一个/mq  不错/a
很好/ad
可以/v  去/vf  尝尝/v
白/a  瞎了/v   /w  这么/rz  好/a  吃/v  不贵/a  的/ude1  店/n  开到/v  这/rzv  鬼/n  地方/n
唉/e
口味/n  改/v  良了/nrj
不是/c  成都/ns  的/ude1  辣味/n
但/c  香味/n  还/d  在/p
唯一/b  的/ude1  问题/n  是/vshi  红油/nf  是/vshi  加工厂产品/nt
不/d  辣/a  不/d  香/a
不过/c  这么/rz  良心/n  的/ude1  价格/n
不错/a  了/ule  很/d  好吃/a  ～/w  爸爸/n  很/d  喜欢/vi
离家近/v  有/vyou  机会/n  再/d  去/vf  呢/y  老板/nnt  人/n  很/d  热情/an
冒菜/nr  味道/n  也/d  非常地道/nt
自打/p  开业/vi  已经/d  来/vf  了/ule  无数/m  次/qv  了/ule
不/d  知道/v  为什么/ryv  那么/c  好吃/a  的/ude1  东西/n  怎么/ryv  就/d  没人/l  呢/y  第/mq  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
在家一/nrj  天/qt  想/v  吃/v  点/qt  热/a  的/ude1
选/v  来/vf  选去/v  还是/c  来/vf  吃/v  冒菜/nr  了/ule
今天/t  首次/mq  试了试/v  面/nf
点/qt  了/ule  酸汤/nz  面/nf
不/d  太/d  理想/n
跟/p  清/tg  汤面/n  差不多/al
特别/d  淡/a
还好/v  点/qt  了/ule  中/f  辣/a  的/ude1  冒菜/nr
把/pba  面/nf  捞到/nz  冒/v  菜里/ns  吃/v
味道/n  就/d  很好/ad  了/ule
用/p  了大众/nt  的/ude1  优惠/vn  买单/vn
挺/d  方便/a  的/ude1
人气/n  挺旺/nr
在/p  这/rzv  宝苑/nr  国际/n  经营/vn  成/v  这样/rzv  真是/d  难得/a
无线/b  还是/c  很快/d  的/ude1
他们/rr  家/q  订/v  外卖/nz  的/ude1  好多/mq  啊/y
百度/nt
美团/nt  都/d  有/vyou
不错/a
味道/n  很好/ad
就是/v  去/vf  的/ude1  比较/d  晚/tg
人/n  比较/d  少/a
服务员/nnt  还是/c  四川/ns  老乡/n
态度/n  很好/ad
呵呵/e
又/d  来/vf  吃/v  我/rr  还/d  儿子/n  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  啦/y  ……/w  味道/n  不错/a
我家/n  附近/f  最/d  好吃/a
没有/v  之一/rz
价格/n  也/d  算/v  合适/a
以后/f  不/d  做饭/vi  就/d  吃/v  这个/rz  了/ule  味道/n  好吃/a
价格便宜/n
值得/v  去/vf  吃/v
推荐/v  满意/vn
很/d  好吃/a
价格/n  也/d  合适/a
会/v  经常/d  去/vf  哒/o  全/a  5/m  分/qt
很/d  喜欢/vi  的店/ns
希望/vn  一直/d  开/v  下去/vf  真的/d  很/d  好吃/a
也/d  很/d  干净/a
老板娘/nnd  态度/n  非常/d  好/a  味道/n  还/d  不错/a
人/n  少/a  安静/a
吃完/v  广场/n  上/f  遛/v  个/q  弯/ng
很/d  不错/a
口味/n  佳/a
菜品/n  新鲜/a
下次/t  还/d  去/vf
微/ag  辣/a  的/ude1  三顾/nz  冒菜/nr  很/d  赞/vg  ??/w
极品/n  哦/e
今天/t  中午/t  去/vf  吃/v  的/ude1  冒菜/nr
因为/c  离家/vi  很/d  近/a
也/d  正好/z  去/vf  那边/rzs  儿去/nz  办事/vn  所以/c  去/vf  了/ule  百苑国际店/nt
客流/n  确实/ad  不/d  多/a
一个/m  人/n  去/vf  吃/v  的/ude1  消费/vn  68/m  元/q
确实/ad  有点/d  要/v  的/ude1  太多/ad  了/ule
上来/vf  以后/f  一大/n  份/q
不过/c  我/rr  还是/c  都/d  吃完/v  了/ule
因为/c  味道/n  特别/d  好/a
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  的/ude1
我/rr  吃/v  咸淡/nz  味/ng  和/cc  辣/a  的/ude1  成度都/nr  特别/d  合适/a  的/ude1
点/qt  的/ude1  素菜/n  多些/r
肉/n  菜点/n  的/ude1  他家/r  牛肉/nf  和/cc  午餐肉/nf  特别/d  好吃/a
服务/vn  也/d  挺好/nz  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  去/vf  的/ude1
希望/v  能/v  多/a  做/v  点/qt  优惠活动/nz
加油/vi  ↖/n  (/w  ^/nx  ω/n  ^/nx  )/w  ↗/n
终于/d  吃/v  上/f  冒菜/nr  了/ule
果然/d  名不虚传/vl
好吃/a  得/ude3  很/d
满足/v  了/ule  我/rr  的/ude1  期望/vn
点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
味道/n  刚刚好/nz
菜/n  很/d  入味/v
肉/n  也/d  香/a
这家/r  店/n  是/vshi  老板/nnt  自己/rr  亲自/d  盯/v  盘/qv  的/ude1   /w  超级/b  用心/ad   /w  屋内/s  的/ude1  环境/n  挺/d  干净/a  的/ude1   /w  消毒柜/nz  确实/ad  是/vshi  工作/vn  状态/n   /w  这/rzv  点/qt  我/rr  觉得/v  挺好/nz  的/ude1   /w  不/d  像/v  有的/rz  店/n  写/v  的/ude1  消毒柜/nz   /w  打开/v  之后/f  一点/m  温度/n  都/d  没有/v  …/w  菜品/n  也/d  很/d  干净/a   /w  种类/n  也/d  很多/a   /w  菜品/n  也/d  很/d  新鲜/a   /w  真的/d  挺不错/i  的/ude1   /w  自己/rr  的店/ns  用心/ad  的/ude1  程度/n  就是/v  不/d  一样/uyy   /w  哈哈/o   /w  这/rzv  次要/b  的/ude1  是/vshi  中/f  辣/a   /w  但是/c  感觉/n  也/d  不是/c  太/d  辣/a   /w  味道/n  来说/uls  吧/y  有点/d  淡/a   /w  不是/c  太重/d   /w  不/d  麻/n  不/d  辣/a   /w  不/d  太/d  像/v  四川人/nz  的/ude1  口味/n  微/ag  辣/a  口味/n
个人感觉/n  价格/n  小贵/nr
荤菜/n  3.9/m  元/q  一两/m
素菜/n  1.9/m  元/q  一两/m
两/m  个人/n  点/qt  了/ule  一百零叁/m  元/q
大众/nt  点评/v  活动/vn  满/a  三/m  十元/nz  减/v  五/m  元/q
俩人/n  八十八/m  元/q
好/a  吉利/a  的/ude1  数字/n
个人感觉/n  菜品/n  样/ng  数/n  少/a
不/d  知道/v  是不是/v  新店/ns  的/ude1  缘故/n
就餐/vi  环境/n  还/d  不错/a  味道/n  不错/a
感觉/n  特/ag  麻特/nr  辣/a  也/d  不是/c  很/d  重/a
可以/v  提升/vn  下/f  麻辣/z  程度/n  挺好/nz  的/ude1
没什么/vl  人/n
以后/f  再/d  去/vf
今天/t  好像/v  是/vshi  老板娘/nnd  为/p  我/rr  服务/vn    /w  感觉/n  就是/v  不/d  一样/uyy
热情/an  程度/n  真的/d  超/v  好/a  家门口/n  的/ude1  馆子/n  性价比/nz  超高/b
好吃/a  不/d  贵客/n  人/n  不是/c  很/d  多/a
吃/v  得/ude3  像/v  麻辣烫/nf
但/c  味道/n  不错/a
味道/n  非常/d  棒/ng
很/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
价格/n  实惠/an
味道/n  真心/d  不错/a
鸭掌/n  和/cc  嫩/a  牛肉/nf  最爱/a
人/n  少/a
清净/a
味道/n  还/d  不错/a
一如既往/vl  地/ude2  好/a  当初/t  在/p  北京/ns  为了/p  吃/v  这家/r  我/rr  差点/d  没赶上/nz  高铁/nz
后来/t  才/d  发现/v  沈阳/ns  也/d  有/vyou
不过/c  味道/n  确实/ad  挺好/nz  的/ude1
价钱/n  也/d  不贵/a
我/rr  自己/rr  一/m  人/n  吃/v  了/ule  三十多吧/nt
品类/n  挺/d  多/a
很/d  喜欢/vi  吃/v
比较/d  喜欢/vi  吃/v  清汤/nf
因为/c  吃/v  不了/v  辣椒/nf
味道/n  很/d  正/d
很/d  好吃/a
下次/t  还/d  会/v  光临/v  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  味道/n
还/d  会/v  再见/vi  .../w  好/a  啊/y  真好/d   /w  百度/nt  骑士/nnd  还/d  挺快/v   /w  就是/v  现在/t  店铺/n  休假/vi  一个/m  月/qt  特别/d  特别/d  的/ude1  好/a
味道/n  很/d  赞/vg
没/d  毛病/n
味道/n  不错/a
值得/v  一/m  吃/v
油/n  还是/c  很厚/a  的/ude1  不错/a  到/v  单位/n  旁边/f  的/ude1  商场/nis  里/f  尝鲜/v   /w  以前/f  没有/v  吃/v  过/uguo  冒/v  菜/n   /w  看起来/v  以为/v  跟/p  麻辣烫/nf  一样/uyy   /w  其实/d  很/d  不/d  一样/uyy   /w  这个/rz  是/vshi  红油/nf  煮/v  的/ude1  更/d  有/vyou  味道/n  呢/y   /w  汤/n  很好/ad  喝/vg   /w  用/p  它/rr  拌/v  米饭/nf  炒下/v  饭/n   /w  点/qt  了/ule  好多/mq  东西/n   /w  两/m  个人/n  吃/v  才/d  60/m  块钱/q   /w  而且/c  还有/v  团购/v   /w  很/d  实惠/an   /w  就是/v  店里/n  人/n  好/a  少/a   /w  好/a  冷清/a   /w  能/v  看到/v  快递/vn  员/ng  来回/vd  送/v  餐/qv   /w  下次/t  可以/v  叫/vi  它/rr  家/q  的/ude1  外卖/nz  了/ule  呢/y  看完/v  点评/v  去/vf  吃/v  嗒/o
果然/d  没有/v  失望/a
食材/n  很/d  新鲜/a
味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  热情/an
味道/n  不错/a
来/vf  好多/m  次/qv  了/ule
味道/n  不错/a
原材料/n  也/d  比较/d  新鲜/a
就是/v  人气儿/n  差点/d
好吃/a  的/ude1  不得了/l
经常/d  光顾/v  的店/ns
就是/v  人/n  太少/d  菜/n  很/d  新鲜/a   /w  肉类/n  质量/n  比/p  其他/rzv  店/n  好多/mq  了/ule   /w  希望/vn  越来越/d  好/a  中午/t  带着/vn  妈妈/n  和/cc  儿子/n  去/vf  莫莉/nrf  幻想/n  玩/v
在/p  点评/v  上/f  搜到/v  这家/r  评价/vn  不错/a
遂/d  决定/v  来/vf  用餐/vi
点了清水/nt  的/ude1  冒菜/nr  和/cc  微/ag  辣/a  的/ude1
清水/ns  的/ude1  煮/v  了/ule  些/q  青菜/n  宝宝/n  也/d  可以/v  吃/v
微/ag  辣/a  的/ude1  主攻/vn  荤食/nz
三/m  个/q  大人/n  一个/mq  孩子/n  一共/d  不到/v  90/m
真心/d  不贵/a
味道/n  也/d  非常/d  好/a
老板/nnt  说/v  这个/rz  三顾/nz  冒菜/nr  是/vshi  成都/ns  连锁/vn  过来/vf  的/ude1
我/rr  吃/v  着/uzhe  味道/n  也/d  近似/a
就是/v  选址/vn  不太好/v
宝苑/nr  的/ude1  人气/n  一直/d  上/f  不来/v
一方面/c  希望/v  人/n  不要/d  太多/ad
可以/v  享受/v  清净/a
可是/c  人/n  太少/d  又/d  怕/v  店家/n  撑不住/v  关门/vi
太/d  纠结/vi  了/ule
味道/n  还/d  不错/a
宝苑国际人/nt  不/d  多/a
屋内/s  有点冷/nz  百/m  吃/v  不厌/v
上次/t  特意/d  嘱咐/v  要/v  最/d  辣/a
但/c  吃/v  着/uzhe  还是/c  觉得/v  不/d  够/v  辣/a
难道/d  是我太/n  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  吗/y  ？/w  味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
食材/n  新鲜/a  ～/w  环境卫生/nz  ～/w  冒菜/nr  是/vshi  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf
讲/v  真/a
毛肚/nz  百叶/nz  鸭/ng  肠/n  牛里脊/nf  鸭掌/n  等等/udeng  吃/v  重庆/ns  火锅/nf  的/ude1  材料/n  这里/rzs  都/d  有/vyou
甩/v  麻辣烫/nf  100/m  条/q  街/n
配料/n  也/d  一点/m  都/d  不/d  含糊/a
现在/t  宝苑/nr  国际/n  试营业/v  所以/c  人/n  很少/ad
环境/n  很好/ad
店/n  不大/d
川/b  辣/a  的/ude1  味道/n  很/d  足/a
微/ag  辣/a  都/d  辣/a  哭/v  很多人/nt
炒饭/v  很/d  好吃/a  (/w  ≧/n  ∇/w  ≦/n  )/w  消费/vn  不/d  多/a
最后/f  还/d  送/v  了/ule  口香糖/nf  菜品/n  还/d  可以/v
主要/b  是/vshi  吃/v  了/ule  不/d  上火/vi
几乎/d  每周/r  都/d  要/v  去/vf  价位/n  不错/a
味道/n  也/d  挺好吃/a  的/ude1
环境/n  也/d  挺/d  干净/a  的/ude1  很/d  好吃/a
价格/n  实惠/an
环境/n  不错/a
晚上/t  去/vf  的/ude1
人/n  不/d  太多/ad  好吃/a  的/ude1     /w  味道/n  真心/d  不错/a     /w  位置/n  好找/a     /w  离/v  住/vn  的/ude1  地方/n  还/d  不远/d      /w  还有/v  外卖/nz  可以/v  送/v  哦/e  还/d  可以/v   /w  量/n  很少/ad   /w  主要/b  宝苑/nr  这个/rz  商场/nis  客人/n  还/d  很少/ad   /w  所以/c  感觉/n  有些/rz  冷清/a  这个/rz  着实/d  不/d  赖/v
第一/m  次/qv  吃/v
比/p  麻辣烫/nf  好吃/a  啊/y  好吃/a   /w  每次/r  带/v  孩子/n  去/vf  上课/nt  都/d  想/v  吃/v  这个/rz  依然/d  好吃/a   /w  简直/d  了/ule   /w  就是/v  离家/vi  有点/d  远/a  啊啊/e  啊啊/e  希望/v  这次/r  别/d  跟/p  上次/t  一样/uyy
上次/t  买/v  打包/vi  回来/v  牛里脊/nf  全/a  是/vshi  碎/a  的/ude1
如果/c  这/rzv  回/v  还是/c  这样/rzv  以后/f  就/d  不吃/v  了/ule
感觉/n  不/d  像/v  成都/ns  吃/v  的/ude1  那么/c  味道/n  重/a
不过/c  还是/c  不错/a  的/ude1
有/vyou  时间/n  还/d  会/v  再/d  去/vf  吃/v  的/ude1
挺好/nz  的/ude1
就是/v  有的/rz  菜/n  不/d  新鲜/a  了/ule
尤其/d  是/vshi  海/n  带扣/nz  好像/v  都/d  粘/v  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1  底儿/n   /w  但是/c  好吃/a   /w  意犹未尽/vl   /w  不过/c  午餐肉/nf  味道/n  怪怪的/z   /w  其他/rzv  的/ude1  都/d  还好/v  都/d  还/d  可以/v  吧/y
挺好/nz  的/ude1
 /w  嗯嗯/nz
嗯嗯/nz  还/d  不错/a  ./w  肥牛/n  不/d  建议/n  大家/rr  点/qt  ./w  肉/n  咬/vi  不动/v  ./w  其他/rzv  的/ude1  还好/v  ./w  米饭/nf  是/vshi  收费/vn  的/ude1  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
实惠/an
必需/vi  大/a  大/a  支持/v  啊/y
服务/vn  不错/a
味道/n  不错/a
点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
看着/v  红红的/z
好/a  有/vyou  食欲/n
两/m  人/n  60/m  多/a
吃/v  撑/v  了/ule
还/d  会/v  常来/d  第二/m  次/qv  来/vf  他们/rr  家/q  了/ule
 /w  这里/rzs  是/vshi  新开的店/nt
环境/n  很好/ad
不/d  吵/v
很/d  干净/a
他家/r  冒菜/nr  的/ude1  味道/n  真/a  是/vshi  没的说/nz
我/rr  去/vf  西安/ns  吃/v  过/uguo  一家/n  四川/ns  正宗/b  的/ude1  冒/v  菜店/nis
真是/d  不亚于/v  四川/ns  的/ude1  冒菜/nr
他家/r  的/ude1  菜/n  是/vshi  自选/vn  的/ude1
荤菜/n  和/cc  素菜/n  分开/vi  称重量/n
我/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  微/ag  辣/a
辣/a  度/qv  两星吧/nt
平时/t  吃/v  不了/v  太/d  辣/a  的/ude1  亲们/nz
建议/n  就/d  吃/v  微/ag  辣/a  吧/y
另外/c
个人/n  觉得/v  不/d  辣/a  的/ude1  冒菜/nr  不是/c  很/d  好吃/a
还是/c  略微/d  带着/vn  辣/a  好/a
他家/r  的/ude1  微/ag  辣/a  汤/n  可以/v  喝/vg
我/rr  觉得/v  很好/ad  喝/vg
就是/v  喝完/v  自己会/nt  上火/vi
但是/c  还是/c  忍不住/v  想/v  喝/vg
他家/r  还/d  附赠/nz  口香糖/nf  和/cc  自制/v  泡菜/nf
自制/v  泡菜/nf  的/ude1  味道/n  很/d  不错/a
配/v  着/uzhe  冒菜/nr  吃/v  刚刚好/nz
吃完/v  后/f
再来一个/d  口香糖/nf  清清口/ns
真是/d  不/d  错/v
一如既往/vl  的/ude1  好/a  ~/nx  牛肉/nf  超/v  赞/vg  ~/nx  排骨/n  一般/ad  ~/nx  没什么/vl  人/n
和/cc  老公/n  吃/v  了/ule  八十/m  多/a  块/q
觉得/v  一般/ad
小店/n  开/v  的/ude1  不/d  容易/ad
有些/rz  瑕疵/n  就/d  不/d  计较/v  了/ule
口味/n  确实/ad  不错/a
是/vshi  我/rr  最喜欢/nz  的/ude1  一/m  种/q  味道/n
就是/v  肥牛/n  咬/vi  的/ude1  费劲/a
不/d  知道/v  是/vshi  牛肉/nf  厚/a  不/d  容易/ad  煮烂/vi  还是/c  煮/v  过头/a  了/ule
总之/c  有些/rz  败兴/a
除此之外/al
腰花/n  、/w  苦/a  菊/ng  本身/rz  就是/v  我/rr  最爱/a
一般/ad  地方/n  吃/v  不到/v
很好/ad  很/d  贴心/a
顺便/d  抱怨/v  一下/m
选/v  完菜/nr  手/n  很/d  油/n
商场/nis  连/ulian  洗手液/nz  都木有/nr
这样/rzv  的/ude1  硬件/n  经营/vn  加上/v  如此/rzv  荒僻/a  的/ude1  地点/n
宝苑国际/nt  不/d  知道/v  能/v  不能/v  开/v  下去/vf  看/v  了/ule  大家/rr  的/ude1  评价/vn  去/vf  吃/v  的/ude1  哦/e  也/d  是/vshi  第一/m  次/qv  添加/v  评价/vn
不仅/c  好吃/a  而且/c  环境/n  很/d  干净/a   /w  老板娘/nnd  人/n  真的/d  超级/b  好/a  长得/v  又/d  美/b
服务/vn  非常/d  好/a   /w  去/vf  的/ude1  很晚/d  了/ule  店里/n  没什么/vl  人/n
好吃/a  希望/v  大家/rr  去/vf  尝尝/v  你/rr  肯定/v  不会/v  后悔/vn  的/ude1
也/d  适合/v  几/d  个/q  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v  嘿嘿嘿/o
总/b  来/vf  吃/v
很/d  赞/vg
价格/n  也/d  很/d  优惠/vn  ～/w  再/d  去/vf  再/d  去/vf  再/d  去/vf  ～/w  冒/v  菜点/n  的/ude1  中/f  辣/a
非常/d  好吃/a
服务/vn  很/d  周到/a
上菜/n  速度快/nz
清汤/nf  面/nf  也/d  不错/a
下次/t  还/d  会/v  尝尝/v  其他/rzv  面/nf
味道/n  超/v  好/a    /w  人/n  也/d  少/a  就是/v  不好/a  找/v  太/d  偏/d  了/ule  位置/n  在/p  新开的宝苑国际/nt
还是/c  很好/ad  找/v  的/ude1
去/vf  过/uguo  好几次/d  了/ule
冒菜/nr  是/vshi  最近/t  比较/d  热门/a  的/ude1  四川/ns  小吃/n
早就/d  慕名/vi  很久/d  了/ule
墙边/s  写/v  了/ule  三顾/nz  冒菜/nr  名称/n  来/vf  历/vg
个/q  三顾茅庐/vl  的/ude1  故事/n  有关/vn
不过/c  一/m  看/v  就/d  知道/v  是/vshi  瞎编/nz  的/ude1
店/n  的/ude1  环境/n  也/d  不错/a
比较/d  整洁/a  干净/a
每个/r  桌子/n  下面/f  都/d  有/vyou  一个/mq  垃圾桶/n
里面/f  的/ude1  菜品/n  很多/m
和/cc  麻辣烫/nf  有点像/v
但是/c  多/a  了/ule  很多/m  麻辣烫/nf  没有/v  的/ude1  东西/n
比如/v  排/v  骨/ng
鸡翅/n
大虾/n
五花肉/n  牛里脊/nf  等等/udeng
菜品/n  更为/d  丰富/a
煮/v  完了/vi  放在/v  个/q  大/a  碗里/ns  端/v  上来/vf
虽说/c  “/w  火锅/nf  是/vshi  一个人/nt  的/ude1  冒菜/nr  ”/w
但/c  我/rr  觉得/v  冒菜/nr  与其说/c  像/v  火锅/nf  和/cc  麻辣烫/nf
不如说/c  更/d  像/v  水煮肉/nz
味道/n  还/d  不错/a
就是/v  有些/rz  东西/n  煮/v  的/ude1  时间/n  短/a  不/d  入味/v
所以/c  还是/c  挑/v  些/q  好/a  煮/v  的/ude1  菜品/n  比较/d  好/a
总之/c  感觉/n  还/d  不错/a
以后/f  还/d  会/v  常来/d
好吃/a   /w  清净/a   /w  就是/v  希望/v  少/a  放/v  或/c  不放/v  味精/nf   /w  吃完/v  以后/f  口渴/vi  的/ude1  厉害/a  每次/r  躺在/v  家里/s  点/qt  开大众/nt  点评/v  总能/n  看见/v  这家/r  店/n
今天/t  下午/t  在/p  饿/v  的/ude1  就/d  剩/v  最后/f  一口气/d  的/ude1  时候/n
终于/d  过来/vf  拔草/vn  啦/y  ～/w   /w  地方/n  不是/c  特别/d  好/a  找/v   /w  商场/nis  外面/f  的/ude1  门头/nz   /w  位于/v  商城/nis  东侧/f  对面/f  是/vshi  正一/nrj  味/ng
如果/c  从/p  商城/nis  里面/f  走/v  过去/vf  就要/d  从/p  一/m  层/qv  咖啡厅/nis  对面/f  的/ude1  通道/n  穿出去/v  了/ule  ～/w   /w  下午/t  四/m  点/qt  左右/f  店里/n  没什么/vl  人/n  算/v  我/rr  就/d  两/m  桌/ng
看/v  了/ule  点评/v  点/qt  了/ule  荤/ag  素/ag  分开/vi  两/m  个/q  碗/n  挑选/v  ～/w  一个/mq  人/n  一/m  盆/n  冒菜/nr  一/m  碗/n  米饭/nf  一/m  瓶/n  红茶/nf  一共/d  花/n  了/ule  39/m
跟/p  麻辣烫/nf  价钱/n  差不多/al
比/p  麻辣烫/nf  好吃/a  多/a  了/ule  ～/w   /w  推荐/v  牛肉/nf  、/w  鸭掌/n  、/w  午餐肉/nf  、/w  牛肉丸/nf  、/w  茼蒿/n  、/w  青笋/nz  、/w  各类/r  蘑菇/nf  和/cc  粉条/n  ～/w  给/p  了/ule  口香糖/nf  不错/a  看点/n  评上/v  评价/vn  都/d  很好/ad
就/d  来/vf  吃/v  了/ule
老板娘/nnd  很/d  温柔/a
态度/n  很好/ad
菜/n  挺/d  干净/a  的/ude1
牛里脊/nf  好/a  嫩/a
吃/v  的/ude1  微/ag  辣/a  的/ude1
还要/d  了/ule  一/m  份/q  面/nf
一共/d  50/m  多/a
推荐/v
不错/a
味道/n  很/d  正/d
不是/c  很/d  辣/a
中/f  辣/a  吃/v  着/uzhe  正合适/nz
还/d  会/v  再来/d  没有/v  刚/d  开业/vi  的/ude1  时候/n  菜品/n  新鲜/a  了/ule   /w  味道/n  依旧/z  味道/n  不错/a
可惜/v  我/rr  是/vshi  吃素/v  的/ude1
吃素/v  挺/d  便宜/a
一大/n  碗/n  才/d  20/m  多/a
真心/d  担心/v  不够/a  锅底/n  钱/n
店里/n  很/d  干净/a   /w  服务/vn  也好/y   /w  不贵/a   /w  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  有/vyou  清汤/nf   /w  味道/n  都/d  很好/ad   /w  还/d  会/v  再来/d  还/d  不错/a
口味/n  很好/ad
以后/f  还/d  回来/v  吃/v  的/ude1  类似/a  麻辣烫/nf  的/ude1  赶脚/nz
 /w  类似/a  麻辣烫/nf  的/ude1  赶脚/nz
估计/v  是/vshi  南城/ns  最/d  正宗滴/nrj  冒/v  菜/n  了/ule
一个/m  人/n  要/v  的/ude1  中/f  辣/a  中/f  麻/n
色味/nz  巨/ag  佳/a
无限/b  接近/v  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  味儿/n  了/ule
尤其/d  是/vshi  土豆粉/nf
在/p  别/d  地儿/n  吃/v  不到/v
家人/n  推荐/v
我/rr  第一/m  次/qv  吃/v
味道/n  还/d  可以/v
真的/d  好吃/a   /w  便宜/a  不贵/a   /w  以后/f  还/d  来/vf  吃/v
第一/m  次/qv  去/vf
很/d  干净/a
味道/n  也/d  不错/a
点/qt  的/ude1  特/ag  麻特/nr  辣/a
并/cc  不是/c  很/d  辣/a  可以/v  接受/vn
酸汤/nz  面/nf  看着/v  不错/a
下次/t  再/d  试试/v  吧/y
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  不错/a
而且/c  离家/vi  又/d  不远/d  味道/n  不错/a
刚/d  开业/vi
人/n  还/d  不/d  多/a
下次/t  还/d  会/v  去/vf
价格便宜/n
味道/n  不错/a
女老板/nz  很/d  有/vyou  亲和力/n
真的/d  好吃/a    /w  无需多说/nz    /w  价格公道/n  人均/a  20/m  多/a  第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
味道/n  很/d  不错/a
很/d  下/f  饭/n
服务态度/nz  很好/ad  很好/ad
价格/n  也/d  很/d  划算/a  的/ude1
环境/n  不错/a
新开的店/nt
人/n  不错/a
味道/n  还/d  可以/v
价格/n  也/d  比较/d  实惠/an
真心/d  不错/a  啊/y
给/p  满分/n
 /w  位置/n  要是/c  好/a  肯定/v  会/v  更/d  火/n
口味/n  绝对/d  棒/ng
高峰期/n  建议/n  取/v  菜/n  能/v  更/d  方便/a  整体/n  还是/c  很好/ad  的/ude1
味道/n  也/d  不错/a
下次/t  有/vyou  机会/n  可以/v  继续/v  去/vf
服务/vn  好/a  热情/an
东西/n  好多/m
很/d  新鲜/a
两/m  个人/n  满满/z  一/m  盆/n
很/d  满足/v
以后/f  再来/d
现在/t  商场/nis  还/d  没什么/vl  人/n  所以/c  吃饭/vi  的/ude1  人/n  不/d  多/a
很/d  安静/a
服务/vn  好/a
味道/n  不错/a
非常/d  完美/a
下次/t  还/d  来/vf
又/d  来/vf  南苑/ns  这边/rzs
顺便/d  吃/v  个/q  饭/n
这家/r  店/n  新出了/nrj  面条/nf
我/rr  点/qt  的/ude1  麻辣/z  面/nf
本来/d  没什么/vl  期望/vn  没想到/nz  居然/d  味道/n  不错/a
当然/d  还/d  点/qt  了/ule  冒菜/nr
这周/r  也/d  吃/v  了/ule  U/nx  鼎/ng  冒菜/nr
相对而言/c  觉得/v  三顾/nz  实在太/n  便宜/a  了/ule
不知不觉/dl  就/d  点/qt  了/ule  一大/n  堆/v
牛肉/nf  、/w  虾/n  、/w  鸡心/n  、/w  鸭/ng  胗/g  、/w  百叶/nz  、/w  黄/a  喉/ng  等等/udeng  每种/r  都/d  点了点/nt
居然/d  还有/v  脱骨/nz  鸭掌/n
觉得/v  选择/v  很多/m  很/d  不错/a
因为/c  有/vyou  个/q  小朋友/n  在/p  一起/s  吃/v  就/d  点/qt  了/ule  清汤/nf
据说/v  汤/n  可以/v  喝/vg
不过/c  我/rr  觉得/v  还是/c  微/ag  辣/a  好吃/a
宝苑/nr  国际/n  里边/f  的/ude1  小店/n
新开/ns  时间/n  不长/v
这边/rzs  相对人/n  比较/d  少/a
店里/n  很/d  干净/a
老板/nnt  人/n  很/d  热情/an
味道/n  不错/a
量大/nt  又/d  实惠/an
推荐/v  小伙伴/n  来/vf  吃/v
太/d  好吃/a  了/ule   /w  又/d  特别/d  便宜/a   /w  以后/f  每周/r  都/d  要来/v  真的/d  很/d  好吃/a
而且/c  今天/t  是/vshi  用/p  微信/nz  红包/n  支付/v  的/ude1  餐费/n
老板/nnt  想/v  的/ude1  非常/d  周到/a  味道/n  棒棒/nz  哒/o
跟/p  朋友们/nz  吃/v  的/ude1  超/v  嗨/e
汤底/nr  也/d  好喝/nz
值得/v  推荐/v
很/d  好吃/a
牛肉/nf  很/d  嫩/a
其它/rz  的/ude1  也/d  都/d  很/d  好吃/a  新开业/nz  去/vf  过/uguo  两/m  次/qv  了/ule
第一/mq  次要/b  的/ude1  微/ag  辣/a
感觉/n  味道/n  可以/v
不是/c  很/d  香/a
今天/t  第二/m  次/qv  去/vf
要/v  了/ule  中/f  辣/a
真心/d  很/d  好吃/a
和/cc  成都/ns  的/ude1  差不多/al  了/ule
辣/a  的/ude1  很香/nz
辣/a  牛肉/nf  最/d  好吃/a
还有/v  麻辣/z  面/nf
服务/v  很好/ad
收银/vn  小姑娘/n  态度/n  很好/ad
口味/n  有/vyou  清汤/nf  （/w  有/vyou  红油/nf  但是/c  不/d  辣/a  ）/w  、/w  微/ag  辣/a  微/ag  麻/n  、/w  中/f  辣/a  中/f  麻/n  、/w  麻辣/z  可以/v  选/vn
现在/t  88/m  折/vi
用/p  团购/v  券/ng  更/d  划算/a
但是/c  88/m  折/vi  和/cc  团购/v  券/ng  不能/v  同时/c  使用/v
刚开店/nr  没多久/l  暂时/d  不能/v  刷卡/vi
估计/v  以后/f  可以/v  刷卡/vi  的/ude1
荤菜/n  和/cc  素菜/n  分/qt  两/m  个/q  碗装/n
分开/vi  算钱/v
店/n  内有/nz  WI-FI/nx
装修/vn  风格/n  古香古色/nz
味道/n  是/vshi  南方/s  风格/n
不会/v  有/vyou  我/rr  讨厌/v  的/ude1  麻酱/n  味道/n
忘记/v  要/v  米饭/nf  了/ule
下次/t  去/vf  要/v  一/m  份/q  米饭/nf
冒菜/nr  配/v  米饭/nf  更/d  好吃/a
冒菜/nr  里/f  的/ude1  油/n  吃/v  起来/vf  也/d  很/d  放心/v
不/d  像/v  外面/f  有些/rz  地方/n  用/p  的/ude1  石蜡/n  会/v  粘/v  粘/v  的/ude1  感觉/n
建议/n  老板/nnt  开通/v  ***/w  、/w  饿/v  了/ule  么/y  、/w  美团/nt  外卖/nz  这种/r  外/f  送/v
不/d  需要/v  你们/rr  员工/n  外/f  送/v
又/d  可以/v  方便/a  我们/rr  顾客/n  点/qt  外卖/nz
店铺/n  也/d  可以/v  扩展/v  客源/n
下次/t  还/d  会/v  去/vf  吃/v
暂时/d  算/v  本地区/nz  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
头/n  一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
进来/vf  看到/v  冰柜/n  以为/v  跟/p  麻辣烫/nf  类似/a
想/v  走/v
但/c  经/p  小姑娘/n  介绍/v
决定/v  试试/v
菜/n  一/m  上来/vf
就/d  知道/v  想错/v  了/ule
看着/v  很/d  有/vyou  食欲/n
我们/rr  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
吃/v  的/ude1  很香/nz
牛里脊/nf  很/d  嫩/a
虾/n  很香/nz  、/w  有点/d  甜/a
鸡胗/nz  很/d  脆/a
总之/c  一句话/l  又/d  吃/v  撑/v  了/ule
会/v  常来/d  的/ude1
环境/n  很好/ad
味道/n  也/d  很好/ad
而且/c  有/vyou  不同/a  口味/n  选择/v
最/d  用心/ad  的/ude1  是/vshi
没上/v  一/m  份/q  菜/n
就/d  给/p  绿箭/nz
棒棒/nz  嗒/o  服务/v  不错/a
健身/vn  后/f  可以/v  过来/vf  …/w  ……/w  刚/d  开业/vi  就/d  吃/v  了/ule
推荐/v  多/a  麻多/nr  辣/a
其实/d  没/d  多/a  辣/a
味道/n  还算/v  正宗/b
素菜/n  不错/a
荤菜/n  感觉/n  差点/d
服务/vn  好/a
味道/n  好/a
前台/n  小妹/n  也/d  漂亮/a  ^o^y/nx
