慕名/vi  而/cc  來/nz
败兴/a  而/cc  去/vf
太/d  不/d  咋/ryv  地/ude2  了/ule
如潮/n  好评/n
不/d  可能/v  都/d  是/vshi  托儿/n  吧/y  可/v  这/rzv  面/nf  糟/a  、/w  油大/nt  、/w  汤/n  寡/ag
连/ulian  辣椒油/n  都/d  不/d  香/a
服/v  務/n  更/d  一般/ad
要/v  个/q  小碟/nz  撇/v  油/n
竟/d  从/p  往/p  下撤/v  的/ude1  脏/a  盘子/n  里/f  拿/v  了/ule  一个/m
***/w  得/ude3  嘞/nz
看不出/v  兰州/ns  牛肉/nf  面的/n  范儿/nz  来/vf
就/d  试着/v  问/v  你/rr  們/k  是/vshi  青海/ns  哪儿/rys  的/ude1  ？/w   /w  大/a  妇/ng  羞/v  澀/n  一/m  笑/v
说/v  俺/rr  們/k  是/vshi  山西/ns  的/ude1  ……/w  倒/vi  面/nf  一点/m  都/d  不/d  筋道/nz
汤也/nr  没味/v
真心/d  不/d  好吃/a
很/d  失败/vi  的/ude1  一/m  次/qv  团购/v
大众/nt  点评/v  是/vshi  骗子/n
用/p  完了/vi  以后/f  才/d  发现/v  店里/n  的/ude1  套餐/n  更/d  便宜/a  中午/t  吃完/v
口干/vi  了/ule  一下/m  午/tg
不知/v  佐料/n  里/f  有/vyou  啥/ry
感觉/n  再也不会/l  爱/v  了/ule  中午/t  去/vf  的/ude1  服务员/nnt  爱搭/nz  不理/v  盛/v  面的/n  师傅/nnt  极/d  不耐烦/a  面/nf  里/f  小拇指/n  大/a  的/ude1  牛肉/nf  粒/q  不足/an  五/m  粒/q  再/d  不会/v  去/vf  了/ule
西直门/ns  没有/v  羊肉串/nf
紫竹桥店/nt  有/vyou  ../w  今年/t  的/ude1  凉面/n  是/vshi  什么/ry  破/v  玩意/n
好好/d  的/ude1  换/v  什么/ry  换/v  啊/y  作为/p  一名兰州人/nt
对/p  交大/nis  东路/n  这家/r  店/n  这个/rz  味道/n  很/d  满意/v
北土城路/ns  的/ude1  那/rzv  一家/n  店/n  难吃/a
虽然/c  离家近/v  但/c  味道/n  不行/a
要/v  吃/v  就/d  吃/v  交大/nis  东路/n  或者/c  望京店/nt
东方红/nz  中国/ns  兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf  为了/p  盲目/ad  扩张/vn  不/d  顾及/v  品质/n  了/ule
好多店/ns  味道/n  都/d  差距/n  好/a  大/a
这样/rzv  下去/vf  牌子/n  难保/v  啊/y
菜/n  给/p  的/ude1  越来越/d  少/a   /w  肉/n  给/p  的/ude1  越来越/d  少/a   /w  服务/vn  越来越/d  不好/a  比起/v  马子/n  禄/ng  牛肉面/nf  差远了/l   /w  我/rr  是/vshi  兰州/ns  人/n  挺/d  难/a  吃/v  的/ude1  ～/w  以后/f  不会/v  再/d  去/vf  了/ule  ～/w  怎么/ryv  那么/c  难吃/a  还/d  5/m  星/n
没/d  天理/n  啊/y  ～/w  大老远/nz  过去/vf
失望/a  之前/f  经常/d  出差/vi  去/vf  兰州/ns
朋友/n  也/d  是/vshi  兰州/ns  老家/n
看到/v  东方/s  宫/ng  开到/v  这边/rzs  了/ule  就/d  很/d  开心/a  去/vf  吃/v
刚/d  开业/vi  的确/d  不错/a
味道/n  很/d  正宗/b
天天/d  爆满/vi  每次/r  吃/v  都/d  得/ude3  卡位/nz
可是/c  什么/ry  时候/n  开始/v  呢/y
汤淡得/nr  连/ulian  我/rr  这个/rz  不是/c  兰州/ns  人/n  都/d  能/v  吃出/v  味道/n  不/d  一样/uyy  了/ule
大概/d  是/vshi  人/n  太多/ad  汤/n  不够/a  于是/cc  水来/nr  救/v  ？/w  还有/v  服务/vn
知道/v  的/ude1  人/n  都/d  知道/v  少数/mq  民族/n  不好惹/a
味道/n  好/a  服务/vn  也/d  没/d  多/a  苛求/vn
吃/v  过/uguo  的/ude1  人/n  肯/v  定知道/nrj  给/p  面票/n  他们/rr  会/v  问/v  要/v  哪种/ry
我/rr  说/v  了/ule  宽/a  的/ude1  给/p  我/rr  整/v  了/ule  碗/n  细/a  的/ude1  我/rr  说错/nz  了/ule
给/p  面的/n  小伙子/n  瞪着/v  眼珠子/nz  说/v  没错/vi
我/rr  说/v  我/rr  说/v  要/v  宽/a  的/ude1  他/rr  说/v  你/rr  没/d  说/v
你/rr  没/d  说/v  说/v  了/ule  三/m  遍/qv
好吧/nt  我/rr  才/d  知道/v  原来/d  贵店/nr  是/vshi  你/rr  不/d  告诉他/nz  他/rr  也/d  不/d  问/v  你/rr  就/d  给/p  你/rr  “/w  默认/v  ”/w  成细/nr  面/nf  了/ule
好/a  的/ude1  没关系/vl  细/a  的/ude1  也/d  能/v  吃/v
但是/c  再也不会/l  来/vf  了/ule
这/rzv  碗面/n  不吃/v  我/rr  死不了/l
但是/c  贵店/nr  这/rzv  服务/v  这/rzv  质量/n  也/d  不怪/v  最近/t  路过/v  的/ude1  时候/n  再也/d  看不到/v  以前/f  那种/r  大/a  冬天/t  排队/vi  排到/v  门/n  的/ude1  场景/n  了/ule  吧/y
真不/d  明白/v  点评/vn  里/f  的/ude1  评价/vn  为什么/ryv  这么/rz  好/a
下午/t  两/m  点/qt  左右/f  吃/v  的/ude1
因为/c  不是/c  饭/n  点儿/q
所以/c  两/m  个人/n  只要/c  了/ule  一/m  碗/n  拉面/nf
量/n  不/d  多/a  也/d  不少/mq  吧/y
不分/d  大小/n  碗/n  的/ude1
开始/v  端的/z  时候/n  她/rr  问/v  加/v  不加/v  辣/a
我/rr  没/d  决定/v
想/v  先吃/nz  一/m  口/n  不/d  辣/a  的/ude1  原味/nz
然后/c  再加/nz  辣/a
就/d  没要/v  辣/a
过/uguo  了/ule  一/m  分钟/qt
我/rr  去/vf  加/v  辣/a
她/rr  却/d  不/d  给/p  了/ule
说/v  不/d  给/p  加/v  她/rr  那里/rzs  的/ude1  只能/v  加/v  桌子/n  上/f  的/ude1  小碗/n  里/f  干/v  了/ule
不/d  新鲜/a  的/ude1
然后/c  加/v  点儿/q  汤也/nr  鼻子/n  不/d  是/vshi  鼻子/n  脸/n  不/d  是/vshi  脸/n  的/ude1
没听说过/l  哪个/ry  拉面馆/nis  不/d  给/p  加/v  汤/n  的/ude1
什么/ry  玩意儿/nz  啊/y
早就/d  有人/r  说/v  过/uguo  某个/rz  地方/n  的/ude1  人/n  又/d  穷/a  又/d  横/dg
真的/d  太/d  对了/vl
真是/d  难/a  揍/v
要不/c  怎么/ryv  说/v  某个/rz  地方/n  的/ude1  人/n  穷/a  呢/y
越/d  穷/a  越/d  横/dg  啊/y
这样/rzv  的/ude1  人/n  永远/d  也/d  发不/l  了/ule  财/n
打死/v  也/d  不/d  去/vf
价格/n  也/d  不/d  便宜/a  盛/v  面/nf  伙计/n  毫无/v  素质/n
提醒/v  他/rr  下单/n  错/v  了/ule
他/rr  不光/c  态度恶劣/n  还/d  摔/v  碗/n  摔/v  勺/ng
我们/rr  态度/n  也/d  强硬/a  起来/vf  他/rr  竟/d  威胁/v  我们/rr  还要/d  出来/vf  打人/n
全店/nr  竟/d  没有/v  一个/mq  负责人/nnt  出来/vf  制止/v
这种/r  流氓/n  餐厅/nis  这辈子/l  再也不会/l  光顾/v
烂/a  到/v  爆/vn
死难/b  吃/v
服务态度/nz  特别/d  差/a
以后/f  饿死/vi  也/d  不吃/v  他们/rr  家/q  第一/m  次/qv  来/vf  这里/rzs  吃/v  牛肉/nf  拉面/nf   /w  之前/f  听说/v  这家/r  的/ude1  很/d  正宗/b   /w  但/c  吃完/v  以后/f  让/v  我/rr  很/d  失望/a   /w  上/f  了/ule  一/m  碗/n  二/m  细/a   /w  面/nf  不是/c  很/d  筋道/nz   /w  而且/c  一/m  根/n  面/nf  粗细/n  都/d  不/d  均匀/a   /w  汤也/nr  没有/v  牛肉汤/nf  的/ude1  香味/n   /w  反而/d  觉得/v  有/vyou  股/q  很重/nz  的/ude1  调料/n  味/ng   /w  真不知道/i  是/vshi  牛肉汤/nf  还是/c  调料/n  汤/n   /w  凉菜/nf  也/d  不是/c  很/d  精致/a   /w  非常/d  粗糙/a   /w  单加/nr  了/ule  一/m  份/q  牛肉/nf   /w  如果/c  不在/v  汤里/nr  涮/v  涮/v   /w  嚼/v  起来/vf  都/d  觉得/v  特/ag  硬/a  没味儿/v   /w  总之/c  不会/v  再来/d  了/ule   /w  失望/a  至极/vi
他们/rr  家/q  的/ude1  凉面/n  太差/d  了/ule
端/v  上来/vf  还/d  冒着/v  热气/n
就/d  放/v  了/ule  几/d  片可怜/nrj  的/ude1  胡萝卜/nf  和/cc  芹菜/n
味道/n  就/d  更/d  差/a  了/ule
再也/d  不/d  去/vf  吃/v  了/ule  ./w  北京/ns  牛肉面/nf  只有/c  河州面馆/nt
东方/s  宫/ng  到/v  北京/ns  就/d  卖/v  这个/rz  价格/n
你/rr  面/nf  好/a  也/d  行/ng
那么/c  难吃/a  还/d  卖/v  这/rzv  价/n  你/rr  拿/v  大伙/rr  当/p  脑残/nz  呢/y
这里/rzs  的/ude1  东西/n  都/d  比较/d  腥/a
尤其/d  是/vshi  鸡蛋/nf
还是/c  望京/nz  那家/r  比较/d  好吃/a  啊/y
有点/d  失望/a  没/d  那么/c  好吧/nt
我/rr  是/vshi  在/p  北京/ns  的/ude1  地道/a  兰州/ns  人/n
吃/v  了/ule  它/rr  家/q  的/ude1  面/nf  无法/v  与/cc  兰州/ns  的/ude1  当地/s  的/ude1  马子/n  禄家/nr  的/ude1  比/p
真/a  一般/ad
还/d  那么/c  多/a  人/n
卫生条件/nz  不错/a
给/p  一个星吧/nt
卫生/an  和/cc  服务/v  的分兰州/ns  牛肉/nf  面的/n  老套路/n
刚开始/nz  好/a
越/d  到/v  最后/f  越差/nz
酿皮子/nf  刚开始/nz  还/d  有点/d  黄粒/n  芥末/nf
到/v  现在/t  没了/v  …/w  牛肉/nf  完全/ad  不/d  烂/a
面/nf  虽然/c  有/vyou  兰州/ns  牛肉/nf  面的/n  味道/n
但是/c  面/nf  不/d  筋/n  、/w  汤/n  不/d  鲜/a
也/d  就/d  哄哄北京人/nt  和/cc  除/p  兰州/ns  以外/f  的/ude1  外地人/n
最/d  搞笑/vi  的/ude1  是/vshi
要求/n  面/nf  里加/nz  点/qt  萝卜/n
竟然/d  要/v  加/v  十块钱/nz  …/w  尼玛/nrf
哪个/ry  吃/v  牛肉面/nf  的/ude1  人/n  能/v  点/qt  一/m  盘子/n  萝卜/n  吃/v
这/rzv  在/p  兰州/ns  早/a  都/d  关门大吉/vl  了/ule
顺便/d  在/p  说/v  下/f
这家/r  在/p  兰州/ns
基本/a  属于/v  没人/l  吃/v  的/ude1
跑/v  北京/ns  来/vf  做/v  生意/n
那/rzv  就/d  地道/a  点/qt
贵/a  就/d  不说/c  了/ule
北京/ns  基本/a  就/d  这/rzv  价/n  算/v  很/d  合适/a  了/ule
但是/c  别/d  七/m  要/v  八/m  要/v  的/ude1
丢/v  兰州人/nt  的/ude1  脸/n
我/rr  是/vshi  地道/a  兰州/ns  人/n
当初/t  是/vshi  我/rr  向/p  身边/s  小伙伴/n  推荐/v  的/ude1  这家/r
但是/c  现在/t
这家/r  已经/d  让/v  我/rr  感到/v  恶心/a  了/ule
还有/v  那/rzv  什么/ry  店长/nnt
我/rr  就/d  说/v  你/rr  就是/v  个/q  夯/v  怂/vg
当/p  顾客/n  提出/v  质疑/vn  的/ude1  时候/n
还/d  一/m  副/b  理直气壮/al  的/ude1  样子/n
收钱/v  是/vshi  对/p  的/ude1  !/w  你/rr  这么/rz  在/p  北京/ns  糟蹋/v  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
兰州/ns  的/ude1  牛肉面/nf  行业/n  知道/v  吗/y  ？/w  小伙伴/n  们/k
味道/n  真/a  心/n  是/vshi  越来越/d  差/a
你们/rr  入/v  坑/n  慎重/a  !/w  说实话/vl   /w  这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最难/a  吃/v  得/ude3  拉面/nf  没有/v  之一/rz   /w  上面/f  一/m  层/qv  辣椒油/n   /w  汤也/nr  没有/v  牛肉味/nz   /w  面/nf  一点/m  嚼/v  劲/n  都/d  没有/v   /w  小菜/n  要/v  多/a  难吃/a  有/vyou  多/a  难吃/a   /w  腐竹/n  就是/v  用/p  盐水/n  泡/v  的/ude1   /w  都/d  不/d  知道/v  在/p  外边/f  摆/v  了/ule  多久/ryt   /w  都/d  干/v  了/ule  说实话/vl  挺/d  难/a  吃/v  的/ude1   /w  不/d  知道/v  为啥/r  这么/rz  多/a  网友/n  说/v  好吃/a   /w  拉面/nf  里/f  的/ude1  肉/n  都/d  是/vshi  肥牛/n  肉丁/n   /w  十块钱/nz  一两/m  的/ude1  肉/n  也/d  是/vshi  肥/n  的/ude1  多/a   /w  前面/f  两/m  个人/n  都/d  说/v  能/v  不能/v  给/p  换点/n  瘦/a  的/ude1   /w  汤/n  基本/a  没啥/nz  味道/n   /w  辣子/nf  挺/d  香/a  的/ude1   /w  面/nf  拉/v  的/ude1  还行/v   /w  反正/d  吃/v  着/uzhe  真不/d  咋样/nz   /w  之前/f  在/p  兰州/ns  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv  金鼎/nz   /w  比/p  这个/rz  好吃/a  太多/ad  了/ule   /w  不/d  知道/v  为啥/r  那么/c  多/a  网友/n  说好/v   /w  挺/d  失望/a  的/ude1  牛肉/nf  一般/ad
面/nf  还/d  说/v  的/ude1  过去/vn
不/d  劲道/nz
汤也就/nr  那样/rzv  就/d  是/vshi  地方/n  好/a
地方/n  太小/d
汤/n  的/ude1  味道/n  平平/z
面/nf  很/d  一般/ad  …/w  辣子/nf  不/d  辣/a
醋/nf  不酸/n
不是/c  让/v  人/n  能/v  一/m  吃/v  再/d  吃/v  的/ude1  面/nf
