吃/v  了/ule  那么/c  多家/nt  的/ude1  拉面/nf
还是/c  这家/r  兰州/ns  拉面/nf  好吃/a
汤头/ns  很/d  清爽/a
但是/c  味道/n  却/d  很/d  浓郁/a
牛肉/nf  很/d  大片/n
真的/d  比/p  其他/rzv  家/q  的兰州/ns  拉面/nf  好吃/a  太多/ad  了/ule
不得不/d  提/v  他家/r  的/ude1  辣椒油/n
不/d  辣/a
超级/b  香/a
很/d  有/vyou  食欲/n
凉皮/nf  也/d  做/v  的/ude1  不错/a
用餐/vi  环境/n  还/d  不错/a
挺/d  干净/a  整洁/a  的/ude1
昨天/t  去/vf  看病/vi  路过/v  这/rzv  一家/n
对胃口/l  没有/v  什么/ry  特别/d  的/ude1  期待/vn
但是/c  惊艳/nz  了/ule
分店/nis  很多/m
以前/f  也/d  见过/v
但是/c  总/b  觉得/v  没有/v  马华/nr  或者/c  加州/ns  好吃/a
结果/n  这/rzv  一家/n  的/ude1  面/nf
还/d  真是/d  不/d  错/v
牛肉/nf  大块/n
面汤/n  味厚/nz
很/d  推荐/v  面/nf  很/d  劲道/nz
汤味/nr  正/d
环境/n  不错/a
价格公道/n  面/nf  一般/ad
套餐/n  东西/n  也/d  不算/v  多/a
小/a  腰/n  烤/v  的/ude1  不错/a  这家/r  店/n  离/v  图书馆/nis  很/d  近/a
这家/r  兰州/ns  拉面/nf  家/q  的/ude1  整体/n  环境/n  很/d  干净/a  卫生/an
服务员/nnt  也/d  都/d  热情/an  友好/a
味道/n  也/d  非常/d  的/ude1  正宗/b
店里/n  除了/p  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf  还有/v  凉皮/nf  也/d  好吃/a
凉菜/nf  拼盘/n  拌/v  的/ude1  味道/n  也/d  很/d  美味/n
配上/v  他们/rr  家/q  的/ude1  辣椒油/n  真的/d  超级/b  赞/vg
辣油/n  很香/nz
总得/d  来说/uls  是/vshi  一家/n  很/d  值得/v  来/vf  吃/v  的/ude1  牛肉拉面馆/nt
北京/ns  有/vyou  好多/mq  清真/b  拉面馆/nis
东方/s  宫/ng  的/ude1  味道/n  还算/v  不错/a
在/p  对面/f  国图/n  培训/vn
中午/t  过去/vf  吃/v  了/ule  一/m  碗面/n
大/a  周末/t  的/ude1  人满为患/vl
可见/c  这/rzv  家/q  的/ude1  味道/n  很好/ad
服务态度/nz  也/d  很好/ad
本人/rr  不吃/v  香菜/nf  葱花/n
都问/nr  的/ude1  很/d  清楚/a  ~/nx  新/a  上/f  大盘鸡/nf  套餐/n
好吃/a  不贵/a
经济/n  实惠/an
欢迎/v  品尝/vn
口味/n  不/d  错/v
被/pbei  推荐/v  的/ude1
肉/n  很好/ad  吃/v  ~/nx  离/v  学校/nis  近/a   /w  挺/d  不错/a  的/ude1  一家/n  店/n   /w  拉面/nf  的/ude1  口感/n  很/d  不错/a   /w  汤/n  的/ude1  味道/n  很好/ad   /w  最后/f  汤都/nr  喝完/v  了/ule   /w  挺/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  辣椒油/n   /w  不/d  太/d  辣/a   /w  很香/nz   /w  我/rr  爱吃/v  辣/a  所以/c  吃/v  的/ude1  时候/n  要/v  加/v  好几/mq  勺/ng   /w  看/v  有人/r  吃/v  毛细/nz   /w  下次/t  来/vf  尝尝/v  毛细/nz  面/nf  在/p  这里/rzs  吃饭/vi  纯属偶然/nz
因为/c  在/p  这/rzv  上学/vi
经常/d  吃/v  食堂/n  的/ude1  饭/n
昨天/t  同学/n  过/uguo  生日/n  所以/c  来/vf  的/ude1  这/rzv  边/k  吃/v
都/d  还/d  不错/a  的/ude1
环境/n  就/d  很/d  普通/a
挺/d  干净/a
因为/c  说明了/v  有/vyou  朋友/n  过/uguo  生日/n  还/d  特意/d  送/v  了/ule  一/m  碗/n  长寿面/nf
服务/vn  特别/d  好/a
挺/d  热情/an
价格学生/nt  也/d  能/v  接受/vn
下次/t  还/d  来/vf  离家近/v
尤其/d  是/vshi  图书馆/nis
一般/ad  习惯/n  看完/v  书/n  去/vf  吃/v  点/qt
还/d  能/v  喝点/nz  汤/n
感觉/n  不错/a
兰州/ns  拉/v  面/nf  现在/t  真的/d  开/v  的/ude1  不少/m
良莠不齐/vl  的/ude1
不过/c  这/rzv  家/q  吃/v  过后/v  感觉/n  还/d  真是/d  那么/c  个/q  味道/n
视觉/n  上/f  来看/u   /w  还是/c  可以/v  的/ude1
看着/v  让/v  人/n  觉得/v  食欲/n  不/d  错/v
不/d  像/v  有的/rz  汤和水/nr  那个/rz  一眼/d  望/v  过去/vf  直接/ad  看/v  见/v  底/f  了/ule
他家/r  这/rzv  个/q  汤/n  感觉/n  还是/c  比较/d  浓郁/a  的/ude1
牛肉/nf  也/d  还/d  可以/v
给/p  的/ude1  不算/v  少吧/nt  那/rzv  味觉/n  来说/uls
觉得/v  不错/a
我/rr  很/d  喜欢/vi  浓浓的/z  汤加/ns  上面/f  条/q  的/ude1  力道/nz  感/vg
很/d  舒服/a  最后/f  说/v  一点/m
真的/d  是/vshi  近/a
喜欢/vi
离得/v  近/a  的话/udh  可以/v  尝尝/v  在/p  兰州/ns  上/f  了/ule  四/m  年/qt  学/v
也/d  爱上/v  了/ule  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
隔/v  段/q  时间/n  必须/d  去/vf  吃/v  一/m  次/qv
来/vf  北京/ns  够吃/a  过/uguo  好多/m  家/q  牛肉面/nf
最/d  爱/v  的/ude1  还是/c  东方/s  宫/ng  的/ude1
吃/v  过/uguo  三里屯/ns  、/w  对外经贸/nz  、/w  还有/v  十里堡/ns  的/ude1  都/d  不错/a
 /w  现在/t  魏公村/ns  也/d  有/vyou  了/ule
来/vf  碗/n  牛大/nr
配/v  上/f  最/d  爱/v  的/ude1  兰州/ns  小吃/n  甜/a  醅/g  子/ng
再来/d  几/d  个/q  串/q
最后/f  喝/vg  上/f  老/a  酸奶/nf
简直/d  不能/v  更/d  棒/ng
东方/s  宫就/nr  像/v  当年/t  的/ude1  黄焖鸡/nf  一样/uyy
公司/nis  附近/f  老同事/n  们/k  留下/v  好多/mq  回忆/v  的/ude1  地方/n
 /w  吃到/v  店家/n  已经/d  很/d  熟悉/v  我们/rr  的/ude1  口味/n  了/ule  中午/t  很多人/nt
平时/t  倒是/d  空旷/a
最爱/a  酸奶/nf
没有/v  之一/rz
天/qt  热/a  自然/n  就是/v  凉面/n  喽/y  ~/nx   /w  推荐/v  ~/nx  新品/n  炒面/nf  片/q  很/d  不错/a
一大/n  盘/qv
女生/n  一个/mq  人/n  绝对/d  吃不完/v
兰州/ns  拉面/nf  里/f  算/v  不错/a  的/ude1
价格/n  实惠/an
工作/vn  餐/qv  的/ude1  好/a  选择/v  这/rzv  碗面/n  看/v  起来/vf  特别/d  好吃/a
下次/t  还/d  想/v  吃/v   /w  哈哈/o  味道/n  很好/ad
新品/n  哦/e  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  每周/r  都会/n  来/vf  吃/v
最近/t  新/a  出/vf  了/ule  很多/m  拌面/nf
还有/v  凉面/n
味道/n  都/d  不错/a
推荐/v  ～/w  ～/w  ～/w  碰到/v  了/ule  优惠活动/nz
碎肉/nz  拌面/nf  味道/n  不错/a
东方/s  宫新上/nr  的/ude1  炒面/nf  片/q
半价/n  优惠/vn  中/f
拉面/nf  味道/n  不错/a   /w  今天/t  尝试/v  的/ude1  炒面/nf   /w  不错/a   /w  味道/n  很/d  足/a  同事/n  带/v  过来/vf  的/ude1
还/d  不错/a
挺好吃/a  的/ude1
速度/n  挺快/v  的/ude1  东方/s  宫/ng  不仅/c  牛肉面/nf  棒棒/nz  哒/o  西红柿/nf  面/nf  也/d  很/d  好吃/a  环境/n  不错/a
味道/n  好/a
面筋/nf  道/qv
不错/a
西红柿/nf  鸡蛋/nf  面的/n  味道/n  真不错/i
喜欢/vi  菜品/n  很好/ad
室内/s  干净/a  卫生/an
东方/s  宫/ng  值得/v  一来/c
周末/t  来见/v  朋友/n
突然/ad  想/v  吃/v  拉面/nf
朋友/n  就/d  介绍/v  我/rr  到/v  这家/r  来/vf  吃/v
说是/v  挺/d  正宗/b  的/ude1
一来/c
果不其然/vl
人/n  还/d  不少/mq  呢/y
排/v  了/ule  会儿/qt  队/n
点/qt  了/ule  几/d  个/q  凉菜/nf
牛肉/nf  拉面/nf  分量/n  好/a  足/a
吃/v  的/ude1  好/a  饱/a
连锁店/nis  嘛/y
环境/n  挺好/nz  的/ude1
还是/c  值得/v  信赖/vn  的/ude1
味道/n  非常/d  好/a
量/n  也/d  够大/nz
主要/b  干净/a  卫生/an
非常/d  满意/v
碎肉/nz  拌面/nf
味道/n  还/d  不错/a  呦/e
量/n  也/d  很/d  足/a
还有/v  免费/vn  的/ude1  面汤/n  新/a  推出/v  的/ude1  豆角/n  炒/v  面/nf
配上/v  小/a  凉菜/nf
不能/v  再/d  赞/vg  了/ule  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  点/qt  的/ude1  茄子/nf  肉/n  沫/n  面/nf
新产品/nz
好吃/a  ~/nx  环境/n  干净/a
服务态度/nz  良好/a
下次/t  还/d  来/vf  菜品/n  口味/n  不/d  错/v
经常/d  来/vf  这/rzv  家/q  吃饭/vi
新品/n  自然/n  要/v  支持/v  一下/m  东方/s  宫/ng  魏公村店/ns  新/a  出/vf  的/ude1  碎肉/nz  拌面/nf
味道/n  不错/a  很/d  好吃/a
面条/nf  劲道/nz
值得/v  一/m  试/v  每次/r  都/d  来/vf
种类/n  很多/m
新/a  加/v  好多/mq  种类/n
金城/ns  炒面/nf  片/q
很/d  好吃/a
面皮/nf  筋道/nz   /w  咸淡/nz  正好/z
够/v  两/m  个人/n  吃/v  的/ude1  量/n
非常/d  好吃/a
分量/n  足/a
推荐/v
环境/n  好/a
口味/n  正宗/b
口味/n  不/d  错/v
服务/v  也挺/nz  热情/an
点/qt  个/q  赞/vg  吧/y  就是/v  这个/rz  味儿/n   /w  环境/n  不错/a    /w  点/qt  单/b  服务员/nnt  很/d  暖心/nz  在/p  公司/nis  附近/f
经常/d  来/vf  吃/v
味道/n  很好/ad
臊子面/nf  不错/a   /w  值得/v  推荐/v   /w  都/d  很好/ad
下次/t  机会/n  再来/d  面的/n  味道/n  非常/d  好/a
凉菜/nf  里/f  最爱/a  土豆丝/nf
经常/d  来/vf  这里/rzs  ～/w  新品/n  茄子/nf  肉丁/n  面/nf  也/d  棒棒/nz  哒/o
新/a  出/vf  的/ude1  菜品/n  豆角/n  肉丝/n  炒面/nf  非常/d  不错/a  以前/f  经常/d  来/vf  吃/v  拉面/nf
口味/n  是/vshi  附近/f  比较/d  好吃/a  的/ude1  ~/nx  还/d  不错/a  新/a  上/f  的/ude1  面片/nz  给/p  的/ude1  不少/mq   /w  一个/mq  人/n  都/d  吃不完/v  金城/ns  炒面/nf  片/q
不错/a
他们/rr  家/q  牛肉面/nf  也/d  好吃/a  味道/n  非常/d  好/a
服务/vn  好/a
环境/n  非常/d  非常/d  非常/d  好/a  夏天/ns  新/a  品/ng
味道/n  不错/a
需要/v  提前/vn  点/qt  餐/qv
等/udeng  的/ude1  时间/n  比较/d  长新/ns  上/f  的/ude1  豆角/n  肉丝/n  炒面/nf
味道/n  很/d  赞/vg
推荐/v  味道/n  不错/a
环境/n  挺好/nz   /w  上菜/n  速度/n  比较/d  快/a   /w  服务/vn  可/v  超级/b  好吃/a
无敌/vi  好吃/a
推荐/v  推荐/v  好吃/a  好吃/a  西红柿/nf  面/nf  味道/n  非常/d  好/a
拉面/nf  很/d  劲道/nz
赞/vg  这/rzv  碗面/n  颜值/nz  好/a  高/a  ??/w
不/d  知道/v  好吃/a  否/vg  ？/w  新品/n  臊子面/nf  很/d  好吃/a  哦/e
还有/v  烤串/nz  也/d  特别/d  好吃/a
好/a
好吃/a  不贵/a   /w  服务到位/n
很/d  不错/a
推荐/v  吃/v  过/uguo  东方/s  宫家/nz  很多店/nt
魏宫村/ns  这家/r  店/n  是/vshi  在/p  人大/nis  附近/f
环境/n  不错/a
所以/c  就/d  选择/v  了/ule  他家/nt
拉面/nf  还是/c  一样/uyy  的/ude1  很/d  好吃/a
汤头/ns  浓郁/a
面/nf  也/d  很/d  劲道/nz
也/d  可以/v  点/qt  一些/m  小菜/n  配/v  着/uzhe  吃/v
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  卤蛋/nf
一顿饭/nz  吃/v  的/ude1  很/d  满足/v
味道/n  不错/a  物美价廉/vl  以后/f  会/v  常来/d  的/ude1  啊/y  啊啊/e  味道/n  非常/d  好/a
好吃/a  得/ude3  忘了/v  拍照/vi
服务/v  赞赞/nz  哒/o
端/v  上来/vf  忘了/v  拍照/vi  就/d  吃/v  了/ule  一口/ns
太/d  香/a  了/ule
赞/vg
就是/v  小碗/n  不够/a  吃/v  今天/t  尝试/v  的/ude1  这个/rz  面片/nz  非常/d  好吃/a
给/p  个/q  赞/vg  看着/v  很/d  有/vyou  食欲/n  又/d  非常/d  好吃/a  啊/y
嘻嘻/nz
要/v  了/ule  两/m  份/q  臊子面/nf
味道/n  不错/a
好评/n  和/cc  同事/n  来/vf  吃/v  的/ude1
可好了/l
么么哒/nz
赶上/v  出/vf  新品/n
味道/n  很好/ad
下次/t  还/d  来/vf
挺好吃/a  的/ude1
在/p  附近/f  上班/vi
中午/t  来/vf  吃/v  一/m  碗面/n  简直/d  享受/v  在/p  附近/f  上班/vi
经常/d  过来/vf  吃/v
新/a  出/vf  的/ude1  拌面/nf  味道/n  不错/a
味道/n  挺好/nz
再来/d
面/nf  稍微/d  有点/d  硬/a
再/d  软/a  点/qt  更好/d
新品/n
试吃/nz
好评/n
以后/f  还/d  来/vf
赞赞/nz  味道/n  不错/a
新品/n
单位/n  附近/f
经常/d  来/vf  新/a  出/vf  的/ude1  碎肉/nz  拌面/nf  特别/d  好吃/a
还/d  半价/n
强力/n  推荐/v  他们/rr  家/q  的/ude1  甜/a  胚子/nz
解/v  腻/v  新/a  上面/f  系/v
品尝/v  体验/vn
传统/n  拉面/nf  配上/v  精致/a  臊子/nz
面料/n  十足/z  回母校/n  发现/v  以前/f  常/d  吃/v  的/ude1  那家/r  兰州/ns  拉面/nf  倒闭/v  了/ule
不过/c  又/d  开/v  了/ule  一家/n  更大/d  的/ude1  东方/s  宫/ng
还是/c  可以/v  吃到/v  拉面/nf  的/ude1
还是/c  熟悉/v  的/ude1  味道/n  ～/w  酱牛肉/nf  很棒/a
不过/c  还是/c  很/d  怀念/v  以前/f  和/cc  舍友/nz  每周/r  一次的兰州/ns  拉面/nf  时间/n
东方/s  宫的连锁店/nt  真的/d  好多/mq  ....../w  也/d  算是/v  品牌了吧/nt  ??/w  比/p  較/n  正宗/b  的/ude1  牛肉/nf  拉/v  麵/n
來/vf  過/uguo  好多/m  次/qv  了/ule
因/p  為/nz  離/n  單/b  位/q  比/p  較/n  近/a  中午/t  經/n  常/d  跟/p  同事/n  來/nz  這邊/n  吃/v
量/n  比/p  較/n  富裕/a
女孩子/n  吃/v  一/m  份/q  面的/n  話/n  足/a  夠/n  了/ule
小菜/n  也/d  很/d  不/d  錯/n
生意/n  火爆/a
遇到/v  中午/t  飯電/n  兒/ng  的話/udh  可能/v  還/nz  需要/v  排/v  隊/n
總體/n  來/vf  說/v  很/d  不/d  錯/n  的/ude1
推/v  薦/n  牛肉/nf  麵/n
飯/n  拌/v  菜/n  也/d  是/vshi  很/d  不/d  錯/n  滴/v  终于/d  来到/v  想来/v  已久/d  的/ude1  北京/ns
果然/d  在/p  天安门/ns  广场/n  看/v  的/ude1  升旗仪式/nz  就是/v  不/d  一样/uyy
在/p  北京/ns  也/d  吃/v  了/ule  不少/mq  的/ude1  小吃/n
这家/r  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf  就是/v  朋友/n  推荐/v  我/rr  来/vf  的/ude1
说/v  他们/rr  家/q  的/ude1  味道/n  真的/d  很/d  赞/vg
开/v  吃/v  了/ule  以后/f  果然/d  没有/v  让/v  我/rr  失望/a
而且/c  他们/rr  家/q  的/ude1  汤/n  真的/d  很好/ad  喝/vg
忍不住/v  喝/vg  了/ule  好多/m
路过/v  魏公村/ns
想/v  找/v  个/q  吃饭/vi  的/ude1  地方/n
就/d  看到/v  这里/rzs  了/ule
进去/vf  点/qt  的兰州/ns  炒面/nf  和/cc  传统/n  牛肉/nf  拉面/nf
还有/v  凉菜/nf
味道/n  真心/d  不错/a
下午/t  去/vf  的/ude1
人/n  不是/c  很/d  多/a
服务员/nnt  态度/n  我/rr  很好/ad
环境/n  还算/v  可以/v
在/p  魏公村/ns  这/rzv  地方/n
菜品/n  价格/n  价格/n  还算/v  合理/a
不/d  去/vf  北京/ns  出差/vi  路过/v  的/ude1  一家/n  面馆/nis
味道/n  不错/a
牛肉/nf  拉面/nf  很/d  正宗/b
还有/v  很多/m  小菜/n  可以/v  点着/v  吃/v
同事/n  几/d  个/q  吃/v  的/ude1  都挺/nr  撑/v  的/ude1
现在/t  回来/v  了/ule  到/v  了/ule  我们/rr  当地/s  面馆/nis
还/d  在/p  馋/a  那家/r  面馆/nis  的/ude1  面/nf
还有/v  服务/vn  也/d  非常/d  好/a
不愧/d  是/vshi  帝都/n
给/p  个/q  赞/vg  (/w  ≧▽≦/n  )/w
以前/f  总/b  吃/v  兰州/ns
这家/r  的/ude1  还是/c  头/n  回/v  吃/v
味道/n  还/d  不错/a
要/v  了/ule  碗/n  毛细/nz
面的/n  口感/n  不错/a
细/a  儿/ng  不/d  糟/a
牛肉汤/nf  很好/ad  喝/vg
香/a  啊/y  ～/w  主要/b  是/vshi  油/n  少/a
不想/v  别家/nz  上面/f  漂着/nz  一/m  层/qv  油/n
凉菜/nf  也/d  比较/d  爽口/a
分量/n  不大/d
一/m  人/n  的/ude1  份量/n
环境/n  吗/y
就/d  不/d  讲究/v  了/ule
不过/c  也/d  没/d  见过/v  高大/a  上/f  的牛肉面馆/nt
刚刚/d  从/p  南方/s  回来/v
南方/s  没有/v  面食/nf
即使/c  有/vyou  也/d  没有/v  北方/s  正宗/b
我/rr  一个/mq  北方人/nz  跑到/v  南方/s  去/vf
基本/a  都/d  没/d  的/ude1  吃/v
这不/l  刚回来/i
就/d  来/vf  这儿/rzs  了/ule
我/rr  特/ag  喜欢/vi  这/rzv  的/ude1  酸奶/nf  和/cc  拉面/nf  了/ule
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1
满足感/nz  爆棚/nz
不错/a  的/ude1  拉面/nf
肉/n  大概/d  5/m  片/q
面条/nf  比/p  较多/d
很/d  实在/d  此/rzs  所谓/vn  最/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
这/rzv  是/vshi  朋友/n  给/p  此/rzs  店/n  的/ude1  评价/vn
就/d  冲着/p  这个/rz  周末/t  特意/d  去/vf  吃/v  了/ule  一/m  次/qv
味道/n  真的/d  很/d  赞/vg
买了/v  一/m  份/q  面/nf
还有/v  配送/vn  的/ude1  小菜/n
还/d  买了/v  份/q  炒饭/v
牛肉/nf  很/d  正宗/b
吃/v  着/uzhe  也/d  放心/v
值得/v  尝试/vn
去/vf  民大/nt  的/ude1  时候/n  和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1
北京/ns  连锁/vn  挺/d  多/a  的/ude1
感觉/n  味道/n  都/d  差不多/al
拉面/nf  挺/d  筋道/nz  …/w  味道/n  很/d  不错/a
感觉/n  跟/p  其他/rzv  店/n  的/ude1  差不多/al
汤/n  很好/ad  喝/vg
牛肉/nf  量/n  也/d  很/d  足/a
挺/d  实惠/an  的/ude1
酸奶/nf  是/vshi  稠/a  稠/a  的/ude1  那种/r
地道/a
要/v  了/ule  凉菜/nf  两/m  个人/n  吃/v  刚刚好/nz
小店/n  挺/d  干净/a  的/ude1
简单/a  的/ude1  一/m  顿/qv  快餐/n  很好/ad
不错/a
记得/v  以前/f  东方/s  宫还/nr  没开/v  这么/rz  多/a  家/q  时/qt
想/v  吃/v  顿/qv  正宗/b  牛肉/nf  拉面/nf  恨不得/d  排/v  两三/m  个/q  小时/n  才/d  行/ng
不过/c  没/d  办法/n
谁/ry  让/v  我/rr  喜欢/vi  这/rzv  口儿/nz  呢/y
公司/nis  就/d  在/p  旁边/f
午餐/n  经常/d  来/vf  这里/rzs  吃/v
小碗/n  牛肉面/nf  一定/b  要/v  多/a  放/v  辣椒/nf
吃完/v  畅汗/nr  淋漓/z
想想/v  都/d  流口水/nz  啊/y
可惜/v  天/qt  热/a  了/ule  不/d  适合/v  经常/d  吃/v  面/nf  啦/y  ～/w  我/rr  经常/d  在/p  这/rzv  家里/s  吃/v
有一点/nz  点/qt  难找/a
不在/v  中关村/ns  南/b  大街/n  上/f
在/p  大街/n  路西/ns  然后/c  往/p  里/f  走/v  一点/m
不/d  太/d  好找/a
里面/f  店铺/n  显得/v  很/d  干净/a
拉面/nf  很/d  实在/d
味道/n  很好/ad
再加/nz  上点/n  辣椒油/n
确实/ad  美味/n  极了/y
还有/v  一些/m  单点/n  的/ude1
小菜/n  啊/y  卤蛋/nf  啊/y  之类/rz  的/ude1
我/rr  一般/ad  喜欢/vi  要/v  10/m  块钱/q  的/ude1  牛肉/nf
牛肉/nf  真的/d  不/d  错/v
他们/rr  称/v  的/ude1  够/v  分量/n
挺好/nz  去/vf  魏公村/ns  附近/f  办事/vn
正好/z  碰到/v  有/vyou  东方/s  宫/ng  的/ude1  拉面/nf
人/n  不是/c  很/d  多/a
环境/n  比较/d  整洁/a
整体/n  不错/a
拉面/nf  比较/d  筋道/nz
汤头/ns  浓郁/a
非常/d  好/a  喝/vg
很/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  兰州/ns  拉面/nf
他家/r  的/ude1  辣椒/nf  值得称赞/l
很香/nz
可选/v  的/ude1  凉菜/nf  也/d  比较/d  多/a
口味/n  还/d  不错/a
量/n  比较/d  小/a
很少/ad  来/vf  这边/rzs
中午/t  随意/ad  吃/v  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf
吃/v  拉面/nf  太/d  多年/mq  了/ule
从/p  学生时代/nt  开始/v
这家/r  面/nf  口味/n  还好/v
不错/a
汤/n  比较/d  浓/a
环境/n  不错/a
很/d  干净/a
出/vf  菜/n  快/a
服务/v  挺好/nz
放/v  很多/m  醋/nf  好吃/a
一点/m  辣椒油/n
没有/v  吃/v  凉菜/nf  和/cc  烤串/nz
看着/v  还行/v
下次/t  可以/v  过来/vf  尝尝/v
我/rr  个人/n  比较/d  爱/v  面/nf  食/v
尤其/d  是/vshi  冬天/t
特别/d  好吃/a
打破/v  了/ule  我/rr  对/p  牛拉/nr  的/ude1  印象/n
本来/d  不/d  爱吃/v  牛拉/nr
觉得/v  清汤寡水/l
但是/c  这家/r  的/ude1  汤/n  很/d  浓郁/a
也/d  不/d  腻/v
牛肉/nf  肥瘦/n  正好/z
浇/v  辣椒油/n
太/d  满足/v  了/ule  东方/s  宫/ng  的/ude1  毛线/n  特别/d  细/a
而且/c  特别/d  多/a
细长/z  细长/z  面/nf  配上/v  绿油油/z  的/ude1  香菜/nf
加上/v  特质/n  的/ude1  浓汤/n  大大的/nz  辣椒/nf
味道/n  老/a  美丽/a  了/ule
小/a  凉菜/nf  味道/n  也/d  很/d  赞/vg  ??/w  好多/mq  人/n  都/d  喜欢/vi  东方/s  宫/ng  的/ude1  毛细/nz
这个/rz  拉面/nf  和/cc  街上/s  比较/d  常见/a  的/ude1  兰州/ns  拉/v  面/nf  不/d  太/d  一样/uyy
口味/n  正宗/b  很多/m
牛肉/nf  分量/n  也/d  很/d  足/a
最/d  关键/n  的/ude1  一点/m  是/vshi  比较/d  干净/a
位置/n  在/p  人大/nis  旁边/f
和/cc  人大/nis  的/ude1  同学/n  一起/s  去/vf  的/ude1
总体/n  不错/a
服务员/nnt  的/ude1  服务态度/nz  也/d  很好/ad
好评/n
学校/nis  附近/f
吃/v  的/ude1  人/n  不少/m
没/d  对/p  比/p  不/d  知道/v
比/p  好多/mq  拉面/nf  店/n  的/ude1  面/nf  好吃/a  多/a  了/ule
感觉/n  味道/n  超/v  正宗/b
跟/p  我/rr  在/p  兰州/ns  出差/vi  时/qt  吃/v  的/ude1  味道/n  一样/uyy
汤头/ns  清爽/a
滋味/n  却/d  很/d  浓郁/a
面条/nf  劲道/nz
肉/n  煮/v  得/ude3  也/d  不错/a
还有/v  就是/v  环境/n  不错/a
店里/n  干净/a  整洁/a  还/d  挺/d  敞亮/a
吃/v  着/uzhe  放心/v
价格合理/n
量/n  很大/d
点/qt  个/q  套餐/n  都/d  没/d  吃完/v
纯粹/b  是/vshi  出差/vi  路过/v
多/a  远/a  就/d  看见/v  秘/b  制/v  羊蝎子/nf  几/d  个/q  大字/n
到/v  门口/s  才/d  注意到/v  是/vshi  兰州/ns  拉/v  面/nf  （/w  汗/n  ）/w
吃/v  拉面/nf  吃/v  了/ule  二十/m  多年/mq  了/ule  （/w  俺/rr  是/vshi  大叔/n  级/q  人物/n  ）/w
对/p  口味/n  、/w  菜式/n  简直/d  太/d  熟悉/v  了/ule
看看/v  俺/rr  的/ude1  这/rzv  顿饭/nz  ：/w  面/nf  一/m  碗/n  、/w  干/v  豆腐/nf  一/m  盘/qv  、/w  牛肉/nf  几/d  片/q  、/w  一个/mq  蛋/nf
25/m  元/q
这家/r  店/n  的/ude1  面/nf  和/cc  凉菜/nf  的/ude1  口味/n  和/cc  俺们/rr  东北/ns  还是/c  有些/rz  区别/n  的/ude1
可能/v  是/vshi  水/n  的/ude1  缘故/n
总体/n  不错/a
下次/t  再/d  去/vf  北京/ns  还/d  去/vf  吃/v  （/w  反正/d  是/vshi  报销/v
呵呵/e
）/w  位置/n  很好/ad  找/v
整体/n  环境/n  非常/d  干净/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
女服务员/nz  穿着/n  工服/nz  很/d  有/vyou  特色/n
点/qt  牛肉/nf  拉面/nf  是/vshi  必须/d  的/ude1
加/v  一些/m  凉菜/nf
肉/n  的/ude1  味道/n  还/d  不错/a
不/d  咸也/nr  不/d  淡/a
白萝卜/n  切片/vi
小葱/n  切段/nz
肉/n  很多/m
主要/b  是/vshi  汤好味/nr  正/d
一点/m  不剩/v
凉菜/nf  可以/v  拼/vn
种类/n  也/d  不少/m
消费/vn  也/d  适中/a
很/d  满意/v
吃/v  得/ude3  饱饱/nz  的/ude1
下次/t  可以/v  尝尝/v  他家/r  的/ude1  凉皮/nf
味道/n  是/vshi  正宗/b  的/ude1
和/cc  男朋友/n  两/m  个人/n  吃/v
点/qt  了/ule  牛肉/nf  拉面/nf  、/w  凉皮/nf  和/cc  凉菜/nf  拼盘/n  和/cc  酒酿/n
一定/b  跟/p  取/v  菜/n  的/ude1  窗口/s  说/v  要/v  一点/m  辣/a
关键/n  是/vshi  加/v  的/ude1  辣油/n  很香/nz
是/vshi  亮点/n
分量/n  很/d  足/a
环境/n  也/d  很/d  安静/a
吃/v  的/ude1  开心/a
很少/ad  来/vf  魏公村/ns  这边/rzs
因为/c  平时/t  都/d  不/d  太/d  方便/a
但是/c  老/a  去/vf  的/ude1  地方/n  也/d  是/vshi  吃/v  遍/qv  了/ule
所以/c  搜/v  了/ule  搜/v  面食/nf
因为/c  老公/n  是/vshi  面食/nf  的/ude1  热爱/vn  者/k
他/rr  要/v  的兰州/ns  拉面/nf
最/d  普通/a
但是/c  精华/n  都/d  是/vshi  在/p  汤里/nr
吃完/v  了/ule  面汤/n  也/d  不能/v  剩下/v
或者说/c  汤才/nr  是/vshi  最/d  有/vyou  味道/n  的/ude1
我/rr  要/v  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf
感觉/n  大体/d  跟/p  兰州/ns  拉面/nf  差不多/al
就是/v  肉/n  多/a  一些/m
可以/v  自己/rr  添加/v  辣椒/nf
我们/rr  平时/t  都/d  是/vshi  吃/v  习惯/n  了/ule  二/m  细/a  的/ude1  面条/nf
还要/d  了/ule  拍黄瓜/nf
最/d  普通/a  但/c  依旧/z  是/vshi  必点/nt  之一/rz
黄瓜/n  还/d  挺/d  入味/v  的/ude1
后来/t  看到/v  别人/rr  有/vyou  吃/v  凉皮/nf  的/ude1  ..../w  特别/d  馋/a
下回/t  得/ude3  尝尝/v  这个/rz
爆/v  赞/vg
比/p  苏式/n  牛肉面/nf  好吃/a
凉菜/nf  也/d  好吃/a  饥肠辘辘/vl  时/qt  吃/v  最/d  香/a  了/ule
推荐/v  牛肉/nf  拉面/nf  配/v  凉菜/nf
来/vf  接/v  人/n  的/ude1  时候/n  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv
来/vf  吃/v  的/ude1  人/n  挺/d  多/a
味道/n  挺不错/i  的/ude1
清汤/nf  的/ude1  牛肉面/nf
还有/v  羊肉串/nf
凉菜/nf
茶叶蛋/nf
里面/f  的/ude1  牛肉面/nf  粗细/n  分为/v  好多/m  种/q
喜欢/vi  什么/ry  口感/n  的/ude1  都/d  可以/v
里面/f  的/ude1  凉菜/nf  可以/v  拼/vn
但是/c  量/n  不大/d
一个/m  人/n  基本上/d  可以/v  吃/v  两/m  份/q
羊肉串/nf  的/ude1  味道/n  也/d  正宗/b
还/d  会/v  来/vf  的/ude1  中午/t  人/n  很多/m
有/vyou  单人/b  套餐/n
28/m
一个/mq  面/nf  一个/mq  鸡蛋/nf  一/m  小盘/nz  牛肉/nf  一/m  盘/qv  凉菜/nf  、/w  一个人/nt  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1
北大/n  口腔/n  治/v  牙/n  为了/p  挂号/vi  大/a  早上/t  空着/nz  肚子/n  跑出/vf  来/vf
挂/v  上号/nt  时间/n  还/d  早就/d  想着/v  吃/v  点汤/n  汤水/n  水/n  的/ude1  东西/n
点评/v  一搜/nz  找到/v  了/ule  这里/rzs
门脸/n  不/d  大/a
统一的装修/nt  模式/n
之前/f  也/d  去/vf  过/uguo  几/d  家/q  东方/s  宫/ng
大同小异/vl
菜品/n  一致/a
价格/n  一致/a
甚至/d  味道/n  也/d  一致/a
点/qt  了/ule  15/m  元/q  的/ude1  小碗/n  传统/n  宽/a  拉面/nf  装/v  大碗/n  宽/a  汤/n
没有/v  被/pbei  拒绝/v  （/w  有/vyou  个别/a  店/n  是/vshi  不会/v  同意/v  的/ude1  ）/w  而且/c  出/vf  菜/n  快/a
这么/rz  经济/n  实/ad  恵/n  的/ude1  国人/n  快餐/n  应该/v  大力发展/nz
同时/c  也/d  讲究/v  一下/m  营养/n  搭配/v
吃饱/v  的/ude1  同时/c  也/d  能/v  吃/v  得/ude3  营养/n
就是/v  各种/rz  好吃/a   /w  比/p  天津/ns  的/ude1  好吃/a  很多/m   /w  主要/b  是/vshi  面/nf  好吃/a   /w  劲道/nz   /w  喜欢/vi  粗/a  一点/q  的/ude1   /w  北京/ns  遍地开花/vl  店/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  路口/n  往/p  里一点点/nt  的/ude1  地方/n  里面/f  位子/n  很多/m  三/m  个人/n  点/qt  了/ule  一个/m  两/m  人/n  套餐/n  加/v  一/m  份/q  拉面/nf
面的/n  份量/n  还是/c  很大/d
其实/d  凉菜/nf  的/ude1  份量/n  没/d  那么/c  多/a
但是/c  没/d  吃完/v  啊/y  要/v  了/ule  毛细/nz  的/ude1  牛肉面/nf
加/v  了/ule  牛肉面/nf  的/ude1  颜色/n  非常/d  好/a
看着/v  很/d  有/vyou  食欲/n
辣椒/nf  红油/nf  上/f  飘着/v  绿色/n  的/ude1  葱花/n  辣椒油/n  香/a  而/cc  不/d  辣/a
面汤/n  很/d  鲜/a  毛细/nz  的/ude1  面/nf  口感/n  很好/ad
但/c  建议/n  快点/d  吃完/v
因为/c  泡/v  久/a  了/ule  可能会/nz  黏/a
下次/t  打算/v  试试/v  韭菜/n  叶/ng  的/ude1  宽度/n  肉/n  很/d  有/vyou  口感/n
不/d  像/v  有些/rz  店/n  的/ude1  肉/n  很硬/a
咬/vi  不动/v  这/rzv  碗面/n  对于/p  一个/mq  不/d  爱/v  主食/n  的/ude1  人/n
在/p  这么/rz  一个/mq  炎热/a  的/ude1  夏日/n  中午/t  是/vshi  非常/d  酸/a  爽/ag  的/ude1  面皮/nf
麻酱/n  给/p  得/ude3  很/d  多/a
辣椒/nf  比较/d  香/a
总体/n  来说/uls  出彩/v  的/ude1  地方/n  不大/d  凉菜/nf  推荐/v  小葱拌豆腐/nf
豆腐/nf  是/vshi  老豆腐/n
加上/v  小/a  葱/nf
口感/n  很/d  清凉/a  拍黄瓜/nf  也/d  很/d  不错/a
红心/n  萝卜/n  很/d  辣/a  公司/nis  楼下/s  的/ude1
就是/v  中午/t  人/n  多/a
味道/n  很好/ad
好吃/a
男友/n  和/cc  我/rr  都/d  喜欢/vi  吃/v
面汤/n  好喝/nz
辣椒/nf  特别/d  香/a  生意/n  超级/b  好/a
需要/v  排队/vi
味道/n  蛮/d  正宗/b  的/ude1
只/d  吃/v  了/ule  一/m  晚/tg  凉皮/nf
味道/n  不错/a
酸奶/nf  优点/n  稀/a  …/w  还/d  可以/v
菜/n  很好/ad
物/ng  买/v  价廉/a
西北/ns  特色/n
面/nf  特别/d  好吃/a
自制酸奶/ns  添加/v  了/ule  燕麦片/nf  也/d  很好/ad  喝/vg
一直/d  跟/p  支持/v  东方/s  宫/ng
可以/v  试试/v
东方/s  宫/ng  最近/t  多/a  了/ule  自己/rr  做/v  的/ude1  酸奶/nf
就是/v  里面/f  带有/v  煮熟/v  的/ude1  燕麦/n  米/q
味道/n  很好/ad
可能/v  是/vshi  错过/v  饭/n  点儿/q  了/ule   /w  羊肉串/nf  什么/ry  的/ude1  都/d  没了/v   /w  就/d  剩/v  套餐/n  了/ule
面的/n  味儿/n  都/d  一样/uyy  和/cc  别的/rzv  店/n
还是/c  那么/c  好吃/a
服务员/nnt  的/ude1  差异/n  就/d  大/a  了/ule
东方/s  宫/ng  的/ude1  牛肉面/nf  还是/c  非常/d  正宗/b  的/ude1
一清二白/nz  三/m  红/a
就是/v  肉/n  给/p  的/ude1  有点/d  少能/nr  吃到/v  早点/d  的/ude1  店/n
满足/v  了兰州人/nt  的/ude1  习惯/n
赞/vg  一个/mq  虽然/c  开满/v  了/ule  城/n
但是/c  还是/c  人/n  很多/a  啊/y
味道/n  不错/a  的/ude1  说/v  ~~~/nx  味道/n  不错/a
面有/v  很多/m  种/q
先/d  交钱/nz  再/d  吃/v
男/b  的/ude1  一/m  碗/n  吃不饱/l
喜欢/vi  里面/f  的/ude1  牛肉/nf
挺/d  贵/a  的/ude1
但/c  好吃/a
团购/v  挺/d  实惠/an  的/ude1   /w  她家/r  挺好吃/a   /w  就是/v  偏/d  贵/a  虽然/c  不/d  便宜/a
不过/c  拉面/nf  狠/d  正宗/b  味道/n  好好/d  吃/v  好吃/a
就是/v  肉/n  太少/d  了/ule
有时候/d  厨师/nnt  太/d  随意/ad  一/m  抓/v
根本/a  没有/v  几粒/nz  肉丁/n
真心/d  不/d  明白/v  为什么/ryv  要/v  这样/rzv  服务/vn  太差/d  了/ule  吧/y
晚上/t  遛弯/v  来/vf  的/ude1
人/n  还/d  可以/v
不用/d  等/udeng  位/q
味道/n  挺好/nz
清汤/nf  最/d  棒/ng
不错/a
地道/a
热闹/a
正宗/b
满意/v
下次/t  还/d  回来/v  兰州/ns  的/ude1  味道/n
下次/t  还/d  会/v  光临/v  的/ude1
希望/v  有/vyou  更多/ad  的/ude1  团购/v  外面/f  看不出来/v  进去/vf  才/d  发现人/n  特别/d  多/a
饭/n  点儿/q  都/d  不/d  太/d  好找/a  座儿/n
有/vyou  宽/a  面/nf  细/a  面/nf  和/cc  毛细/nz  面/nf
好吃/a
实惠/an
正宗/b
口味/n  正宗/b
品种/n  丰富/a
还原/vi  了/ule  兰州/ns  本地/rzs  的/ude1  味道/n
拉面/nf
小吃/n
烤肉/nf  都/d  很/d  好吃/a
不用/d  担心/v  辣椒油/n  特多/d
一点/m  都/d  不/d  辣/a
还/d  特/ag  香/a
吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  牛肉面/nf  Ps/nx  ：/w  他家/r  边上/f  的/ude1  煎饼/nf  也/d  天天/d  排长队/nz
酥脆/a  好吃/a
绝配/nz
吃/v  好几/m  个/q  星期/n  了/ule
拉面/nf  的/ude1  辣椒/nf  超级/b  好吃/a
要不是/c  因为/c  上火/vi
简直/d  可以/v  天天/d  吃/v  …/w  凉菜/nf  也/d  很/d  好吃/a
不/d  知道/v  为什么/ryv  之前/f  的/ude1  团购/v  没了/v
好/a  桑心/nr  这/rzv  拉面/nf  是/vshi  非常/d  不错/a  的/ude1
团购/v  的/ude1  份量/n  比/p  单买/v  还要/d  足/a
赞/vg  一个/m  第一/m  次/qv  吃到/v  这样/rzv  的/ude1  牛肉面/nf
真/a  心香/nz  哇/o
汤/n  好喝/nz
面/nf  也/d  弹/v
是/vshi  太/d  饿/v  吗/y
就是/v  服务态度有点/nt
反正/d  比较/d  横/dg
基本/a  不/d  多/a  交流/vn
在/p  兰州/ns  没有/v  吃成/v  牛肉面/nf
回/v  北京/ns  终于/d  吃/v  了/ule  一/m  次/qv
味道/n  很/d  不错/a
汤味/nr  醇厚/a
虽然/c  不是/c  很/d  能/v  吃/v  辣/a
但/c  的确/d  很/d  过瘾/a
问题/n  在/p  于汤/nr  里面/f  可能/v  味精/nf  比较/d  多/a
吃完/v  后/f  觉得/v  非常/d  口感/n
面条/nf  要/v  的/ude1  毛细/nz
感觉/n  太细/n  了/ule
下次/t  去/vf  换/v  粗/a  一点/q  的/ude1  吃吃/nz  看/v
环境/n  挺好/nz
服务/vn  也/d  不错/a
小菜/n  一般/ad
面/nf  里/f  几乎/d  没有/v  肉/n
还是/c  加/v  盘/qv  肉/n  比较/d  靠谱/nz
感觉/n  价格比/nz  西北/ns  贵/a  了/ule  一两/m  倍/q
但/c  也/d  还算/v  可以/v  接受/vn
面/nf  很/d  正宗/b  【/w  甘肃/ns  同学/n  语/ng   /w  辣椒/nf  不是/c  很/d  辣/a   /w  凉菜/nf  一般/ad  一/m  碗/n  拉面/nf
简简单单/z
清/tg  清/tg  淡淡/z
赞/vg  牛肉面/nf  香香/nz  哒/o
特别/d  好吃/a
推荐/v  喔/o
挺好/nz  的/ude1  ～/w  没/d  注意/v  中午/t  不能/v  用/p
服务员/nnt  也/d  通融/vi  了/ule  …/w  味道/n  不错/a
经济/n  实惠/an  一/m  团购/v  一/m  次/qv  中午/t  不能/v  用/p
一/m  次/qv  设备/n  调试/v
第/m  三/m  次/qv  才用到/nr
味道/n  不错/a  吃/v  过/uguo  两/m  次/qv
很香/nz
我/rr  喜欢/vi  吃/v  毛细/nz  的/ude1
再/d  点/qt  1两/m  牛肉/nf
感觉/n  吃/v  的/ude1  美美/d  挞/n
去/vf  好多/m  次/qv  了/ule
正宗/b  的兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf  汤/n  很香/nz
肉/n  好多/m
吃/v  的/ude1  太/d  撑/v
感觉/n  炒面/nf  会/v  很/d  好吃/a  面/nf  很/d  好吃/a
香/a  而/cc  不/d  辣/a
汤口/nr  有点儿/r  就/d  在/p  家/q  旁边/f   /w  味道/n  不错/a   /w  团购/v  的/ude1  很好/ad  很/d  实惠/an  就/d  在/p  学校/nis  旁边/f
基本上/d  一个/mq  星期/n  就/d  去/vf  很多/m  次/qv
味道/n  不能/v  再好/d  了/ule
喜欢/vi  喜欢/vi  喜欢/vi
味道/n  不错/a
就是/v  有点/d  小/a  贵/a
凉菜/nf  挺好吃/a  口味/n  不/d  错/v
感觉/n  很/d  正宗/b  ~/nx  就是/v  地方/n  不好/a  找/v  ……/w  味道/n  好/a
服务/vn  好/a
干净/a
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
口味/n  一般/ad  ~/nx  并/cc  不如/v  传说中/nz  那么/c  好吃/a  ~/nx  而且/c  服务态度/nz  太/d  好/a  让/v  我/rr  有点/d  受宠若惊/vl  了/ule
一般/ad  兰州/ns  拉/v  面/nf  服务态度/nz  不/d  都/d  很差/d  么/y
汤有点/nr  油/n   /w  肉/n  和/cc  串儿/n  不错/a    /w  凉菜/nf  也/d  偏/d  油/n  每次/r  都/d  来/vf   /w  特别/d  特别/d  的/ude1  好吃/a   /w  又/d  特别/d  干净/a  超级/b  赞/vg   /w  很/d  喜欢/vi  吃/v   /w  天/qt  痞子/n  也/d  好吃/a  很好/ad
希望/v  可以/v  多/a  几/d  种/q  套餐/n  的/ude1  搭配/vn  吃完/v  觉得/v  口渴/vi
看来/v  有些/rz  咸/a  了/ule
建议/n  韭/n  叶/ng  以上/f  的/ude1  宽度/n
要不/c  面/nf  就/d  有些/rz  软/a  了/ule
美味/n
还要/d  十五/m  个/q  字/n  以上/f  啊/y
那好吧/nz
不错/a
真的/d  味道/n  很/d  正/d
可以/v  和/cc  燕兰楼/ns  媲美/vi
小菜/n  味道/n  也/d  不错/a
店/n  内/f  卫生/an  很/d  干净/a
食物/nf  也/d  很/d  美味/n  、/w  喜欢/vi
不错/a  有点/d  家乡/n  的/ude1  感觉/n  好/a  吃/v  好吃/a
建议/n  不要/d  毛细/nz  哦/e  ～/w  容易/ad  坨/q  团购/v  跟/p  正常/a  购买/v  一样/uyy  点/qt  餐/qv
一样/uyy  取/v  餐/qv
不错/a  好吃/a
便宜/a
不用/d  等/udeng  位/q
喜欢/vi  的/ude1  很/d  味道/n  很/d  不错/a   /w  直接/ad  要/v  的/ude1  套餐/n   /w  很/d  方便/a   /w  儿子/n  很/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  牛肉/nf    /w  全家人/n  都/d  很/d  喜欢/vi   /w  就是/v  屋里/s  没/d  空调/n   /w  吃完/v  一身/n  汗/n   /w  服务/vn  嘛/y   /w  凑合/v  吧/y  要/v  的/ude1  柳叶/n
很/d  好吃/a
入/v  味儿/n
量/n  足/a  味儿/n  好/a
很/d  不错/a   /w  四/m  个人/n  吃/v  很饱/nz   /w  会/v  再/d  去/vf  的/ude1   /w  干净/a  的/ude1  店面/n  味道/n  很好/ad  ~/nx  但是/c  量/n  不/d  大/a  ~/nx  牛肉/nf  很/d  好吃/a  味道/n  没得说/l
只是/d  服务/vn  …/w  有点儿/r  钝/a  …/w  感觉/n  挺/d  正宗/b  的/ude1   /w  辣椒/nf  很香/nz   /w  面/nf  也/d  可以/v   /w  肉/n  少/a  点/qt  不过/c  是/vshi  正常/a  的/ude1  还/d  回来/v  的/ude1
味道/n  不错/a
就是/v  人/n  多/a
有时/d  要/v  排队/vn  挺好吃/a  的/ude1
总/b  去/vf  吃/v
比较/d  正宗/b
味道/n  很好/ad
效率/n  很高/d
其他/rzv  服务态度/nz  神马/nz  的/ude1  可以/v  忽略不计/l
好吃/a  很/d  关键/n  北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  牛肉面/nf
没有/v  之一/rz
味道/n  不错/a
牛肉/nf  很/d  好吃/a
就是/v  量小了点/nt  还/d  不错/a  的/ude1  地方/n
很快/d  …/w  味道/n  也/d  不错/a
新店/ns  来/vf  着/uzhe
味道/n  非常/d  好/a
很/d  有/vyou  兰州/ns  的/ude1  味道/n  他家/r  的/ude1  味道/n  真不错/i
很/d  喜欢/vi
团购/v  也/d  很/d  划算/a
味道/n  好/a
很/d  正宗/b
服务态度/nz  不错/a
超级/b  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  拉/v  面/nf   /w  味道/n  非常/d  香/a
虽然/c  我/rr  不是/c  兰州人/nt
但/c  之前/f  去/vf  过兰州/ns
吃/v  过/uguo  正宗/b  的兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
这里/rzs  的/ude1  牛肉面/nf  丝毫/a  不/d  逊色/a
我/rr  是/vshi  下午/t  3/m  点/qt  多/a  去/vf  的/ude1
都有不少人/nt  在/p  吃/v
本人/rr  凭借/p  多年/mq  吃货/nz  的/ude1  经验/n  判断/v
这家/r  店/n  如果/c  一直/d  能/v  保持/v  这个/rz  水准/n
在/p  北京/ns  成为/v  老字号/n  都/d  很/d  有可能/nz
拉面/nf  确实/ad  不错/a
  /w  值得/v  一/m  赞/vg
  /w  还有/v  凉面/n  不/d  咋/ryv  滴/v
    /w  凉菜/nf  挺好/nz  的/ude1
  /w  尤其/d  是/vshi  土豆丝/nf  和/cc  花生米/n
  /w  最/d  不好/a  的/ude1  是/vshi  服务态度/nz  太差/d  还/d  不错/a
就是/v  一般/ad  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf
没什么/vl  特色/n
但是/c  干净/a
人/n  不/d  太多/ad
他们/rr  家/q  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf  不错/a
需要/v  夹/v  肉/n
喜欢/vi  喝/vg  汤/n
各种/rz  凉菜/nf  一般/ad  对/p  兰州/ns  牛肉/nf  面有/v  特殊/a  的/ude1  情节/n
自从/p  兰州/ns  回来/v  一直/d  没/d  吃到/v  像样/a  的/ude1  牛肉面/nf
这下/r  总算/d  发现/v  了/ule  一家/n  还/d  不错/a  的/ude1
离/v  学校/nis  也/d  近/a
马子/n  禄/ng  开到/v  北京/ns  了/ule
找/v  时间/n  一定/b  去/vf  吃/v
面的/n  味道/n  正宗/b   /w  人/n  多/a   /w  对/p  长/a   /w  牛肉面/nf  中/f  没有/v  几粒/nz  牛肉/nf   /w  牛肉/nf  片/q  10/m  元/q  1两/m  东方/s  宫/ng  是/vshi  兰州/ns  走出/v  的/ude1  拉面/nf  连锁店/nis
和/cc  马子/n  禄/ng  一样/uyy
在/p  当地/s  还是/c  很/d  有名气/nz  的/ude1
这/rzv  拉面/nf  不是/c  什么/ry  马华/nr  马兰/n  之流/r  能比/v  的/ude1
单是/nr  辣子/nf  就/d  完爆/nz  了/ule  他们/rr  两/m  家/q
总体/n  感觉/n  这家/r  还是/c  很/d  正宗/b  的/ude1
汤/n  很/d  鲜美/a
辣子/nf  非常/d  香/a
推荐/v  肉蛋/ns  双飞/nz  套餐/n
稍微/d  有些/rz  贵/a
但是/c  在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  香/a  的/ude1  辣子/nf  也/d  忍/v  了/ule  ……/w  这/rzv  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃到/v  过/uguo  的/ude1  最/d  接近/v  正宗/b  的兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf  了/ule
美食/n  和/cc  艺术/n  一样/uyy
不能/v  因为/c  看客/n  的/ude1  影响/vn  在/p  创作/vn  的/ude1  时候/n  做/v  一丁点/nz  的/ude1  妥协/vn
比如/v  兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf  制作/v  放/v  不放/v
放/v  多少/ry  辣子/nf  在/p  上面/f
这家/r  在/p  这/rzv  点/qt  上/f  没有/v  妥协/vn
不然/c  这/rzv  是/vshi  兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf  还是/c  福州/ns  ？/w  广州/ns  ？/w  苏州/ns  牛肉/nf  拉面/nf  呢/y  ？/w
