非常/d  好/a
老板/nnt  老板/nnt  人/n  不错/a
然后/c  呢/y  这个/rz  麻辣烫/nf  我/rr  觉得/v  也/d  挺好/nz  的/ude1
可以/v  分/qt  辣/a  和/cc  不/d  辣/a  的/ude1
你/rr  离/v  这里/rzs  很/d  近/a  啊/y
可以/v  经常/d  过来/vf
好评/n
这家/r  麻辣烫/nf  店/n  超/v  实惠/an
而且/c  超/v  好吃/a
环境/n  服务/vn  都/d  不错/a
下次/t  会/v  带/v  朋友/n  来/vf  尝尝/v
点/qt  的/ude1  自助/b  麻辣烫/nf   /w  很好/ad   /w  随便/ad  吃/v   /w  鱼丸/nf   /w  菜/n   /w  什么/ry  都/d  有/vyou   /w  品种/n  挺/d  丰富/a  的/ude1  老北京/nz  炸酱面/nf  做/v  的/ude1  挺/d  地道/a  的/ude1
也/d  很/d  有/vyou  卖相/nz
好吃/a
秘/b  制/v  猪脑/nf  也/d  很/d  不错/a
南锣鼓巷/ns  的/ude1  小店/n
味道/n  太棒/nz  了/ule
辣/a  的/ude1  够味/nz
实惠/an  好吃/a
在/p  南锣鼓巷/ns  小/a  胡同/n  中/f  …/w  老板/nnt  人/n  超级/b  好/a
麻辣烫/nf  也/d  超级/b  好吃/a
来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule
希望/v  可以/v  越/d  做/v  越好/d
祝/v  生意兴隆/nz  ~/nx  这/rzv  麻辣烫/nf  真心/d  不错/a
味道/n  正宗/b
环境/n  优雅/a
得劲/a
以后/f  接着/c  来/vf
胡同里的店/nt
离/v  鼓楼/ns  和/cc  什刹海/ns  不远/d
人/n  多/a  的/ude1  时候/n  差不多/al  座/q  满/a
麻辣烫/nf  的/ude1  味道/n  还/d  不错/a
路过/v  的/ude1  时候/n  可以/v  尝尝/v
脑/n  花/n  超级/b  好吃/a  ~/nx  特别/d  棒/ng  ~/nx  还有/v  兔/ng  头/n  ~/nx  真是/d  欲罢不能/vl  ~/nx  强烈推荐/i  ~~/nx  一定/b  要来/v  尝尝/v  ~~/nx  超/v  赞/vg
脑/n  花/n  棒棒/nz  哒/o
不比/p  鼓楼/ns  那家/r  差/a
下次/t  带/v  她/rr  一起来/nz
这家/r  服务/vn  非常/d  好/a
店面/n  也/d  干净/a
菜品/n  也/d  好吃/a  晚上/t  吃/v  蔬菜/n  米皮/nr  特别/d  好吃/a
有点/d  香甜/a  的/ude1  味道/n
老板/nnt  和/cc  店员/nnt  和蔼可亲/vl
好多/m  人/n  吃/v  脑/n  花/n
看着/v  很/d  享受/v
环境/n  很/d  舒适/a
南锣鼓巷/ns  逛/v  累/a  啦/y  ??/w  进来/vf  吃/v  点/qt  很棒/a
还有/v  wifi/nx  呢/y  ??/w  菜品/n  丰富/a   /w
味道/n  很/d  正宗/b
尤其/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  麻辣烫/nf
小/a  面/nf
酸辣粉/nf  【/w  位置/n  】/w  南锣鼓巷/ns  旁边/f  的/ude1  小胡同/nz  里/f
P/nx  ./w  S/nx  . /w  这边/rzs  吃/v  的/ude1  真的/d  很/d  多/a
看/v  了/ule  一下/m  这个/rz  麻辣烫/nf  感觉/n  还是/c  不错/a  的/ude1  【/w  菜品/n  质量/n  和/cc  品评/v  】/w  菜品/n  质量/n  还是/c  不错/a  的/ude1
不过/c  希望/v  麻辣烫/nf  嘛/y
还是/c  能/v  控/vn  干/v  水分/n  再/d  做/v  菜/n
这样/rzv  口感/n  上会/j  感觉/n  更/d  好吃/a
毕竟/d  这/rzv  都/d  是/vshi  细心/a  的/ude1  活计/n
如果/c  不/d  弄/v  好吃/a
大家/rr  也/d  不会/v  回顾/v
希望/v  店家/n  保持/v  下去/vf  哈/b
【/w  店面/n  装修/vn  】/w  麻辣烫/nf  风格/n
店家/n  装修/vn  很/d  新/a
环境/n  也/d  很/d  不错/a  不错/a
麻辣烫/nf  自助有/nt  没有/v
而且/c  还/d  可以/v  选/v  辣/a  和/cc  不/d  辣/a  的/ude1
这里/rzs  特写/n  一下/m
真的/d  还/d  挺/d  辣/a  的/ude1  呢/y
吃/v  惯/v  四川菜/nz  的/ude1  我/rr  也/d  是/vshi  没能/v  hold/nx  住/vi
第二/m  次/qv  就/d  选择/vn  不/d  辣/a  的/ude1  了/ule
整体/n  还是/c  很/d  赞/vg  的/ude1
店家/n  服务/vn  很好/ad
老板/nnt  人/n  很好/ad
大众美团/nt  都/d  可以/v  验/v  团购/v  券/ng
【/w  等位/vn  】/w  中午/t  人/n  超/v  多/a  的/ude1
如果/c  超过/v  十二/m  点/qt  过去/vf
就会/nt  等位/vn  了/ule  的/ude1  ~/nx  主要/b  还是/c  因为/c  地方/n  不算/v  太大/d
座位/n  不/d  多/a  的/ude1  缘故/n  吧/y
即使/c  坐/v  的/ude1  很紧/nz  凑/v
人/n  还是/c  很多/a  的/ude1  啦/y  、/w  宿舍/n  离/v  这边/rzs  近/a  一般/ad  休息/v  值晚班/n  都会/n  来/vf  这里/rzs  吃/v
凉皮/nf  麻辣烫/nf  都/d  值得/v  一/m  试/v
老板/nnt  人/n  特好/d
总是/d  笑眯眯/z  的/ude1
哈哈/o
超/v  喜欢/vi
麻辣烫/nf  每次/r  去/vf  都是超/nr  麻超辣/nr  的/ude1
而且/c  老板/nnt  服务态度/nz  也/d  挺好/nz  的/ude1
强烈推荐/i  亲/ng
超值/nz  的/ude1  美味/n
位置/n  在/p  南锣鼓巷/ns  西侧/f  方砖厂胡同/ns  特/ag  好找/a
口味/n
在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  那么/c  家/q  麻辣烫/nf  就/d  它/rr  家/q  好吃/a
麻/n
辣/a
鲜/a
香/a
京城/n  一/m  绝/d
味道/n  独特/a
回味无穷/vl
小店/n  装修/vn  时尚/n  风格/n  大气/n  干净/a  卫生/an
菜品/n
品种齐全/i  新鲜/a
老板/nnt  和/cc  店员/nnt  服务/v  热情周到/nz
价廉/a  味美/nz
总之/c  就/d  它/rr  了/ule  京渝/nr  食尚/nz  麻辣烫/nf
特别/d  推荐/v
我/rr  心中/s  永远/d  的/ude1  美味/n  其实/d  只是/d  一家/n  普通/a  的/ude1  麻辣烫/nf  店/n
就是/v  那种/r  各种/rz  街边/d  写字楼/n  附近/f  居民区/n  旁/f  学校/nis  后街/n  的/ude1  那种/r  店/n
但是/c  他/rr  坐落/vi  在/p  一/m  份/q  看起来/v  像/v  炸酱面/nf  的/ude1  乌冬面/nf  可以/v  卖/v  35/m  的/ude1  南锣鼓巷/ns  旁边/f
非常/d  非常/d  的/ude1  实在/d  良心/n
位置/n  在/p  南锣鼓巷/ns  去/vf  后海/f  三角/n  地方/n  砖厂/nis  胡同/n  很好/ad  找/v
菜品/n  齐全/a
口感/n
麻辣/z  鲜香/nz  特别/d  分明/a  很/d  好吃/a
店里/n  服务/vn  热情周到/nz
新装修/l  环境/n  很好/ad
他家/r  重庆/ns  小/a  面/nf  特别/d  好吃/a
值得/v  推荐/v
老板/nnt  还给/v  我们/rr  推荐/v  了/ule  秘/b  制/v  脑/n  花/n
比/p  别的/rzv  地方/n  好吃/a  多/a  了/ule
还给/v  我们/rr  送/v  了/ule  秘/b  制/v  酸梅汤/nf
下次/t  带/v  朋友/n  还/d  来/vf
位置/n  在/p  南锣鼓巷/ns  的/ude1  西边/f
方砖厂胡同/ns  东口/ns
我/rr  感觉/n  麻辣烫/nf  是/vshi  周边/n  数一数二/bl  的/ude1
没/d  的/ude1  比/p
食材/n  新鲜/a  品种齐全/i
口感/n  很好/ad  服务/vn  热情/an
值得/v  推荐/v  前一段时间大众/nt  抢购/v  的/ude1  超值/nz  团购/v  卷/q
除了/p  带/v  签子/n  的/ude1  串/q  和/cc  饮料/nf  酒水/n  外/f  可以/v  无限量/l  点/qt
还包括/nz  了/ule  一些/m  川味/nz  主食/n
麻辣烫/nf  种类/n  真心/d  不少/m
各种/rz  丸子/n
豆腐/nf
魔芋/nf
鸭血/nf
蔬菜/n
粉条/n  啥/ry  的/ude1  大概/d  好几/mq  十种吧/nt
没/d  敢/v  要/v  麻辣/z  的/ude1
点/qt  的/ude1  清汤/nf  的/ude1  口感/n  挺好/nz  不过/c  依然/d  辣/a
环境/n  服务/vn  都/d  不错/a  老顾客/nz  了/ule
麻辣烫/nf  味道/n  很/d  正宗/b
很香/nz
慢慢/d  的/ude1  再/d  增加/v  一些/m  主食/n
盖饭/n  之类/rz  就/d  更/d  完美/a  啦/y
验证/vn  很快/d
老板/nnt  人/n  特别/d  好/a
除去/v  带/v  签/v  的/ude1  串/q
其他/rzv  的/ude1  随意/ad  选/v
不够/a  吃/v  还/d  可以/v  再续/d
当然/d  记得/v  不要/d  浪费/v  啊/y
味道/n  更/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
点评/v  和/cc  美团/nt  券/ng  可以/v  同时/c  使用/v  超值/nz  的/ude1  一/m  次/qv  团购/v  体验/vn
除了/p  酒水/n  饮料/nf  荤/ag  串/q  外/f  可以/v  无限量/l  的/ude1  续/v
包括/v  了/ule  一些/m  特色/n  主食/n  和/cc  自选/vn  的/ude1  麻辣烫/nf
虽然/c  荤/ag  串/q  不能/v  点/qt  不过/c  也/d  足够/v  吃/v  了/ule
包括/v  了/ule  各种/rz  丸/ng  类/q
菌类/n
魔芋/nf
蔬菜/n  啥/ry  的/ude1
主食/n  也/d  可以/v  随意点/nt
不过/c  吃/v  一/m  种/q  基本/a  就/d  饱/a  了/ule
麻辣烫/nf  选/v  的/ude1  清汤/nf  的/ude1
汤头/ns  咸淡/nz  合适/a  不/d  油腻/a
麻辣烫/nf  煮/v  的/ude1  火候/n  刚刚好/nz
口感/n  不错/a
这家/r  店/n  开在/v  胡同/n  里/f
刚刚/d  开业/vi
环境/n  敞亮/a
服务/vn  不错/a  菜品/n  齐全/a
干净/a
服务周到/i
味道/n  完美/a
来店/ns  多/a  次/qv
一/m  吃/v  就/d  上/f  瘾/n
强烈推荐/i
环境/n
味道/n  都/d  挺好/nz
服务/vn  非常/d  满意/v
给/p  个/q  赞/vg
他家/r  的/ude1  小/a  面/nf  酸辣粉/nf  超/v  正宗/b
下次/t  还/d  来/vf
不信/v  你/rr  来/vf  尝尝/v  服务/vn  很好/ad
就是/v  太/d  辣/a  了/ule
清汤/nf  也/d  有点/d  辣/a  味道/n  不错/a
老板/nnt  人/n  不错/a
很/d  热情/an
想/v  吃软/a  一点/q  的/ude1  可以/v  让/v  老板/nnt  多/a  煮/v  一会儿/m
味道/n  不错/a
老板/nnt  服务态度/nz  很好/ad
可能/v  是/vshi  个人/n  口味/n  不同/a
我/rr  更喜欢/nz  吃/v  煮/v  的/ude1  软点/nt  的/ude1  麻辣烫/nf
但/c  总体/n  还/d  都/d  不错/a
麻辣烫/nf  千万/m  家/q
唯独/d  选中/v  京渝/nr  食尚/nz  啦/y
评论/n  拖延症/nhd
到/v  现在/t  才来/nr  评论/n
味道/n  还/d  不错/a
以后/f  会/v  常来/d  光顾/v  的/ude1
老板/nnt  人/n  超/v  好/a
还/d  不错/a
老板/nnt  人/n  也/d  挺好/nz  的/ude1
口味/n  也/d  好/a
下次/t  一定/b  再来/d
