能/v  吃饱/v  但/c  面/nf  很/d  干/v  放/v  辣椒会/nt  好/a  一点/q  环境/n  还/d  可以/v  1./m  我/rr  真不知道/i  那些/rz  说好/v  的/ude1  是/vshi  什么/ry  审美/vn
难道/d  是/vshi  我/rr  口味/n  问题/n  ？/w  如果/c  不放/v  鸡精/nf  味精/nf  的/ude1  话/n  就是/v  白开水/n  煮面/nz  放/v  了/ule  点/qt  辣椒/nf
现在/t  的/ude1  餐/qv  馆纯/nrj  靠/v  味精/nf  鸡精/nf
重庆/ns  当地/s
成都/ns  当地/s
以及/cc  北京/ns  改良/vn  的/ude1  小/a  面/nf  自己/rr  类/q  小/a  面/nf  我/rr  都/d  吃/v  过/uguo
我/rr  觉得/v  这里/rzs  的/ude1  这个/rz  真不/d  好吃/a
2./m  肉/n  和/cc  其他/rzv  一些小面馆/ntc  一样/uyy
有点/d  臭味儿/n
3./m  价格/n  也/d  一般/ad  不算/v  便宜/a
我/rr  看到/v  好多学生/nt  在/p  这/rzv  吃/v
我/rr  在/p  大唐电信/nz  的/ude1  食堂/n  16/m  块钱/q  可以/v  吃/v  一块/s  巴掌/n  大/a  的/ude1  清蒸/vn  草鱼/n  和/cc  一/m  满/a  格子/n  的/ude1  豆豉/nf  带鱼/nf  了/ule
4./m  北京/ns  有/vyou  很多/m  比/p  强/a  不少/mq  的/ude1  小/a  面/nf
口味/n  一般/ad
服务/vn  太差/d
团购/v  的/ude1  打包/vi  必须/d  多交/nz  一块钱/nz
而且/c  冰粉/nf  不/d  给/p  打包/vi
作为/p  商家/n
诚信/a  很/d  重要/a
请/v  大家/rr  看看/v  这家/r  店/n  找/v  给/p  我/rr  的/ude1  20/m  元/q  零钱/n
20/m  元/q  是/vshi  小事/n
小中见大/nz
商家/n  连小钱/nr  都/d  要/v  欺瞒/v  顾客/n
可想而知/vl  其他/rzv  了/ule
