和/cc  同事/n  一起/s  去/vf  的/ude1
把/pba  所有/b  粉/ag  都/d  点/qt  了/ule
除了/p  辣/a
没/d  别的/rzv  味道/n
豆浆/nf  喝/vg  了/ule  两口/nz  扔/v  那/rzv  了/ule
不会/v  再/d  去/vf  了/ule
推荐/v  ：/w  完全/ad  不/d  推荐/v
大众/nt  点评/v  5/m  星/n  好评/n  都是刷/nr  的/ude1
店/n  内/f  桌上/s  贴/v  了/ule  大众/nt  点评/v  给/p  五星/n  好评/n  送/v  雪碧/nf  或/c  可乐/n  啥/ry  的/ude1
作为/p  一个/mq  地道/a  湖南人/n
我/rr  只能/v  说/v  脸/n  被/pbei  丢光/nz  了/ule  ……/w  小时候/n  每年/r  都跑常德/nt  待/vi  几/d  个/q  月/n
都会/n  路过/v  汉寿/ns
作为/p  一个/m  多年/mq  吃/v  遍/qv  长沙/ns  、/w  常德/ns  大街小巷/n  各/rz  店/n  的/ude1  人/n
我/rr  只能/v  说/v  这家/r  店/n  真是/d  做/v  得/ude3  太/d  不/d  正宗了/nrj
这/rzv  水平/n  太/d  丢脸/a  了/ule
湘菜/nf  不是/c  靠/v  纯/a  辣/a
而是/c  靠/v  香/a
这种/r  剧/n  辣/a  盖/v  着/uzhe  其他/rzv  味道/n  的/ude1  粉/ag
完全/ad  不能/v  代表/nnt  湘菜/nf
你/rr  还/d  真/a  以为/v  一/m  辣/a  遮/v  百/m  丑/a  啊/y  ？/w  至少/d  在/p  湖南/ns  吃/v  红烧牛肉/ns  粉/ag  或/c  香辣牛肉/nf  粉/ag  是/vshi  不会/v  故意/d  做/v  这么/rz  辣/a
而是/c  放/v  一点/m  辣/a
然后/c  客人/n  根据/p  自己/rr  吃/v  辣/a  程度/n  用/p  桌上/s  的/ude1  辣椒/nf  、/w  酱油/nf  、/w  醋/nf  自行/d  调味/vi  的/ude1
完全/ad  是/vshi  用/p  硕士/nnt  做/v  粉/ag  来/vf  炒作/v
关键/n  是/vshi  做出/v  来/vf  不/d  好吃/a
还/d  坏/a  了/ule  湘菜/nf  名声/n
技术/n  差/a  就/d  不要/d  做/v  粉/ag  了/ule
不要/d  败坏/v  湖南/ns  粉/ag  的/ude1  名声/n
不要/d  为了/p  所谓/v  湘菜/nf  的/ude1  辣/a  故意/d  弄/v  那么/c  辣/a
在/p  湖南/ns  本地/rzs  也/d  不会/v  弄/v  你/rr  那么/c  辣/a  的/ude1
以上/f  建议/n  不是/c  针对/p  这家/r  分店/nis
而是/c  整个/b  店/n  需要/v  改/v  辣/a  度/qv
你/rr  就/d  不能/v  把/pba  其他/rzv  调料/n  跟/p  辣椒/nf  分开/vi  让/v  顾客/n  自己/rr  调/v  辣/a  吗/y  ？/w  傻/a  逼/v  收银/vn  的/ude1  !/w  还/d  尼玛/nrf  北大/n  的/ude1
真/a  恶心/a  !/w  要求/n  加/v  粉/ag  时/qt  犹犹豫豫/z  说/v  没有/v  宽/a  粉/ag
卧槽/nz  下/f  一个/mq  人/n  点/qt  餐/qv  就/d  问/v  要/v  宽/a  粉/ag  还是/c  扁/a  粉/ag
明明/d  有/vyou  宽/a  粉/ag
卧槽!/nt  尼玛/nrf  歧视/vn  客户/n  !/w  傻/a  逼/v  !/w  尼玛/nrf  原来/d  经常/d  去/vf  吃/v
以后/f  不会/v  去/vf  了/ule
垃圾/n  !!!/w  差评/nz  !!!/w  点/qt  了/ule  红烧牛肉/ns  米粉/nf
油腻/a
一/m  股/q  酱油/nf  味/ng
吃不出/v  任何/rz  好吃/a  啊/y
比/p  路边/s  随便/ad  一家/n  桂林/ns  米粉/nf  都/d  不/d  如/v
难吃/a  了/ule
还/d  点/qt  了/ule  麻辣/z  干/v  拌/v  牛肉/nf  粉/ag
也/d  难吃/a
太/d  辣/a
油腻/a
实在/d  是/vshi  网/n  红店/ns  害死/v  人/n  应该/v  算/v  没有/v  服务/vn
如果/c  diy/nx  的/ude1  话/n  东西/n  应该/v  备/v  全/a
结果/n  连/ulian  勺子/n  都/d  没有/v
纯/a  辣/a  口感/n  一般/ad
所谓/v  的/ude1  宽/a  圆/vg  区别/n  不大/d  停电/vi  了/ule  机器/n  重启/v
大概/d  站/vi  着/uzhe  等/udeng  了/ule  20/m  分钟/qt  重启/v  机器/n
干/v  拌/v  粉/ag  像/v  煮过/nz  坨/q  了/ule  的/ude1  面条/nf
只/d  吃/v  了/ule  几/d  口/n  …/w  ……/w  1./m  湖南/ns  粉/ag  就是/v  巨/ag  油/n  +/w  生/v  辣味/n   /w  啊/y  ?/w  不是/c  湖南人/n
但是/c  湖南/ns  粉/ag  就/d  这/rzv  味道/n  到/v  湖南/ns  必/d  不吃/v  粉/ag
难吃/a  到/v  爆/vn
随便/ad  一家/n  米粉店/n  完全/ad  秒杀/v
能/v  不/d  黑/a  北大/n  吗/y  ?/w  2./m  服务/vn  差/a
服务员/nnt  给/p  你/rr  说话/vi
完全/ad  是/vshi  在/p  喃喃自语/nz  好/a  吗/y  ?/w  没听/v  清/tg  问/v  一下/m  超/v  不耐烦/a
收拾/v  个/q  碗筷/n  各种/rz  爆/v  粗口/nz
真/a  无语/nz  了/ule
太/d  恶心/a  了/ule
呵/e  呵呵/e  呵呵/e
北大/n  硕士/nnt  煮/v  粉/ag  就/d  这/rzv  水平/n  ？/w
很难/d  吃/v  ⋯⋯/w  给/p  湖南/ns  粉/ag  丢人/a  了/ule  服务/vn  很/d  差/a
一个/mq  外卖/nz  送/v  了/ule  一个/mq  半/mq  小时/n
虽然/c  北大/n  硕士/nnt  粉/ag  名声在外/i
到/v  说实话/vl
这种/r  味道/n  在/p  湖南/ns  老家/n  街头巷尾/n  都/d  可以/v  做出/v  来/vf
菜品/n  不能/v  算/v  很/d  有/vyou  特色/n
就/d  应该/v  服务/vn  上/f  更/d  上心/nrj
北京/ns  这里/rzs  餐馆/nis  不好/a  做/v  的/ude1  非常/d  非常/d  失望/a  ……/w  前/f  两/m  次/qv  吃/v  扁/a  粉/ag  （/w  长沙人/n  ）/w  不/d  满意/v  觉得/v  可能/v  应该/v  点/qt  招牌/n  圆/vg  粉/ag   /w  所以/c  试/v  了/ule  第/m  三/m  次/qv  …/w  简直/d  是/vshi  对/p  米粉/nf  的/ude1  糟蹋/vn  …/w  硕士/nnt  小老板/nz  全靠/nr  自我/rr  营销/vn
而/cc  食物/nf  不会/v  说谎/vi  网上/s  炒/v  的/ude1  太热/nz  了/ule
口味/n  一般/ad
不/d  值得/v  五星/n
三星/nt  还是/c  有/vyou  的/ude1
打/v  一/m  星/n  是因为/c  五星/n  刷/v  的/ude1  太多/ad
不/d  希望/v  大家/rr  像/v  我/rr  一样/uyy  被/pbei  五星/n  和/cc  网上/s  炒作/v  欺骗/vn
不/d  咋样/nz   /w  感觉/n  贵又/nr  难吃/a   /w  不会/v  去/vf  了/ule  ……/w  真的/d  在/p  碗底/n  看到/v  了/ule  小强/nr  尸体/n  .../w  立刻/d  给/p  退/v  了/ule   /w  态度/n  还好/v  我/rr  老家/n  是常德/nt  的/ude1
你/rr  说/v  你/rr  的/ude1  常德/ns  牛肉/nf  粉/ag  做/v  的/ude1  如何/ryv  在/p  王府井/ns  上班/vi
这条街/nz  算是/v  吃/v  遍/qv  了/ule
真的/d  没/d  见过/v  这么/rz  糊弄/v  的/ude1  餐厅/nis  ……/w  要/v  味道/n  没/d  味道/n  要/v  卖相/nz  没/d  卖相/nz
而且/c  价格/n  还/d  不/d  便宜/a  ……/w    /w  很/d  好奇/a  怎么/ryv  还/d  不/d  倒闭/v
 /w  给/p  的/ude1  那/rzv  叫/vi  一个/mq  少/a
用/p  的/ude1  碗/n  也/d  太/d  廉价/a  了/ule  8/m  号/q  晚上/t  女朋友/n  非要/b  去/vf  吃/v
说/v  好吃/a
有/vyou  活动/vn  还/d  便宜/a
她/rr  要/v  的/ude1  红烧/b  牛肉面/nf
我/rr  的/ude1  是/vshi  麻辣/z  牛肉面/nf  套餐/n
吃完/v  回家/vn  就/d  说/v  难受/a
睡前/d  测/v  了/ule  下/f  体温/n  38.7/m
以为/v  是/vshi  路/n  上冻/v  感冒/vn  了/ule
吃/v  了/ule  两/m  天/qt  退烧药/n
在家/vi  歇/v  了/ule  两/m  天/qt
还是/c  没/d  好/a
我/rr  是/vshi  那天/r  晚上/t  加/v  早上/t  跑/v  了/ule  4/m  次/qv  厕所/n
今天/t  去/vf  医院/nis  检查/vn  是/vshi  肠炎/nhd
医生/nnt  说是/v  吃/v  坏/a  东西/n  了/ule
现在/t  在/p  医院/nis  还要/d  打/v  三/m  天/qt  点滴/n
说/v  维权/n  是/vshi  扯淡/v
但/c  这样/rzv  的/ude1  商家/n  不/d  拉/v  出来/vf  还/d  真演/nr  不/d  下去/vf  这/rzv  口气/n
点评/v  现在/t  真水/ns
大家/rr  千万别/i  被/pbei  点评/v  给/p  忽悠/z  了/ule
因为/c  点评/v  了/ule  可以/v  免费/vd  领/v  一/m  听/v  可乐/n
才/d  这么/rz  火/n
太难/d  吃/v  了/ule
汤/n  给/p  的/ude1  特别/d  少/a
咸/a  的/ude1  要死/v
服务/vn  也/d  特差/n
我/rr  在/p  取/v  餐/qv  口/n  等/udeng  了/ule  半天/m
做好/v  的/ude1  米粉/nf  放在/v  那也/nr  没人/l  拿给/v  我/rr
太/d  差劲/a  红烧牛肉/ns  粉/ag
牛肉/nf  咸得/ns  可以/v  当/p  咸菜/nf  吃/v
汤/n  底/f  中药味/nz  太重/d
也/d  可能/v  是/vshi  香料/n  味道/n
非常/d  不/d  好吃/a
后/f  厨/ng  一直/d  出/vf  外卖/nz
堂/ng  食/v  等待时间/gi  较长/d
粉/ag  口感/n  尚可/d
味道/n  实在/d  一般/ad  粉/ag  糟/a  的/ude1  一踏/d  糊涂/a
烂/a  糟/a  糟/a  的/ude1  红油/nf  味/ng
如同/v  一/m  包/v  5/m  毛/n  的/ude1  板/ng  斤/q  王/n  倒/vi  在/p  陀/ng  了/ule  的/ude1  粉条/n  上/f
好/a  过分/ad  的/ude1  夸张/vn  宣传/vn
能/v  不/d  给/p  星么/nr  ？/w  作为/p  津市/n  人/n   /w  不得/vi  不说/c   /w  这/rzv  跟/p  老家/n  的/ude1  实在/d  差/a  太远/d   /w  牛肉/nf  米粉/nf  不会/v  有/vyou  这么/rz  多/a  油/n  的/ude1    /w  创业精神/nz  值得/v  鼓励/vn   /w  但/c  真心/d  希望/vn  好好/d  做/v  由于/p  米粉/nf  的/ude1  制作/vn  和/cc  米/q   /w  水质/n  有/vyou  很大/d  关系/n   /w  因此/c  本人/rr  在/p  外地/s  没有/v  吃到/v  过/uguo  口感/n  与/cc  老家/n  一样/uyy  的/ude1  米粉/nf  当然/d  环境/n  改变/v  了/ule   /w  也/d  不/d  强求/v  米粉/nf  的/ude1  口感/n  米粉/nf  的/ude1  汤/n  都/d  是/vshi  用/p  牛/n  棒骨/nz  和/cc  牛肉/nf  熬/v  制/v  而/cc  成/v   /w  都/d  是/vshi  清汤/nf   /w  后续/vn  味道/n  由/p  不同/a  类型/n  浇头/n  构成/v  图/n  一/m  至/p  图/n  三/m  为/p  自己/rr  在家/vi  做/v  的/ude1  圆/vg  粉/ag   /w  清汤/nf   /w  汤多/nr  汤/n  少/a   /w  随意/ad   /w  辣/a  或/c  不/d  辣/a   /w  随意/ad   /w  图/n  四/m  为/p  当地/s  店家/n  的/ude1  扁/a  粉/ag   /w  津市/n  当地/s  叫/vi  米面/nf   /w  因为/c  是/vshi  大米/nf  做/v  的/ude1   /w  像/v  面条/nf  一样/uyy  的/ude1   /w  扁/a  的/ude1  软烂/nz  适合/v  小孩/n  老人/n   /w  图/n  为/p  猪肉/nf  清汤/nf  扁/a  粉/ag  最后/f  一/m  张/q  是/vshi  当地/s  店家/n  的/ude1  炒/v  码/v  粉/ag   /w  无/v  汤/n   /w  盖/v  码/v  为/p  现场/s  爆炒/v   /w  图/n  为/p  猪肝/nf   /w  店家/n  通常/d  会/v  附赠/nz  可/v  续/v  棒骨/nz  海带汤/nz  还有/v  小菜/n  性价比/nz  不/d  高/a   /w  味道/n  一般/ad   /w  两/m  个人/n  88/m  的/ude1  米线/nf  汤少/nr  粉碎/v  软/a  扁/a  粉/ag  不对/a
还要/d  多/a  加/v  一块钱/nz
不/d  知道/v  商家/n  怎么/ryv  想/v  的/ude1
汤味/nr  中的/v  辣味/n  不对/a
作为/p  湘潭人/nz  的/ude1  我/rr  总/b  觉得/v  汤/n  中的/v  辣味/n  不是/c  辣椒/nf  的/ude1  辣/a
服务/v  一般/ad
我/rr  是/vshi  210/m  号/q
可以/v  我/rr  的/ude1  餐盘/n  是/vshi  209/m
210/m  干脆/d  没/d  叫/vi
直接/ad  211/m
如果/c  不是/c  我/rr  问/v
估计/vn  就/d  直接/ad  晾/v  在/p  一边/d  了/ule  差评/nz
点/qt  餐/qv  太太/n  太慢/d  了/ule
简直/d  就是/v  崩溃/vi
收银/vn  的/ude1  人/n  不/d  知道/v  在/p  干嘛/nz
问/v  边上/f  的/ude1  服务员/nnt  没有/v  理/n  我/rr
所以/c  我/rr  没/d  吃/v  就/d  走/v  了/ule  偏/d  咸/a   /w  买了/v  隔壁家/n  coco/nx  的/ude1  奶茶/nf  才能/n  吃/v  下/f   /w  扁/a  粉/ag  做/v  的/ude1  像/v  凉皮/nf    /w  怎么/ryv  嗦/x  粉/ag  ？/w  朋友/n  吃/v  的/ude1  红烧牛肉/ns  还行/v
如果/c  做/v  不好/a  扁/a  粉/ag
就/d  专/a  做/v  圆粉吧/nt
不要/d  像/v  做出/v  来/vf  都/d  不/d  好吃/a
说实话/vl
太/d  失望/a
藕片/n  算/v  整顿/vn  里面/f  好吃/a  的/ude1  了/ule
北堤/ns  麻辣/z  肉/n  就是/v  它/rr  本来/d  的/ude1  味道/n  加点/n  葱/nf
只能/v  说/v  微博/n  营销/vn  给/p  了/ule  太大/d  期待/v
湖南人/n  伤心/a  路过/v
以后/f  再也/d  不想/v  吃/v  了/ule
跟/p  在/p  湖南/ns  吃/v  的/ude1  米粉/nf  不是/c  一个/mq  级别/n  的/ude1
粉/ag  煮/v  的/ude1  太烂/n
一/m  夹/v  就/d  断/v
更/d  不用说/vl  劲道/nz
看着/v  没/d  辣椒/nf
其实/d  很/d  辣/a  很/d  辣/a  但是/c  店员/nnt  态度/n  很好/ad
