服务/v  很好/ad
粉/ag  很/d  好吃/a
常来/d  ～/w  ～/w  ～/w  这次/r  为/p  红烧牛肉/ns  圆/vg  粉/ag
味道/n  不错/a
吃/v  过/uguo  好多/m  次/qv  了/ule   /w  汤/n  特别/d  好喝/nz   /w  米粉/nf  也/d  筋道/nz  牛肉/nf  真的/d  很/d  好吃/a
又/d  香/a  又/d  辣/a
扁/a  粉/ag  宽度/n  合适/a
很/d  入味/v
花茶/n  酸甜/nz  很/d  解辣/nr
免费/vd  加/v  粉/ag  真/a  人性化/vn
对于/p  大/a  胃口/n  的/ude1  我/rr  来说/uls  划算/a  着呢/y
米粉/nf  味道/n  很好/ad
粉/ag  分/qt  圆/vg  扁/a  两/m  种/q
藕片/n  味道/n  也/d  不错/a
有/vyou  情怀/n  的/ude1  米粉/nf
以后/f  中午/t  就/d  在/p  这/rzv  吃/v  了/ule  在/p  王府井书店/nt  地下/s  一/m  层/qv  居然/d  隐藏/v  这么/rz  正宗/b  湖南/ns  常德/ns  米粉/nf
点/qt  了/ule  一/m  份/q  榨菜/n  肉丝/n  拌/v  米粉/nf
配有/v  精致/a  小菜/n
粉/ag  又/d  滑又弹/nr  牙/n
份量/n  十足/z
肉丝/n  和/cc  榨菜/n  比例/n  恰当/a
再/d  撒上香/ns  芝麻/n
味道/n  超/v  赞/vg
还有/v  重要/a  一点/q  老板/nnt  服务员/nnt  都/d  是/vshi  帅哥/n  美女/n  呀/y
点/qt  的/ude1  牛杂/nf  份/q  和/cc  藕片/n
非常/d  好吃/a
凉茶/nz  也/d  很/d  好吃/a
值得/v  推荐/v  哦/e
哈哈/o  藕片/n  味道/n  很棒/a
要/v  的/ude1  三鲜/nf  の/n  后悔/v  了/ule  应该/v  吃/v  辣/a  的/ude1
味道/n  不错/a  木/ng  有/vyou  失望/a
特别/d  好吃/a
榨菜/n  肉丝/n  有点/d  点/qt  油/n
希望/v  推出/v  更多/ad  不/d  辣/a  的/ude1  粉/ag
香辣/n  牛杂/nf  粉/ag  口味/n  很/d  正宗/b
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
特别/d  喜欢/vi  吃/v  米粉/nf
这家/r  的/ude1  不错/a
可选/v  圆/vg  米粉/nf  或者/c  宽/a  米粉/nf
再加/nz  一/m  颗/q  虎皮/n  蛋/nf
满足/v
确实/ad  不错/a
从/p  网上/s  推荐/v  看到/v  的/ude1  专门/d  去/vf  吃/v  的/ude1
特地来/d  拔草/vn
牛肉/nf  粉/ag  非常/d  好吃/a  啦/y
绿豆沙/nf  也/d  不错/a
常德/ns  粉/ag  家乡/n  的/ude1  味道/n
特别/d  棒/ng
特意/d  来/vf  吃/v  的/ude1
好吃/a
好吃/a
好吃/a
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
这/rzv  两/m  天/qt  突然/ad  想/v  嗦/x  粉/ag
刚巧/d  在/p  王府井/ns  逛街/vi  看/v  到/v  伏牛堂/ns  ～/w  【/w  香辣/n  牛杂/nf  粉/ag  】/w  汤粉/nz  味道/n  相对来说/nz  淡/a  一点/m
粉/ag  刚刚好/nz  不/d  生/vn  也/d  不/d  烂/a
略有/v  嚼/v  劲/n
【/w  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag  】/w  这个/rz  很/d  辣/a
还好/v  点/qt  餐/qv  的/ude1  时候/n  没/d  说/v  我/rr  是/vshi  湖南人/n
吃/v  的/ude1  时候/n  快/a  辣/a  死/v  了/ule
真/a  嘀/n  拌/v  式样/n  哈哈/o
是/vshi  那种/r  比较/d  厚重/a  的/ude1  辣味/n
不/d  呛/vi
但/c  就是/v  辣/a  ( •̩̩̩̩＿•̩̩̩̩ )/w  牛肉/nf  没有/v  很硬/a  很/d  干/v
味道/n  极/d  好/a
点/qt  的/ude1  扁/a  粉/ag
粉/ag  比/p  扶栏/nz  的/ude1  要/v  厚/a  一些/m
感觉/n  口感/n  没/d  那么/c  好/a
另外/c  还有/v  北堤/ns  麻辣/z  肉/n
擂茶/nf
藕片/n  之类/rz  的/ude1  小菜/n
绿豆沙/nf  等/udeng  冷饮/n
还/d  不错/a  ～/w  服务/vn  分/qt  打/v  低/a  是因为/c  明明/d  有/vyou  那么/c  多/a  店员/nnt
为/p  毛/n  不/d  帮忙/vi  端/v  上/f  桌/ng
我/rr  差点/d  把/pba  两/m  碗/n  粉/ag  哐/nz  地/ude2  上/f  了/ule  ……/w  有/vyou  故事/n  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
90/m  後/nz  碩/n  士/ng  創/n  業/nz  項/n  目/ng
張/nz  天一/j  從/p  大/a  學/n  -/nx  經/n  商/vg  -/nx  迷茫/a  -/nx  上/f  學/n  -/nx  再/d  創/n  業/nz  心路/n  歷/n  程/n  複雜/n  而/cc  獨/n  特/ag
就/d  像/v  他家/r  的/ude1  米粉/nf
最/d  愛/nz  乾/nz  煸/v
沒有/v  湯/n  更/d  好吃/a
我/rr  覺得/v  幹/n  拌/v  比/p  湯/n  粉/ag  更/d  特別/d
最/d  愛/nz  扁/a  粉/ag
口感/n  比/p  圓/n  的/ude1  更/d  特色/n
最/d  愛/nz  虎皮/n  蛋/nf
超/v  級/n  愛/nz
必/d  點/qt
带/v  妈妈/n  来/vf  吃/v
味道/n  非常/d  好/a  一家子/n  都/d  吃/v  超/v  辣/a  非常/d  好吃/a
米粉/nf  够/v  辣/a
一下/m  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
慕名而来/vl
没有/v  失望/a
味道/n  不错/a
服务员/nnt  态度/n  非常/d  好/a
服务员/nnt  妹子/n  很漂亮/n
粉/ag  好吃/a
辣/a  的/ude1  非常/d  爽/ag
不错/a  不错/a
不错/a
味道/n  不错/a
服务/vn  又/d  好/a
会/v  常来/d  的/ude1  ~/nx  环境/n  很好/ad
粉/ag  是/vshi  非常/d  棒/ng
家乡/n  的/ude1  味道/n
是/vshi  一家/n  小吃店/nis
中午/t  人气/n  很/d  旺/a
服务/vn  也/d  非常/d  好/a
在/p  王府井书店/nt  地下/s
位置/n  好/a  小/a  找/v  牛肉/nf  米粉/nf  确实/ad  做/v  的/ude1  比较/d  好吃/a
口感/n  不错/a
味道/n  好/a
作为/p  一个/mq  走到/vf  哪儿/rys  都/d  要/v  辣椒/nf  的/ude1  四川人/nz  …/w  ……/w  终于/d  找到/v  一家/n  沾/v  点/qt  辣椒/nf  的/ude1  馆子/n  ……/w  粉/ag  的/ude1  软硬/nz  刚好/d  合适/a
牛肉/nf  也/d  炖煮/nz  的/ude1  酥软/a
终于/d  安慰/v  了/ule  自己/rr  的/ude1  胃/n  免费/vd  加/v  粉/ag  ~/nx  红烧牛肉/ns  粉/ag  颇/d  辣/a
三鲜/nf  粉/ag  好吃/a
点评/v  送/v  凉茶/nz  很/d  好吃/a  很/d  正宗/b  的/ude1  米粉/nf
每次/r  想/v  吃/v  湖南/ns  米粉/nf  了/ule  都会/n  来/vf  这/rzv
小吃/n  也/d  很棒/a
推荐/v  ～/w  超级/b  好吃/a  啊/y
想/v  吞掉/nz  自己/rr  的/ude1  舌头/n
强烈推荐/i
来/vf  很/d  多次/ad  了/ule
虽然/c  我/rr  是/vshi  湖北人/n  但/c  也/d  是从/v  小吃/n  粉/ag  长大/vi  的/ude1
在/p  北京/ns  找/v  家/q  粉店/n  不/d  容易/ad  啊/y
我/rr  觉得/v  他们/rr  家/q  挺不错/i  的/ude1
环境/n  好/a
特别/d  好吃/a  啊/y
味道/n  什么/ry  的/ude1  都/d  特别/d  好/a
地方/n  虽/c  小/a
味道/n  极/d  好/a
我/rr  都/d  吃/v  上瘾/vn  了/ule
每天/r  都/d  想/v  吃/v  地方/n  虽/c  小/a  味道/n  极好/d   /w  上瘾/vi  喽/y
会/v  常来/d  捧场/vi  第一/m  次/qv  来/vf  味道/n  很/d  不错/a
量/n  也/d  很/d  足/a  哦/e
推荐/v  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag
麻辣/z  的/ude1  口味/n  很/d  不错/a
可以/v  免费/vd  加/v  粉/ag
值得/v  一来/c
味道/n  很好/ad
服务态度/nz  也/d  很/d  不错/a
跟/p  朋友/n  一起来/nz  的/ude1
朋友/n  推荐/v
值得/v  信赖/vn  吃完/v  一/m  次/qv  又/d  想/v  吃/v
于是/cc  三番五次/dl  来/vf  王府井/ns  吃/v  伏牛/ns  堂/ng  耶/b  ～/w  香辣/n  牛杂/nf  粉/ag  的/ude1  辣/a  度/qv  一般/ad
看着/v  红/a  油油的/z
米粉/nf  并/cc  不是/c  太/d  辣/a
让/v  我/rr  一/m  筷子/n  米粉/nf  一/m  勺/ng  辣椒/nf  的/ude1  吃/v  光光/z  啦/y  ～/w  希望/v  南城/ns  也/d  开伏牛/ns  堂/ng
三番五次/dl  跑/v  王府井/ns  太/d  辛苦/a  啦/y  !/w  味道/n  不错/a  哦/e
之前/f  就/d  听过/v
硕士/nnt  粉/ag  哈哈哈/o  口感/n  十分/d  好/a  ~/nx  辣/a  的/ude1  很/d  够味儿/a  ~/nx  十分/d  推荐/v  味道/n  不错/a
扁/a  的/ude1  确实/ad  比/p  圆/v  的/ude1  好吃/a  多/a  了/ule
酱/n  板/ng  毛豆/n  好/a  口味/n
扁/a  粉/ag  也好/y  吃/v  呀/y
服务/vn  不错/a
只是/d  地方小了点/nt
重点/n  是/vshi  牛肉/nf  粉/ag  好吃/a
全/a  五星/n  好评/n
好吃/a
物美价廉/vl
传说中的伏牛堂/nt  终于/d  吃到/v  了/ule
真的/d  比/p  我/rr  平时/t  吃到/v  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  好吃/a  多/a  了/ule
点/qt  个/q  赞/vg
环境/n  好/a
米粉/nf  种类/n  多/a
服务态度/nz  也/d  非常/d  好/a  ～/w  公司/nis  附近/f  的/ude1  一家/n  店/n   /w  吃/v  过/uguo  很/d  多次/m   /w  粉/ag  很/d  好吃/a   /w  都喜欢/nr  喜欢/vi  扁/a  粉/ag
辣/a  的/ude1  好/a  刺激/v
经常/d  和/cc  同事/n  来/vf  吃/v  基本/a  一/m  周/qt  去/vf  一/m  次/qv
很/d  爱吃/v  红烧牛肉/ns  粉/ag
第一/m  次/qv  来/vf  吃/v  霸/ng  蛮/d
味道/n  很/d  足/a
亲们/nz
都来/nr  吃/v  吧/y
下次/t  还/d  来/vf  吃/v
好吃/a  ？/w  根本就是/n  停不下来/v
良心/n  米粉/nf
入口/n  即化/v
很/d  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  粉/ag
很/d  好吃/a  也/d  很/d  辣/a
非常/d  爽/ag
还/d  会/v  再来/d
久闻/v  这里/rzs  的/ude1  牛肉/nf  粉/ag  很/d  正宗/b
这次/r  来/vf  王府井/ns  办事/vn
果断/a  选择/v  来/vf  解馋/a
第一/m  次/qv  来/vf  王府井/ns  地下/s  的/ude1  读者/n  美食城/n
环境/n  要/v  比/p  想象/v  中/f  好/a  很多/m
比较/d  宽敞/a  干净/a
点/qt  的/ude1  他家/r  的/ude1  推荐/vn  菜品/n  红烧牛肉/ns  粉/ag
虽然/c  是/vshi  少放/nr  辣油/n
但是/c  还是/c  很/d  辣/a
所以/c  建议/n  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  小伙伴/n  千万/m  不要/d  轻易/d  尝试/v
牛肉/nf  粉/ag  的/ude1  味道/n  整体/n  来说/uls  很/d  不错/a
和/cc  以前/f  吃/v  过/uguo  的/ude1  牛肉/nf  板面/nf  的/ude1  味道/n  很/d  像/v
因为/c  要/v  的/ude1  是/vshi  宽/a  粉/ag
所以/c  比较/d  入味/v
配/v  的/ude1  小菜/n  有/vyou  香菜/nf
酸豆角/nf  和/cc  豆酱/n
味道/n  也/d  很/d  不错/a
米粉/nf  味道/n  很好/ad
服务到位/n
很/d  赞/vg  ??/w  湖南/ns  的/ude1  味道/n
有/vyou  扁/a  粉/ag  选择/v
特别地道/nt
常来/d  光顾/v
口味/n  棒棒/nz  哒/o
还是/c  法学硕士/nz  开/v  的/ude1
同是/c  学/v  法律/n  的/ude1  来/vf  膜拜/vn  一下/m
店里/n  辣椒/nf  好好/d  吃/v
好/a  喜欢/vi  装/v  辣椒/nf  的/ude1  那个/rz  碗/n
很/d  好吃/a
湖南/ns  的/ude1  米粉/nf  就是/v  这个/rz  味道/n
口味/n  很/d  纯正/a
就是/v  湖南/ns  的/ude1  味道/n
好评/n  好评/n  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule
非常/d  好吃/a
硕士/nnt  粉/ag
良心/n  粉/ag
他家/r  的/ude1  米线/nf  比较/d  不错/a
环境/n  也/d  很/d  安静/a
正宗/b
服务/vn  也/d  好/a
红烧牛肉/ns  粉/ag  有点/d  辣/a
非常/d  好吃/a
每次/r  都/d  来/vf  这边/rzs   /w  吃/v
棒棒/nz  哒/o
菜品/n  不错/a
赞/vg  一个/m
虎皮/n  鸡蛋/nf  不错/a  哦/e  味道/n  挺好/nz
棒棒/nz  的/ude1
非/b  餐/qv  时段/n  来/vf  环境/n  也/d  不错/a  没/d  那么/c  多/a  人/n
休闲/vn  时候/n  不/d  错/v  地方/n  很好/ad  找/v
挺/d  不错/a  的/ude1
就是/v  干/v  淹/v  粉/ag  有点/d  太/d  干/v  了/ule
辣/a  了/ule
整体/n  还是/c  不错/a  的/ude1
红烧牛肉/ns  扁/a  粉/ag
味道/n  很/d  正宗/b
汤底/nr  浓厚/a
好吃/a
第二/m  次/qv  来/vf  吃/v
专门/d  绕路/nz  来/vf  的/ude1
因为/c  第一/m  次/qv  随便/ad  选择/v  这家/r  店/n  吃/v  了/ule  香辣牛肉/nf  圆/vg  粉/ag
意犹未尽/vl
先/d  说/v  一下/m  服务/vn
一/m  进门/vi
听见/v  的/ude1  是/vshi  统一/vn  着装/n  的/ude1  服务员/nnt  热情/an  的/ude1  声音/n
我们/rr  咨询/vn  粉/ag  的/ude1  品种/n  都/d  很/d  耐心/a  的/ude1  介绍/vn
重点/n  是/vshi  牛肉/nf  和/cc  汤让人/nr  欲罢不能/vl
肉块大/nt
软烂/nz
还/d  不/d  柴/n
整块/nz  肉/n  都/d  入味/v  了/ule
而且/c  辣/a  的/ude1  很爽/a
对于/p  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n
绝对/d  是/vshi  无感/n  的/ude1  选择/vn
非常/d  好吃/a
经常/d  来/vf  的/ude1  一家/n  店面/n
赞/vg  一个/m
忘了/v  跟/p  老板/nnt  说/v  不要/d  汤/n  的/ude1
不过/c  老板/nnt  推荐/v  的/ude1  最/d  辣/a  的/ude1  米粉/nf  确实/ad  还/d  可以/v
虽然/c  对/p  辣妹子/nz  来说/uls  我/rr  觉得/v  还/d  可以/v  更/d  辣/a  的/ude1  ??/w  之前/f  叫外卖/v  的/ude1  干/v  拌/v  的/ude1  我/rr  觉得/v  更/d  好吃/a  ～/w  ～/w  听说/v  是/vshi  北外/j  校友/n  开/v  的/ude1
点/qt  赞/vg
可以/v  让/v  我/rr  在/p  大/a  北京/ns  吃到/v  熟悉/v  的/ude1  米粉/nf
而且/c  就/d  在/p  学校/nis  旁边/f  ～/w  ～/w  味道/n  很棒/a  就是/v  有点/d  辣/a
下次/t  还要/d  来/vf  味道/n  棒棒/nz  的/ude1   /w  有点/d  辣/a   /w  但是/c  可以/v  接受/v   /w  对/p  辣/a  的/ude1  超爽/v   /w  好吃/a
赞/vg
特别/d  是/vshi  汤/n  的/ude1   /w
很/d  入味/v
第一/m  次/qv  吃/v
味道/n  简直/d  太/d  让/v  我/rr  满意/v  了/ule
够/v  辣/a  够味/nz
一/m  百分/n  ～/w  牛杂/nf  粉/ag  好好/d  吃/v
赞赞/nz  赞/vg
一/m  份/q  很大/d
很早/d  就/d  电视/n  看到/v  说/v  这家/r  店/n  的/ude1  历史/n
今天/t  中午/t  有/vyou  机会/n  吃到/v  了/ule
要/v  的点/nt  的/ude1  比较/d  多/a  的/ude1  扁/a  粉/ag
劲道/nz  入味/v
牛肉/nf  粉/ag  有点/d  辣/a
要/v  的/ude1  小/a  辣/a  感觉/n  算/v  其他/rzv  店/n  的/ude1  中/f  辣/a  了/ule
总体/n  很棒/a
下次/t  有/vyou  机会/n  还要/d  试试/v  其他/rzv  口味/n  的/ude1
都/d  挺好/nz  的/ude1
尤其/d  是/vshi  红烧牛肉/ns  粉/ag  是/vshi  镇店/ns  之/uzhi  粉/ag
被/pbei  种草/v  了/ule  很久/d
终于/d  拔草/vn  了/ule
硕士/nnt  粉/ag  湖南/ns  粉/ag  很/d  有/vyou  特色/n
点/qt  了/ule  红烧牛肉/ns  粉/ag  套餐/n
有/vyou  干豆/nz  皮/n  和/cc  沙拉/n  相伴/vi
可以/v  把/pba  酸豆角/nf  和/cc  花生米/n  放进去/v  更香/nz
牛肉/nf  还是/c  比较/d  大块/n  的/ude1
个人/n  觉得/v  豆皮/nf  和/cc  牛肉/nf  粉/ag  比较/d  咸/a
下次/t  打算/v  试试/v  三鲜/nf  粉/ag
很/d  有名/a  的/ude1  地方/n
据说/v  是/vshi  我/rr  校友/n  开/v  哒/o  ～/w  口味/n  ：/w  还/d  不错/a
麻麻/nz  辣辣/nz  又/d  不/d  算/v  很/d  辣/a
整个/b  一/m  盘/qv  都/d  吃/v  啦/y  环境/n  ：/w  地方/n  不大/d
应该/v  说/v  是/vshi  特别/d  小/a
显得/v  挤挤/v  的/ude1
来/vf  吃饭/vi  的/ude1  人/n  特别/d  多/a
排队/vi  排出/v  了/ule  门外/s
很多/m  人/n  坐到/v  了/ule  门外/s
包括/v  我/rr  ～/w  服务/vn  ：/w  服务/v  很棒/a
收盘/vi  擦桌/nz  及时/ad
还/d  会/v  有人/r  专门/d  个/q  好排队/nt  的/ude1  人/n  看/v  菜单/n
让/v  大家/rr  预兆/n  想好/v
这/rzv  充分说明/l
只要/c  想/v  把/pba  服务/vn  做好/v
就/d  一定/b  能/v  做好/v
搜/v  着/uzhe  点评/v  来/vf  的/ude1
记得/v  小时候/n  特别/d  喜欢/vi  吃/v  湖南/ns  米粉/nf
现在/t  越来越少/nz
特别/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  特别/d  有/vyou  味道/n
推荐/v  宽/a  粉/ag  和/cc  虎皮/n  鸡蛋/nf  好好/d  吃/v
很/d  正宗/b  哦/e  ~/nx  下次/t  还/d  来/vf
支持/v  老乡/n
味道/n  棒棒/nz  的/ude1
经常/d  吃/v  这个/rz  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
味道/n  很/d  不错/a
味道/n  比较/d  正宗/b
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  粉/ag  儿/ng  之中/f  可以/v  排/v  前/f  三/m  的/ude1  店/n
环境/n  干净/a  整洁/a
桌子/n  不算/v  多/a
点/qt  餐/qv  自取/nz  的/ude1  形式/n
所以/c  服务/vn  也/d  没有/v  太多/ad  体验/v
口味/n  没得说/l
可以/v  添加/v  收藏/v  级别/n  王府井书店/nt  楼下/s   /w  加/v  一元/b  换/v  扁/a  面/nf   /w  配菜/nz  搭配/v  解/v  腻/v  好吃/a  米粉/nf  的/ude1  味道/n  经典/n
人气/n  超/v  旺/a
超/v  赞/vg  刚/d  点/qt  了/ule  香辣/n  牛杂/nf  米粉/nf  和/cc  沙拉/n
很/d  期待/v
已经/d  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
特别/d  好吃/a
环境/n  非常/d  好/a
服务/vn  也/d  特别/d  好/a
下次/t  还/d  会/v  带/v  朋友/n  来/vf  的/ude1
多次/m  来/vf  了/ule   /w  味道/n  不错/a   /w  宽/a  粉/ag  扁/a  粉/ag  都/d  尝试/v  了/ule   /w  搭配/v  葱油/nz  粑粑/nf  很好/ad  非常/d  好吃/a   /w  美味/n   /w  最/d  想/v  吃/v  就是/v  红烧牛肉/ns  粉/ag    /w  棒棒/nz  哒/o  …/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  好吃/a
就是/v  有时候/d  不/d  稳定/an
汤多给/nr  点/qt  会/v  更好/d
尤其/d  喜欢/vi  那个/rz  豆子/n
老公/n  喜欢/vi
味道/n  很/d  正/d
来/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule  口味/n  独特/a
服务态度/nz  很好/ad
只/d  可惜/v  路过/v
以后/f  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  继续/v  光顾/v
辣得/n  冒火/vi
太/d  好吃/a  了/ule
好吃/a  了/ule
吃/v  了/ule
之前/f  在/p  微博/n  上/f  看到/v  过/uguo  朋友/n  的/ude1  安利/nrf
所以/c  这次/r  来/vf  北京/ns  特地来/d  吃/v  心心念念/nz  的/ude1  伏牛堂/ns  ～/w  #/nx  位置/n  #/nx  这家/r  伏牛堂/nt  在/p  书店/nis  下面/f  的/ude1  美食广场/nt
店面/n  小/a  而/cc  精致/a
晚上/t  8/m  点多来人/nt  还是/c  很/d  多/a
可能/v  因为/c  来/vf  的/ude1  太晚/d  了/ule  没有/v  圆/vg  粉/ag  了/ule  #/nx  红烧牛肉/ns  扁/a  粉/ag  #/nx  一/m  开始/v  在/p  酸辣/n  牛肉/nf  粉/ag  和/cc  红烧牛肉/ns  粉/ag  里/f  纠结/vi  了/ule  一下/m
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  我/rr  最终/d  还是/c  选/v  了/ule  红烧牛肉/ns  粉/ag
万万/al  没想到/nz
这个/rz  真的/d  辣/a
但是/c  听/v  旁边/f  桌/ng  的/ude1  人/n  说/v  吃/v  的/ude1  很爽/a
好像/v  他们/rr  家/q  的/ude1  白/a  辣椒/nf  也/d  是/vshi  特制/b  的/ude1
其实/d  我/rr  一向/d  喜欢/vi  吃/v  圆/vg  粉/ag  的/ude1
但/c  没想到/nz  他们/rr  家/q  扁/a  粉/ag  的/ude1  口感/n  也/d  这么/rz  棒/ng
不/d  知道/v  怎么/ryv  形容/v  这个/rz  口感/n
但是/c  不是/c  有/vyou  明胶/n  的/ude1  那种/r  口感/n
里面/f  的/ude1  牛肉/nf  量/n  也/d  很/d  多/a
口感/n  是/vshi  很/d  扎实/a  的/ude1  那种/r
唯一/b  的/ude1  不足/an  就是/v  真的/d  太/d  辣/a  了/ule  ????/w  希望/v  以后/f  可以/v  出/vf  个/q  不/d  辣/a  的/ude1  改良版/n  ～/w  第一/m  次/qv  来/vf
量/n  足/a
口感/n  好/a
吃完/v  微微/d  发汗/v  的/ude1  感觉/n  爽/ag  极/d  啦/y
下次/t  带/v  朋友/n  再来/d
哈哈/o  味道/n  非常/d  好/a
特意/d  跑/v  来/vf  的/ude1
麻辣/z  味道/n  很爽/a  宽/a  粉/ag  要/v  比/p  圆/vg  粉/ag  好吃/a  ./w  比较/d  糯/ag  牛杂/nf  以前/f  没有/v  那么/c  多肥的./nt  现在/t  好多/mq  肥肉/n  慕名而来/vl
点/qt  了/ule  牛杂/nf  粉/ag  和/cc  牛肉/nf  粉/ag
麻辣/z  肉/n  和/cc  妹/n  坨/q  沙拉/n
粉/ag  没让/v  我/rr  失望/a
是/vshi  想象/v  中的/v  味道/n
非常/d  赞/vg
汤头/ns  香/a
粉/ag  也/d  特别地道/nt
麻辣/z  肉/n  是/vshi  豆皮/nf
我/rr  说/v  4/m  块钱/q  怎么/ryv  买/v  肉/n  呢/y
??/w
店里/n  服务员/nnt  都/d  很/d  有/vyou  激情/n
氛围/n  很好/ad
高峰期/n  排队/vi  要/v  很久/d
做好/v  心理准备/n
赞/vg
在/p  新华书店/nt  底下/f  的/ude1  一家/n  店/n
铺子/n  很小/a
湖南人/n  表示/v  一/m  吃/v  就/d  想/v  飙/n  泪/n
味道/n  实在/d  是/vshi  和/cc  小时候/n  吃/v  的/ude1  粉/ag  一模一样/al   /w  这里/rzs  说/v  下/f  湖南/ns  米粉/nf  有/vyou  汤底/nr  偏/d  清和/a  偏/d  油/n  的/ude1  两/m  种/q
如今/t  湖南/ns  街上/s  卖/v  的/ude1  多/a  是/vshi  偏/d  清汤/nf  底/f  的/ude1  粉/ag  了/ule   /w  但是/c  伏牛堂/ns  的/ude1  粉/ag  是/vshi  偏/d  油/n  的/ude1  这种/r   /w  这种/r  深/a  植入/v  记忆里/n  的/ude1  味道/n  又/d  浮现/vi  眼前/s   /w  只能/v  给/p  赞/vg  了/ule  非常/d  好/a
特别/d  红烧牛肉/ns  粉/ag
棒棒/nz  的/ude1  从/p  吃/v  上/f  了/ule  第一口/ns  就/d  忍不住/v  想要/v  再来/d  一口/ns
爱吃/v  面食/nf  的/ude1  我/rr
疯狂/a  的/ude1  的/ude1  喜欢/vi  上/f  了/ule  这/rzv  碗/n
几/d  天/qt  不来/v  吃/v  一/m  碗/n
不得劲/a  儿/ng
口感/n  极佳/d
回味无穷/vl
味道/n  非常/d  正/d
汤汁/n  入味/v
小菜/n  恰好/d
毛豆/n  也/d  很/d  不错/a
超级/b  好吃/a  ～/w  全部/m  吃完/v  了/ule
伏牛堂/ns
赞/vg
食材/n  不错/a   /w  很香/nz  的/ude1  辣/a   /w  比/p  那种/r  学校/nis  周边/n  的/ude1  牛肉/nf  粉/ag  好吃/a  很多/m  门脸/n  小/a
环境/n  还/d  可以/v
到/v  口味/n  超/v  赞/vg
这里/rzs  的/ude1  米线/nf  太/d  好吃/a  啦/y
这/rzv  是/vshi  来/vf  了/ule  第/m  三/m  次/qv
感觉/n  很/d  好吃/a
味道/n  很好/ad
跟/p  武汉/ns  的/ude1  湖南/ns  米粉一/nr  毛/n  一样/uyy
激动/a
我/rr  原来/d  最爱/a  的/ude1  小吃/n
还/d  可以/v  免费/vd  加/v  粉/ag
来/vf  王府井/ns  特地/d  找到/v  湖南/ns  米粉/nf
味道/n  不错/a
下次/t  再来/d  哟/e  ～/w  好久没/i  吃/v  湖南/ns  米粉/nf
第一/m  次/qv  来/vf
点/qt  的/ude1  牛肉/nf  粉/ag
一直/d  会/v  来/vf
非常/d  喜欢/vi
最喜欢/nz  吃/v  红烧牛肉/ns  棒棒/nz  哒/o
好吃/a  又/d  不贵/a
绝对/d  超值/nz
味道/n  很好/ad   /w  就是/v  有点/d  辣/a   /w  还/d  会/v  在/p  来/vf  的/ude1   /w  哈哈/o  小哥/nz  特意/d  给/p  写/v  的/ude1  纸条/n
??/w  ……/w  订/v  的/ude1  是/vshi  外卖/nz
备注/n  了/ule  巨/ag  辣/a  ??/w  太/d  作死/v  ……/w  辣/a  哭/v  了/ule  快/a
不过/c  好爽/a
味道/n  棒/ng
给/p  的/ude1  分量/n  足/a  不/d  像/v  别人/rr  家/q  的/ude1  浇头/n  摆在/v  上面/f  就/d  那么/c  一点/m
我/rr  吃到/v  最后/f  才/d  发现/v  下面/f  ……/w  满满/z  都/d  是/vshi  肉/n
满满地/z
口味/n  还/d  真是/d  不错/a  的/ude1
地方/n  不大/d
可能会/nz  需要/v  拼/v  桌/ng  或/c  等/udeng  座位/n
辣椒/nf  都是很/nr  有/vyou  个性/n  的/ude1
推荐/v  尝试/vn  哦/e  每天/r  都/d  来/vf  吃/v
好/a  喜欢/vi
啦啦/nz  啦/y  慕名而来/vl
面积/n  不大/d
环境/n  挺/d  干净/a  的/ude1
味道/n  特别/d  棒/ng
湖南/ns  正宗/b  米粉/nf
就是/v  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  要/v  提前/vd  跟/p  店员/nnt  说/v  要/v  微/ag  辣/a  的/ude1  哦/e
不然/c  你/rr  懂得/v  ～/w  店里/n  的/ude1  土/n  茅根/nz  凉茶/nz  一级/b  棒/ng  夏天/ns  正好/z  去/vf  去火/v  慕名而来/vl
正在/d  品尝/v  中/f
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  来/vf  ～/w  慕名/vi  前来/vi  品尝/v
果然/d  不错/a
辣味/n  够劲/nz
正宗/b  湘/b  粉/ag
味道/n  很/d  足/a
很/d  辣/a
喜欢/vi
下次/t  还要/d  来/vf  挺好吃/a
香/a
湖南/ns  辣/a  领教/v  了/ule
味道/n  好极了/l   /w  来/vf  北京/ns  游玩/v  的/ude1  时候/n  偶然/a  吃饭/vi  的/ude1   /w  值得/v  推荐/vn  经常/d  来/vf  的店/ns
牛肉/nf  粉/ag  味道/n  很/d  正/d
辣/a  的/ude1  刚刚好/nz
辣/a  的/ude1  真够/nz  味/ng
小份/ns  配菜/nz  也/d  挺好/nz  的/ude1
太/d  好吃/a  了/ule  ??/w  以后/f  吃/v  米粉/nf  就/d  在/p  这儿/rzs  了/ule
作为/p  湖南人/n  绝对/d  喜欢/vi  吃/v  伏牛堂/ns  的/ude1  粉/ag
从朝外/ns  追到/v  王府井/ns
就/d  为/p  解馋/a
家乡/n  的/ude1  味道/n
环境/n  还/d  不错/a
地方/n  很好/ad  找/v
味道/n  也/d  还行/v  早就/d  听说/v  了/ule  伏牛堂/ns  牛肉/nf  粉/ag
周末/t  终于/d  有/vyou  机会/n  过来/vf  吃/v
还/d  走错/nz  了/ule  地方/n
第一/m  次/qv  去/vf  了/ule  工体/n  的地下广场/nt
然后/c  又/d  看/v  了/ule  地图/n  才/d  去/vf  了王府井书店/nt  的/ude1  地下/s
座位/n  比较/d  少/a
服务员/nnt  很忙/nz
点/qt  餐/qv  的/ude1  时候/n  忽略/v  了/ule  两两/m  种/q  米粉/nf  米粉/nf
只/d  看见/v  了/ule  左侧/f  三/m  种/q  辣/a  的/ude1  米粉/nf
没/d  看见/v  右侧/f  的/ude1  两/m  种/q  不/d  辣/a  的/ude1
导致/v  我/rr  点/qt  的/ude1  三/m  种/q  牛肉/nf  粉红/b  烧牛肉/nz  粉/ag
那/rzv  叫/vi  一个/mq  辣/a
建议/n  不是/c  特别/d  特别/d  特别/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  一定/b  要/v  慎重/a
虽然/c  这个/rz  饭/n  确实/ad  味道/n  很/d  赞/vg
但是/c  辣/a  的/ude1  真心/d  受不了/al  炒/v  鸡/n  好吃/a
最爱/a  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  扁/a  粉/ag
可惜/v  下班/vi  过来/vf  卖完/nz  了/ule  ～/w  老板/nnt  要/v  多/a  做/v  备/v  点/qt  扁/a  粉/ag  撒/v
浏览/v  过/uguo  后/f  去/vf  拔/v  了/ule  个/q  草/n
店/n  不大/d  人/n  挺/d  多/a  的/ude1
米粉/nf  辣/a  的/ude1  真是/d  挺/d  辣/a  的/ude1
味道/n  很好/ad
去/vf  的/ude1  晚/tg  了/ule  没有/v  宽/a  的/ude1  米粉/nf  了/ule
下次/t  继续/v  尝试/vn
离/v  上班/vi  的/ude1  地方/n  近/a
味道/n  很好/ad
学长/n  的/ude1  创业项目/nz
必须/d  多多/d  支持/v
量/n  足/a
很/d  辣/a
味道/n  很/d  地道/a
值得/v  一/m  吃/v  在/p  旁边/f  上课/vi  会/v  经常/d  来/vf
还/d  不错/a
服务员/nnt  每次/r  都/d  很/d  热情/an
味道/n  也/d  挺好/nz
在/p  王府井/ns  图书大厦/nz  下面/f
每次/r  出来/vf  都/d  要/v  过来/vf  品尝/v  一下/m
粉/ag  相当/d  地道/ns
好爽/a
服务态度/nz  让/v  人/n  惊艳/nz
快餐/n  也/d  能/v  这么/rz  礼貌/an  客气/a
赞/vg  一个/m
口味/n  很/d  赞/vg
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  同学/n  建议/n  过来/vf  尝尝/v
我/rr  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a  居然/d  辣/a  我/rr  一身/n  汗/n
环境/n  还行/v
位置/n  很棒/a  王府井书店/nt  楼下/s
他家/r  很/d  好吃/a   /w  粉/ag  很/d  劲道/nz   /w  味道/n  很/d  足/a
长/a  草/n  了/ule  好久/m
今天/t  终于/d  去/vf  了/ule
大/a  中午/t  的/ude1  排队/vn  太久/nz
所以/c  果断/a  选择/v  一点/m  多/a  过去/vf
直接/ad  有/vyou  位/q
点/qt  了/ule  所谓/vn  最/d  辣/a  的/ude1  牛杂/nf  米粉/nf
29/m  元/q
同事/n  点/qt  了/ule  骨汤/nz  的/ude1
20/m  元/q
自助/b  取/v  餐/qv  及/cc  餐具/nf
我/rr  来说/uls  说/v  这个/rz  牛杂/nf  米粉/nf
味道/n  其实/d  和/cc  金鼎/nz  轩/ng  的/ude1  牛杂/nf  米线/nf  差不多/al  辣/a  度/qv  也/d  一样/uyy
米粉/nf  好像/v  比/p  金家/nz  的/ude1  粗/a  一些/m
但/c  价钱/n  比/p  金家贵/nr  不少/m
总之/c  性价比/nz  一般/ad
馋/a  了/ule  可以/v  来/vf  吃/v  吃/v
牛肉/nf  很/d  软/a  糯/ag  入味/v
汤/n  非常/d  香辣/n
粉/ag  糯/ag  而/cc  不散/v
很棒/a
口感/n  好/a
点/qt  赞/vg   /w  还/d  会/v  来/vf
口味/n  比较/d  好/a
上菜/n  也/d  很快/d
满意/v
稍微/d  有点/d  辣/a  ～/w  但是/c  很/d  过瘾/a
虎皮/n  蛋/nf  好吃吃/l  了/ule  好几/m  次/qv
觉得/v  非常/d  好吃/a
环境/n  也/d  是/vshi  别具一格/vl
??/w  非常/d  棒/ng
每次/r  来/vf  王府井/ns  必/d  吃/v
会/v  常来/d  吃/v
点/qt  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag
香辣/n  的/ude1  吃/v  得/ude3  很爽/a
牛肉/nf  也/d  很/d  入味/v
汤/n  确实/ad  有/vyou  湖南/ns  的/ude1  风格/n
油油的/z  很浓/l  听/v  朋友/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
很/d  好吃/a
很/d  正宗/b
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
大家/rr  快来/d  快来/d  赞赞/nz  赞/vg
真的/d  是/vshi  很/d  喜欢/vi  的/ude1  口味/n  啊/y
要/v  了/ule  单点/n  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag
扁/a  粉/ag
跟/p  圆/vg  粉/ag  比/p  起来/vf  我/rr  还是/c  更/d  爱/v  扁/a  粉/ag
口号/n  更好/d
也/d  更/d  入味/v
牛肉/nf  比较/d  软烂/nz
很/d  好吃/a
辣/a  不/d  辣/a  应该/v  还是/c  看/v  个人/n  口味/n
我/rr  比较/d  能/v  吃/v  辣/a
所以/c  感觉/n  还/d  不错/a
不是/c  那么/c  辣/a
还/d  加/v  了/ule  桌子/n  上/f  的/ude1  辣椒/nf  和/cc  醋/nf
味道/n  感觉/n  更好/d
虎皮/n  蛋/nf  原来/d  在/p  南方/s  总/b  吃/v
就是/v  炸/v  鸡蛋/nf  卤/n  过/uguo  了/ule
比较/d  入味/v
跟/p  粉/ag  啊/y  面/nf  啊/y  很/d  配/v
就是/v  汤有点/nr  油/n
喝/vg  了/ule  一/m  口/n  不敢/d  喝/vg  了/ule
还/d  会/v  再/d  吃/v
第一/m  次/qv  来/vf
感觉/n  红烧牛肉/ns  粉/ag  不错/a
大赞/nrf
特别/d  给/p  力/n
多次/m  来/vf  过/uguo
红烧牛肉/ns  粉/ag  不错/a  炒/v  鸡/n  好吃/a
味道/n  特别/d  正/d
环境/n  不错/a  服务员/nnt  态度/n  很好/ad
每次/r  都/d  吃/v  他家/r  秘/b  制粉/n
超级/b  好吃/a
环境/n  干净/a
味道/n  不错/a
店员/nnt  提示/v  红烧/b  会/v  辣/a
但是/c  还/d  应该/v  点/qt  红烧/b
下次/t  吧/y  味道/n  特别/d  好/a
每次/r  来新华书店/nt  买书/v  必/d  吃/v
好/a
很好/ad
非常/d  好/a
味儿/n  挺好/nz
汤/n  浓/a  粉/ag  好/a
非常/d  好吃/a
种类/n  丰富/a
汤/n  非常/d  浓/a
忘/v  拍照/vi  了/ule
挺好吃/a  哒/o
虽然/c  没有/v  原产地/n  的/ude1  粉/ag  滑溜/a
但是/c  味道/n  份量/n  在/p  北京/ns  还算/v  良心/n
给/p  这些/rz  创业者/nt  点/qt  赞/vg
香辣牛肉/nf  粉/ag  好/a  次/qv  的/ude1  不得了/l  啊/y  啊啊/e   /w  光盘/n  以/p  资/ng  证明/v  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  所以/c  要/v  了/ule  三鲜/nf  粉/ag
味道/n  也/d  很好/ad  从/p  东五环/nz  奔/v  过来/vf   /w  特意/d  吃/v  牛肉/nf  粉/ag   /w  特别/d  好吃/a   /w
点/qt  了/ule  巨/ag  辣/a  的/ude1
扁/a  粉/ag
看起来/v  就/d  很/d  有/vyou  食欲/n  啊/y
很/d  辣/a  很/d  入味/v
干/v  拌/v  的/ude1  扁/a  粉/ag  好好/d  吃/v  够/v  辣/a  够劲/nz   /w  错峰/nz  后/f  还/d  不错/a
字数/n  字数/n  推荐/v  红烧牛肉/ns  粉/ag  和/cc  虎皮/n  蛋/nf
～/w  ～/w  ～/w  口味/n  正宗/b
环境/n  好/a
服务态度/nz  好/a
超级/b  赞/vg
第/m  三/m  次/qv  来/vf  吃/v  了/ule
对于/p  爱吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls  简直/d  爽/ag
红烧/b  的/ude1  有点/d  辣/a
不过/c  过瘾/a
我/rr  喜欢/vi  ??/w
不错/a  不错/a  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  和/cc  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag  都/d  很/d  好吃/a   /w  推荐/v  推荐/v
好吧/nt
我/rr  承认/v  我/rr  又/d  来/vf  了/ule
这次/r  挑战/vn  香辣/n  牛杂/nf  扁/a  粉/ag
点/qt  餐/qv  小哥/nz  说是/v  微/ag  辣/a  不/d  要紧/a
自/p  以为/v  很/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  我/rr  对/p  微/ag  辣/a  更是/d  觉得/v  无视/v
没想到/nz
第一口/ns  进/vf  嘴/n  就/d  被/pbei  深深地/d  呛到/nz
真是/d  辣/a  的/ude1  可以/v
看着/v  对面/f  桌/ng  几位/n  湖南/ns  姑娘/n  点/qt  了/ule  加/v  辣/a  还/d  拼命/d  往/p  粉/ag  里加/nz  辣椒/nf
不觉/d  开始/v  自叹不如/l
当然/d  味道/n  还是/c  非常/d  香醇/a  的/ude1
汤头/ns  更加/d  入味/v
扁/a  粉/ag  依然/d  Q/nx  弹/v  （/w  上次/t  对/p  我/rr  点评/v  提意见/nz  说/v  扁/a  粉/ag  不/d  应该/v  有/vyou  弹性/n  的/ude1  哥们/n
建议/n  你/rr  本人/rr  亲自/d  来/vf  尝试/v  一下/m  再来/d  撕/v  ）/w
全程/n  含泪/vd  吃完/v  辣/a  到/v  暴/ad
爽/ag  翻/v  天/qt  的/ude1  香辣/n  牛杂/nf  扁/a  粉/ag
我/rr  不得/vi  不说/c
我/rr  还/d  会/v  再/d  回来/v  的/ude1
点/qt  了/ule  招牌/n  牛杂/nf  米粉/nf
第一/m  次/qv  吃/v  扁/a  粉/ag
很/d  不错/a
爱吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  来/vf  尝试/v
味道/n  不错/a
推荐/v
鸭头/nz  很/d  过瘾/a
干/v  半/m  粉/ag  爽歪歪/nz  ～/w  鸭脖/nf  藕片/n  都/d  不错/a
小吃/n  都/d  不错/a  ～/w  骨汤/nz  很/d  入味/v   /w  米粉/nf  口感/n  很好/ad   /w  价位/n  也/d  不贵/a  味道/n  好/a  好/a
美味/n
物美价廉/vl
果断/a  好评/n
干净/a
第一/m  次/qv  吃/v  这家/r  感觉/n  非常/d  好/a
服务态度/nz  也/d  很好/ad
粉/ag  就/d  在/p  不用说/vl  了/ule
下次/t  还/d  来/vf
好好/d  吃/v  的/ude1  样子/n  ～/w  不/d  知道/v  吃/v  什么/ry  被/pbei  推荐/v  扁/a  粉/ag
也/d  是/vshi  热/a  的/ude1  非常/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  过瘾/a
还/d  会/v  再来/d
在/p  大众/nt  点评/v  上/f  找/v  吃/v  的/ude1  突然/ad  发现/v  的/ude1  之前/f  在/p  朋友圈/nz  看/v  许捷/nr  学长/n  发/v  的/ude1  就/d  来辣好/nr  辣/a   /w  还有/v  不同/a  的/ude1  辣椒/nf   /w  好吃/a  香辣/n  牛杂/nf  粉/ag  好好/d  吃/v
要/v  宽/a  粉/ag  啊/y
??/w  一个/mq  字/n
辣/a
辣/a  的/ude1  很爽/a
可以/v  免费/vd  加/v  粉/ag
由于/p  是/vshi  快餐/n
上/f  的/ude1  很快/d
里面/f  位置/n  不够/a  也/d  可以/v  去/vf  外面/f  的/ude1  读者/n  小食/n  去/vf  吃/v  虽然/c  感觉/n  比较/d  一般/ad
但是/c  基本上/d  每次/r  来/vf  王府井/ns  都会/n  吃/v  一/m  碗/n
吃/v  的/ude1  是/vshi  情怀/n
是/vshi  乡愁/n  …/w   /w  《/w  地点/n  》/w  还/d  蛮好/nz  找/v  的/ude1
就/d  照大众/nt  点评/v  地点/n  写就/v  行/ng
外面/f  有/vyou  个/q  小/a  楼梯/n
不用/d  进/vf  大厦/n  直接/ad  下去/vf  就行/nt
 /w  《/w  环境/n  》/w  这边/rzs  就是/v  一个/mq  四面/f  开/v  的/ude1  店铺/n
地下/s  一/m  层/qv
有时候/d  吃/v  这种/r  辣/a  东西/n
不/d  透风/vi  会/v  有点/d  热/a
好在/d  服务员/nnt  真的/d  训练/vn  都/d  蛮好/nz  的/ude1
点/qt  餐/qv  和/cc  收拾/v  桌子/n  都/d  很/d  积极/ad
所以/c  感觉/n  心情/n  还行/v
 /w  《/w  味道/n  》/w  我/rr  每次/r  来/vf  都/d  吃/v  宽/a  的/ude1
我们/rr  那边/rzs  其实/d  说/v  粉/ag  和/cc  米面/nf
而/cc  不是/c  宽/a  粉/ag  和/cc  细粉/nz
当然/d  这个/rz  常德/ns  内部/f  都/d  有/vyou  争论/vn  啦/y
味道/n  基本/a  正常/a
但/c  也/d  不/d  惊艳/nz
特别/d  是/vshi  麻辣/z  牛肉/nf  做/v  的/ude1  太/d  一般/ad
麻辣/z  和/cc  咬/vi  劲/n  没有/v  出来/vf
需要/v  改进/v  啦/y
《/w  价格/n  》/w  其实/d  我/rr  刚刚开始/nz  觉得/v  挺/d  贵/a  的/ude1
毕竟/d  我们/rr  那边/rzs  还/d  不/d  超过/v  10/m  块钱/q
但是/c  想想/v  随便/ad  在/p  北京/ns  吃/v  个/q  面/nf  也/d  要/v  20/m  +/w
就/d  觉得/v  也/d  还好/v  啦/y
  /w  炖/v  粉/ag  什么/ry  的/ude1  我/rr  觉得/v  也/d  可以/v  加入/v  菜单/n
感觉会/nt  很/d  受欢迎/nz
吃/v  N/nx  次/qv   /w  还要/d  吃/v
圆/vg  粉/ag  最/d  正宗/b
有点/d  辣/a  特别地道/nt
很/d  好吃/a
辣味/n  也/d  很给力/nz
????????/w  服务/vn  非常/d  好/a
份量/n  很/d  足/a
管饱/nz
很好/ad  的/ude1  店/n
希望/v  喜欢/vi  湖南/ns  粉/ag  的/ude1  来/vf  米粉/nf  很/d  不错/a
下次/t  还/d  来/vf  光顾/v
剁椒/nz  很/d  地道/a  ??/w  好吃/a
服务/vn  很/d  热情/an  ～/w  推荐/v  辣味/n  的/ude1  圆/vg  粉/ag  和/cc  藕/n  ～/w  没有/v  啥/ry  多/a  说/v  的/ude1
看着/v  好/a
吃/v  着/uzhe  更好/d
很/d  好吃/a
还/d  可以/v  加/v  量/n  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  头/n  一/m  次/qv  来说/uls  吃/v  伏牛堂/ns
原来/d  就/d  一家/n  店/n
现在/t  王府井/ns  也/d  有/vyou  分店/nis  了/ule
味道/n  不错/a
汤/n  也好/y  喝/vg
靠谱/nz  很久/d  之前/f  就/d  听说/v  过伏牛堂/nt  的/ude1  名号/n  了/ule
今天/t  有/vyou  幸/vg  来/vf  品尝/v
味道/n  还/d  不/d  赖/v
不过/c  还是/c  名气/n  大/a  过/uguo  味道/n  逛/v  王府井/ns
顺便来/l  这里/rzs  拔草/vn
地方/n  不大/d
就/d  在/p  王府井书店/nt  地下/s  一/m  层/qv
蛮好/nz  找/v  的/ude1
点/qt  了/ule  一个/mq  辣/a  的/ude1  一个/mq  不/d  辣/a  的/ude1
粉/ag  要/v  的/ude1  宽/a  粉/ag
味道/n  还/d  不错/a
辣/a  的/ude1  很爽/a
还有/v  三/m  种/q  配料/n  辣椒/nf
加/v  一些/r  会/v  更好/d
很/d  喜欢/vi  那个/rz  鸡蛋/nf
很/d  入/v  味儿/n
总体/n  来说/uls  价格/n  不贵/a
还是/c  可以/v  试试/v  的/ude1
味道/n  很/d  正/d
鸭脖/nf  不错/a
还有/v  蔬菜沙拉/nf   /w  上菜/n  很/d  快/a
好吃/a  逛/v  到/v  王府井/ns  附近/f
从/p  书店/nis  出来/vf  就/d  到/v  了/ule  地下/s  一/m  层/qv  美食城/n
对于/p  爱吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls
必须/d  要/v  点/qt  最/d  辣/a  的/ude1  嘛/y
红烧牛肉/ns  粉/ag  是/vshi  必须/d  的/ude1
扁/a  粉/ag  更/d  入味/v
一/m  碗/n  24/m
端/v  上来/vf  看起来/v  蛮/d  大一/j  碗/n
同行/n  女生/n  表示/v  吃不完/v
对于/p  这个/rz  价格/n  而言/uls
牛肉/nf  的/ude1  量/n  也/d  算/v  很/d  良心了/nrj
扁/a  粉/ag  更/d  像是/v  河粉/nf
滑溜溜/nz  的/ude1
店家/n  配/v  的/ude1  筷子/n  和/cc  它/rr  属性/n  不/d  合/v
不/d  太/d  容易/ad  夹起/nz  啊/y
伤心/a  ⋯⋯/w  不过/c  粉/ag  很/d  入味/v
能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  表示/vn  简直/d  不能/v  更/d  赞/vg
味道/n  有点像/v  安徽/ns  的/ude1  牛肉/nf  板面/nf
最让人/n  惊喜/a  的/ude1  是/vshi  店家/n  还/d  配/v  了/ule  三/m  种/q  辣椒/nf  的/ude1  调味/vi
剁/v  辣椒/nf  试/v  了/ule  很/d  不错/a
还有/v  辣椒粉/n  和/cc  白/a  辣椒粉/n  （/w  应该/v  是/vshi  辣椒/nf  子/ng  磨/v  的/ude1  粉吧/nt  ）/w  一如既往/vl  地/ude2  好/a  啊/y    /w  上班/vi  中午/t  带同/nz  事/n  来/vf  吃/v  了/ule   /w  大家/rr  都/d  觉得/v  不错/a  上次/t  路过/v  就/d  想/v  尝试/vn  下/f
今天/t  终于/d  和/cc  同事/n  约/d  着/uzhe  去/vf  了/ule
湖南/ns  的/ude1  粉/ag  真是/d  辣/a  呀/y
我/rr  点/qt  的/ude1  榨菜/n  粉/ag
倒/vi  不是/c  很/d  辣/a
同事/n  点/qt  的/ude1  牛杂/nf  粉/ag
一个/mq  四川人/nz  都/d  告诉/v  我/rr  辣/a  着/uzhe  了/ule
我/rr  庆幸/vn  没/d  点/qt
哈哈/o
不过/c  看上去/v  很/d  好吃/a  的/ude1  样子/n
下次/t  可能会/nz  尝试/v
量/n  还是/c  可以/v  的/ude1
我/rr  能/v  吃/v  饱/a
每碗/n  面/nf  都/d  配/v  小碟/nz  豇豆/n
香菜/nf
个人/n  觉得/v  很/d  有心/nrj
有人/r  不/d  爱吃/v  香菜/nf
这样/rzv  即/v  省去/v  了/ule  客人/n  说/v
也/d  省/n  的/ude1  商家/n  忘/v
挺好/nz
装修/vn  也/d  挺/d  有/vyou  特点/n
毛主席/nr
邓小平/nr  同志/n
马克思/nrf
恩格斯/nrf
好/a  霸气/an
牛肉/nf  多/a
汤/n  非常/d  浓/a
粉/ag  非常/d  好吃/a
已经/d  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule  和/cc  湖南/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  的/ude1  一模一样/al  !/w  太/d  喜欢/vi  了/ule
要/v  带/v  三/m  个/q  打/v  包装/n  回家/vi  存着/v
从/p  外地/s  过来/vf  吃/v  一/m  趟/qv  不/d  容易/ad  啊/y  ????/w  好好/d  吃/v
辣辣的/z
有/vyou  湖南/ns  的/ude1  味道/n  ～/w  就是/v  店里/n  位置/n  比较/d  小/a   /w  吃饭/vi  的/ude1  人/n  超级/b  多/a   /w  味道/n  特别/d  好吃/a  粉/ag  很/d  好吃/a
适合/v  爱吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
并且/c  可以/v  免费/vd  加/v  粉/ag  地道/a  湖南/ns  牛肉/nf  米粉/nf
离/v  单位/n  近/a
中饭/n  是/vshi  不错/a  的/ude1  选择/vn  ……/w  味道/n  好/a  棒/ng
服务/vn  也/d  很好/ad
环境/n  也/d  很好/ad
牛肉/nf  粉/ag   /w  牛肉/nf  很/d  入味/v   /w  粉/ag  也/d  很/d  有劲/a  道/qv
点/qt  了/ule  招牌/n  红烧牛肉/ns  粉/ag  套餐/n  和/cc  三鲜/nf  粉/ag
味道/n  棒棒/nz  哒/o  ~/nx  下次/t  再/d  尝试/v  其他/rzv  口味/n
常来/d  吃/v  的店/ns  ～/w  味道/n  好/a  ～/w  会/v  一直/d  支持/v  哒/o  ～/w  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  ～/w  辣/a  的/ude1  不行/a  还是/c  都/d  吃完/v  了/ule  的/ude1  好吃/a
??/w  味道/n  非常/d  不错/a
辣/a  的/ude1  过瘾/a  非常/d  棒/ng  !/w  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
味道/n  还/d  不错/a
分/qt  扁/a  粉/ag  跟/p  圆/vg  粉/ag
推荐/v
口味/n  很好/ad
就是/v  第二/m  天/qt  拉肚子/v
可能/v  有些/rz  油/n  辣/a  吧/y  作为/p  一个/mq  湖南人/n  表示/v  能/v  在/p  帝都/n  吃到/v  这个/rz  口味/n  真是/d  棒棒/nz  哒/o  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  拔草/vn  完/vn  国贸店/nt
又/d  来/vf  拔草/vn  王府井店/ns  啦/y  ~~/nx  午餐/n
点菜/vi  的/ude1  小哥/nz  居然/d  没有/v  提醒/v  麻辣/z  牛肉干/nf  拌/v  是/vshi  五/m  颗/q  星/n  的/ude1  辣/a
一口/ns  下去/vf  简直/d  辣/a  死人/n
吃/v  的/ude1  鼻涕/n  眼泪/n  一大把/nz
尴尬/a
味道/n  不错/a   /w  很/d  有/vyou  特色/n   /w  比较丰富/l   /w  环境/n  服务/vn  也/d  很好/ad  很好/ad  吃/v
来/vf  这家/r  好多/m  次/qv  了/ule  已经/d
面/nf  非常/d  香/a  而且/c  劲道/nz  每次/r  来王府井书店/nt  都/d  过来/vf  吃/v  碗/n  粉/ag
推荐/v  红烧牛肉/ns  和/cc  牛杂/nf  粉/ag
还有/v  虎皮/n  蛋/nf  非常/d  好吃/a
很/d  正宗/b
符合/v  老家/n  的/ude1  口味/n
赞赞/nz  赞赞/nz  米粉/nf  很/d  正宗/b
环境/n  也/d  很/d  有/vyou  个性/n
来/vf  吃/v  了/ule  很/d  多次/ad  了/ule
喜欢/vi  服务员/nnt  很/d  亲切/a
时尚/n
味道/n  很好/ad
下次/t  还/d  回来/v  不错/a  不错/a
还/d  可以/v
就是/v  个/q  简/ag  餐/qv  反正/d  吃/v  的/ude1  多/a  干净/a  ？/w  我/rr  饿/v  了/ule
且/c  这家/r  粉/ag  确实/ad  很/d  好吃/a
很/d  南方/s
很/d  正宗/b  的/ude1  米粉店/n
超/v  爱吃/v
每次/r  都/d  心/n  心念/nz  味道/n  是/vshi  地道/a  常德/ns  味儿/n
可是/c  粉/ag  还是/c  不/d  地道/a  啊/y  ～/w  不过/c  回忆/v  一下/m  家乡/n  的/ude1  味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1  一如既往/vl  的/ude1  赞/vg  ????/w
根本/a  停不下来/v
口味/n  蛮好/nz
湖南人/n  就是/v  对/p  口/n
支持/v  一个/m
家乡/n  的/ude1  味道/n
最/d  爱/v  的/ude1  圆/vg  粉/ag
爸妈/n  再也/d  不用/d  担心/v  没有/v  常德/ns  粉/ag  吃/v  啦/y
没吃过/l  正宗/b  湖南/ns  粉/ag   /w  但/c  这家/r  味道/n  很/d  到位/vi   /w  三/m  种/q  辣椒/nf  随意/ad  配/v   /w  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  童鞋/nz  们/k  最好/d  提醒/v  少辣/nr  啊/y   /w  红烧牛肉/ns  粉料/nz  足/a  汁/ng  浓/a   /w  套餐/n  里/f  的/ude1  搭配/vn  也/d  蛮/d  合适/a   /w  只是/d  沙拉/n  可以/v  换成/v  沙拉/n  粗/a  更好/d   /w  因为/c  沙拉酱/nf  虽然/c  解辣/nr  但是/c  略/d  腻/v   /w  在/p  王府井书店/nt  楼下/s  的/ude1  大排档/nf  里/f   /w  环境/n  不错/a   /w  别具一格/vl   /w  看得出/v  创业者/nt  的/ude1  用心/ad  周末/t  来/vf  的/ude1
环境/n  很好/ad
味道/n  很/d  不错/a  哦/e
够/v  辣/a  够味/nz   /w  好吃/a   /w  以后/f  还/d  会/v  再来/d  的/ude1   /w  加油/vi  ↖/n  (/w  ^/nx  ω/n  ^/nx  )/w  ↗/n  牛肉干/nf  淹/v  粉/ag  还是/c  辣/a  么/y  给/p  力/n
大写/n  的/ude1  好吃/a
有/vyou  内涵/n  的/ude1  粉/ag
很/d  值得/v  吃/v  一/m  吃/v
服务周到/i  有/vyou  礼/n
环境/n  好/a
味道/n  好/a
值得/v  推荐/v
也/d  好找/a  不错/a
非常/d  爱吃/v
从/p  开业/vi  第一/m  天/qt  来/vf  吃/v
经常/d  带/v  娃/ng  光顾/v
能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  推荐/v  红烧牛肉/ns  粉/ag
味道/n  不错/a
环境/n  很好/ad
上菜/n  速度/n  也/d  很快/d
做/v  了/ule  半/mq  小时/n  地铁/n  来/vf  吃/v
值/n  了/ule
儿子/n  酷爱/v  吃/v  这家/r  的/ude1  米粉/nf
只要/c  有/vyou  时间/n  我们/rr  就/d  来/vf
不仅/c  现/tg  吃/v  还/d  买了/v  外带/n  的/ude1  第/m  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
确实/ad  很/d  正宗/b
今/tg  带着/vn  老婆/n  孩子/n  一起来/nz  的/ude1
不错/a  今天/n  在/p  王府井/ns
吃/v  到/v  了/ule  湖南/ns  牛肉/nf  粉/ag
真心/d  好吃/a
而且/c  店员/nnt  服务/vn  也/d  好/a
就是/v  太/d  挤/v  了/ule  点/qt
支持/v  伏牛堂/ns
服务/vn  和/cc  朋友/n  来/vf  王府井大街/nz  逛/v  吃/v  逛/v  吃/v
还是/c  想到/v  了/ule  伏牛堂/ns  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
很/d  有/vyou  味道/n
我/rr  个人/n  很/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  和/cc  香辣/n  牛杂/nf  粉/ag
很/d  入味/v  可口/a
红烧牛肉/ns  粉/ag  也/d  不错/a
我/rr  是/vshi  不/d  那么/c  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  决定/vn  就/d  放弃/v  了/ule
朋友/n  很/d  喜欢/vi  红烧牛肉/ns  的/ude1
吃/v  的/ude1  非常/d  爽/ag
两/m  杯/ng  凉/a  茶/n
后来/t  又/d  加/v  了/ule  两/m  个/q  虎皮/n  蛋/nf
晚餐/n  吃/v  的/ude1  好/a  饱/a
伏牛堂/ns  的/ude1  米粉/nf  是/vshi  可以/v  免费/vd  加/v
能/v  管饱/nz
还是/c  很/d  实惠/an  的/ude1
服务/vn  也/d  很/d  到位/vi
很/d  热情/an
这/rzv  会/v  让/v  我/rr  更/d  常来/d  的/ude1  也/d  很/d  到位/vi
很/d  热情/an
这/rzv  会/v  让/v  我/rr  更/d  常来/d  的/ude1  看/v  点评/vn  很/d  不错/a
在/p  王府井书店/nt  地下/s  一/m  层/qv
今天/t  去/vf  试/v  了/ule  一下/m
他们/rr  店/n  出/vf  餐/qv  速度/n  很快/d
红烧牛肉/ns  粉/ag  有点/d  辣/a
配上/v  饮料/nf  醪糟/nf  完美/a
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  建议/n  他们/rr  店/n  的/ude1  三鲜/nf  粉/ag  或者/c  牛杂/nf  粉/ag
棒棒/nz  哒/o
好吃/a  好吃/a
好好/d  吃/v
小哥/nz  热情/an
服务周到/i
必须/d  给/p  个/q  大大的/nz  赞/vg  啊/y  大学生/nnt  创业/vn  里/f  的/ude1  典范/n  伏牛/ns  堂北京/ntc  是/vshi  遍地开花/vl  去/vf  王府井/ns  逛街/vi  随便/ad  搜/v  了/ule  这家/r  书城/n  负一/b  层/qv  位置/n  嘛/y  在/p  中段/f  地方/n  挺/d  小/a  的/ude1  不/d  仔细/ad  看/v  很/d  容易/ad  错过/v  进店点/nt  了/ule  招牌/n  牛肉/nf  圆/vg  粉/ag   /w  虎皮/n  蛋/nf   /w  葱油/nz  粑粑/nf  味道/n  很/d  惊艳/nz  呢/y  没/d  在/p  湖南/ns  吃/v  过/uguo  不/d  知道/v  味道/n  是否/v  正宗/b  反正/d  我/rr  喜欢/vi  吃/v  牛肉/nf  圆/vg  粉/ag   /w  满满/z  哒/o  一大/n  碗/n  女生/n  够吃/a   /w  男生/n  估计/v  不够/a  汤底/nr  那/rzv  叫/vi  一个/mq  浓郁/a  略微/d  重口/ns  里边/f  好几/m  块/q  牛肉/nf   /w  吃/v  的/ude1  很/d  是/vshi  满足/v  虎皮/n  蛋/nf   /w  是/vshi  经过/p  油炸/v  的/ude1  皮/n  很/d  香/a   /w  泡/v  在/p  粉/ag  里/f  吃/v  不错/a  葱油/nz  粑粑/nf   /w  这个/rz  刚/d  吃/v  第一口/ns  有些/rz  抵触/vi  略微/d  发酸/vi   /w  吃/v  不/d  习惯/n  不过/c  口感/n  很棒/a  外/f  酥/a  里/f  嫩/a  后来/t  泡/v  在/p  汤里/nr  真/a  醉/v  了/ule   /w  好好/d  吃/v  啊/y  总体/n  来说/uls   /w  这/rzv  是/vshi  一/m  顿/qv  非常/d  棒/ng  的/ude1  午餐/n  哈哈/o   /w  经济/n  实惠/an   /w  味道/n  好/a  点菜/vi  的/ude1  小哥/nz  很帅/nz
发型/n  超级/b  强硬/a
怎么/ryv  还/d  没/d  到/v  15/m  字/n  点/qt  了/ule  一个/mq  红烧牛肉/ns  粉/ag  的/ude1  套餐/n
套餐/n  包含/v  两/m  个/q  小菜/nr
豆皮/nf  和/cc  沙拉/n
豆皮/nf  不错/a
沙拉/n  就是/v  一般/ad  的/ude1  沙拉/n
要/v  了/ule  据说/v  点/qt  的/ude1  人/n  多/a  的/ude1  扁/a  粉/ag
粉/ag  很/d  入味/v
有/vyou  牛肉汤/nf  的/ude1  香味/n
也/d  有/vyou  辣味/n
个人/n  很/d  喜欢/vi  吃/v  辣/a
因为/c  想/v  尝尝/v  他家/r  的/ude1  辣椒/nf
粉/ag  就要/d  了/ule  少辣/nr
三/m  种/q  辣椒/nf  里/f  最喜欢/nz  剁椒/nz
白/a  辣椒/nf  没有/v  尝试/vn
下次/t  再试/nz  喽/y
妹子/n  吃/v  套餐/n  有/vyou  点/qt  多/a  呀/y
现在/t  特别/d  撑/v
会/v  再来/d  的/ude1
好评/n  ～/w  第一/m  次/qv  吃/v  湖南/ns  米粉/nf   /w  味道/n  还/d  不错/a   /w  店面/n  不大/d   /w  服务态度/nz  都/d  挺好/nz  这周/r  临时/b  在/p  东单/ns  上班/vi
几乎/d  天天来/nz
味道/n  没得说/l
之前/f  还/d  买/v  过/uguo  他们/rr  家/q  的/ude1  包袱/n  米粉/nf
就/d  喜欢/vi  这个/rz  味道/n
几/d  个/q  小哥/nz  服务态度/nz  特别/d  好/a
人/n  多/a  的/ude1  时候/n  也/d  会/v  耐心/a  引导/v  点/qt  单/b
环境/n  也/d  不错/a
很/d  有/vyou  特色/n
一直/d  都/d  知道/v  这家/r  硕士/nnt  米粉店/n
但是/c  一直/d  也/d  没/d  时间/n  来/vf
昨天/t  终于/d  抽空来/l  了/ule  一/m  次/qv
店面/n  很/d  好找/a
从/p  王府井书店/nt  下去/vf  负一/b  层/qv  就/d  在/p  扶梯/n  的/ude1  后面/f
挨着/v  呷/v  哺/vg
进去/vf  点/qt  了/ule  招牌/n  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag  套餐/n
园/ng  粉/ag  的/ude1
服务员/nnt  会/v  问/v  你/rr  能/v  不能/v  吃/v  辣/a
套餐/n  里有沙/nrj  拉/v
黄豆/n  豆皮/nf  和/cc  酸豆角/nf
很/d  丰富/a
配/v  牛肉面/nf  正好/z
既/c  不会/v  太/d  咸/a
也/d  不会/v  太/d  腻/v
30/m  多/a  块/q  的/ude1  价格/n  也/d  很/d  亲民/nz
完全/ad  可以/v  接受/v  的/ude1
小哥/nz  服务/vn  也/d  很好/ad
主动/ad  帮/v  我/rr  拿/v  筷子/n  和/cc  纸巾/n
只是/d  因为/c  书店/nis  这/rzv  一/m  层/qv  是/vshi  美食城/n
环境/n  比较/d  小/a
而且/c  很/d  嘈杂/a
除此之外/al  是/vshi  很/d  满意/v  的/ude1  比/p  想象/v  中/f  还/d  要好/a
吃/v  着/uzhe  放心/v
吃/v  着/uzhe  好吃/a
不是/c  吹牛/vi  的/ude1  小店/n
人气/n  足/a
服务/v  有条不紊/al
也/d  很/d  热情/an
最/d  逗/v  的/ude1  是/vshi  凤凰白/nr  辣椒/nf
倒/vi  在/p  骨汤/nz  米粉/nf  里/f
一点/m  看不出来/v
真是/d  低调/n  的/ude1  享受/vn
穿着/n  白/a  衬衫/n  也/d  不怕/v  溅/v  到/v  油/n
因为/c  没有/v  红红的/z  辣椒/nf  哦/e
哈哈/o  哈哈哈/o  湖南/ns  妹子/n  强烈推荐/i
忍不住/v  小/a  馋虫/nz
午餐时间/n  从/p  陶然亭/ns  坐地铁/i  专门/d  来/vf  解馋/a
的确/d  不负众望/nz
超级/b  好吃/a
点的红烧牛肉/nt  和/cc  香辣/n  牛杂/nf
两/m  个/q  妹子/n  一/m  人/n  三/m  碗/n
嘻嘻/nz  ??/w  我们/rr  不是/c  胖子/n  啦/y
只/d  因为/c  米粉/nf  太/d  赞/vg  了/ule
我们/rr  一致/a  认为/v  还是/c  红烧牛肉/ns  更/d  好吃/a  一点/m
最后/f  说/v  下/f  地址/n
一号线/n  A/nx  口/n  出来/vf  就是/v  东方/s  新天地/nz  的/ude1  地下/s  一/m  层/qv
坐/v  扶梯/n  上到/v  一/m  层/qv
上来/vf  以后/f  绕过/v  直梯/nz  往北/d  走/v
然后/c  左转有/ntc  个/q  大门/n  出/vf  东方/s  新天地/nz
继续向北/nt  走/v  50/m  米/q  就/d  能/v  看见/v  王府井书店/nt
有/vyou  很/d  明显/a  的/ude1  招牌/n  -/nx  伏牛堂/ns
就/d  可以/v  开始/v  美食/n  之旅/nz  啦/y
麻辣/z  口味/n  很/d  好吃/a
挺/d  不错/a  的/ude1
吃/v  的/ude1  人/n  也/d  很/d  多/a
味道/n  非常/d  棒/ng
辣/a  到/v  爽/ag
一/m  份/q  套餐/n  足够/v  吃饱/v  特别/d  特别/d  好吃/a
喜欢/vi  红烧牛肉/ns  粉/ag
非常/d  好吃/a  很/d  好吃/a   /w  闻到/v  很浓/l   /w  下次/t  一定/b  还/d  会/v  来/vf  吃/v  点/qt  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag
吃/v  到/v  一半/mq  就/d  辣/a  的/ude1  想/v  放弃/v  了/ule
看/v  了/ule  一会儿/mq  电视/n  里/f  的/ude1  维/b  密/a  秀才/n  又/d  把/pba  剩下/v  的/ude1  一半/mq  吃完/v
味道/n  尚可/d
服务周到/i  味道/n  不错/a
端/v  上来/vf  很/d  有/vyou  感觉/n
尤其/d  是/vshi  汤/n
牛肉/nf  很烂/a
入味/v
今天/t  特意/d  跟/p  小/a  伙伴们/nz  过来/vf  的/ude1    /w  味道/n  挺好吃/a  的/ude1   /w  就是/v  超级/b  辣/a  呀/y  ~/nx  口味/n  很好/ad
第二/m  次/qv  定/v  了/ule
下次/t  还/d  会/v  定/v  好吃/a
辣/a  的/ude1  过瘾/a
送/v  的/ude1  小菜/n  也/d  好吃/a
感觉/n  比/p  我/rr  在/p  湖南/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  粉/ag  还/d  好吃/a
棒棒/nz  哒/o
味道/n  挺好/nz  的/ude1
也/d  不贵/a
希望/vn  越/d  做/v  越好/d  吧/y
每次/r  在/p  王府井/ns  都/d  想/v  来/vf  吃/v  伏牛堂/ns
这次/r  上火/vi  没/d  点/qt  招牌/n  牛肉/nf  粉/ag
点/qt  了/ule  三鲜/nf  米粉/nf
清淡/a  一些/m
人/n  一如既往/vl  的/ude1  多/a
下次/t  还/d  回去/v  哦/e  很早/d  之前/f  就/d  有/vyou  听说/v  过/uguo
北大/n  硕士/nnt  创业/vn  开/v  的/ude1  小店/n
目前/t  在/p  北京/ns  各个/rz  商圈/nz  已经/d  大大小小/z  开/v  好多/m  家/q  了/ule  ~/nx  在/p  小伙伴/n  带领/v  下/f
到/v  新华书店/nt  负一/b  层/qv
平时/t  随便/ad  逛逛/v  还/d  真是/d  不/d  太/d  容易/ad  看到/v
不过/c  即便/c  这样/rzv
小店/n  里面/f  人/n  满满的/z
没有/v  办法/n
我们/rr  只能/v  点/qt  了/ule  餐/qv
拿/v  了/ule  醋/nf  到/v  外面/f  大厅/n  吃/v
在/p  湖南/ns  上学/vi  的/ude1  妹子/n  很/d  是/vshi  认可/vn  这里/rzs  的/ude1  味道/n
和/cc  湖南/ns  的/ude1  味道/n  差/a  不/d  许多/a
真的/d  很/d  辣/a  好/a  香/a
要/v  吃/v  宽/a  粉/ag  哦/e
米粉/nf  吃到/v  最后/f  汤里/nr  变得/vi  米粉/nf  融/vi  掉/v  后/f  浑浑/nz
这/rzv  应该/v  说明/vn  没有/v  加/v  胶/n
就是/v  纯正/a  的/ude1  米粉/nf  哈/b
口味/n  很棒/a
服务/v  小哥/nz  非常/d  热情/an
赶超/v  海底捞/nf  位置/n  ：/w  王府井书店/nt  地下/s  一/m  层/qv
环境/n  ：/w  店面/n  比较/d  小/a
几张/n  桌子/n
点/qt  餐/qv  自己/rr  去/vf  点/qt
叫/vi  到/v  号/q  再/d  自己/rr  去拿/nz
服务员/nnt  基本/a  只/d  负责/v  点/qt  餐/qv
还有/v  你/rr  走/v  后/f  收/v  桌子/n
价位/n  ：/w  对于/p  米粉/nf  来说/uls  应该/v  不算/v  便宜/a
口味/n  ：/w  我/rr  不/d  知道/v  算不算/v  正宗/b
但是/c  真的/d  好吃/a
比较/d  辣/a
不/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1  同学/n  享受/v  不了/v  啦/y
强推红烧牛肉/nt
汤/n  很/d  赞/vg  ……/w  赞赞/nz  赞/vg
真的/d  很/d  好吃/a  味道/n  不错/a  的/ude1
很/d  正宗/b
价格/n  也/d  很/d  便宜/a
能/v  在/p  王/n  附近/f  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  米粉/nf  实在/d  惊喜/a
环境/n  很好/ad    /w  好/a  爱/v  好吃/a    /w  女朋友/n  又/d  想/v  跑过来/l  吃/v  肉香/nz  香/a
油/n  辣辣/nz
粉/ag  圆圆/a
好吃/a  !/w  口味/n  不/d  错/v   /w  很/d  好吃/a
每天/r  都/d  来/vf  吃/v  的/ude1
慕名而来/vl
试一试/v
看看/v  是否是/l  真/a  辣/a  环境/n  还/d  不错/a
味道/n  还/d  可以/v
值得/v  来尝/nr  一下/m  米线/nf  很/d  好吃/a
但是/c  擂茶/nf  不是/c  很/d  合/v  我/rr  个人/n  口味/n
咸/a  的/ude1  炒/v  好/a  的/ude1  米粒/n  飘/v  在/p  上面/f
还有/v  点/qt  油/n  和/cc  白芝麻/nz
喜欢/vi  的/ude1  小伙伴/n  们/k  可以/v  试试/v  吧/y  量/n  很大/d
一/m  碗/n  吃不完/v
推荐/v  给/p  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  小伙伴/n  服务/vn  环境/n  都/d  还/d  不错/a
重要/a  的/ude1  还是/c  粉/ag  ～/w  味道/n  还/d  不错/a  价钱/n  合适/a  ～/w  很/d  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  来/vf  ～/w  空运/v  的/ude1  新鲜/a  湖南/ns  米粉/nf
口感/n  好/a
汤料/nz  鲜/a
味道/n  不错/a
第一/m  次/qv  来/vf
惊喜/a
还/d  会/v  再来/d
味道/n  很/d  正/d
香辣/n  味/ng  很/d  浓郁/a
虎皮/n  蛋/nf  一定/b  要/v  尝尝/v
好/a  味道/n
确实/ad  够/v  辣/a
赞赞/nz  的/ude1
还/d  来/vf  还/d  来/vf  很/d  不错/a
吃/v  好多/m  次/qv  了/ule
习惯/n  来/vf  这/rzv  了/ule
赞/vg  五星/n  好评/n
给/p  力/n  的/ude1  粉店/n
希望/v  增加/v  鱼粉/n  ～/w  想/v  吃/v  快/a  1/m  个/q  月/n  了/ule
终于/d  来/vf  拔草/vn  啦/y
好好/d  吃/v  ～/w  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  辣/a
好吃/a
过瘾/a
有点咸/nz
还是/c  值得/v  推荐/v  的/ude1
慕名/vi  前来/vi
穿/v  了/ule  半/m  个/q  北京城/nt
没让/v  我/rr  失望/a
太/d  好吃/a  了/ule
也/d  符合/v  北方人/nz  的/ude1  口味/n
而且/c  价钱/n  便宜/a  免费/vd  加/v  粉/ag
棒棒/nz  哒/o
王府井/ns  这家/r  店/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  王府井/ns  书店/nis  的/ude1  负/vn  一/m  层/qv  的/ude1  小吃/n  城/n
下午/t  四/m  点/qt  多/a  到/v  的/ude1
没什么/vl  人/n
环境/n  还/d  不错/a
挺/d  干净/a  的/ude1  店面/n
也/d  有/vyou  Wi-Fi/nx
点/qt  了/ule  一/m  份/q  牛肉/nf  粉/ag  套餐/n
37/m
牛肉/nf  粉/ag
虎皮/n  蛋/nf
长沙/ns  一个/mq  什么/ry  豆皮/nf
外加/v  一/m  份/q  沙拉/n
#/nx  常德/ns  牛肉/nf  粉/ag  #/nx  23一/m  份/q
味道/n  和/cc  在/p  长沙/ns  吃/v  的/ude1  一家/n  牛肉/nf  粉/ag  几乎/d  没/d  差别/n
牛肉/nf  还/d  挺/d  多/a  的/ude1   /w  不错/a
唯一/b  区别/n  就是/v  这/rzv  23/m
长沙/ns  8/m  块/q
#/nx  沙拉/n  #/nx  没什么/vl  说/v  的/ude1  咯/y
加在/v  套餐/n  里/f  还算/v  可以/v  吧/y
#/nx  虎皮/n  蛋/nf  #/nx  2/m  块/q  一个/mq
就是/v  鸡蛋/nf  外面/f  油炸/v  了/ule  一/m  遍/qv  吧/y
#/nx  凉茶/nz  #/nx  7/m  块/q  一/m  杯/ng
感觉/n  和/cc  加多宝/nz  差不多/al
挺/d  好喝/nz  的/ude1
很/d  湖南/ns
很/d  常德/ns
味道/n  好/a
很/d  值得/v  一来/c
超/v  赞/vg  超/v  好吃/a
环境/n  也/d  棒/ng
服务/vn  也/d  好/a
老/a  早就/d  想/v  吃/v  了/ule
以前/f  朋友/n  老是/d  叨叨/nz  着/uzhe  北大学生/nz  开/v  的/ude1  米粉店/n  呢/y
一直/d  没/d  时间/n
现在/t  在/p  东方广场/nz  上/f  班/n  倒/vi  离/v  王府井/ns  近/a  了/ule
感觉/n  位置/n  不是/c  很好/ad  找/v
在/p  地下/s
地方/n  也/d  很小/a
基本上/d  饭/n  点/qt  去/vf  的话/udh  要端/n  出去/vf  在/p  外面/f  大厅/n  吃/v
点/qt  的/ude1  是/vshi  牛杂/nf  粉/ag
牛杂/nf  给/p  的/ude1  很多/m
处理/vn  的/ude1  也/d  很好/ad  没有/v  异/ag  味儿/n
粉/ag  有/vyou  宽/a  细/a  之/uzhi  分/qt
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  宽/a  的/ude1
送/v  的/ude1  小菜/n  也/d  很/d  好吃/a
最喜欢/nz  酸豆角/nf
还/d  多/a  点/qt  了/ule  颗/q  虎皮/n  蛋/nf
略微/d  卤/n  过/uguo
配上/v  汤汁/n  一起/s  吃/v  ～/w  点/qt  了/ule  杯/ng  豆浆/nf
真的/d  很纯/a
没有/v  加糖/vn
一口/ns  下去/vf  都/d  是/vshi  豆渣/nf  哈哈/o
不过/c  我/rr  喜欢/vi  这种/r  的/ude1  ～/w  作为/p  一个/mq  在/p  天津/ns  吃/v  不到/v  湖南/ns  米粉/nf  的/ude1  福兰/nrf  妹纸/nz
专程/d  跑到/v  北京/ns  来/vf  吃/v  了/ule  一/m  趟/qv  ～/w  本科/n  在/p  常德/ns  读/v  了/ule  四/m  年/qt
经/p  鉴定/vn  牛肉/nf  粉/ag  味道/n  非常/d  正宗/b  ～/w  而且/c  还/d  配/v  了/ule  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  香菜/nf  和/cc  酸豆角/nf  ～/w  麻辣/z  肉/n  也/d  真是/d  吃到/v  了/ule  大学/nis  的/ude1  味道/n  啊/y  ～/w  葱油/nz  粑粑/nf  虽然/c  形状/n  跟/p  湖南/ns  的/ude1  不/d  一样/uyy
但是/c  味道/n  还是/c  差不多/al  的/ude1  ～/w  蔬菜沙拉/nf  味道/n  也/d  很好/ad  ～/w  希望/v  甜酒/nf  还/d  能/v  稍微/d  再/d  甜/a  一点/q  ～/w  不虚此行/vl  啦/y  ～/w
真/a  辣/a
冒汗/vi
千万/m  别/d   /w  挑战/vn  干/v  拌/v
我/rr  就是/v  这么/rz  爱/v  吃/v  伏牛堂/ns
?? /w  我/rr  爱吃/v  虎皮/n  蛋/nf
我/rr  吃/v  不了/v  辣椒/nf
给/p  男朋友/n  点/qt  了/ule  几/d  次/qv  外卖/nz  之后/f
终于/d  自己/rr  来/vf  店里/n  吃到/v  了/ule  大名鼎鼎/vl  的伏牛堂/ntc
果然/d  味道/n  棒棒/nz  哒/o
新品/n  牛杂/nf  汤汤/nr  很香/nz  很香/nz
五星/n  推荐/v  哟/e
和/cc  女朋友/n  一起/s  来/vf
要/v  了/ule  个/q  牛肉/nf  粉/ag  要/v  了/ule  个/q  牛杂/nf  粉/ag
女朋友/n  是/vshi  湖南/ns  人/n
说/v  还/d  蛮/d  正宗/b
对于/p  大东北/ns  的/ude1  我/rr
够/v  辣/a
够/v  好吃/a
第一/m  次/qv  吃/v
口感/n  太棒/nz  了/ule
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  也/d  忍不住/v  把/pba  一/m  碗/n  麻辣/z  干/v  拌/v  粉/ag  吃光/v  光/n  …/w  除了/p  店面/n  小/a  一点/m
其他/rzv  都/d  还好/v
比/p  五道口/nz  的/ude1  那个/rz  湖南/ns  米粉/nf  好吃/a  多/a  了/ule  嗦/x  粉/ag  嗦/x  的/ude1  很爽/a
小哥/nz  很/d  细心/a
会/v  注意到/v  收/v  盘子/n  时/qt  不在/v  顾客/n  头顶/n  过/uguo  一切/rz  都/d  很好/ad   /w
好吃/a
够味/nz
用料/n  很/d  扎实/a  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  、/w  最喜欢/nz  红烧牛肉/ns  米粉/nf  ./w  很/d  好吃/a  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  ~/nx  经常/d  来/vf  吃/v
赞/vg  闻名/v  而来/c
味道/n  不错/a
价格/n  实惠/an
超级/b  不/d  好吃/a
就是/v  互联网/n  吵起来/v  的/ude1  嗯/e
不错/a
尹姗姗/nr  美食/n  地图/n  之/uzhi   /w  伏牛堂/ns
终于/d  来/vf  拔草/vn
温馨/a  的/ude1  小店/n
超/v  正/d  的/ude1  米粉/nf
热情/an  的/ude1  工作人员/nnt
味道/n  还/d  不错/a  哦/e
可以/v  常来/d
好吃/a
味道/n  很/d  正宗/b
红烧牛肉/ns  粉/ag  跟/p  葱油/nz  粑粑/nf  都超/nr  好吃/a
点/qt  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag
又/d  辣/a  又/d  香/a
确实/ad  跟/p  家乡/n  味道/n  很/d  像/v
赞/vg  一个/m
还/d  会/v  再来/d
小哥/nz  服务/vn  特别/d  给/p  力/n
环境/n  干净/a
上餐快./nt  经典/n  牛肉/nf  米粉/nf
辣/a  的/ude1  过瘾/a  啊/y
以后/f  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
就是/v  地方/n  有点/d  小/a
好吃/a  不用/d  等/udeng   /w  停车/vi  方便/a  环境/n  好/a   /w  哈哈哈/o  本人/rr  湘妹子/nz
干/v  拌/v  牛肉/nf  粉/ag  够/v  辣/a
好吃/a  ./w  算是/v  北京/ns  比较/d  好吃/a  的/ude1  米粉/nf  了/ule
湖南/ns  米粉/nf  有/vyou  家/q  的/ude1  味道/n
可惜/v  我/rr  现在/t  吃/v  不了/v  太/d  辣/a  挺好吃/a  的/ude1
很/d  辣/a  很/d  辣/a
热汤/n  少/a
说/v  很/d  珍贵/a
希望/v  多开分店/nt  米粉/nf  味道/n  不错/a
服务态度/nz  也/d  很好/ad
辣/a  的/ude1  特别/d  爽/ag
宽/a  粉/ag  好吃/a
鸭脖/nf  也/d  好吃/a
湖南/ns  妹子/n  鉴定/vn  过/uguo
很/d  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
味道/n  很棒/a  感觉/n  很/d  赞/vg  哦/e   /w  北大法学院/nt  硕士/nnt  开/v  的/ude1
环境/n  很好/ad
人/n  很多/m
味道/n  不错/a
逛完书店/nt  来/vf  这/rzv  吃饭/vi  很/d  方便/a
相当/d  赞/vg
作为/p  湖南人/n
觉得/v  非常/d  正宗/b
味道/n  好/a  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好/a
必须/d  是/vshi  五/m  个/q  字/n  这样/rzv  够/v  了/ule  吗/y  ？/w  做为/v  湖南人/n  的/ude1  近邻/n   /w  我/rr  给/p  伏牛/ns  米粉/nf  点/qt  赞/vg   /w  汤味/nr  很/d  浓香/n   /w  和/cc  花溪/nz  牛肉/nf  粉/ag  的/ude1  感觉/n  不/d  一样/uyy   /w  也/d  是/vshi  不能/v  辜负/v  的/ude1  最美/a  乡味/n   /w  还/d  来/vf
还/d  来/vf
还/d  来/vf
多/a  开/v  些/q  店吧/nt
推荐/v  红烧/b  牛肉面/nf
据说/v  汤底/nr  是/vshi  由/p  很/d  多种/q  骨头/n  熬/v  制/v  而/cc  成/v
吃/v  的/ude1  出/vf  熬/v  了/ule  很久/d
很/d  浓香/n  的/ude1  汤底/nr
面条/nf  吸收/v  了/ule  汤/n  底/f  的/ude1  味道/n  很/d  入味/v
最喜欢/nz  的/ude1  是/vshi  辣椒/nf
虽然/c  很/d  呛/vi
但是/c  辣/a  到/v  很/d  酸/a  爽/ag
牛肉/nf  虽然/c  挺香/nr
不过/c  是/vshi  那种/r  干硬/nz  的/ude1  口感/n
个人/n  不是/c  很/d  喜欢/vi  很/d  好吃/a
配料/n  也/d  不错/a  很/d  好吃/a
配料/n  也/d  不错/a  很/d  好吃/a
配料/n  也/d  不错/a  很/d  好吃/a
配料/n  也/d  不错/a  很/d  好吃/a
配料/n  也/d  不错/a  最喜欢/nz  的/ude1  招牌/n  牛肉/nf  粉/ag
辣得/n  很够/a  味/ng  很久/d  没有/v  在/p  北京/ns  吃到/v  好吃/a  的/ude1  辣椒/nf  了/ule  ～/w  味道/n  不错/a
人气/n  很/d  旺/a
点评/v  送/v  雪碧/nf  哦/e  亲/ng  还/d  不错/a
就是/v  太/d  辣/a  了/ule
凉拌/v  米粉/nf  也/d  不错/a  第一/m  次/qv  来/vf
味道/n  非常/d  赞/vg
辣/a  到/v  好吃/a  翻/v
米粉/nf  劲道/nz
辣/a  的/ude1  很/d  正/d
虎皮/n  蛋/nf  和/cc  葱油/nz  粑粑/nf  也/d  很/d  不错/a  味道/n  不错/a   /w  虽然/c  不能/v  吃/v  很/d  辣/a  的/ude1   /w  喜欢/vi  虎皮/n  蛋/nf  王府井/ns  书/n  城楼/n  下/f
环境/n  不错/a
90/m  后/f  开/v  的/ude1  店/n  好吃/a  的/ude1  米粉/nf   /w  我/rr  的/ude1  湖南/ns  同事/n  的/ude1  爱/vn  啊啊/e  啊啊/e  好吃/a  好吃/a
不错/a  不错/a
湖南/ns  粉/ag  好/a  次/qv
味道/n  不错/a  ??/w  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule  ～/w  在/p  北京/ns  找到/v  一点/m  有/vyou  正宗/b  家乡/n  口味/n  的/ude1  米粉店/n  比较/d  难得/a  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  牛肉/nf  粉/ag
感觉/n  非常/d  不错/a
比较/d  有/vyou  情怀/n
喜欢/vi  吃/v  里面/f  的/ude1  鸭头/nz  和/cc  鸭脖/nf  嗯/e
朋友/n  介绍/v  说/v  算是/v  比较/d  正宗/b  的/ude1
味道/n  还/d  不错/a  好/a  味道/n
比较/d  正宗/b
牛杂/nf  入味/v  软烂/nz
下次/t  再来/d  味道/n  很/d  正宗/b
叫/vi  过/uguo  一/m  次/qv  外卖/nz
我/rr  爱吃/v  这个/rz  味道/n
湖南/ns  米粉/nf
感觉/n  有点/d  辣/a
但是/c  很/d  正宗/b  哦/e  逛/v  王府井书店/nt  时/qt  偶然/a  发现/v  的/ude1
没想到/nz  真的/d  很/d  正宗/b
有/vyou  圆/vg  粉/ag  扁/a  粉/ag
牛肉/nf  牛杂/nf  味道/n  也/d  超/v  正宗/b
真是/d  吃/v  得/ude3  超爽/v
惊喜/a  有加/l
以后/f  就/d  把/pba  这里/rzs  当/p  基地/nis  了/ule
点/qt  了/ule  香辣/n  牛杂/nf  粉/ag  和/cc  麻辣/z  牛肉干/nf  粉/ag
吃/v  得/ude3  太/d  忘情/vi  了/ule  差点/d  忘了/v  拍照/vi  ^_^/nx  爽/ag  啊/y
好吃/a
新/a  出/vf  的/ude1  香辣/n  牛杂/nf  扁/a  粉/ag  太棒/nz  了/ule
作为/p  湖南/ns  过来/vf  的/ude1  湘妹子/nz
逛/v  到/v  附近/f
看到/v  网络/n  推荐/v  的/ude1  美食/n
慕名而来/vl
粉/ag  搭配/v  的/ude1  很/d  细心/a  、/w  体贴/v
还/d  配有/v  蔬菜/n
好评/n
伏牛堂/ns  都/d  开到/v  王府井/ns  了/ule
真是/d  不可思议/al  的/ude1  速度/n  和/cc  魄力/n
味道/n  也/d  越来越/d  好/a  了/ule
色香味/nz  俱全/vi  的/ude1  湖南/ns  小吃/n  、/w  给予/vn  好评/n
味道/n  不错/a
不过/c  真的/d  好/a  辣/a  好/a  辣/a
今天/t  跟/p  女朋友/n
在/p  伏牛堂/ns  吃/v  了/ule
秘/b  制/v  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  扁/a  粉/ag  和/cc  一/m  份/q  红烧牛肉/ns  圆/vg  粉/ag
外/f  点/qt  了/ule  两/m  个/q  麻辣/z  肉/n
味道/n  棒极了/n
看起来/v  很/d  干净/a  卫生/an
我/rr  点/qt  的/ude1  榨菜/n  肉丝面/n  味道/n  不错/a  第一/m  次/qv  来/vf
口味/n  五/m  分/qt
意外/a  惊喜/a
服务员/nnt  小哥人/nt  也/d  很好/ad
隔壁/s  桌/ng  把/pba  手机/n  落在/v  店里/n
他们/rr  小心/a  收好/nz
原谅/v  我/rr  吃/v  了/ule  一半/mq  才/d  想/v  起来/vf  拍照/vi  …/w  换/v  的/ude1  宽/a  粉/ag   /w  能/v  吃/v  出来/vf  粉/ag  的/ude1  质量/n  很好/ad   /w  软/a  糯/ag   /w  干/v  腌/v  粉/ag  里/f  的/ude1  肉干/nf  很/d  好吃/a    /w  红烧牛肉/ns  的/ude1  味道/n  也/d  很好/ad   /w  虎皮/n  蛋/nf  好吃/a
有点/d  辣/a   /w  但是/c  很/d  好吃/a   /w  喜欢/vi  吃/v  米粉/nf  的/ude1  朋友们/nz  要来/v  试试/v  啊/y
红烧牛肉/ns  的/ude1  很/d  辣/a   /w  挺好吃/a  的/ude1
下次/t  还/d  来/vf  ～/w  红烧牛肉/ns  粉/ag  味道/n  很/d  赞/vg
汤味/nr  很浓/l  很/d  辣/a
味道/n  真好/d    /w  饭店/nis  的/ude1  创业/vn  理念/n  吸引/v  人/n    /w  点/qt  赞/vg  ??/w  找到/v  王府井/ns  这家/r  小吃/n
位置/n  很好/ad  找/v
吃/v  的/ude1  人/n  不少/m
点/qt  的/ude1  秘/b  制/v  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag
要/v  的/ude1  中/f  辣/a
确实/ad  比较/d  辣/a
来/vf  北京/ns  两/m  个/q  星期/n  都/d  没吃过/l  这么/rz  辣/a  的/ude1
不过/c  很/d  过瘾/a  哦/e
好吃/a  哦/e
长/a  草/n  了/ule  好久/mq  的/ude1  米粉/nf
今天/t  终于/d  吃到/v  啦/y
味道/n  没有/v  让/v  我/rr  失望/a
份量/n  也/d  足/a
点/qt  了/ule  两/m  个/q  米粉/nf  都/d  很/d  赞/vg
店员/nnt  服务/vn  也/d  很好/ad
五星/n  好评/n
还/d  会/v  继续/v  支持/vn  的/ude1
很棒/a
吃/v  的/ude1  晚/tg
还/d  送/v  了/ule  豆浆/nf  和/cc  加/v  的/ude1  粉/ag
肯定/vn  再来/d
够/v  辣/a   /w  够劲/nz   /w  慕名而来/vl   /w  不虚此行/vl   /w  三/m  种/q  辣椒/nf  很/d  有/vyou  特色/n  作为/p  常德/ns  人/n  身/ng  在/p  外地/s  最/d  思念/v  的/ude1  就是/v  家乡/n  的/ude1  米粉/nf
第一/m  次/qv  来/vf  吃/v  不假思索/dl  的/ude1  点/qt  了/ule  干/v  腌/v  牛肉/nf
结果/n  快要/d  被/pbei  辣/a  哭/v  了/ule
虽然/c  好吃/a
但是/c  感觉/n  味道/n  和/cc  在家/vi  吃/v  的/ude1  有/vyou  很大/d  不/d  一样/uyy
牛肉/nf  味道/n  像/v  市面上/n  卖/v  的/ude1  四川/ns  牛肉/nf
既然/c  主打/v  常德/ns  米粉/nf
希望/v  老板/nnt  看到/v  之后/f  能够/v  配上/v  一/m  碗/n  清淡/a  的/ude1  骨头汤/nz
干/v  腌/v  粉/ag  加/v  骨头汤/nz  才/d  是/vshi  完美/a  搭配/v  ～/w  说/v  实在/d  的/ude1
在/p  外地/s  吃到/v  家乡/n  的/ude1  美食/n  真心/d  好开心/l
好吃/a
正宗/b  呢/y
喜欢/vi  这个/rz  口儿/nz
湖南/ns  的/ude1  味道/n  请求/v
来自/v  北京交通大学/nt
下周一/l  在/p  学校宣讲伏牛堂/nt  的/ude1  故事/n
想到/v  一个/mq  环节/n
端/v  上/f  咱家/nz  的/ude1  米粉/nf  供/vi  同学们/nz  品尝/v
但/c  现有/v  外卖/nz  送/v  不到/v
求店/nt  内/f  支持/v
中午/t  12/m  点/qt  左右/f  送货到/l  北京交通大学/ntcb  主校区/ns  2/m  号楼/q
增加/v  费用/n  也/d  可以/v
求亲/v  考虑/vn  没有/v  想象/vn  中的/v  好啦/nz
冲着/p  名气/n  去/vf  的/ude1
味道/n  很好/ad
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  比较/d  适合/v
和/cc  在/p  湖南/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  一样/uyy
粉/ag  特别/d  活/v
每次/r  来/vf  都/d  排/v  大/a  长队/n  的/ude1  店/n
粉/ag  非常/d  好吃/a
就是/v  店面/n  稍微/d  有些/rz  小/a
有时候/d  难/a  找到/v  位子/n  好吃/a
对/p  我/rr  来说/uls  太/d  辣/a  了/ule  但是/c  非常/d  过瘾/a
环境/n  比较/d  局促/a
但是/c  吃/v  个/q  米粉/nf  就/d  别/d  讲究/v  环境/n  了/ule  哈哈/o  伏牛/ns  堂/ng  在/p  地下/s  一/m  层/qv
好找/a
来/vf  吃/v  了/ule  两/m  次/qv
不错/a
哈哈哈/o  这家/r  粉/ag  真的/d  很/d  正宗/b
强力/n  安利/nrf  一下/m
鸭头/nz  特别/d  推荐/v  噢/e  噢/e  噢/e  噢/e  噢/e  噢/e  送/v  饮料/nf  的/ude1  活动/vn  还/d  在/p  继续/v
今天/t  突然/ad  很/d  想/v  吃/v
来伏牛/ns  堂/ng  好几/m  次/qv  了/ule
今天/t  试/v  了/ule  下/f  扁/a  粉/ag
非/b  ***/w  道/qv
下次/t  还要/d
吃/v  扁/a  粉/ag  某天/r
和/cc  闺蜜/nz  们/k  聊起/v  了/ule  湖南/ns  米粉/nf
瞬间/n  口水/n
于是乎/c
行动力/nz  极佳/d  的/ude1  我们/rr  点评/v  搜到/v  了/ule  这/rzv  家/q
北大/n  硕士/nnt  开/v  的/ude1
在/p  王府井书店/nt  地下/s  一/m  层/qv
开放式/b  店铺/n
店面/n  不大/d
服务生/nnd  都/d  很/d  健谈/a
态度/n  很好/ad
尝试/v  了/ule  香辣/n
红烧/b
骨汤/nz  三/m  种/q  口味/n
因为/c  爱吃/v  辣/a
所以/c  我/rr  还是/c  最爱/a  香辣/n  口/n  的/ude1
挺/d  大一/j  碗/n
配/v  了/ule  些/q  凉菜/nf
凉菜/nf  一般/ad
虎皮/n  蛋/nf  很/d  好吃/a  第二/m  次/qv  来/vf  啦/y  在/p  湖南/ns  上学/vi  四/m  年/qt  超级/b  爱吃/v  米粉/nf  在/p  这里/rzs  能/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  米粉/nf  很/d  幸福/a  呀/y  ～/w  要/v  了/ule  套餐/n   /w  超/v  好吃/a  的/ude1  的/ude1  粉/ag   /w  还/d  会/v  再来/d
非常/d  好/a  的/ude1  一家/n  店/n   /w  口味/n  很/d  正/d   /w  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
挺好/nz  的/ude1
葱油/nz  粑粑/nf  家里/s  的/ude1  味道/n
希望/v  汤多点/nr  正宗/b  常德/ns  风味/n
很/d  好吃/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf  好吃/a   /w  环境/n  好/a   /w  粉面/nz  好吃/a   /w  就是/v  店面/n  小/a  了/ule  点/qt   /w  狄仁杰/nr  帅/ng  位于/v  王府井书店/nt  地下/s
点/qt  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag
套餐/n  看着/v  挺不错/i  的/ude1
餐具/nf  看着/v  很/d  精致/a
味道/n  稍微/d  有点/d  辣/a
还/d  送/v  了/ule  一/m  瓶/n  小/a  可乐/n
葱油/nz  粑粑/nf  单/b  吃/v  有点/d  腻/v
应该/v  算是/v  菜品/n  的/ude1  特色/n  了/ule
服务员/nnt  要/v  是/vshi  解释一下/i  拌/v  在/p  粉/ag  里/f  吃/v  就/d  更好/d  了/ule
或者/c  餐桌/n  有/vyou  个/q  小/a  贴纸/nz  就/d  更/d  理想/n  了/ule
服务员/nnt  很/d  年轻/a
很/d  有/vyou  活力/n
快餐/n  小吃/n  不错/a  的/ude1  选择/vn
电视/n  上/f  循环/vn  播放/v  的/ude1  内衣秀/nz  透/v  老板/nnt  创新/vi  与/cc  前卫/nnt
请/v  同事/n  去/vf  的/ude1
结果/n  辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
下次/t  还/d  会/v  再/d  去/vf
牛肉/nf  粉/ag  越/d  吃/v  越/d  上/f  瘾/n
感觉/n  和/cc  在/p  湖南/ns  地方/n  小店/n  的/ude1  味道/n  很/d  像/v
正宗/b  哦/e  ~~/nx  食物/nf  还是/c  可以/v
挺/d  正宗/b  的/ude1
辣味/n  也/d  比/p  其他/rzv  地方/n  的/ude1  口感/n  好/a
唯一/b  就是/v  感觉/n  有点/d  贵/a  …/w   /w  环境/n  有点/d  嘈杂/a  很/d  喜欢/vi  这/rzv  家/q  的/ude1  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag
不/d  辣/a  但是/c  很香/nz  ^_^/nx  不错/a
米粉/nf  劲道/nz  、/w  牛肉/nf  炖/v  的/ude1  很香/nz
很/d  好吃/a
经常/d  去/vf  吃/v  的/ude1  正宗/b  湖南/ns  味/ng
希望/v  以后/f  还/d  能/v  多/a  几/d  种/q  口味/n  泣血/nz  推荐/v
辣/a  的/ude1  爽快/a
回味无穷/vl
千里迢迢/dl  过来/vf  啊/y
味道/n  好极了/l  赞赞/nz  的/ude1  专为/d  支持/v  北大/n  硕士/nnt  创业/vn  而来/c   /w  味道/n  还/d  不错/a  辣/a  的/ude1  过瘾/a
服务态度/nz  也/d  不错/a
中午/t  过来人/n  很多/m  非常/d  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
我/rr  在/p  想/v  他们/rr  创业/vn  的/ude1  时候/n  是/vshi  怎样/ryv  的/ude1  一/m  种/q  坚持/v
北大/n  法学硕士/nz  ……/w
我/rr  不/d  看/v  标签/n
我/rr  只/d  看到/v  了/ule  小伙子/n  们/k  真诚/a  的/ude1  付出/vn  ……/w  今天/t  休假/vi  出来/vf  玩/v
在/p  朋友/n  得/ude3  推荐/v  下去/vf  吃/v  了/ule  伏牛堂/ns  米粉/nf
点/qt  了/ule  招牌/n  红烧/b  粉/ag
辣/a  的/ude1  爽/ag  啊/y
扁/a  粉/ag  更/d  劲/n  到/v
收银/vn  小哥/nz  推荐/v  的/ude1  加/v  套餐/n  配/v  醪糟/nf  搭配/vn  也/d  很/d  不错/a  哦/e
口味/n  挺/d  赶/v   /w  很/d  正宗/b   /w  辣/a  的/ude1  给/p  力/n   /w  推荐/v  一下/m  感觉/n  粉/ag  的/ude1  质量/n  还是/c  很/d  赞/vg  的/ude1
辣椒/nf  有/vyou  三/m  种/q
可/v  根据/p  接受/v  辣/a  的/ude1  程度/n  自己/rr  选择/vn
辣/a  肉/n  好像/v  真的/d  就是/v  辣/a  条/q  唉/e
醪糟/nf  喝/vg  美/b  了/ule  ……/w  味道/n  特别/d  好/a
特别/d  赞/vg
美美/d  哒/o
周末/t  真/a  美味/n  终于/d  吃到/v  了/ule  传说中的伏牛堂/nt
王府井书店/nt  负/v  一楼/nz  很/d  容易/ad  找到/v  ～/w  这个/rz  可以/v  吃/v  一下/m  试试/v  ??/w  我/rr  是/vshi  里面/f  唯一/b  一个/mq  人/n  坐着/vi  的/ude1  老爷们/nz
嘿嘿/o  ????/w  地方/n  虽然/c  不是/c  很大/d
口味/n  跟/p  有/vyou  特色/n
服务/vn  小伙/n  很热/nz  情/n  比/p  预料/v  的/ude1  好吃/a
辣/a  度/qv  也/d  可以/v  接受/v  的/ude1
服务态度/nz  超级/b  好/a
就是/v  希望/v  面汤/n  可以/v  多点/nt
真的/d  有点/d  少/a  哦/e
去/vf  书店/nis  时候/n  真的/d  很/d  推荐/v  这/rzv  家/q
性价比/nz  和/cc  服务态度/nz  点/qt  赞/vg
朋友/n  推荐/v  来/vf  吃/v  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a
环境/n  小/a  但/c  很/d  温馨/a
地方/n  不大/d
东西/n  还好/v  吧/y
为了/p  北大/n  硕士/nnt  的/ude1  噱头/n  来/vf  的/ude1
人/n  不少/m
要/v  了/ule  干/v  腌/v  粉/ag  套餐/n
有点/d  油/n
麻辣/z  肉/n  不错/a
妹/n  坨/q  沙拉/n  有点/d  太/d  甜/a  了/ule
姐们/nz  要/v  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag
还/d  不错/a
虎皮/n  蛋/nf  口感/n  棒棒/nz  哒/o
藕片/n  有点/d  辣/a
鸭头/nz  没/d  吃/v
太/d  撑/v  了/ule
比较/d  划算/a
白/a  辣椒/nf  有/vyou  特色/n  哦/e  ～/w  武陵/ns  手/n  磨/v  擂茶/nf  有种/a  米/q  香味/n
不错/a  ～/w  上班/vi  中午/t  去/vf  王府井/ns  办事/vn   /w  来不及/v  回/v  单位/n  食堂/n  就/d  想到/v  这/rzv  家/q  被/pbei  传/v  了/ule  很久/d  的/ude1  硕士/nnt  粉/ag  觉得/v  很好/ad  找/v   /w  从/p  书店/nis  北边/f  的/ude1  小/a  门下/n  来/vf  店/n  不大/d   /w  没/d  几张/n  桌子/n  排队/vi  点/qt  餐/qv   /w  领/v  餐/qv   /w  电视/n  上/f  在/p  放/v  前年/t  的/ude1  维/b  密/a  桌上/s  的/ude1  调料/n  都/d  没/d  敢/v  加/v   /w  因为/c  都/d  不/d  认识/v   /w  不/d  知道/v  回/v  是/vshi  啥/ry  后果/n   /w  哈哈/o  要/v  了/ule  宽/a  粉/ag   /w  口感/n  劲道/nz   /w  虎皮/n  蛋/nf  也/d  是/vshi  喜欢/vi  的/ude1  程度/n  就是/v  配菜/nz  少/a  的/ude1  可怜/vn  味道/n  很/d  嗨/e
还/d  可以/v  免费/vd  加/v  量/n
真心/d  不错/a
来/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
棒棒/nz  哒/o
米粉/nf  很/d  好吃/a
特别/d  是/vshi  红烧牛肉/ns  粉/ag  很棒/a
店里/n  的/ude1  环境/n  也/d  不错/a
中午/t  和/cc  小伙伴/n  一起/s  来/vf  吃/v  伏牛堂/ns  ~/nx  位置/n  比较/d  好找/a
地点/n  位于/v  王府井/ns  图书大厦/nz  F/nx  1/m  层/qv
呷/v  哺/vg  呷/v  哺/vg  旁/f  ~/nx  点/qt  的/ude1  招牌/n  红烧牛肉/ns  粉/ag  ~/nx  米粉/nf  分/qt  2/m  种/q  （/w  宽/a  粉/ag
圆/vg  粉/ag  ）/w  一样/uyy  点/qt  了/ule  一/m  种/q  ~/nx  个人/n  认为/v  宽/a  粉/ag  好吃/a  ~/nx  牛肉/nf  炖/v  的/ude1  很烂/a  ~/nx  搭配/v  小菜/n  里/f  的/ude1  酸豆角/nf  和/cc  黄豆酱/nz  很好/ad  吃/v  ~/nx  酸豆角/nf  很/d  解辣/nr  ~/nx  葱油/nz  粑粑/nf  感觉/n  一般/ad  ~/nx  服务/vn  很好/ad
图书馆/nis  楼下/s
挺好/nz  找/v  的/ude1
东西/n  也/d  挺好吃/a  的/ude1  图书大厦/nz  下面/f  还有/v  这么/rz  特色/n  的/ude1  小店/n  必须/d  好吃/a
味道/n  浓厚/a
专门/d  从/p  通州/ns  到/v  王府井/ns  去/vf  吃/v  的/ude1  口味/n  挺好/nz  的/ude1
挺多人排队/nt
还好/v  没/d  辜负/v  我/rr  排/v  了/ule  那么久的队/nt  很/d  精致/a
态度/n  也/d  很好/ad
同事/n  之前/f  经常/d  在/p  网上/s  买/v
刚刚/d  发现/v  就是/v  这家/r  好吃/a  好吃/a
干/v  拌/v  粉/ag  挺好吃/a  的/ude1
  /w  鸭头/nz  也/d  好吃/a
鸭头/nz  比较/d  辣/a  哈/b  好吃/a  哇/o  很/d  好吃/a  很香/nz  大家/rr  都/d  要来/v  啊/y  字数/n  字数/n  灰常/d  棒/ng   /w  来/vf  过/uguo  N/nx  次/qv  了/ule   /w  最爱/a  红烧牛肉/ns  粉/ag
味道/n  真心/d  不错/a
点/qt  了/ule  牛肉/nf  和/cc  牛杂/nf  米粉/nf
牛杂/nf  切/v  的/ude1  小小的/z  吃/v  起来/vf  方便/a  又/d  好吃/a
最爱/a  它/rr  的/ude1  辣味/n
一/m  倍/q  满足/v  ～/w  口味/n  给/p  了/ule  四/m  星/n  是因为/c  觉得/v  这/rzv  不是/c  自己/rr  喜欢/vi  口味/n  的/ude1  米粉/nf  哈/b
个人/n  还是/c  更/d  偏爱/v  螺蛳/nf  粉/ag
红烧牛肉/ns  粉/ag  怎么/ryv  都/d  觉得/v  有点像/v  方便面/nf  版/n  的/ude1  红烧牛肉/ns  味/ng  哈哈/o
但是/c  牛肉/nf  还是/c  很/d  赞/vg  的/ude1
我/rr  是/vshi  喜欢/vi  吃/v  米粉/nf  喝汤/vn  的/ude1
但是/c  这个/rz  汤/n  偏/d  油/n
我/rr  就/d  有点/d  爱/vn  不/d  起来/vf
口味/n  也/d  便/d  重/a  了/ule  一点/m
辣椒/nf  我/rr  是/vshi  一点/m  都/d  没/d  敢/v  加/v
本身/rz  的/ude1  辣味/n  我/rr  就/d  够/v  了/ule
适合/v  重口味/nz  或者/c  来/vf  怀念/v  家乡/n  味道/n  的/ude1  湖南/ns  盆/n  友吧/nt
青菜萝卜/n  各有所爱/nz  咯/y
店主/nnd  的/ude1  创业/vn  故事/n  还是/c  非常/d  励志/n  哒/o
希望/vn  越来越/d  好/a  ～/w  尹珊珊/nr  推荐/v  的/ude1  一定/b  要/v  去/vf  尝尝/v  去/vf  了/ule  两/m  次/qv   /w  好吃/a  特别/d  好吃/a  特别/d  好吃/a  特别/d  好吃/a
还/d  会/v  再来/d  还/d  会/v  再来/d  还/d  会/v  再来/d
我/rr  真/a  不是/c  为了/p  雪碧/nf  真/a  不是/c  为了/p  雪碧/nf  真/a  不是/c  为了/p  雪碧/nf  味道/n  真的/d  非常/d  不错/a
虎皮/n  蛋/nf  好好/d  吃/v
擂茶/nf  真的/d  太/d  好喝/nz  了/ule
我/rr  觉得/v  这个/rz  店/n  非常/d  好吃/a  哟/e  ～/w  强烈推荐/i
小店/n  很/d  有/vyou  特色/n   /w  服务周到/i   /w  粉/ag  的/ude1  味道/n  不错/a   /w  鸭头/nz  好/a  辣/a  味道/n  比较/d  正宗/b
牛肉汤/nf  打底/nz
很/d  香浓/nz  每周/r  必/d  吃/v
良心/n  粉/ag
博士/nnt  粉/ag  ～/w  馋/a  的/ude1  不行/a  米粉/nf  滑/v  弹/vn
牛肉/nf  软/a  嫩/a
招牌/n  牛肉/nf  米粉/nf  值得/v  推荐/v  店面/n  比较/d  小/a
粉/ag  有点/d  硬/a  了/ule
服务/v  很好/ad
口味/n  够/v  辣/a
湖南/ns  粉/ag  名不虚传/vl
好评/n  环境/n  很好/ad
朋友/n  来/vf  北京/ns  专门/d  来/vf  吃/v  他家/nt
味道/n  是/vshi  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  最好/d  的/ude1
一定/b  再来/d
不错/a
不错/a
情怀/n  粉/ag
支持/v  天一/j  和/cc  伙伴们/nz  的/ude1  劲头儿/n  非常/d  辣/a  爽/ag  的/ude1  米粉店/n
米粉/nf  也/d  好吃/a
因为/c  喜欢/vi  吃/v  辣/a
又/d  喜欢/vi  米粉/nf
所以/c  经常/d  来/vf  吃/v
就是/v  有/vyou  一/m  次/qv  盐/n  干菜/n  拌/v  粉/ag  把/pba  我/rr  给/p  咸/a  的/ude1  狂/dg  喝水/vi  怀念/v  大学/nis  时/qt  吃/v  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
这/rzv  是/vshi  我们/rr  宿舍/n  的/ude1  每日/r  早餐/n
夏日里/nr  品/ng  着/uzhe  米粉/nf
喝/vg  着/uzhe  冰/n  可乐/n
不要/d  太/d  快乐/a  哦/e
感觉/n  店里/n  的/ude1  汤粉/nz  有待/v  改进/vn
汤头/ns  很/d  重要/a
第一/m  次/qv  来/vf
中午/t  人/n  很多/a  啊/y
味道/n  不错/a
量/n  很/d  足/a
味道/n  不错/a   /w  就是/v  人/n  太多/ad   /w  牛杂/nf  很/d  好吃/a   /w  辣辣的/z   /w  下次/t  外卖/nz  走起/v  非常/d  好/a   /w  是/vshi  我/rr  想要/v  的/ude1  呢/y   /w  以后/f  会/v  常来/d  呢/y  朋友/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
还算/v  正宗/b
但/c  没/d  想象/v  中的/v  好吃/a
米粉/nf  有点/d  少/a
饭量/n  大/a  的人/nt  可能/v  不够/a
价位/n  稍微/d  偏高/d
但/c  北京/ns  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  太少/d
对/p  米粉/nf  爱好者/n  来说/uls  是/vshi  个/q  不错/a  的/ude1  选择/vn
看点/n  评说/v  米酒/nf  不/d  错/v
点/qt  了/ule  其实/d  一般/ad
但/c  吃/v  辣/a  的/ude1  米粉/nf  后/f  喝/vg  一口/ns  甜/a  的/ude1  米酒/nf  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
从/p  天天向上/nz  看/v  的/ude1
情人节/t  来/vf  吃/v
好吃/a  哈哈哈/o  十分/d  不错/a
口味/n  咸淡/nz  合适/a
米粉/nf  任意/d  加/v  !/w  另外/c  环境/n  也/d  好/a
没有/v  想到/v  王府井书店/nt  楼下/s  居然/d  还有/v  美食/n
太/d  好吃/a  啦/y  满满的/z  爱意/n  服务员/nnt  都好美/nr  啦啦/nz  啦啦/nz  环境/n  不错/a
挺好/nz  找/v  的/ude1
菜品/n  十分/d  不错/a  w/nx  喜欢/vi  很好/ad
一直/d  很/d  爱吃/v
干粉/n  最/d  好吃/a
小菜/n  也/d  不错/a  虎皮/n  蛋/nf  好吃/a  呦/e  ～/w   /w  牛肉/nf  米粉/nf  虽然/c  有些/rz  辣/a  但/c  棒棒/nz  哒/o  慕名/vi  而/cc  去/vf
味道/n  非常/d  好/a
还/d  会/v  去/vf  的/ude1  天一/j  加油/vi  哦/e   /w  好好/d  吃/v   /w  从/p  第一/m  家/q  吃起/v   /w  现在/t  都开七/nr  家/q  啦/y   /w  赞/vg  超级/b  好吃/a
鲜/a  辣/a  够味/nz
配上/v  虎皮/n  蛋/nf
太/d  赞/vg
味道/n  还/d  不错/a
就是/v  没/d  吃/v  饱/a
环境/n  有些/rz  吵/v  臭豆腐/nf  真的/d  太/d  惊艳/nz  了/ule
强推/nz  ~/nx  完全/ad  不会/v  觉得/v  臭/a
外皮/n  炸/v  的/ude1  焦脆/nz
内里/nrf  是/vshi  白嫩/z  的/ude1  豆腐/nf
沾上/v  碗底/n  的/ude1  辣酱/n
香辣/n  过瘾/a
北堤/ns  麻辣/z  肉/n  有点像/v  辣/a  条/q
吃/v  起来/vf  香辣/n  略有/v  嚼/v  劲/n
圆滚滚/z  的/ude1  鸡蛋/nf  炸到/v  金灿灿/z  的/ude1  ~/nx  鸡蛋/nf  控/v  一定/b  要/v  多/a  来/vf  几/d  枚/q
三鲜汤/n  粉/ag  应该/v  最/d  清淡/a  的/ude1  一/m  碗/n  粉/ag  了/ule
不过/c  正经/a  的/ude1  扶栏人/nt  可能/v  不会/v  点/qt
因为/c  ……/w  完全/ad  不/d  辣/a
连/ulian  汤带粉/nr  “/w  嗦/x  ”/w  一大/n  碗/n  简直/d  过瘾/a
圆/vg  粉/ag  在/p  浓汤/n  里面/f  真的/d  是/vshi  发挥/v  到/v  了/ule  极致/n
弹/v  滑爽/nz  口/n
入味/v  三/m  分/qt
如果/c  觉得/v  味道/n  还/d  不够/a
就/d  再放/nz  一些/m  店家/n  给/p  肿/vi  备好/v  的/ude1  辣椒/nf  ~/nx  各位/rr  保重/v
就/d  说/v  到/v  这儿/rzs  味道/n  很好/ad   /w  环境/n  也/d  不错/a   /w  微信/nz  制度/n  很/d  方便/a  秘/b  制/v  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag  强力/n  推荐/v
但是/c  吃/v  之前/f  你/rr  要/v  先/d  做好/v  被/pbei  辣/a  到/v  的/ude1  准备/vn  哦/e
由于/p  本人/rr  不/d  喜欢/vi  汤汤水/nr  水/n  的/ude1  粉/ag  什么/ry  的/ude1
所以/c  每次/r  都点/nt  这个/rz  干/v  腌/v  粉/ag
味道/n  没得说/l
缺点/n  是/vshi  最后/f  碗底/n  都/d  是/vshi  油/n
即便/c  是/vshi  油/n  也/d  想/v  吃到/v  碗里/ns  一/m  根/n  都/d  不剩/v  啊/y
我/rr  是/vshi  有多爱/nz
虎皮/n  蛋/nf  一定/b  要/v  加/v  一个/m
过油/n  的/ude1  鸡蛋/nf  好好/d  吃/v
沙拉/n  不/d  做/v  评价/vn  了/ule
就是/v  普通/a  蔬菜/n  配/v  沙拉酱/nf
北堤/ns  麻辣/z  肉/n  貌似/v  并/cc  不是/c  肉/n
而是/c  一/m  种/q  豆制品/n  类/q  的/ude1  东西/n  似的/u
桌边/s  上/f  放得/v  各式/r  干辣椒/nf  一直/d  都/d  没/d  敢/v  尝试/vn  啊/y
尝过/nz  朋友/n  点/qt  的/ude1  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag
感觉/n  一般/ad
比较/d  淡/a
没什么/vl  特色/n
王府井店/ns  环境/n  不错/a   /w  看书/vi  累/a  了/ule  来/vf  吃/v  份/q  正宗/b  米粉/nf  真不错/i   /w  生意/n  很好/ad   /w  来/vf  晚/tg  了/ule  圆/vg  粉/ag  都/d  沽清/nz  了/ule   /w  不过/c  我/rr  爱/v  扁/a  粉/ag   /w  招牌/n  的/ude1  菜品/n  名副其实/vl   /w  小哥/nz  服务/vn  热情/an   /w  告诉/v  我们/rr  正确/a  的/ude1  食用方法/nz   /w  味道/n  还/d  不错/a   /w  牛肉/nf  真心/d  不少/mq   /w  店里/n  支付/vn  也/d  很/d  方便/a   /w  大众/nt  点评/vn  很/d  方便/a   /w  希望/v  每次/r  来/vf  都/d  能/v  光临/vn  非常/d  好吃/a
便宜/a  实惠/an
外卖/nz  更/d  实惠/an
好吃/a
米粉/nf  很/d  好吃/a
跟/p  北京/ns  别的/rzv  地方/n  不/d  一样/uyy
好吃/a
地道/a
干净/a  、/w  卫生/an  、/w  方便/a
连/ulian  不吃/v  辣/a  的/ude1  小/a  伙伴们/nz  都/d  很/d  赞/vg
逛完/nz  王府井/ns  特别/d  饿/v  就/d  过来/vf  了/ule
在/p  地下/s  一/m  层/qv   /w  很好/ad  找/v
从/p  王府井书店/nt  下去/vf   /w  就/d  OK/nx
点/qt  了/ule  经典/n  的/ude1  牛杂/nf  粉/ag   /w  辣/a  死/v  了/ule   /w  味儿/n  那/rzv  叫真/nz  好/a   /w  但/c  就是/v  超级/b  辣/a   /w  牛杂/nf  肉/n  挺/d  多/a   /w  一/m  份/q  粉/ag  估计/v  一个/mq  人/n  吃不完/v   /w
一/m  份/q  木/ng  有/vyou  辣味/n  的/ude1  粉/ag  儿/ng   /w  很/d  好吃/a
还有/v  小菜/n   /w  不知/v  是/vshi  什么/ry   /w  味儿/n  好/a   /w  就是/v  辣/a
沙拉/n  OK/nx   /w  无功/nz  无过/c   /w  整体/n  非常/d  不错/a  的/ude1  地方/n
店里/n  的/ude1  音乐/n  和/cc  服务/vn  很好/ad   /w  很/d  适合/v  年轻人/n  小聚/nz  不要/d  轻易/d  尝试/vn  最/d  辣/a  的/ude1  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag
真的/d  很/d  辣/a
榨菜/n  肉丝/n  就/d  挺不错/i  的/ude1
味道/n  一般/ad
但是/c  作为/p  大学生/nnt  创业项目/nz  还是/c  值得/v  支持/vn  的/ude1  很好/ad   /w  味道/n  有些/rz  辣/a   /w  口味/n  比较/d  重/a   /w  价钱/n  不贵/a  傍晚/t
和/cc  女朋友/n  在/p  王府井书店/nt  逛/v  累/a  了/ule
准备/v  解决/vn  午饭/n
点评/v  一下/m
发现/v  书店/nis  地下/s  一/m  层/qv  有/vyou  一家/n  环境/n    /w  口味/n    /w  服务/vn  都/d  在/p  9/m  分/qt  以上/f  的/ude1  伏牛堂/ns  牛肉/nf  粉/ag
决定/v  一探/nz  究竟/d
门脸/n  不/d  大/a
大概/d  能/v  坐下/vi  十/m  桌/ng  左右/f  的/ude1  样子/n
但/c  非常/d  干净/a
点/qt  餐/qv  和/cc  服务/vn  的/ude1  都/d  是/vshi  小哥/nz
很/d  文艺/n
很/d  热情/an
根据/p  点评/v  的/ude1  推荐/vn
点/qt  了/ule  一/m  份/q  红烧牛肉/ns  粉/ag  套餐/n  和/cc  骨汤/nz  牛肉/nf  粉/ag  单品/nz
套餐/n  的/ude1  话/n
除了/p  一/m  份/q  牛肉/nf  粉/ag
还有/v  一/m  份/q  麻辣/z  肉/n
一/m  份/q  沙拉/n
比/p  三/m  个/q  单点/n  省/n  两/m  块钱/q
口味/n  的/ude1  话/n
红烧牛肉/ns  粉/ag  很/d  辣/a  很够/a  味/ng
加/v  了/ule  点儿/q  醋/nf
顿时/d  有/vyou  一/m  种/q  酸辣粉/nf  的/ude1  感觉/n
觉得/v  是/vshi  败笔/n
在/p  此/rzs  奉劝/v  大家/rr  不要/d  这么/rz  干/v
骨汤/nz  牛肉/nf  粉/ag
汤/n  很浓/l
不/d  辣/a  的/ude1
更容易/nz  接受/v
牛肉/nf  粉/ag  有/vyou  圆/vg  的/ude1  和/cc  扁/a  的/ude1  两/m  种/q  可选/v
我们/rr  吃/v  的/ude1  是/vshi  圆/v  的/ude1
这家/r  店/n  除了/p  东西/n  好吃/a  之外/f
还有/v  三/m  点/qt  值得/v  推荐/v
第一/m
牛肉/nf  粉/ag  可以/v  免费/vd  续/v
真是/d  满足/v  了/ule  像/v  我/rr  这种/r  大肚汉/n
第二/m
电视/n  里/f  放/v  的/ude1  是/vshi  维多利亚/nrf  的/ude1  秘密/n  内衣秀/nz
大家/rr  在/p  享受/v  美味/n  的/ude1  同时/c  还/d  过足/nz  了/ule  眼/n  瘾/n
第/m  三/m
大众/nt  点评/v  全/a  五星/n
可以/v  得/ude3  一小瓶可乐/ntc  或/c  雪碧/nf
再次/d  推荐/v
在/p  王府井/ns  图书大厦/nz  地下/s  一/m  层/qv  找到/v  这家/r  粉/ag
因为/c  是/vshi  男/b  票/n  在/p  点评/v  收藏的餐厅/nt
特意/d  过来/vf  尝尝/v  ～/w  环境/n  很/d  不错/a
粉/ag  做/v  得/ude3  很/d  好吃/a
点/qt  了/ule  招牌/n  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag
这个/rz  挺/d  辣/a  的/ude1
画/v  了/ule  三/m  颗/q  辣椒/nf
由于/p  很/d  想/v  尝/v
还是/c  没/d  忍住点/nt  了/ule
味道/n  很好/ad
肉/n  很大/d  块/q
对于/p  一般/ad  只/d  吃/v  微/ag  辣/a  的/ude1  我/rr  来说/uls
就是/v  辣得/n  爽/ag  翻天/vi  ～/w  还/d  点/qt  了/ule  不/d  辣/a  的/ude1  三鲜/nf  米线/nf
结合/v  红烧/b  的/ude1  粉/ag  一起/s  吃/v  可以/v  中和/vi  辣味/n  哈哈/o  ～/w  店里/n  的/ude1  特色/n  还有/v  两/m  点/qt
第一/m
米粉/nf  可以/v  免费/vd  续/v  哦/e  ；/w  第二/m
店里/n  在/p  播/v  维/b  秘/b  秀/ag  哈哈哈/o  ～/w  很/d  不错/a
以后/f  来/vf  王府井/ns  可以/v  考虑/vn  再来/d  吃/v
大学/nis  时/qt  的/ude1  记忆/n   /w  味道/n  一样/uyy  一样/uyy  滴/v   /w  服务/v  超级/b  好/a  的/ude1   /w  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule  还行/v   /w  但是/c  菜品/n  偏少/nz   /w  味道/n  还行/v  ～/w  ～/w  ～/w  王府井书店/nt  负一/b  层/qv
在/p  点评/v  网上/s  偶然/a  看到/v  的/ude1
潜意识/n  中/f  就/d  认定/v  一定/b  是/vshi  我/rr  的/ude1  菜/n
在/p  北京/ns  转机/n  的/ude1  空大老远/nrj  跑/v  来/vf  吃/v
店面/n  不大/d
整体/n  布局/n  紧凑/a  又/d  温馨/a
就/d  尝试/v  了/ule  一/m  种/q  麻辣/z  干/v  腌/v  粉/ag
从此/d  就/d  一直/d  心/n  心念/nz
绝对/d  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  米粉/nf  中/f  味道/n  最美/a  的/ude1
光/n  每个/r  桌子/n  上/f  摆/v  的/ude1  辣椒/nf  就/d  有/vyou  三/m  种/q  不同/a  的/ude1
湖南人/n  对/p  辣/a  的/ude1  痴心/n  程度/n  也/d  是/vshi  没/d  谁/ry  了/ule
不管/c  是否/v  嗜/vg  辣/a  的/ude1  人/n  只/d  看着/v  菜单/n  上/f  各个/rz  有趣/a  的/ude1  名字/n  就/d  已经/d  垂涎三尺/nz  了/ule
总之/c  我/rr  是/vshi  这样/rzv
另外/c  强烈要求/nz  把/pba  分店/nis  开到/v  青岛/ns  来/vf
我/rr  真的/d  是/vshi  做梦/vi  都/d  想/v  再/d  去/vf  北京/ns  吃/v
在/p  王府井/ns  图书大厦/nz  地下/s
门店/n  不大/d
但/c  很/d  干净/a
店员/nnt  态度/n  都/d  很好/ad
都/d  是/vshi  年轻人/n
穿着/n  黑色/n  的/ude1  T/nx  恤/n
写/v  着/uzhe  霸/ng  蛮/d
点/qt  了/ule  干/v  拌/v  粉/ag
味道/n  很/d  好吃/a
价格/n  也/d  不贵/a
雪碧可/nrj  乐/a  2/m  元/q  1/m  小/a  瓶/n
很/d  实惠/an
其他/rzv  粉/ag  20/m  元/q  左右/f
还/d  吃/v  过/uguo  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag
可以/v  选/v  宽/a  粉/ag
另加/nz  1/m  元/q
红烧牛肉/ns  粉/ag  味道/n  也/d  不错/a
就是/v  有点/d  辣/a  了/ule
小/a  菜/n  的/ude1  藕片/n  也/d  好吃/a
偏/d  辣/a  的/ude1
到/v  了/ule  饭/n  点/qt  要/v  排队/vn  等/udeng  位子/n  的/ude1  呢/y
还/d  可以/v  点/qt  外卖/nz
没有/v  包装费/n
很/d  不错/a
我/rr  点/qt  的/ude1  骨汤/nz  三鲜/nf  米粉/nf  很/d  好吃/a   /w  下次/t  还/d  会/v  来/vf  非常/d  好/a
做/v  的/ude1  不错/a
清汤/nf  吃/v  的/ude1  很/d  舒服/a
味道/n  不错/a
推荐/v
招牌/n  红烧牛肉/ns  粉/ag  和/cc  骨汤/nz  三鲜/nf  粉/ag  都/d  不错/a
都/d  吃完/v  了/ule
爱吃/v  湖南/ns  米粉/nf
最爱/a  最爱/a  最爱/a
很早/d  就/d  知道/v  这里/rzs
但/c  每次/r  来/vf  王府井/ns  都/d  没有/v  机会/n  吃/v
这次/r  特意/d  找到/v  来/vf  吃/v
第一/m  次/qv  去/vf  王府井书店/nt  下面/f  吃饭/vi
标牌/n  很/d  清晰/a
位置/n  还是/c  很好/ad  找/v  的/ude1
去/vf  的/ude1  时候/n  将近/d  七/m  点/qt  店里/n  人/n  并/cc  不是/c  很/d  多/a
点/qt  了/ule  红烧牛肉/ns  宽/a  粉/ag  、/w  虎皮/n  蛋/nf  和/cc  葱油/nz  粑粑/nf
【/w  红烧牛肉/ns  粉/ag  】/w  纠结/vi  了/ule  半天/mq  要/v  的/ude1  宽/a  粉/ag
毕竟/d  正常/a  的/ude1  圆/vg  粉/ag  能/v  吃到/v  的/ude1  机会/n  还是/c  多/a
来/vf  了/ule  伏牛堂/ns  当然/d  要/v  吃/v  点儿/q  不常/d  吃/v  的/ude1
宽/a  粉/ag  吃/v  起来/vf  超级/b  筋道/nz  Q/nx  滑/v
味道/n  也/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
吃/v  一/m  口/n  就/d  停不下来/v
【/w  虎皮/n  蛋/nf  】/w  整个/b  鸡蛋/nf  外皮/n  都/d  被/pbei  炸得/nz  金黄/z
火候/n  刚刚好/nz
吃/v  起来/vf  香香的/z
配/v  着/uzhe  米粉/nf  吃/v  不/d  能/v  更/d  赞/vg
【/w  葱油/nz  粑粑/nf  】/w  吃/v  的/ude1  时候/n  放得/v  有些/rz  凉/a  了/ule
但/c  泡/v  在/p  米粉汤/nz  里/f  吃/v  起来/vf  口感/n  也/d  是/vshi  脆/a  脆/a  的/ude1
也/d  算是/v  湖南/ns  特色/n  了/ule
在/p  北京/ns  能够/v  吃/v  上/f  湖南/ns  家乡/n  的/ude1  牛肉/nf  米粉/nf
难得/a  的/ude1  味道/n
拔草/vn  啦/y  ～/w  在/p  节目/n  上/f  很/d  火的餐厅/nt   /w  很/d  有/vyou  特色/n
挺好吃/a  的/ude1  小店/n
推荐/v  红烧牛肉/ns  粉/ag
当然/d  好吃/a  啦/y
越来越/d  好/a  啦/y
环境/n  干净/a  整洁/a
牛肉/nf  粉/ag  味道/n  很/d  正宗/b
香辣/n  好吃/a
点/qt  了/ule  一/m  份/q  红烧牛肉/ns  扁/a  粉/ag
端/v  上来/vf  的/ude1  时候/n  那/rzv  叫/vi  一/m  香/a
但是/c  扁/a  粉/ag  有点儿/r  碎/a
红烧牛肉/ns  粉/ag  个人感觉/n  已经/d  很/d  辣/a  了/ule
还/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q  虎皮/n  蛋/nf
外面/f  被/pbei  煎/v  的/ude1  很/d  有/vyou  嚼/v  劲儿/n   /w  蛋黄/nf  泡/v  在/p  辣/a  汤里/ns   /w  一/m  咬/vi   /w  唇齿/nz  留香/nz
三鲜/nf  粉/ag  很/d  清淡/a   /w  汤/n  很/d  鲜/a   /w  吃/v  一/m  碗/n  简直/d  是/vshi  太/d  满足/v  了/ule
红烧牛肉/ns  粉/ag  更/d  给/p  力/n
下次/t  一定/b  要/v  点/qt  圆/vg  粉/ag
味道/n  不错/a
够味儿/a
外卖/nz  也/d  很/d  不错/a  味道/n  不错/a  经常/d  有/vyou  在/p  国贸/nz  那边/rzs  在/p  吃/v
今天/t  在/p  这边/rzs  尝尝/v
味道/n  有点/d  辣/a
我/rr  点/qt  了/ule  少油/n
吃/v  着/uzhe  很爽/a  呀/y
店员/nnt  小哥/nz  还/d  提醒/v  我/rr  沙拉/n  配/v  沙拉酱/nf  可以/v  摇/v  一/m  摇/v
更/d  方便/a
最后/f  还有/v  免费/vd  加/v  量/n  的/ude1  米粉/nf
真心/d  点/qt  赞/vg
小哥/nz  的/ude1  名牌/n  写/v  着/uzhe  狄仁杰/nr
给/p  你/rr  点/qt  赞/vg
颜值/nz  不错呀/n
老板/nnt  很好/ad   /w  就/d  喜欢/vi  辣/a
正宗/b  ～/w  超/v  棒/ng
这次/r  点/qt  的/ude1  骨汤/nz  ～/w  还行/v  吧/y  有/vyou  点点/v  咸/a
红烧牛肉/ns  的/ude1  味道/n  确实/ad  很/d  香/a
偏/d  辣/a
算是/v  色香味都有吧/nt
尝/v  一/m  次/qv  也/d  是/vshi  不/d  后悔/v  的/ude1
只是/d  点/qt  了/ule  一/m  杯/ng  豆浆/nf  是/vshi  坏/a  的/ude1  还/d  喝/vg  了/ule  一大/n  口/n
一下子/d  把/pba  热情/an  削减/v  了/ule  一半/m
就/d  勉强/ad  冲/v  米线/nf  给/p  个/q  好评吧/nt
經/n  常/d  在/p  王府井/ns  書/n  店/n  看/v  書/n
今天/t  走到/vf  地下一/nrj  層/n  想/v  找/v  點/qt  兒/ng  吃/v  的/ude1
才/d  發現/v  原/b  來有伏牛堂/nt
很早/d  就/d  聽/v  說/v  過/uguo  關於/nr  這個/rz  店/n  的/ude1  故事/n
也/d  曾/d  慕名/vi  在/p  別的店/nt  吃/v  過/uguo
味道/n  確/n  實/n  不/d  錯/n
米粉/nf  勁/n  道/qv  有/vyou  嚼/v  頭/n
湯/n  汁/ng  濃/n  郁/ag
香/a  氣撲/n  鼻/ng
店/n  裡/f  環/n  境/ng  典雅/a
有/vyou  時候/n  會/v  有/vyou  錯覺/n
彷/n  彿/n  回到/v  了/ule  古代/t  江湖/n
處處/n  小/a  細節/n  都/d  透/v  著/uzhe  心思/n
不管/c  是/vshi  自己/rr  來/vf  還是/c  和/cc  小/a  夥/nz  伴/v
價/n  格/b  合理/a
暖心/nz  推/v  薦/n
非常/d  赞/vg  味道/n  很/d  不错/a  非常/d  赞/vg  味道/n  很/d  不错/a  很/d  赞/vg
可惜/v  宽/a  粉/ag  没有/v  了/ule
量/n  足/a
味道/n  好/a  慕名而来/vl
吃/v  了/ule  红烧牛肉/ns  粉/ag  和/cc  骨汤/nz  三鲜/nf  粉/ag
味道/n  不错/a  ？/w  哈/b
一般/ad  般/uyy  啦/y
没/d  吃/v  饱/a
噱头/n  比较/d  大/a  一个/mq  人/n  来/vf  的/ude1
感觉/n  不错/a  哟/e
喜欢/vi  米粉/nf  的/ude1  朋友/n  可以/v  来/vf  试试/v  ～/w  就是/v  排队/vi  的/ude1  人/n  有点/d  多/a
科科/nrf  ～/w  味道/n  正宗/b
在/p  北京/ns  不常/d  能/v  尝到/v  的/ude1  家乡/n  味道/n  啦/y
赞/vg  超级/b  好吃/a  .../w  之前/f  在/p  天天向上/nz  看见/v  这家/r  店/n  ../w  今天/t  终于/d  来/vf  吃/v  啦/y
真的/d  好吃/a   /w  好/a  辣/a   /w  好棒/nz
推荐/v  红烧牛肉/ns  粉/ag  还有/v  醪糟/nf
好棒/nz
非常/d  好/a
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  上学/vi  的/ude1  味道/n  很/d  是/vshi  回味/v  这家/r  的/ude1  面/nf  挺好吃/a  的/ude1
当时/t  我/rr  记得/v  买/v  的/ude1  是/vshi  一个/mq  套餐/n
没/d  多少/ry  钱/n  太/d  好吃/a  了/ule
一/m  碗/n  打不住/v
葱油/nz  粑粑/nf  也好/y  吃/v  要/v  了/ule  香辣/n  牛杂/nf  粉/ag  套餐/n
特别/d  好吃/a
有/vyou  沙拉/n  和/cc  香辣牛肉/nf
味道/n  棒棒/nz  哒/o  ～/w  ～/w  地方/n  不算/v  难找/a   /w  店面/n  不算/v  大/a  但/c  很/d  有/vyou  氛围/n   /w  招牌/n  牛肉/nf  粉/ag  很/d  好吃/a   /w  真是/d  惜/vg  汤/n  如/v  命/n  哈哈哈哈/o   /w  还/d  会/v  再来/d  支持/v  家乡/n  常德/ns  牛肉/nf  粉/ag  ～/w  yummy/nx  ～/w  不错/a
人/n  很多/m
地方/n  有点/d  小/a
感觉/n  还行/v  吧/y  很/d  不错/a  啦/y   /w  有点/d  小/a  啦/y   /w  冬天/t  吃/v  很好/ad   /w  暖和/a  好吃/a
陪/v  朋友/n  来/vf  的/ude1
考察/v  互联网/n  营销/vn  的/ude1  美食/n
棒/ng
招牌/n  粉/ag  特别/d  好吃/a
不过/c  藕片/n  有点/d  闲/v  了/ule
不如/v  武汉/ns  的/ude1  卤/n  藕/n
湖南口/ns  味/ng
棒棒/nz  的/ude1
吃/v  得/ude3  很/d  温馨/a  ～/w  看起来/v  好吃/a  极/d  啦/y
武陵/ns  茶/n  也/d  超/v  好喝/nz  哟/e  味道/n  特别/d  棒/ng  ～/w  ～/w  以后/f  会/v  常来/d  ～/w  好吃/a  味道/n  还行/v  吧/y  还差/nz  好几/m  个/q  字/n  我/rr  加油/vi  努/v  味道/n  还是/c  可以/v  的/ude1
可能/v  因为/c  是/vshi  北方人/nz  的/ude1  原因/n  所以/c  我/rr  不/d  太/d  爱喝/nz  醪糟/nf  、/w  本来/d  想/v  新鲜/a  一下/m  、/w  结果/n  喝/vg  了/ule  一/m  口/n  就/d  不/d  喝/vg  了/ule
整体/n  还是/c  不错/a  的/ude1
王府井书店/nt  负一/b  层/qv        /w  凉拌面/n  特价/n  超值伏牛堂/nt  的/ude1  米粉/nf  特别湖南/ntc
味道/n  很/d  家乡/n
牛肉/nf  薄而/nr  入味/v
值得/v  推荐/v
企业文化/nt  也/d  很/d  萌/vg
特别/d  喜欢/vi  创始人/nnt  张/q  天一/j
吃/v  了/ule  牛肉/nf  粉/ag   /w  三鲜/nf  粉/ag   /w  都/d  很棒/a
人/n  挺/d  多/a  的/ude1  还好/v  吧/y
没/d  怎么/ryv  吃/v  过/uguo  其他/rzv  的/ude1
没/d  对比/v  一/m  份/q  红烧牛肉/ns  粉/ag  、/w  两/m  份/q  骨汤/nz  三鲜/nf  粉/ag
我/rr  和/cc  家人/n  一起/s  品尝/v  了/ule  鼎鼎大名的伏牛堂/nt
感觉/n  或许/d  多数/a  人/n  都/d  是/vshi  冲着/p  名/q  气/n  来/vf  的/ude1
想/v  看看/v  硕士/nnt  的/ude1  创业/vn  之路/r  是/vshi  如何/ryv  起步/vi  的/ude1  ....../w  常看到/l  类似/a  大学生/nnt  的/ude1  男女朋友/nz  携手/vd  进门/vi
从/p  他们/rr  的/ude1  神态/n  上/f  能/v  看/v  出来/vf  早/a  闻其名/i
口味/n  还/d  不错/a
汤汁/n  的/ude1  味道/n  很/d  浓郁/a
有意思/al  的/ude1  插曲/n  是/vshi
我们/rr  点/qt  了/ule  份/q  沙拉/n
本来/d  打算/v  开盖/nz  将/d  沙拉酱/nf  倒入/v  后用/n  筷子/n  拌匀/v  的/ude1
结果/n  旁边/f  的/ude1  帅哥/n  服务生/nnd  提醒/v  我/rr
可以/v  扣上/nz  盖子/n  摇动/v
那样/rzv  会/v  更/d  均匀/a
瞬间/n  恍然/d  ....../w  原来/d  是/vshi  摇滚/n  沙拉/n
三/m  人/n  消费/vn  75/m  元/q
还好/v
出去/vf  逛/v
在/p  这家/r  店/n  吃/v  了/ule  个/q  粉/ag
这家/r  店/n  怎么说/nz  呢/y
店面/n  不是/c  很大/d
有点/d  小/a
个人感觉/n  有点/d  挤/v
但是/c  店里/n  的/ude1  整个/b  灯光/n  氛围/n  不错/a
服务员/nnt  还是/c  挺/d  及时/ad  的/ude1
那个/rz  麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag  还/d  不错/a
吃/v  过/uguo  好多/mq  湖南/ns  米粉/nf  了/ule
感觉/n  这家/r  的/ude1  粉/ag  早/a  比/p  以前/f  吃/v  的/ude1  好吃/a  点/qt
给/p  大家/rr  推荐/v  下吧/nt
好吃/a
人超级多吧/nto  啊/y   /w  外卖/nz  费好/a  贵/a  啊/y  吃/v  着/uzhe  粉/ag  是/vshi  比较/d  软/a
本来/d  点/qt  的/ude1  红烧牛肉/ns  的/ude1
老板/nnt  说/v  是/vshi  辣/a  的/ude1  我/rr  想/v  能/v  有/vyou  多/a  辣/a
就/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q
结果/n  辣/a  的/ude1  出/vf  了/ule  一头/d  汗/n  但/c  还是/c  想/v  吃/v
里面/f  电视/n  里/f  放/v  着/uzhe  欧美/n  模特/nnt  很/d  养眼/nz
就是/v  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  建议/n  别/d  吃/v
辣/a  的/ude1  我/rr  胃疼/nz  了/ule  一/m  天/qt
总体/n  还是/c  比较满意/l  的/ude1  小店/n  很/d  精致/a  准备/v  看/v  电影/n  前/f  有点/d  饿/v
又/d  因为/c  一个人/nt  也/d  吃/v  不了/v  什么/ry
搜/v  了/ule  一下/m  附近/f
发现/v  这家/r  好评/n  极高/d  的/ude1  米粉/nf
位置/n  很好/ad  找/v
王府井书店/nt  地下/s  一/m  层/qv
点/qt  了/ule  套餐/n
沙拉/n
麻辣/z  肉/n
红烧/b  米粉/nf
选/v  的/ude1  扁/a  米粉/nf
看/v  了/ule  一下店/nt  内/f  布置/v
很/d  有/vyou  特色/n
看到/v  老板/nnt  是/vshi  北大/n  法学/n  研究生/nnt
更是/d  吃/v  了/ule  一/m  惊/v
我/rr  也/d  是/vshi  学法/vn  的/ude1
学校/nis  差/a  的/ude1  不是/c  一个/mq  档次/n  啊/y
佩服/v  老板/nnt  可以/v  把/pba  店/n  经营/vn  的/ude1  这么/rz  好/a
米粉/nf  很/d  好吃/a
配/v  沙拉/n  很/d  清爽/a
下次/t  还/d  会/v  光顾/v  第一/m  次/qv  吃/v   /w  店/n  不大/d   /w  但是/c  味道/n  很好/ad   /w  推荐/v  牛肉/nf  扁/a  粉/ag  赞/vg
常常/d  来/vf  吃/v
最喜欢/nz  红烧牛肉/ns  粉/ag  来/vf  这里/rzs  好多/m  次/qv  了/ule
人/n  很多/m
米粉/nf  味道/n  足/a
挺好/nz  的/ude1
在/p  王府井书店/nt  地下/s
下楼梯/nz  推开/v  门/n  往前走/v  就/d  能/v  看见/v
别人/rr  推荐/v  的/ude1
感觉/n  不错/a
继续/v  推荐/v  别人/rr  来/vf
又/d  来/vf  吃/v  了/ule
口味/n  让/v  人/n  流连忘返/vl
希望/v  多/a  开/v  几/d  家/q  分店/nis  哦/e  今天/n  一家/n  三口/ns  开/v  吃/v  米粉/nf
点/qt  了/ule  三份/nz  米粉/nf  、/w  葱油/nz  粑粑/nf
感觉/n  相当/d  不错/a
味道/n  很/d  正/d  味道/n  很/d  不错/a
正宗/b  湖南/ns  常德/ns  米饭/nf  味道/n
舌尖/n  上/f  的/ude1  新年/n  首映礼/nz  的/ude1  伴手礼/nz
没有/v  想到/v  味道/n  这么/rz  赞/vg
决定/v  去/vf  店面/n  尝尝/v
地道/a
口味/n  正/d
好/a  粉/ag
环境/n  很好/ad
服务态度/nz  也/d  好/a
物美/nz  价/n  簾/nz  好/a  辣/a
有点咸/nz
希望/v  出点/n  淡/a  口味/n  的/ude1
味道/n  挺好/nz  的/ude1  其实/d  很香/nz  很/d  辣/a  的/ude1  湖南/ns  米/q  饭/n
推荐/v  红烧牛肉/ns  粉/ag
我/rr  已经/d  自/p  认为/v  挺/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  了/ule
没想到/nz  还是/c  把/pba  我/rr  辣/a  的/ude1  直流/b  汗/n  终于/d  拔草/vn
很好/ad
食材/n  新鲜/a
味道/n  好/a
就是/v  好/a  辣/a  很/d  好吃/a
一/m  份/q  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1
祝/v  生意兴隆/nz  不错/a  咯/y
蛮/d  有/vyou  格调/n  的/ude1
下次/t  再来/d  吧/y  湖南人/n  自己/rr  开/v  的/ude1  粉店/n
我/rr  当然/d  要/v  给/p  力/n  的/ude1  来/vf  尝鲜/v  啦/y
说真的/l  这/rzv  碗/n  三鲜/nf  粉/ag  有点咸/nz  了/ule
可能/v  我/rr  吃/v  的/ude1  口味/n  比较/d  淡/a
其他/rzv  的/ude1  都挺/nr  赞/vg  的/ude1  啊/y
分量/n  很/d  足/a  啊/y
我/rr  居然/d  吃完/v  了/ule
喜欢/vi  吃/v  红烧牛肉/ns  粉/ag
很/d  好吃/a  呀/y
就/d  不/d  明白/v  为什么/ryv  有的/rz  人/n  说/v  辣/a
湖南/ns  米粉/nf  本身/rz  就是/v  辣/a  的/ude1
可以/v  说/v  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  米粉/nf  了/ule
招牌/n  红烧牛肉/ns  粉/ag  本身/rz  就中/d  辣/a
所以/c  刚刚好/nz
牛肉/nf  也/d  很/d  正宗/b  有/vyou  嚼/v  劲/n
果然/d  好/a  的/ude1  配方/n  是/vshi  各种/rz  细节/n  都/d  讲究/v  的/ude1
强烈推荐/i
分享/v  一个/mq  不能/v  吃/v  辣/a  爱吃/v  酸/a  的/ude1  秘方/n
要/v  一/m  碗/n  榨菜/n  肉丝/n  圆/vg  粉/ag
加/v  牛肉/nf  码/v
先/d  倒/vi  一点/m  点/qt  牛肉汤/nf  和/cc  醋/nf  进去/vf
还有/v  酸豆角/nf  黄豆/n  香菜/nf
拌匀/v
再/d  一点/m  点/qt  加/v  肉/n
真的/d
人家/n  美味/n  粉/ag  的/ude1  味道/n  可以/v
量/n  比较/d  实在/d
牛肉/nf  吃/v  起来/vf  也/d  比较/d  筋道/nz
粉/ag  特别/d  筋道/nz
还/d  能/v  免费/vd  续/v  粉/ag
藕片/n  也/d  好吃/a
点/qt  了/ule  三/m  个/q  口味/n  的/ude1
都/d  很/d  好吃/a
紫薯/nz  布丁/nf  好吃/a  不贵/a  的/ude1  快餐/n  面/nf
下次/t  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  好吃/a
就/d  是不是/v  湖南人/n  太/d  辣/a  了/ule
下次/t  点/qt  不/d  辣/a  的/ude1
确实/ad  很/d  辣/a
米粉/nf  也/d  确实/ad  很/d  软/a  糯/ag
味道/n  很好/ad
赞/vg  一个/m
店员/nnt  很/d  不错/a
也/d  细心/a
而且/c  东西/n  很/d  好吃/a
尤其/d  干/v  拌/v  粉/ag  和/cc  红烧牛肉/ns  的/ude1
而且/c  还/d  可以/v  免费/vd  加/v  粉/ag  让/v  我/rr  一个/mq  湖北人/n  都/d  思乡/vi  了/ule   /w  辣得/n  好爽/a  呀/y  老/a  早就/d  听说/v  我院/n  师兄/n  开/v  的/ude1  米粉店/n
正好/z  在/p  东方广场/nz  实习/vn
今天/t  有空/vi  就/d  过来/vf  尝试/v  一下/m
位置/n  在/p  王府井/ns  书店/nis  的/ude1  地下/s
冲着/p  东方新天地有/nt  个/q  侧门/n
从/p  那个/rz  门/n  下去/vf  之后/f  右转/nz  走到/vf  头/n  就是/v  了/ule
不/d  需要/v  办/v  卡/n
支持/v  支付宝/nz  付款/vi
好像/v  还有/v  优惠/vn
减/v  了/ule  三/m  块钱/q
店面/n  环境/n  黑色/n  主打/v
感觉/n  还/d  不错/a
挺/d  有/vyou  年轻人/n  的/ude1  感觉/n  的/ude1
要/v  的/ude1  是/vshi  红烧牛肉/ns  粉/ag  的/ude1  套餐/n
开始/vn  还/d  担心/v  叫/vi  红烧牛肉/ns  会/v  不会/v  不/d  辣/a
后来/t  发现/v  完全/ad  不/d  必要/a  担心/v
粉/ag  的/ude1  调味/vi  很棒/a
辣/a  度/qv  适中/a
还有/v  牛油/nf  的/ude1  香味/n
就是/v  量/n  有些/rz  小/a  啦/y
没/d  吃/v  够/v  就/d  发现/v  吃完/v  了/ule
沙拉/n  就是/v  普通/a  的/ude1  沙拉/n
一/m  盒/ng  还/d  没/d  装满/v
酱/n  给/p  的/ude1  倒是/d  很/d  大方/a
味道/n  不错/a  啦/y
想/v  吃/v  青菜/n  的/ude1  可以/v  点/qt
因为/c  米粉/nf  里/f  没有/v  青菜/n
麻辣/z  肉/n  应该/v  是/vshi  豆制品吧/nt
吃/v  起来/vf  有点/d  油油的/z
店里/n  生意/n  还是/c  挺/d  火/n  的/ude1
走/v  的/ude1  时候/n  都/d  快/a  没/d  位置/n  了/ule
后/f  厨/ng  也/d  在/p  一直/d  不停/v  的/ude1  送/v  外卖/nz  出去/vf
配餐/vn  的/ude1  小哥/nz  感觉/n  一直/d  不耐烦/a  的/ude1  样子/n
对/p  客人/n  、/w  对外/vn  送/v  员都没/nr  个/q  好/a  脸色/n
看起来/v  很/d  好吃/a  呢/y
专程/d  慕名而来/vl
好吃/a
味道/n  很/d  正/d  ～/w  藕/n  很/d  好吃/a  ～/w  鸭头/nz  非常/d  辣/a  啊啊/e  啊啊/e  我/rr  是/vshi  湖南人/n
在/p  北京/ns  吃到/v  正宗/b  的/ude1  常德/ns  牛肉/nf  粉/ag
真的/d  很/d  开心/a
很/d  满足/v
牛肉/nf  很多/m
料/n  很/d  足/a
味道/n  还原/vi  的/ude1  很好/ad
刚/d  吃/v  过/uguo
正宗/b  湖南/ns  味道/n  很/d  蛮/d  霸/ng
特别/d  好吃/a  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  绝对/d  要/v  吃/v  可以/v  续粉/nr
正宗/b  湖南人/n
干/v  么子/nz
好吃/a  摸摸/v  大/a
还/d  不错/a
快餐/n
点/qt  的/ude1  红烧牛肉/ns  圆/vg  粉/ag  加/v  虎皮/n  蛋/nf
蛮/d  好吃/a  的/ude1
很/d  辣/a
分量/n  本身/rz  就/d  很/d  足/a
还/d  能/v  免费/vd  加/v  粉/ag  吃到/v  饱/a  …/w  好像/v  是/vshi  几/d  个/q  硕士/nnt  开/v  的店/ns
装饰/vn  很/d  有/vyou  创意/n
慕名/vi  前来/vi
环境/n  好/a
味道/n  正宗/b
就是/v  去/vf  吃/v  伏牛堂/ns  的/ude1
很/d  好吃/a  很/d  好吃/a  很/d  好吃/a  粉/ag  很/d  筋道/nz  很滑/nz     /w  肉/n  很/d  嫩/a  很多/m   /w  虎皮/n  蛋/nf  也/d  很/d  好吃/a    /w  葱油/nz  粑粑/nf  也/d  不错/a  ~/nx  总/b  之/uzhi  都/d  很好/ad  红烧牛肉/ns  粉/ag
辣辣的/z
汤/n  的/ude1  味道/n  很/d  香/a
粉/ag  爽滑/nz
不错/a   /w  冬日/n  里/f  不错/a  的/ude1  选择/vn   /w  不错/a  不错/a  !/w  作为/p  弗兰人/nt
在/p  帝都/n  吃到/v  弗兰/nrf  米粉/nf
不管/c  味道/n  怎样/ryv
心里/s  已经/d  自动/d  加分/v  了/ule
而且/c
还有/v  北堤/ns  麻辣/z  肉/n
米粉/nf  的/ude1  味道/n  其实/d  也/d  做/v  了/ule  改动/vn
不是/c  正宗/b  的/ude1  津市/n  牛肉/nf  粉/ag
但/c  味道/n  也/d  很/d  不错/a
会/v  再/d  去/vf  的/ude1
经常/d  去/vf    /w  有/vyou  闪惠挺/nr  合适/a  的/ude1   /w  味道/n  辣/a    /w  哈哈/o  好吃/a  的/ude1  常德/ns  米粉/nf
每次/r  路过/v  都/d  来/vf  吃/v
他家/r  的/ude1  虎皮/n  鸡蛋/nf  炒/v  鸡/n  好吃/a  辣/a  的/ude1  挺好/nz
味道/n  不错/a  啊/y
真的/d  不错/a  非常/d  好吃/a  非常/d  靠谱/nz  的/ude1  地方/n
在/p  书店/nis  下面/f  有点/d  难/a  找/v  中午/t  时间/n  人/n  真是/d  多/a  到/v  爆/vn  掉/v
不/d  知道/v  为啥/r
觉得/v  和/cc  朝外/ns  店/n  味道/n  不/d  一样/uyy
环境/n  还是/c  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1
粉/ag  也/d  狠/d  地道/a
好评/n
好吃/a  环境/n  特别/d  好/a
适合/v  小青年/n
点/qt  了/ule  一/m  份/q  招牌/n  牛肉面/nf  和/cc  三鲜/nf  骨汤/nz  面/nf
口味/n  适中/a
性价比/nz  高/a
很/d  喜欢/vi
第二/m  次/qv  来/vf  尝/v  了/ule
还是/c  原来/d  的/ude1  配方/n
还是/c  那么/c  美味/n
支持/v
很/d  好吃/a  的/ude1  粉/ag
但是/c  吃/v  过/uguo  辣椒/nf  下体/n  就/d  会/v  异样/n  的/ude1  还是/c  慎重/a
强烈推荐/i  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag
真的/d  很/d  好吃/a
非常/d  好吃/a
每次/r  来/vf  王府井/ns  都/d  吃/v
身为/v  曾/d  在/p  常德/ns  工作/vn  过/uguo  7/m  年/qt  的/ude1  湖南人/n
能/v  找到/v  这么/rz  一个/mq  算/v  比较/d  正宗/b  的/ude1  常德/ns  牛肉/nf  粉店/n  实属/v  惊喜/a
首先/d  葱油/nz  粑粑/nf  泡/v  粉/ag  真是/d  绝配/nz
但是/c  店里/n  的/ude1  粉/ag  还是/c  经过/p  改良/vn
牛油/nf  味/ng  比较/d  淡/a
感觉/n  稍许/d  偏/d  麻/n
打包/vi  了/ule  一个/mq  榨菜/n  肉丝/n  干/v  腌/v  粉/ag
里面/f  好像/v  有/vyou  长/a  豆角/n  ？/w  不过/c
怎么/ryv  都/d  算/v  合/v  我/rr  口味/n  的/ude1
对于/p  只是/d  个/q  米粉/nf  来说/uls
价格/n  偏/d  贵/a
但/c  味道/n  不错/a
不怎么/vl  说是/v  肉块/nz
不再/d  是/vshi  肉/n  沫/n  啦/y
招行/v  积分/n  兑换/v  还算/v  比较/d  值得/v  不错/a
家乡/n  的/ude1  味道/n  ～/w  爸爸/n  快/a  带/v  丫丫/nz  回家/vi  玩吧/n  ～/w  我/rr  发现/v
吃/v  它/rr  是/vshi  会/v  上瘾/vn  的/ude1  …/w  每/rz  到/v  周末/t  看/v  电影/n
中午/t  的/ude1  午饭/n  一定/b  是/vshi  它/rr  …/w  我/rr  是/vshi  特别/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n
此/rzs  辣/a
够味/nz
可能/v  你/rr  第一/mq  口吃/vi
觉得/v  还好/v
没有/v  想象/vn  中/f  好吃/a  …/w  相信/v  我/rr
不要/d  停/vi
一口/ns  接/v  一口/ns
你/rr  会/v  发现/v
根本/a  停不下来/v
我/rr  没去/v  过/uguo  湖南/ns
可/v  我/rr  觉得/v
这/rzv  就/d  应该/v  是/vshi  最/d  正宗/b  的/ude1  王府井书店/nt  方便/a  位置/n  转转/v  坐坐/v  早上好/l  阿/b  啊啊/e  啊啊/e  一会/m  转/v  继续/v  还/d  说什么/nz  真心/d  不错/a
逛/v  王府井/ns  必选/v  餐点/nz  风味/n
每次/r  会/v  特意/d  绕到/v  这里/rzs  品味伏牛堂/nt  出品/vi  的/ude1  香浓/nz  口感/n  米粉/nf  口感/n  爽滑/nz
菜品/n  比较/d  有/vyou  特色/n
好评/n
非常/d  好吃/a   /w  特别/d  的/ude1  赞/vg
 /w  以后/f  还/d  会/v  去/vf  的/ude1  两/m  天内/s  来/vf  了/ule  两/m  次/qv
上/f  飞机/n  前/f  吃/v  一/m  碗/n  再/d  走/v  哈哈哈/o  哈哈哈/o
真爱/n  粉/ag
辣/a  和/cc  不/d  辣/a  的/ude1  都来一/nr  碗/n
经常/d  吃/v
凉拌/v  粉/ag  味道/n  实在/d  一般/ad
红烧牛肉/ns  的/ude1  最/d  好吃/a
偏/d  油/n
地方/n  太小/d
每次/r  都/d  下午/t  去/vf  才有位/nr
之前/f  湖南/ns  同事/n  在/p  办公室/nis  叫/vi  了/ule  这家/r  的/ude1  外卖/nz  说/v  挺/d  正宗/b  的/ude1
整个/b  办公室/nis  就/d  一发/d  不可收拾/al
每次/r  加班/vi  都/d  叫/vi  这/rzv  家/q  了/ule
有的/rz  人/n  为了/p  吃/v  碗/n  粉/ag  都/d  不/d  回家/vi  吃晚饭/l  也/d  是/vshi  够/v  拼/vn  的/ude1
对/p  不常/d  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls
第一/m  次/qv  别/d  点/qt  干/v  拌/v  粉/ag
因为/c  太/d
辣/a
了/ule
就是/v  这样/rzv
我/rr  同事/n  都/d  是/vshi  肿/vi  着/uzhe  嘴/n  流/v  着/uzhe  眼泪/n  吃完/v  的/ude1
个人/n  推荐/v  牛肉/nf  粉/ag
牛肉/nf  很多/m
汤虽/nr  辣/a  但/c  也/d  能/v  接受/vn
虎皮/n  鸡蛋/nf  好吃/a
外卖/nz  是/vshi  粉/ag  在/p  上面/f
隔着/v  一/m  层/qv  下面/f  是/vshi  汤/n
送来/v  的/ude1  时候/n  不会/v  陀/ng
人/n  多/a  的/ude1  时候/n  推荐/v  叫外卖/v
各种/rz  优惠/vn  啊/y  头/n  一/m  次/qv  吃/v
以前/f  都/d  在/p  电视/n  上/f  看/v
真的/d  很/d  好吃/a  在乎/v  自己/rr  喜欢/vi  的/ude1  事/n  、/w  有的/rz  你/rr  要/v  做出/v  一切/rz  就坐/vi  不住/d  你/rr  呀/y  ……/w  一切/rz  又/d  会/v  说/v  第/m  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
真的/d  很/d  不错/a  哦/e
他家/r  在/p  王府井/ns  书店/nis  的/ude1  地下/s  一/m  层/qv  最/d  里面/f
位置/n  还是/c  很好/ad  找/v  的/ude1
中午/t  十二/m  点/qt  多/a  来/vf  的/ude1
这个/rz  点/qt  的/ude1  人/n  比较/d  多/a
他们/rr  家/q  里面/f  已经/d  没/d  地方/n  了/ule
只能/v  端/v  着/uzhe  一大/n  盘/qv  到/v  外面/f  吃/v
这次/r  的/ude1  油饼/nf  （/w  一下子/d  忘了/v  叫啥/nz  了/ule  ……/w  ）/w  没有/v  上次/t  炸/v  的/ude1  好吃/a  了/ule
太/d  硬/a  了/ule
小料/nz  也/d  太/d  咸/a  了/ule
牛肉/nf  粉/ag  特别/d  的/ude1  油/n
略微/d  有点/d  麻辣/nr
虽然/c  是/vshi  招牌/n  粉/ag
但/c  个人/n  真心/d  不/d  推荐/v
还是/c  三鲜/nf  的/ude1  比较/d  好/a
总的来说/c  不如/v  前/f  两/m  次/qv  了/ule  目前/t  吃到/v  的/ude1  北京/ns  范围/n  最/d  好吃/a  的/ude1  常德/ns  米粉/nf  了/ule
团购/v  划算/a  每次/r  同学/n  来/vf  必/d  去/vf  的/ude1  地点/n  之一/rz
喜欢/vi  圆/vg  粉/ag
够/v  辣/a
我/rr  喜欢/vi
久闻大名/l
性价比/nz  很高/d
还/d  不错/a
很/d  好吃/a
就是/v  人/n  多时/mq  座位/n  很/d  难找/a
团购/v  很/d  划算/a  每次/r  去/vf  王府井/ns  书店/nis  就/d  喜欢/vi  下去/vf  吃/v  一/m  碗/n  米粉/nf
喜欢/vi  吃/v  牛肉/nf  的/ude1  扁/a  粉/ag
味道/n  很/d  正/d  哦/e
在/p  王府井书店/nt  旁边/f  发现/v  了/ule  这个/rz  小店/n
早就/d  看到/v  朋友圈/nz  疯/vi  传/v
终于/d  来/vf  这家/r  店/n  了/ule
是/vshi  湖南口味的饭店/nt
可选/v  的/ude1  面/nf  和/cc  米线/nf  非常/d  多/a
微信/nz  支付/v  还有/v  一定/b  优惠/vn
最近/t  特别/d  喜欢/vi  吃/v  辣/a
虽然/c  味道/n  很/d  辣/a
但/c  觉得/v  很/d  过瘾/a
桌上/s  的/ude1  调料/n  还有/v  小米/n  辣椒/nf  等/udeng  很/d  有/vyou  挑战/vn  的/ude1  辣/a  度/qv
尝/v  了/ule  一小/d  口/n  真的/d  很/d  辣/a  啊/y
店主/nnd  据说/v  是/vshi  位/q  大/a  咖/n
好像/v  李总理/nr  表扬/v  过/uguo  这家/r  店/n  和/cc  店主/nnd
很/d  80/m  后/f  的/ude1  感觉/n  口味/n  赞/vg
环境/n  略/d  狭小/a
桌椅/n  不是/c  很/d  舒服/a
但/c  味道/n  很好/ad  吃/v  好吃/a   /w  又/d  很快/d   /w  还/d  会/v  再次/d  光顾/v  的/ude1   /w  好评/n
挺好吃/a  的/ude1  米粉/nf   /w  牛肉/nf  的/ude1  很/d  足/a  实/ad   /w  臭豆腐/nf  老妈/n  爱吃/v   /w  藕/n  真心/d  辣/a   /w  味道/n  很/d  赞/vg
就是/v  地方/n  太小/d  了/ule
要/v  的红烧牛肉/nt  的/ude1
特意/d  让/v  少放辣/nr
还是/c  很/d  辣/a  的/ude1
他家/r  不/d  辣/a  的/ude1  东西/n  太少/d  了/ule
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  还是/c  不要/d  去/vf
量/n  也/d  不是/c  很大/d
米粉/nf  味道/n  很好/ad
辣/a  的/ude1  很爽/a
牛肉/nf  很烂/a  很/d  入味/v  店/n  虽然/c  不大/d
但是/c  环境/n  挺好/nz  的/ude1  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag  不错/a
吃/v  了/ule  好几次/d  了/ule  第一/m  次/qv  尝试/v
感觉/n  挺好吃/a  的/ude1
就是/v  豆浆/nf  好像/v  用/p  豆粉/nz  冲出/vf  来/vf  的/ude1
店面/n  很/d  有/vyou  特色/n
硕士/nnt  粉/ag  哦/e
挺/d  有/vyou  创意/n  第二/m  次/qv  光顾/v  晚上/t  人/n  不是/c  很/d  多/a
不/d  需要/v  排队/vn  味道/n  非常/d  好/a
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  再/d  去/vf  吃/v  的/ude1  工作餐/n  好/a  选择/v   /w  榨菜/n  肉丝/n  米粉/nf  好吃/a   /w  就/d  有/vyou  一/m  次/qv  在/p  沙拉/n  里/f  吃到/v  一个/mq  死/v  蛾子/n   /w  比较/d  闹心/vn  味道/n  很好/ad
推荐/v  给/p  喜欢/vi  南方/s  辣味/n  的/ude1  童鞋/nz
夏天/ns  吃/v  会/v  更/d  爽/ag
常德/ns  人/n  极力推荐/i   /w  吃/v  了/ule  一/m  次/qv  果然/d  不错/a   /w  小小的/z  精致/a  的/ude1  一家/n  店/n   /w  画像/n  印象/n  深刻/a  红烧牛肉/ns  粉/ag  好吃/a
就是/v  汤有点/nr  少/a
麻辣/z  藕片/n  下面/f  的/ude1  白/a  辣椒/nf  可以/v  当/p  小菜/n  哈/b
麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag  里面/f  的/ude1  料/n  好像/v  是/vshi  很多/a  粉/ag  拌/v  的/ude1
不是/c  想象/v  中/f  酱/n  拌/v  的/ude1
有点/d  糊/v  辣味/n
吃/v  起来/vf  有点/d  糊嘴/nz
麻辣/z  肉/n  懂/v  的/ude1  人/n  都会/n  赞/vg  哈哈/o
建议/n  讲究/v  味道/n  的/ude1
喜欢/vi  湘/b  辣/a  可以/v  来/vf  试试/v
不要/d  用/p  微信/nz  支付/v
不/d  打折/v
其他/rzv  电子/n  支付/vn  都/d  打折/v
吃/v  的/ude1  招牌/n  牛肉/nf  粉/ag  套餐/n
味道/n  不错/a
就是/v  微/ag  辣/a  喜欢/vi  吃/v  米粉/nf
喜欢/vi  那种/r  滑滑/nz  地/ude2  口感/n
恰巧/d  在/p  朋友圈/nz  里/f  看到/v  朋友/n  分享/v  这家/r  店/n
又/d  正赶上/i  和/cc  闺蜜/nz  在/p  东方/s  新天地/nz  看/v  电影/n
所以/c  择日/d  不如/v  撞/v  日/b
今天/t  就/d  可以/v  一探/nz  究竟/d  啦/y  ～/w  王府井书店/nt  B/nx  1/m  层/qv
下/f  了/ule  扶梯/n
左转/nz  走到底/nz
四周围/f  都/d  是/vshi  大排档/nf  似的/u  小/a  门脸/n
只有/c  伏牛堂/ns  是/vshi  一个/mq  小屋子/nz
很/d  打眼/vi
门脸/n  很/d  干净/a
装修/vn  风格/n  很/d  像/v  日式/n  的/ude1  拉面馆/nis
墙上/s  挂/v  了/ule  一/m  圈/qv  名人/n  照片/n
湖南口味的店/nt
当然/d  少不了/vl  我们/rr  敬爱/v  的/ude1  毛/n  爷爷/n  啦/y  ～/w  到/v  窗口/s  点/qt  餐/qv
各种/rz  米粉/nf
有/vyou  带/v  汤/n  的/ude1  、/w  有/vyou  干/v  拌/v  的/ude1
凉菜/nf  有/vyou  3/m  、/w  4/m  种/q
还有/v  一些/m  饮料/nf
价格/n  都/d  很/d  亲民/nz
我们/rr  要/v  了/ule  一个/mq  招牌/n  牛肉/nf  粉/ag  、/w  一个/mq  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  和/cc  一个/mq  麻辣/z  藕片/n
#/nx  牛肉/nf  粉/ag  #/nx  是/vshi  带/v  汤/n  的/ude1
汤底/nr  味道/n  很/d  浓重/a
微/ag  辣/a
牛肉/nf  很大/d  块/q  、/w  很/d  软/a  、/w  很/d  入味/v
米粉/nf  特别/d  筋斗/n
细/a  滑/v
十分/d  好吃/a
一大/n  碗/n  米粉/nf
连/ulian  汤带粉/nr
一点/m  没剩/v
过瘾/a  的/ude1  很/d  ～/w  #/nx  麻辣/z  藕片/n  #/nx  7/m  元/q  一/m  份/q
特别/d  十分/d  好吃/a
口感/n  很/d  脆/a
又/d  麻又/nr  辣/a
吃/v  了/ule  一/m  片/q  就/d  停不下来/v  的/ude1  感觉/n
#/nx  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  #/nx  这个/rz  是/vshi  干/v  拌/v  的/ude1
虽然/c  没/d  吃/v
但是/c  看着/v  就/d  很/d  不错/a
料/n  很/d  足/a
就是/v  豆角/n  稍微/d  有点咸/nz
可能/v  湖南/ns  口味/n  都/d  偏重/v  吧/y
总之/c
寒风/n  凛冽/a  的/ude1  冬天/t
来/vf  一/m  碗/n  热腾腾/z  的/ude1  米粉/nf
特别/d  舒服/a
味道/n  好极了/l
第一/m  次/qv  吃/v
就/d  爱上/v  了/ule
下次/t  再来/d
牛肉/nf  很/d  好吃/a
汤/n  好喝/nz
饮料/nf  一般/ad  般/uyy  特/ag  筋道/nz
汤和/nr  面/nf  都/d  不错/a
就是/v  菜/n  少/a  点/qt  超级/b  超级/b  爱/v  啊/y
好/a  喜欢/vi  虎皮/n  鸡蛋/nf
牛肉/nf  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1
没有/v  之一/rz  我/rr  觉得/v  除了/p  太贵/nz  都/d  很好/ad
经济/n  实惠/an
味道/n  纯正/a
辣得/n  够味/nz
很/d  好吃/a
已经/d  吃/v  过/uguo  几/d  次/qv  了/ule
朋友/n  一直/d  推荐/v  是/vshi  十分/d  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  常德/ns  米粉/nf
虽然/c  没有/v  吃/v  过/uguo  当地/s  米粉/nf  来/vf  进行/vn  比较/d
但是/c  这家/r  的/ude1  味道/n  是/vshi  很/d  合/v  我/rr  的/ude1  口味/n  的/ude1
牛肉/nf  肥瘦/n  相间/v
炖/v  的/ude1  很好/ad  且/c  入味/v
汤头/ns  蛮/d  香/a
如果/c  真如他介绍所/nt  说是/v  熬/v  制/v  而非/c  粉末/n  冲泡/vi  的/ude1  话/n
那/rzv  真的/d  是/vshi  很/d  难得/a  的/ude1
店/n  不大/d
装修/vn  挺/d  简单/a  的/ude1
每次/r  去/vf  都/d  播放/v  的/ude1  维/b  秘/b  的/ude1  秀/ag
吼吼/nz
真是/d  有/vyou  趣味/n  哦/e  ~/nx  哦/e
还有/v  辣子/nf
分/qt  三/m  种/q
个人/n  还是/c  更喜欢/nz  泡椒/nz  哒/o  ~/nx  总体/n
赞/vg
王府井/ns  书店/nis  里/f  的/ude1  负/vn  一/m  层/qv
人均/a  30/m  的/ude1  样子/n
档口/nz  里/f  算是/v  价格比较低的餐馆/nt  了吧/nt
支付宝/nz  和/cc  闪惠/nr  都/d  是/vshi  9.5/m  折/vi
个性/n  张扬/vi  的/ude1  风格/n
同时/c  看起来/v  又/d  很/d  卫生/an  正规/a
来/vf  的/ude1  都/d  是/vshi  年轻人/n
看起来/v  85.90/m  后/f  居多/vi
粉/ag  儿/ng  还行/v
不/d  软/a  不/d  硬/a
招牌/n  牛肉/nf  粉/ag  最/d  好吃/a  了/ule
那个/rz  骨汤/nz  粉/ag  的/ude1  卖相/nz  一般/ad
上面/f  有/vyou  层/qv  浑浊/a  的/ude1  一/m  层/qv
是/vshi  荤油/n  吗/y  ？/w  好在/d  不是/c  特/ag  腻/v
整体/n  来说/uls  还是/c  不错/a
在/p  半/mq  地下/s  的/ude1  环境/n
周围/f  嘈杂/a
午饭时间/n  需要/v  排队/vn  等/udeng  位/q
虽然/c  点/qt  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag  但/c  依旧/z  有/vyou  点/qt  辣/a
送/v  的/ude1  小菜/n  稍/d  咸/a
作为/p  北京/ns  人/n  有些/rz  吃/v  不惯/n  味道/n  棒棒/nz  哒/o  ～/w  食欲/n  爆棚/nz  ～/w  很/d  喜欢/vi
长沙/ns  念/v  的/ude1  大学/nis   /w  唆/n  了/ule  4/m  年/qt  粉/ag  ～/w  酸豆角/nf  大爱/nz  套餐/n  不如/v  单点/n
套餐/n  里/f  的/ude1  小吃/n  不是/c  很/d  好吃/a  地理位置/gg  优越/a
装饰/vn  独到/a
口味/n  比较/d  正宗/b
支付/v  方便/a  还有/v  优惠/vn
過/uguo  這/n  家/q  吃/v  也/d  很/d  方便/a
地/ude2  鐵/n  出新/v  光/n  天地/n  到/v  王/n  附近/f  書/n  店/n  b/nx  1/m  就/d  到/v  了/ule
要/v  了/ule  一/m  個/q  蔥/n  油/n  粑粑/nf   /w  裡/nz  面/nf  的/ude1  蔥/n  有/vyou  點/qt  酸酸的/z   /w  粉/ag  依然/d  好吃/a   /w  但是/c  這/n  次/qv  廚師/n  給/p  超/v  多/a  牛肉/nf  醬/n   /w  拌/v  粉/ag  有/vyou  點/qt  油/n
搭配/v  茅根/nz  茶/n  解/v  膩/n  ～/w  湯/n  粉/ag  什/ng  麼/nz  時候/n  加/v  其它/rz  的/ude1  品/ng  類/n  啊/y   /w  不/d  愛/nz  坨/q  狀/n  牛肉/nf  啊/y  ～/w  不過/c  在/p  北京/ns  开/v  个/q  米粉店/n  也/d  是/vshi  蛮/d  不/d  容易/ad  的/ude1
居然/d  聽/v  到/v  隔壁/s  嗦/x  湯/n  粉/ag  的/ude1  跟/p  服/v  務員/n  要/v  麵湯/n  ⋯/w  都/d  說/v  賣/n  粉/ag  了/ule
哪/ry  來/vf  的/ude1  麵湯/n  啊/y  ⋯⋯/w  （/w  不過/c  此/rzs  店/n  還/d  真/a  備/n  有/vyou  麵湯/n  ）/w  果然/d  是/vshi  入/v  鄉/n  隨/nz  俗/a  ～/w  伏牛堂/ns  真有你/nr  們/k  的/ude1  ～/w  朋友/n  推荐/v  的/ude1  好吃/a  粉/ag
味道/n  太/d  赞/vg  了/ule
值得/v  推荐/v  臭豆腐/nf  咋/ryv  就/d  说/v  没/d  就/d  没了/v  呢/y
嘤/o  嘤嘤/o
味道/n  正宗/b
服务/vn  热情/an
还/d  会/v  再来/d
挺好吃/a
把/pba  给/p  的/ude1  小菜/n  拌/v  了/ule
呼噜/o  呼噜/o  就/d  吃光/v
没/d  个/q  饼/n
不/d  太/d  完美/a
再次/d  来/vf  这里/rzs  吃/v  粉/ag
有/vyou  了/ule  上次/t  吃/v  干粉/n  的/ude1  经历/n
这次/r  必须/d  点/qt  带/v  汤/n  的/ude1  粉/ag  粉/ag
稳妥/a  起见/u
点/qt  了/ule  招牌/n  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag  粉/ag  ：/w  要/v  的/ude1  是/vshi  扁/a  粉/ag
比较/d  Q/nx  弹/v
基于/p  硕士/nnt  开店/vi  的/ude1  信任/vn
对/p  粉/ag  的/ude1  质量/n  还/d  比较/d  放心/v
想/v  说/v  汤和扁/nr  粉/ag  在/p  一起/s  才/d  更/d  完美/a  哦/e
扁/a  粉/ag  更/d  容易/ad  吸收/v  汤汁/n  的/ude1  味道/n
加/v  了/ule  一/m  份/q  卤蛋/nf
中规中矩/nz
还/d  不错/a
调味/vi  ：/w  汤/n  的/ude1  味道/n  很/d  足/a
能/v  尝出/nz  是/vshi  精心/ad  熬/v  制/v  的/ude1  味道/n  比较/d  浓郁/a
还有/v  油/n  泼/v  辣子/nf  的/ude1  香味/n
凉拌/v  藕片/n
调味/vi  不错/a
但/c  藕/n  焯水/nz  时间/n  过长/n
失去/v  了/ule  爽脆/nz  口感/n
吃/v  起来/vf  有些/rz  木/ng
这家/r  早就/d  听说/v  过/uguo
原因/n  是/vshi  几/d  个/q  北大/n  的/ude1  硕士/nnt  开/v  的店/ns
硕士/nnt  米粉/nf
和/cc  西少爷/nr  肉夹馍/nf  都/d  是/vshi  成功/a  创业/vn  的/ude1  案例/n
非常/d  激励/v  人/n
他家/r  主营/n  常德/ns  米粉/nf
常德/ns  属于/v  湖南/ns
所以/c  感觉/n  各种/rz  辣/a  啊/y
但是/c  其实/d  就是/v  这个/rz  样子/n
米粉/nf  成/v  洁白/z  、/w  混圆/nr  、/w  细长/z  且/c  有/vyou  弹性/n  的/ude1  粉条/n
价钱/n  不贵/a
店/n  很小/a
但/c  装修/vn  非常/d  好/a
点/qt  完/vi  很快/d  就/d  上来/vf  了/ule
红烧牛肉/ns  粉汤/ns  浓厚/a
粉/ag  糯/ag
吃/v  起来/vf  感觉/n  辣辣的/z
非常/d  好/a
牛肉/nf  块/q  真的/d  很大/d
很/d  实惠/an
秘/b  制/v  麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  是/vshi  干/v  拌/v  的/ude1
最/d  开始/v  没感觉/nz  出/vf  辣/a
加/v  了/ule  许多/m  桌上/s  的/ude1  辣椒/nf
桌子/n  上面/f  有/vyou  三/m  种/q  辣椒/nf
选/v  了/ule  一个/mq  感觉/n  还/d  可以/v  加/v  了/ule  一些/m
是/vshi  香辣/n
顿时/d  食欲/n  大增/v
吃到/v  碗底/n  时/qt  有点/d  太/d  咸/a
受/v  不/d  鸟/n
虎皮/n  蛋/nf  非常/d  好/a
表皮/n  过油/n
外皮/n  很/d  弹/v
里面/f  蛋黄/nf  热乎乎/z
烫/v  嘴/n
挺好吃/a
桌上/s  还有/v  一个/mq  漫画/n
解释/v  了/ule  常德/ns  米粉/nf  的/ude1  问题/n
为什么/ryv  只有/c  辣/a  啊/y
米粉/nf  不/d  Q/nx  弹/v
很/d  有意思/al
在/p  王府井书店/nt  下面/f
思慕/v  已久/d
牛肉/nf  米粉/nf
牛肉/nf  劲道/nz
米粉/nf  细/a  滑/v
虎皮/n  蛋/nf  很/d  入味/v
尤其/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  剁椒/nz
太/d  好吃/a  了/ule
不/d  辣/a
好吃/a  就/d  上/f  瘾/n
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
真心/d  喜欢/vi  扁/a  粉/ag  啦/y  啦啦/nz  好/a  好评/n  换/v  雪碧/nf
应该/v  是/vshi  不错/a  的/ude1  吧吧/nt  东单/ns  这家/r  也/d  ✅ /w  阅兵/vn  前两天/i  带/v  朋友/n  来/vf   /w  但是/c  戒严/vi  提前/vd  关门/vi  了/ule   /w  只好/d  后来/t  又/d  来/vf  一/m  次/qv  口味/n  不/d  错/v
环境/n  也/d  很好/ad
地理位置/gg  也/d  好找/a  好吃/a  哦/e
在/p  常德上的大学/nt  所以/c  很/d  想念/v  这个/rz  味道/n
在/p  王府井书店/nt  楼下/s   /w  小/a  店面/n   /w  但/c  人/n  很多/a  啊/y   /w  店里/n  播/v  着/uzhe  维/b  秘/b  的/ude1  走台/nz  秀/ag   /w  不错/a  味道/n
米粉/nf  很/d  好吃/a   /w  环境/n  很好/ad   /w  地方/n  也/d  很好/ad  找/v  很/d  辣/a
很/d  有/vyou  味道/n
一/m  碗/n  不够/a  吃/v
今天/t  遇到/v  老板/nnt
人/n  很/d  nice/nx
牛肉/nf  一/m  吃/v  就/d  知道/v  是/vshi  良心/n  肉/n
肉质/n  很棒/a  骨汤/nz  粉/ag  和/cc  红烧牛肉/ns  粉/ag  都/d  不错/a
粑粑/nf  也/d  好吃/a
外卖/nz  挺/d  讲究/v
不错/a  不错/a
非常/d  好吃/a
在/p  公司/nis  一直/d  吃/v  大食/n  代/q
第一/m  次/qv  发现/v  王府井书店/nt  底下/f  的/ude1  另/rz  一片天/nz  地/ude2
感觉/n  环境/n  比/p  大食/n  代/q  好/a  很多/m
没有/v  那么/c  拥挤/a  那么/c  吵/v
以后/f  要/v  经常/d  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi
第一/m  次/qv  吃/v  湖南/ns  米粉/nf
看着/v  干/v  拌/v  粉/ag  最/d  好看/a  就/d  点/qt  了/ule  那个/rz
下次/t  一定/b  要/v  再/d  尝尝/v  红烧/b  的/ude1
争取/v  都/d  吃/v  过来/vf
感觉/n  米粉/nf  比/p  平时/t  吃/v  的/ude1  要/v  软/a  糯/ag  一点/q
却/d  仍然/d  很爽/a  滑/v
真的/d  想去/v  湖南/ns  尝尝/v  当地/s  米粉/nf  呢/y
可以/v  一/m  试/v
快/a  成/v  食堂/n  了/ule
好好/d  吃/v
希望/v  多/a  准备/v  点/qt  扁/a  粉/ag
味道/n  不错/a  哦/e
太/d  好吃/a  了/ule
更好/d  一些/m  人/n  很多/m
王府井书店/nt  下面/f  很小/a  的/ude1  一个/mq  地方/n
团购/v  的话/udh  要/v  先/d  去/vf  外面/f  的/ude1  服务台/n  换/v  兑换券/n
收银/vn  不收/v  团购/v  码/v
麻辣/z  肉/n  其实/d  就是/v  炸/v  油/n  豆皮/nf
那个/rz  沙拉/n  就是/v  很/d  坑/n  的/ude1  蔬菜沙拉/nf
所以/c  不/d  推荐/v  套餐/n
推荐/v  干/v  拌/v  辣/a  牛肉/nf  还/d  有/vyou  虎皮/n  蛋/nf
都/d  很/d  赞/vg
服务员/nnt  也/d  很/d  专业/n  味道/n  不错/a
位置/n  太小/d  了/ule
交通/n  方便/a  比较/d  好/a  找点/v  的/ude1  告别/vn  价/n
没想到/nz  比/p  红烧牛肉/ns  粉/ag  还要/d  好吃/a
服务态度/nz  很好/ad  在/p  附近/f  上班/vi
每周/r  都/d  要/v  过来/vf  吃/v  好几/m  顿/qv
味道/n  一如既往/vl  好吃/a
非常/d  好吃/a
味道/n  浓郁/a
下次/t  还/d  来/vf
就是/v  座位/n  不/d  多/a
不过/c  为了/p  好吃/a  的/ude1  值/n  了/ule  分量/n  足/a
味道/n  足/a
辣辣的/z
好吃/a
推荐/v
好吃/a  好吃/a  好吃/a  真/a  酸/a  爽/ag  …/w  还/d  会/v  再来/d
值得/v  一/m  试/v  的/ude1  米粉/nf
米粉/nf  小菜/n  都/d  很/d  精致/a  很/d  不错/a  的/ude1
性价比/nz  高/a
吃/v  起来/vf  有些/rz  辣/a
还有/v  扁/a  粉/ag
很/d  少见/a
听说/v  是/vshi  自主/vd  创业/vn
值得/v  鼓励/vn
本来/d  想去/v  吃/v  打折/vn  的/ude1  杨过福/nr
可是/c  折/vi  后/f  比/p  家/q  门楼/n  的/ude1  还/d  高/a  …/w  就/d  在/p  里面/f  转一圈/nz
看看/v  有/vyou  什么/ry  没吃过/l  的/ude1  没事/vi
果然/d  没有/v  失望/a
柜台/n  点/qt  餐/qv
旁边/f  取/v  餐/qv
我/rr  点/qt  了/ule  【/w  凉拌/v  粉/ag  】/w
【/w  北/f  缇/ng  麻辣/z  肉/n  】/w  和/cc  可乐/n  …/w  【/w  凉拌/v  粉/ag  】/w  口感/n  很好/ad
一直/d  是/vshi  很/d  清爽/a  的/ude1  米粉/nf  的/ude1  感觉/n
长时间/nz  也/d  没有/v  粘/v  在/p  一起/s  …/w  【/w  北/f  缇/ng  麻辣/z  肉/n  】/w  其实/d  是/vshi  素食/n
油/n  特别/d  多/a
不/d  建议/n  尝试/v
辣椒/nf  居然/d  有/vyou  3/m  种/q
大家/rr  可以/v  少量/mq  尝试/v  下/f
下次/t  一定/b  还要/d  去/vf  吃/v
要/v  尝试/v  个/q  带/v  汤米/nrf  粉/ag  …/w  口味/n  偏/d  辣/a
正宗/b  常德/ns  米/q  线/n
量/n  很大/d
套餐/n  比较/d  划算/a
里面/f  的/ude1  沙拉/n  和/cc  豆皮/nf  都/d  很/d  不错/a
吃完/v  后/f  再来/d  杯/ng  豆浆/nf
小/a  滋味/n  不错/a  哦/e  ～/w  汤/n  浓/a
粉/ag  弹/v
辣椒/nf  够味/nz
服务员/nnt  小/a  帅哥/n  够/v  靓/n  张/q  美/b  男/b  那个/rz  拌/v  粉/ag  还行/v
藕片/n  也/d  好吃/a  早就/d  听说/v  这家/r  米粉/nf
北大/n  硕士/nnt  创业/vn  的/ude1
总理/nnt  赞/v  过/uguo
明星/nnd  吃/v  过/uguo
我/rr  终于/d  也/d  能来/v  尝尝/v  啦/y
在/p  王府井/ns  书/n  城/n  地下/s  一/m  层/qv  很好/ad  找/v
店/n  不大/d
很/d  温馨/a
到处/d  都/d  是/vshi  自家/rr  店/n  的/ude1  标识/n
给/p  人/n  印象/n  深刻/a
点/qt  了/ule  牛肉/nf  圆/vg  粉/ag  和/cc  寥/nr  糟/a
米粉/nf  很/d  好吃/a
汤/n  也好/y  喝/vg
据说/v  汤/n  很/d  精华/n  店家/n  很/d  珍惜/v  所以/c  不/d  给/p  加/v  汤/n  哦/e
吃到/v  最后/f  连/ulian  一口/ns  汤都没/nr  剩下/v
饱饱/nz  哒/o
寥/nr  糟/a  我/rr  个人/n  不/d  喜欢/vi  喝/vg
但/c  朋友/n  说/v  还是/c  不错/a  的/ude1
毕竟/d  特色/n  嘛/y  味道/n  很好/ad
很/d  正宗/b
价格公道/n
赞/vg  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  之前/f  總是/d  聽/v  到/v  朋友/n  說/v
沒有/v  光/n  顧/n  過/uguo
後/nz  來/vf  王府井/ns  店/n  開/v  了/ule  分店/nis
離/n  單/b  位/q  很/d  近/a
中午/t  可以/v  過/uguo  來/nz  吃/v
位置/n  呢/y  也/d  非常/d  好找/a
就/d  在/p  王府井/ns  書/n  店/n  地下一/nrj  層/n
環/n  境/ng  挺/d  寬/n
室/n  內/nz  室外/s  都/d  有/vyou  座位/n
不/d  擁擠/n  也/d  幾/n  乎/y  不用/d  等/udeng  位/q
來/nz  說/v  說/v  食物/nf  本身/rz
作為/p  一/m  個/q  不/d  愛/nz  吃/v  米粉/nf  類/n  食物/nf  的/ude1  人/n  來/vf  說/v
幾/n  乎/y  一/m  年/qt  也/d  吃/v  不了/v  幾/n  次/qv
但是/c  自/p  從/p  吃/v  了/ule  伏牛堂/ns  米粉/nf  後/nz
竟然/d  上/f  了/ule  癮/nz
隔三差五/vl  就/d  來/vf  吃/v
那/rzv  香辣/n
只能/v  說/v  簡/n  直/d  太/d  過/uguo  癮/nz  了/ule
而且/c  經/n  過/uguo  我/rr  安利/nrf
身/ng  邊/n  有/vyou  好多/mq  朋友/n  都/d  過/uguo  來/nz  吃/v
然/rz  後/nz  得到/v  他們/rr  的/ude1  認/n  可/v  感/n  覺/n  很/d  有/vyou  成就感/n  哈哈哈/o
服/v  務員/n  非常/d  親/n  切/v
鉉/n  酷/ag
不是/c  第一/m  次/qv  来/vf  了/ule   /w  必须/d  好评/n  啊/y   /w  实在太/n  好吃/a  了/ule  味道/n  不错/a
很/d  好吃/a
缺点/n  蔬菜/n  太少/d
对于/p  我/rr  这种/r  需要/v  大量副食的人/ntc  来说/uls
主食/n  太多/ad  了/ule
总体/n  是/vshi  很棒/a
生意/n  不错/a
味道/n  很好/ad
物美价廉/vl
还/d  可以/v  啦/y
只能/v  说/v  支持/vn  情怀/n
久闻大名/l
终于/d  来/vf  王府井/ns  溜达/v  顺便/d  唆/n  了/ule  两/m  碗/n  粉/ag
骨汤/nz  三鲜/nf  圆/vg  粉/ag  &/nx  张美男/nr  私房/n  凉拌/v  粉/ag
一个/mq  鲜香/nz  带/v  汤/n
里面/f  有/vyou  一些/m  菌类/n
一个/mq  麻辣/z  凉拌/v
榨菜/n  、/w  酸豆角/nf  、/w  腌/v  豆/n  、/w  辣椒/nf  、/w  芝麻/n  花生/n  碎/a  配上/v  秘/b  制/v  酱料/n
拌/v  起来/vf  超/v  好吃/a
米粉/nf  很滑/nz
的确/d  不错/a  ；/w  妹/n  陀/ng  沙拉/n  一般/ad
北堤/ns  麻辣/z  肉/n  是/vshi  豆制品/n
越/d  嚼/v  越/d  辣/a  ；/w  武陵/ns  手/n  磨/v  擂茶/nf  刚开始/nz  以为/v  就是/v  炒米/n
结果/n  底下/f  是/vshi  浓浓的/z  炒/v  五/m  仁/ag  磨/v  的/ude1  五谷/n  茶/n
越/d  喝/vg  越/d  香/a  ～/w  味道/n  很好/ad
尤其/d  是/vshi  干/v  拌面/nf
价格/n  有点/d  小/a  贵/a
打折/vn  比较/d  划算/a
口味/n  很好/ad
第一/m  次/qv  开/v  吃/v
很/d  满意/v  哟/e
环境/n  好/a  好/a
口味/n  不/d  错/v
下次/t  还/d  来/vf  @@/nx
牛肉/nf  粉/ag  屌/n  爆/v  了/ule
同事/n  说/v  很/d  辣/a
我/rr  觉得/v  还好/v  啊/y
但是/c  味道/n  很浓/l
稀饭/n
这次/r  又/d  来/vf  吃/v  拌/v  粉/ag
期待/v
很/d  正宗/b  的湖南口/ns  味/ng
值得/v  一/m  吃/v  再/d  吃/v
吃/v  了/ule  好多/mq  回/v  了/ule
还是/c  总想/n  吃/v
一如既往/vl  的/ude1  赞/vg
味道/n  很好/ad
转完/v  街/n  又/d  过/uguo  了/ule  再/d  吃/v  一/m  碗/n
有时/d  信/n  大众/nt  没错/vi  的/ude1   /w  这/rzv  的/ude1  粉/ag  都/d  很/d  好吃/a   /w  主要/b  是/vshi  在/p  王府井/ns  这种/r  地带/n   /w  很/d  便宜/a  了/ule   /w  我/rr  决定/v  要/v  多/a  吃/v  不同/a  的/ude1  粉/ag   /w  人/n  很多/a  的/ude1   /w  13/m  点/qt  多/a  了/ule   /w  还/d  没有/v  位子/n   /w  就是/v  地方/n  太小/d  太小/d   /w  值得/v  推荐/v  奔/v  着/uzhe  常德/ns  米粉/nf  去/vf  的/ude1
点/qt  了/ule  红烧牛肉/ns  粉/ag
味道/n  还/d  不错/a
就是/v  比/p  我/rr  在/p  常德/ns  吃/v  的/ude1  差些/nz
环境/n  还/d  挺好/nz  的/ude1
虽然/c  在/p  地下/s
但是/c  很好/ad  找/v
我会/r  常/d  去/vf  光顾/v  的/ude1
周四闪/nr  惠/vg  活动/vn
人/n  很多/m
不过/c  点/qt  餐/qv  很快/d
等/udeng  餐/qv  时间/n  不长/v
牛肉/nf  粉/ag  微/ag  辣/a
汤头/ns  很/d  香/a
肉/n  也/d  酥/a  烂/a
很/d  不错/a
特别/d  好/a
总/b  来/vf
好吃/a
正宗/b
好/a
15/m  字/n  好评/n
好吃/a  很/d  过瘾/a   /w  上次/t  下午/t  下班/vi  来/vf  吃/v  粉/ag  就/d  卖完/nz  了/ule  可见/c  生意/n  很好/ad  哟/e  味道/n  不错/a
环境/n  很好/ad
服务满意/n
还差/nz  几个字/nz  才能/n  到/v  15/m  个/q  字/n  啊/y  不错/a
好吃/a
量/n  很/d  足/a
下回/t  还/d  会/v  来/vf  蛮/d  好吃/a  的/ude1
我/rr  朋友/n  说/v  不/d  好吃/a
人/n  多/a
我/rr  觉得/v  很/d  好吃/a
还/d  带/v  了/ule  两/m  回/v  同事/n  同学/n  来/vf  吃/v
他们/rr  都/d  觉得/v  不错/a
好吃/a
自己/rr  喜欢/vi  吃/v  干/v  拌/v  的/ude1
汤/n  的/ude1  比较/d  xian/nx  第一/mq  次/qv  来/vf
榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  是/vshi  唯一/b  不/d  辣/a  的/ude1
味道/n  很/d  赞/vg
麻辣/z  牛肉干/nf  腌/v  粉/ag  很/d  好吃/a
来点/n  必/d  点/qt  ～/w  超级/b  好吃/a
价格/n  实惠/an
支持/v  张美男/nr  湖南/ns  正宗/b  的/ude1  味道/n   /w  够/v  辣/a   /w  棒棒/nz  哒/o   /w  下次/t  还/d  来/vf  好吃/a
人气/n  火爆/a
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
比/p  想象/v  的/ude1  好吃/a
超级/b  满足/vn
不过/c  还是/c  和/cc  我/rr  在/p  湖南/ns  吃/v  的/ude1  不大一样/l   /w  酱料/n  略/d  多/a  ……/w  还是/c  很/d  好吃/a
挺好/nz  的/ude1  能/v  有/vyou  优惠/vn
但/c  一/m  次/qv  用不完/v  的话/udh  不能/v  退/vn  现金/n
在/p  辉/ng  佐/vg  参/vg  鸡汤/n  吃/v  的/ude1
所以/c  一次性/d  就/d  花完了/nrj  离家近/v  又/d  比较/d  好吃/a  的/ude1  粉/ag
经常/d  来/vf  吃/v  很/d  开放/v  的/ude1  环境/n  布局/n
很/d  舒服/a
服务/vn  非常/d  好/a
味道/n  也/d  不错/a
不/d  辣/a
桌子/n  上/f  还有/v  辣椒/nf  和/cc  醋/nf  可以/v  自己/rr  调/v
肉/n  粒/q  很大/d
口感/n  挺/d  嫩/a  的/ude1
粉/ag  很/d  好吃/a
汤/n  也好/y  喝/vg
最后/f
收银/vn  的/ude1  妹子/n  好/a  可爱/a  店面/n  在/p  王府井/ns  图书大厦/nz
挺好/nz  找/v  的/ude1
正好/z  来/vf  图书大厦/nz  买书/v
逛完/nz  街/n  约/d  上/f  朋友/n  小聚/nz  一下/m
店面/n  不/d  大/a  但是/c  挺/d  温馨/a  的/ude1
关键/n  是/vshi  价格/n  不贵/a  菜/n  量/n  还算/v  蛮/d  大/a  的/ude1
女孩/n  吃/v  基本/a  吃/v  不了/v
我/rr  点/qt  了/ule  一/m  份/q  榨菜/n  粉/ag
好/a  大一/j  碗/n
配上/v  小菜/n  太/d  赞/vg  了/ule
但是/c  他家/r  的/ude1  东东/ns  都/d  是/vshi  偏/d  辣/a  口/n  的/ude1
感觉/n  蛮/d  过瘾/a  的/ude1  我/rr  很/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  藕/n  脆/a  脆/a  的/ude1  很/d  是/vshi  爽口/a
他家/r  上菜/n  也/d  是/vshi  很快/d  的/ude1
毕竟/d  他家/nt  也/d  算是/v  快餐/n  形式/n  的/ude1
王府井书店/nt  楼下/s
湖南/ns  口味/n  的/ude1  米粉/nf  口感/n  很/d  亲切/a
喜欢/vi  红烧牛肉/ns  粉/ag
新/a  出/vf  的/ude1  葱油/nz  粑粑/nf  像/v  湖北/ns  的/ude1  特色/n  早点/d  "/w  油香/n  "/w
两湖/nz  地区/n  的/ude1  年轻人/n  应该/v  都/d  喜欢/vi
店里/n  环境/n  也/d  很/d  干净/a  舒服/a
尝试/v  店/n  内/f  最/d  辣/a   /w  哇/o  咔/o  咔/o
最爱/a  你家/r  的/ude1  粉/ag  亲/ng
味道/n  好极了/l
会/v  在/p  去/vf  吃/v  的/ude1  哦/e
还是/c  那么/c  的/ude1  好吃/a  服务/vn  也/d  很好/ad  很好/ad  很好/ad  超/v  好吃/a
不过/c  建议/n  麻辣/z  肉/n  后面/f  标明/v  是/vshi  素/ag  的/ude1   /w  这样/rzv  就/d  更完美了王府井书店/nt  下/f
环境/n  很好/ad
据说/v  是/vshi  被/pbei  总理/nnt  推荐/v  的/ude1  粉/ag  同事/n  推荐/v  的店/ns
说是/v  很/d  好吃/a
长/a  草/n  很久/d  了/ule
但/c  说/v  工作日/n  的/ude1  中午/t  人/n  非常/d  多/a
要/v  等/udeng  很久/d
所以/c  上周/t  和/cc  办公室/nis  同事/n  一起/s  订/v  的/ude1  外卖/nz
***/w  很/d  划算/a
50/m  减/v  22/m
感觉/n  比堂/ns  食/v  要/v  划算/a  啊/y
哈哈/o
我/rr  要/v  了/ule  招牌/n  的/ude1  麻辣/z  牛肉干/nf  拌/v  扁/a  粉/ag  套餐/n
套餐/n  里/f  有/vyou  一/m  份/q  粉/ag  、/w  一/m  份/q  妹/n  坨/q  沙拉/n  、/w  一/m  份/q  麻辣/z  肉/n
粉/ag  送来/v  的/ude1  时候/n  稍稍/d  有些/rz  坨/q  了/ule
不过/c  不/d  影响/vn  口感/n
麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  粉/ag  是/vshi  分/qt  开放/v  的/ude1
把/pba  粉/ag  拌/v  在/p  料/n  里/f
还有/v  一个/mq  小盒/nz  里面/f  放/v  着/uzhe  香菜/nf  、/w  小/a  榨菜/n
一起/s  拌/v
非常/d  好吃/a
就是/v  湖南/ns  的/ude1  口/n  味儿/n  比较/d  重/a
个人感觉/n  有些/rz  咸/a
妹/n  坨/q  沙拉/n
一/m  小盒/nz
里面/f  有/vyou  生菜/n  、/w  紫甘蓝/nz  、/w  小/a  西红柿/nf  什么/ry  的/ude1
就是/v  为什么/ryv  配/v  甜/a  的/ude1  沙拉酱/nf  呢/y  .../w  还是/c  喜欢/vi  千岛/nz  酱/n
麻辣/z  肉/n
其实/d  就是/v  豆制品/n  做/v  的/ude1
还/d  不错/a
如果/c  不能/v  吃/v  辣/a  就/d  不/d  要点/n  麻辣/z  牛肉/nf  的/ude1
因为/c  真的/d  挺/d  辣/a  的/ude1
不过/c  我/rr  很/d  喜欢/vi
下单/n  20/m  分钟/qt  左右/f  就/d  给/p  送来/v  了/ule
送/v  餐/qv  小哥/nz  态度/n  也/d  很好/ad
小菜/n  很棒/a
米粉/nf  还/d  没上/v  …/w  等待/v  中/f  …/w  ……/w  这个/rz  月/n  第/m  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
越/d  吃/v  越/d  爱吃/v
味道/n  很/d  不错/a
属于/v  跟风/v  品尝/v  吧/y
没有/v  想象/vn  中/f  惊艳/nz  人/n  有点/d  多/a
味道/n  不错/a
创业店/nt  还/d  不错/a  口味/n  很好/ad
就是/v  店面/n  太小/d  了/ule
味道/n  很/d  正/d
每周/r  四/m  半/m  价/n  超/v  值/n
牛肉/nf  粉/ag  辣/a  但是/c  很/d  好吃/a  ～/w  只要/c  有/vyou  時/ng  間/n  就/d  回/v  來/vf  吃/v  啦/y
