真的/d  很/d  一般/ad
评论/n  是/vshi  顾人写的吧/nt
粉/ag  量/n  少/a
很/d  咸/a
不/d  难吃/a  但/c  没有/v  再来/d  的/ude1  理由/n
牛杂/nf  粉/ag
牛杂/nf  在/p  哪/ry  感觉/n  都/d  是/vshi  牛肉/nf
而且/c  是/vshi  条状/n
不爽/nz  和/cc  老婆/n  看完/v  电影/n
无意/v  发现/v  了/ule  这家/r  伏牛堂/ns
作为/p  常德/ns  人/n  觉得/v  这家/r  粉店/n  失望/a  秃顶/v
点/qt  了/ule  一个/mq  秘/b  制/v  牛肉/nf  套餐/n
一个/m  红烧牛肉/ns  粉/ag
一个/mq  霸道/a  臭豆腐/nf
一共/d  69/m  元/q
先/d  说/v  粉/ag
秘/b  制/v  牛肉/nf  完全/ad  看不到/v  成型/vi  的/ude1  牛肉/nf
还/d  莫名其妙/al  的/ude1  死/vn  辣/a
第一/m  次/qv  连/ulian  粉/ag  都/d  没/d  烫/v  熟/a
哎/e
老婆/n  的/ude1  红烧牛肉/ns  粉/ag  更是/d  奇特/nrf  的/ude1  辣/a  （/w  怀疑/v  使用/v  了/ule  辣/a  素/ag  ）/w
除了/p  辣/a  就/d  吃不出/v  其他/rzv  味道/n
再说/c  臭豆腐/nf
别说/c  香脆/nz  啦/y
连/ulian  臭味/n  都/d  没有/v  吃/v  出来/vf
作为/p  地道/a  常德/ns  人/n  和/cc  吃货/nz
呼吁/v  抵制/v  这个/rz  品牌/n
真心/d  把/pba  常德/ns  米粉/nf  及/cc  小吃/n  做/v  烂透/nz  了/ule
抵制/v  、/w  抵制/v
服务/vn  就/d  不说/c  了/ule
反正/d  长沙人/n  嗦/x  粉/ag  也/d  没/d  在意/v  过/uguo  服务/vn
普通/a  水平/n
环境/n  也/d  是/vshi  普通快餐店/ntc  风格/n
粉/ag  肯定/v  不是/c  常德/ns  粉/ag
牛杂/nf  基本上/d  就是/v  几/d  点/qt  肥肉/n  几/d  点/qt  瘦肉/n
桌子/n  上/f  摆着/v  说/v  汤/n  怎么/ryv  怎么/ryv  难做/v  就/d  理直气壮/al  把/pba  汤粉/nz  做成/v  了/ule  干/v  拌/v  粉/ag
臭干子/nz  里面/f  的/ude1  调料/n  也/d  是/vshi  在/p  湖南/ns  没吃过/l  的/ude1
麻辣/z  肉/n  撒/v  点/qt  葱花/n  我/rr  就/d  不/d  知道/v  你/rr  拆开/v  一个/mq  礼拜/n  了/ule  ？/w  再/d  去/vf  点/qt  个/q  葱油/nz  粑粑/nf
看/v  到底/d  有/vyou  好/a  嗦/x
一/m  分/qt  不能/v  再多/d  了/ule
给/p  北大/n  进去/vf
屋里/s  味道/n  怪怪的/z
我/rr  六/m  岁/qt  的/ude1  女儿/n  说/v
妈妈/n  别/d  在/p  这/rzv  吃/v  了/ule
太/d  臭/a  了/ule
童言无忌/vl  吧/y
就/d  那个/rz  味道/n
我/rr  只想/v  说一句/nz
大众/nt  点评/v  的/ude1  托儿/n  实在/d  是/vshi  太多/ad  了/ule
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最难/a  吃/v  的/ude1  米粉/nf   /w  最难/a  吃/v  的/ude1    /w  没有/v  之一/rz   /w  招牌/n  牛肉/nf  粉/ag    /w  一/m  碗/n  红油/nf   /w  三/m  块/q  牛肉/nf   /w  米粉/nf  什么/ry  味道/n  没有/v   /w  牛肉/nf  咸/a  的/ude1  要死/v   /w  臭豆腐/nf  寡淡/nz  无味/a   /w  很/d  奇怪/v  这种/r  味道/n  是/vshi  湖南/ns  味道/n  吗/y  ？/w
