北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  桂林/ns  米粉/nf
广西/ns  人/n  认证/vn  都/d  很/d  不错/a
套餐/n  特别/d  丰富/a
卤蛋/nf  超级/b  大/a  颗/q
还有/v  很多/m  调料/n  自选/vn  调味/vi
太/d  合口味/a  了/ule
隔/v  了/ule  两/m  天/qt  又/d  来/vf  了/ule
这次/r  记得/v  吃/v  之前/f  照/v  一/m  套/q  全/a  的/ude1  了/ule
一直/d  挺/d  喜欢/vi  吃/v  的/ude1   /w  闻起来/l  臭臭/nz  的/ude1   /w  吃/v  起来/vf  很香/nz  确实/ad  与众不同/vl
米粉/nf  不/d  糟/a
很/d  精道/ns
味道/n  不错/a
还有/v  粥/nf  、/w  蛋/nf  、/w  汤/n  、/w  小菜/n  等/udeng  团购/v  的/ude1  很/d  合算/a   /w  基本上/d  每周/r  都/d  要/v  吃/v  一/m  次/qv  啊/y   /w  满满的/z  满足感点/nt  这个/rz  招牌/n  就/d  没错/vi  啦/y
好吃/a
其他/rzv  没试/v  过/uguo
本来/d  以为/v  是/vshi  家/q  专门/d  的/ude1  烤鱼/nf  店/n
到/v  了/ule  才/d  发现/v  是/vshi  专门/d  做/v  桂林/ns  菜/n  的/ude1  店/n  ……/w  都是来/nr  吃/v  米粉/nf  的/ude1  ……/w  这家/r  的/ude1  米粉/nf  估计/vn  特别/d  好吃/a  吧/y
第一/m  次/qv  看见/v  米粉店/n  生意/n  这么/rz  好/a  ……/w  装修/vn  也/d  比/p  普通/a  米粉店/n  高大/a  上/f  很多/m  ……/w  中午/t  来/vf  吃/v  鱼/n  的话/udh  一定/b  要/v  提前/vn  预定/vn
不然/c  生意/n  太/d  好/a
一点/m  半/mq  后/f  才能/n  做/v  ……/w  给/p  的/ude1  啤酒/nf  鱼/n
一来/c  就/d  送/v  等待/vn  的/ude1  小点/nz
一/m  开始/v  听说/v  是/vshi  草鱼/n  不/d  太/d  喜欢/vi
因为/c  刺/v  太多/ad
可是/c  它/rr  家/q  的/ude1  草鱼/n  啤酒/nf  鱼/n  特别/d  棒/ng
比/p  我/rr  在/p  桂林/ns  吃/v  的/ude1  好吃/a  ……/w  主要/b  是/vshi  汤底/nr  做得好/v
酸酸/nz  甜甜/nz  的/ude1  ……/w  鱼皮/nf  炸/v  了/ule  一点/m
恰到好处/al
鱼也/nr  很大/d  一/m  条/q
另外/c
店里/n  的/ude1  茶水/n  很/d  好喝/nz  ……/w  服务态度/nz  也/d  好/a  ……/w  味道/n  不错/a
环境/n  也/d  比较/d  整洁/a
二十/m  多/a  一/m  份/q  套餐/n
包括/v  米粉/nf  、/w  小菜/n  、/w  卤蛋/nf  和凉/nrj  粉/ag
性价比/nz  很高/d  喜欢/vi  吃/v
套餐/n  很/d  划算/a  啊/y
中午/t  经常/d  去/vf
连续/a  来/vf  吃/v  三/m  天/qt  了/ule
北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  桂林/ns  米粉/nf
超级/b  好吃/a
传统/n  粉/ag  最爱/a  ~/nx  每周/r  必/d  吃/v  美食/n  之一/rz  ~/nx  而且/c  很/d  实惠/an
爱/v  抢购/vn  上/f  抢/v  的/ude1  啤酒/nf  鱼/n
味道/n  很好/ad
单加/nr  的/ude1  菜/n  有点/d  贵/a
美味可口/vl
低价/n  优质/b
服务/vn  可亲/a
第二/m  次/qv  来/vf  吃/v  八桂堂/nt
店里/n  的/ude1  味道/n  很/d  特别/d
吃/v  了/ule  之后/f  身上/s  的/ude1  味道/n  可以/v  持续/vn  一下/d  午/tg
要/v  了/ule  一个/mq  啤酒/nf  鱼/n
味道/n  不错/a
不过/c  火候/n  有点/d  生/v
下面/f  的/ude1  火/n  没/d  一会/m  就/d  灭/v  了/ule
鱼肉/n  在/p  汤里/nr  泡/v  一会/m  很/d  好吃/a
这家/r  的/ude1  果茶/n  太/d  好喝/nz  了/ule
比/p  瓶装/b  的/ude1  绿茶/nf  红茶/nf  好喝/nz  的/ude1  多/a
很/d  赞/vg  的/ude1  味道/n
卤肉/nf  粉/ag  里/f  放/v  黄豆/n
很/d  经典/n  的/ude1  桂林/ns  味道/n  从不/d  点评/v
不过/c  这次/r  一定/b  要说/c  !/w  好不容易/dl  吃到/v  好吃/a  的/ude1  桂林/ns  米粉/nf  !/w  （/w  不过/c  不/d  知道/v  是不是/v  店员/nnt  忘了/v  给/p  我/rr  加/v  卤汁/nz
自己/rr  加完/v  之后/f  就/d  超/v  好吃/a
）/w  锅烧/nz  有点/d  肥/n
不过/c  皮/n  脆/a
其他/rzv  是/vshi  茄/n  粉/ag
卤粉/ns  是/vshi  圆/vg  粉/ag
还是/c  比较/d  喜欢/vi  圆/vg  粉/ag
非常/d  非常/d  非常/d  非常/d  的/ude1  好吃/a  正宗/b
不骗你/n  每次/r  味道/n  都/d  那么/c  让/v  我/rr  满意/v
回/v  北京/ns  还/d  去/vf  吃/v  很/d  赞/vg
既/c  一定/b  程度/n  的/ude1  保留/vn  了/ule  原始/a  风味/n
同时/c  做到/v  了/ule  环境/n  和/cc  器皿/n  的/ude1  精致/a
尤其/d  喜欢/vi  那个/rz  酸/a  笋/n
一级/b  棒/ng
味道/n  一如继往/l  的/ude1  好/a
团购/v  更/d  实惠/an
喜欢/vi  冰粉/nf
还有/v  干/v  桂花/n
想起/v  了/ule  桂林/ns  的/ude1  味道/n
好吃/a  cry/nx  了/ule
希望/v  在/p  市里/n  能/v  多/a  开/v  几/d  家/q
难得/a  吃到/v  正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  粉/ag  有点/d  太软/nz  了/ule
筷子/n  一/m  夹/v  就/d  断/v
其他/rzv  还行/v
环境/n  也/d  还好/v
第一/m  次/qv  去/vf  他们/rr  家/q
偶然/a  发现/v  的/ude1
位于/v  望京/nz  soho/nx  下沉/vi  广场/n
一下/m  楼梯/n  就/d  能/v  看见/v
环境/n  不错/a
服务/v  很好/ad
要得/vi  是/vshi  不/d  带/v  汤/n  的/ude1  卤味/nf  粉/ag
觉得/v  好吃/a
味道/n  喜欢/vi
上菜/n  速度/n  很快/d
临/v  出门/vn  服务员/nnt  还/d  热情/an  地/ude2  介绍/v
欢迎/v  我/rr  再来/d
说/v  了/ule  很多/m  次要/b  去/vf
都/d  没有/v  去/vf
终于/d  来/vf  了/ule
位置/n  不/d  难找/a
挺/d  显眼/a  的/ude1
点/qt  了/ule  一个卤粉/ns  套餐/n
一个/mq  酸辣粉/nf
味道/n  都/d  不错/a
酸辣粉/nf  很/d  辣/a
不/d  过酸/nz  爽/ag
服务/vn  也/d  很好/ad
不过/c  凉粉/nf  没有/v  想象/vn  中/f  好吃/a
也/d  好吃/a  啦/y
下次/t  还/d  会/v  来/vf
听说/v  出/vf  了/ule  烤鱼/nf
可以/v  再来/d  吃/v  吃/v
味道/n  地道/a
就是/v  吃完/v  身上/s  有/vyou  味道/n  比较/d  尴尬/a  可爱/a  朴实/a  的/ude1  邻家/n  小妹/n  服务员/nnt
替人着想/i  亲切友好/nz  的/ude1  收银员/nz
汤头/ns  没有/v  叫/vi  人/n  疑心/v  的/ude1  浓浓/z  白白/d  模样/n
但/c  还是/c  很/d  鲜/a  的/ude1
一进店/ns
笋/n  特有/b  的/ude1  略微/d  的/ude1  臭味/n  ……/w  总之/c  让/v  人/n  放心/v  的/ude1  小吃/n
不错/a  的/ude1  馆子/n
每次/r  都点传统卤粉/nt
下次/t  尝尝/v  其他/rzv  的/ude1  虽然/c  有点/d  臭臭/nz  的/ude1
但是/c  吃/v  起来/vf  还/d  不错/a  哈/b  可以/v  吧/y
就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
很好/ad  找/v  的/ude1  好吃/a
环境/n  很/d  干净/a
来/vf  了/ule  好几/m  次/qv
男朋友/n  很/d  喜欢/vi  吃来/v  了/ule  又/d  十几/m  二十/m  次/qv  了/ule   /w  中午/t  的/ude1  食堂/n  了/ule  好吃/a  还/d  很/d  实惠/an
团购/v  很/d  划算/a
已经/d  是/vshi  回头客/n  了/ule  ～/w  ～/w  不错/a  的/ude1  米粉/nf   /w  算是/v  正宗/b  的/ude1  口味/n  了/ule   /w  吃/v  了/ule  一份卤粉/ns  套餐/n
除了/p  米粉/nf  外/f  套餐/n  里/f  的/ude1  绿豆沙/nf  口感/n  也/d  不错/a  上菜/n  快/a
口味/n  正宗/b
非常/d  好吃/a
下次/t  还/d  来/vf  非常/d  好吃/a  ~/nx  味道/n  非常/d  正宗/b
锅烧/nz  也/d  很/d  好吃/a
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  不错/a
值得/v  一尝/d  哦/e  菜品/n  不错/a
米粉/nf  很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  传统卤粉/nt
我/rr  喜欢/vi  还/d  会/v  再来/d  终于/d  在/p  北京/ns  找到/v  了/ule  正宗/b  的桂林/ns  米粉/nf
点/qt  100/m  个/q  赞/vg  ????/w  新/a  出/vf  的/ude1  男/b  神/n  女神/n  啤酒/nf  鱼/n  套餐/n
鱼肉/n  鲜嫩/a
汤味/nr  浓郁/a
随/p  赠/v  两瓶/nz  啤酒/nf
吃/v  得/ude3  好爽/a  ??/w  这家/r  店/n  在/p  SOHO/nx  商圈/nz  里/f  的/ude1  餐饮/n  商家/n  中/f  属于/v  生意/n  非常/d  不错/a  的/ude1
即便/c  是/vshi  周末/t  或/c  晚上/t  顾客/n  也/d  很/d  多/a
显然/ad  不少/mq  附近/f  的/ude1  住户/n  也/d  来/vf  光顾/v
秘/b  制/v  啤酒/nf  鱼是新/nr  推出/v  的/ude1
虽然/c  等待时间/gi  略长/v
但/c  绝对/d  是/vshi  鲜鱼/nf  现/tg  杀/v
味道/n  非常/d  不错/a
量/n  很大/d
两/m  人/n  吃/v  都/d  绝对/d  富余/vn
桂林/ns  传统/n  米粉/nf  特别/d  棒/ng
百/m  吃/v  不厌/v
味道/n  一般/ad  般/uyy  呢/y
辣椒/nf  特别/d  辣/a
环境/n  不错/a
卫生条件/nz  不错/a
附近/f  没有/v  更/d  好吃/a  的/ude1  米粉/nf  了/ule  呢/y  午餐/n  点/qt  了/ule  一份桂林/ns  传统/n  卤粉/ns  套餐/n
套餐/n  量/n  不小/a
吃/v  的/ude1  很饱/nz
说实话/vl  这/rzv  是/vshi  第一/m  次/qv  吃/v  桂林/ns  米粉/nf
味道/n  还/d  不错/a
主要/b  是/vshi  汤粉/nz  分离/vi  很好/ad
吃/v  的/ude1  时候/n  不会/v  把/pba  汤/n  溅/v  身上/s
但/c  个人/n  觉得/v  粉/ag  里面/f  炸物/nz  略/d  腻/v
汤味道/nr  不是/c  很好/ad
套餐/n  里/f  小菜/n  粥/nf  什么/ry  的/ude1  还/d  不错/a  ~/nx  老桂林/ns  传统/n  卤粉/ns  好吃/a  到/v  爆/v
哈哈/o  哈哈哈/o  总/b  在/p  这里/rzs  吃/v
味道/n  很/d  正宗/b
推荐/v  他家/r  的/ude1  腐乳/nf  超/v  赞/vg  很好/ad
很/d  正宗/b  、/w  很/d  靠谱/nz  chjZ/nx  准备/v  NZFVZZg/nx  第二/mq  次/qv  来/vf  了/ule
介绍/v  了/ule  同事/n  过来/vf
很/d  不错/a  非常/d  棒/ng
服务/vn  好/a
吃/v  得/ude3  更好/d
第一/m  次/qv  干/v  拌/v  粉/ag
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
总体/n  不错/a
地方/n  在/p  b/nx  1/m  口味/n  可以/v  ./w  但/c  没有/v  想象/v  中/f  那么/c  惊艳/nz  一/m  份/q  分量/n  对于/p  男生/n  小/a  了/ule  点/qt  原味/nz  卤粉/ns  不错/a
加/v  卤/n  更/d  好吃/a
再/d  增添/v  一些/m  品种/n  比如/v  螺蛳/nf  粉/ag  就/d  完美/a  了/ule  不/d  知道/v  地道/a  不/d
反正/d  特别/d  好吃/a
送/v  的/ude1  桂花/n  凉粉/nf  也/d  极好/d
超级/b  正宗/b
特别/d  好吃/a  啊/y  啊啊/e  啊啊/e  啊/y
环境/n  很/d  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
点/qt  个/q  大大的/nz  赞/vg
环境/n  不错/a
口味/n  是/vshi  吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1
赞/vg  好吃/a
凉粉/nf  不错/a
来/vf  了/ule  两次点/nt  的/ude1  招牌/n  米粉/nf  还/d  不错/a
口味/n  绝对/d
锅烧/nz  正宗/b
强烈推荐/i  喜欢/vn  桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  人/n  口味/n  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  再/d  去/vf  吃/v
棒棒/nz  棒/ng
离/v  单位/n  近/a
口味/n  不/d  错/v
有/vyou  传统的桂林卤粉/nt
在/p  北方/s  很/d  少见/a
一直/d  来/vf
价廉物美/vl
环境/n  不错/a
…/w   /w  还有/v  米饭/nf  和/cc  烤鱼/nf  口味/n  正宗/b
作为/p  在/p  北京/ns  十几年的桂林人/nt
可以/v  负责任/nz  的/ude1  说/v  他家/r  的/ude1  传统/n  卤菜/n  粉/ag  跟/p  桂林/ns  街头/s  的/ude1  差不多/al  了/ule
用/p  的/ude1  是/vshi  鲜/a  米粉/nf
其他/rzv  配料/n  也/d  很/d  正宗/b
在/p  北京/ns  目前/t  只/d  发现/v  了/ule  红鼻子/nz  和/cc  他/rr  家/q  是/vshi  比较/d  正宗/b  的桂林/ns  米粉/nf
赞/vg  一个/mq  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
每次/r  都/d  这么/rz  觉得/v
新/a  上/f  了/ule  一个/mq  猪脚粉/ns
也/d  很/d  好吃/a  哦/e  桂林人/ns  来/vf  报道/v
每周/r  都/d  来/vf
只/d  恨/vn  太远/d
什么/ry  时候/n  有分店/nt  ？/w  我家/n  在/p  奥体/j  附近/f  经常/d  来/vf   /w  量/n  足/a   /w  味道/n  正宗/b   /w  孩子/n  也/d  非常/d  爱吃/v  强烈推荐/i  米粉/nf  套餐/n
套餐/n  里/f  食物/nf  很/d  丰富/a
而且/c  都/d  很/d  好吃/a
肉/n  骨汤/nz  很香/nz
粥/nf  也/d  很/d  美味/n
米粉/nf  里/f  放/v  的/ude1  脆/a  脆/a  香香的/z  应该/v  是/vshi  锅烧吧/nt
非常/d  好吃/a
下次/t  吃/v  要/v  单点/n  一/m  份/q  锅烧/nz
店/n  内/f  环境/n  和/cc  服务/vn  也/d  很棒/a
桂林人/ns
很/d  喜欢/vi  这家/r  店/n
口味/n  很棒/a  会/v  经常/d  来/vf  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
很/d  方便/a
顾客/n  很多/m  ～/w  招牌/n  粉/ag   /w  猪脚粉/ns  非常/d  不错/a  哦/e   /w  可以/v  来/vf  试试/v  好吃/a
一/m  周一/t  次/qv  的/ude1  节奏/n
根本/a  停不下来/v  又/d  来/vf  吃/v  了/ule   /w  还是/c  那句话/nz   /w  这个/rz  套餐/n  超值/nz
非常/d  好/a  的/ude1  店面/n
吃/v  得/ude3  很/d  有/vyou  特色/n
米粉/nf  和/cc  凉粉/nf  推荐/v
还有/v  豆腐乳/nf  也/d  不错/a  特别/d  好吃/a  口味/n  正宗/b
卤粉/ns  最/d  好吃/a
下次/t  还/d  来/vf  很棒/a  很/d  好吃/a
超/v  像/v
哈哈哈/o
来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule  环境/n  很/d  好吃/a  的/ude1  也/d  不错/a  比较/d  实惠/an  鼓励/v  大家/rr  过来/vf  吃/v  正宗/b  广西/ns  的/ude1  味道/n
广西人/nt  亲自/d  推荐/v
满满地/z  酸/a  笋/n  的/ude1  味道/n  ^_^/nx  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
中午/t  人/n  很多/m
晚上/t  就/d  没/d  那么/c  多/a  人/n  了/ule  是/vshi  记忆/n  中的/v  酸/a  爽/ag  味道/n
喜欢/vi  干/v  拌/v  粉/ag
再来/d  一/m  碗/n  汤/n  闻起来/l  臭臭/nz  的/ude1
但是/c  味道/n  很/d  赞/vg
很/d  好吃/a  米粉/nf  非常/d  赞/vg
点评/v  了/ule  还/d  能/v  送/v  桂花/n  凉粉/nf  哦/e  ～/w  正宗/b  桂林/ns  卤肉/nf  粉/ag
北京/ns  难得一见/nz
作为/p  一个/mq  出生于/v  广西/ns  的北京人/nt
尽管/c  在/p  广西/ns  生活/vn  的/ude1  时间/n  加在一起/i  不/d  超过/v  一/m  年/qt
但是/c  始终/d  能/v  感受到/nz  那/rzv  一/m  份/q  羁绊/n
对于/p  桂林/ns  米粉/nf  尤其/d  如此/rzv
之前/f  有/vyou  朋友/n  在/p  朋友圈/nz  里/f  晒/v  了/ule  八桂堂/nt  的/ude1  米粉/nf
我/rr  就/d  忍不住/v  千里迢迢/dl  的/ude1  过来/vf  体验/v  了/ule
地方/n  还/d  比较/d  好找/a
就/d  在/p  望京/nz  SOHO/nx  下沉/vi  广场/n
也/d  就是/v  三/m  栋/q  大楼/n  中间/f  的/ude1  位置/n
一下/m  楼梯/n  往/p  右手/n  看/v  就/d  能/v  看到/v
地方/n  不大/d
却/d  让/v  人/n  感觉/n  很/d  干净/a  舒适/a
米粉/nf  有/vyou  六/m  种/q
还有/v  各种/rz  配菜/nz  可以/v  选择/vn
我/rr  选/v  的/ude1  是/vshi  我/rr  最爱/a  的/ude1  经典桂林卤粉/nt
自带/n  酸豆角/nf  酸/a  笋/n  叉烧/nf  和/cc  一小/d  块儿/n  锅烧/nz
大多数人/nt  应该/v  是/vshi  够吃/a  了/ule
但是/c  作为/p  肉食动物/nz  和/cc  酸豆角/nf  爱好者/n  的/ude1  我/rr  还是/c  又/d  默默地/nz  加/v  了/ule  一/m  份/q  锅烧/nz  （/w  18/m  元/q  ）/w
酸豆角/nf  （/w  5/m  元/q  ）/w
加上/v  米粉/nf  本身/rz  19/m  元/q
合计/v  42/m  元/q
大众/nt  点评/v  闪惠/nr  买单/vn  随机/b  减/v
减去/v  3.8/m  元/q
实付/nz  38.2/m  元/q
米粉/nf  卖相/nz  极佳/d
吃/v  起来/vf  味道/n  也/d  好/a
是/vshi  我/rr  记忆/n  中的/v  味道/n
下次/t  准备/v  带/v  广西/ns  土著/nz  的/ude1  老妈/n  过来/vf  品鉴/nz  一下/m  地方/n  很好/ad  找/v
中心广场/nz  下楼/v  就是/v
套餐/n  超值/nz  ～/w  米粉/nf  味道/n  赞/vg  爆/v  了/ule  ～/w  肉/n  瘦/a  而/cc  不/d  柴/n
绿豆沙/nf  里/f  还/d  放/v  了/ule  一/m  种/q  什么/ry  米/q
挺/d  猎奇/vi  的/ude1   /w  不过/c  味道/n  还/d  不错/a
而且/c  酸/a  笋/n  很/d  贴心/a  的/ude1  用/p  真空包装/nz  起来/vf
不吃/v  的/ude1  同学/n  也/d  有/vyou  更多/ad  选择/v
附送/v  的/ude1  汤/n  真的/d  是/vshi  大骨汤/nz  哦/e  ～/w  卤蛋/nf  是/vshi  热/a  的/ude1  就/d  更好/d  了/ule
唯一/b  瑕疵/n  是/vshi  走/v  的/ude1  时候/n  发现/vn  别/d  桌/ng  有/vyou  辣椒/nf  醋/nf  我/rr  这/rzv  没有/v  ??/w  挺/d  不错/a  的/ude1
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule  ……/w  推荐/v  一下/m  挺好/nz
套餐/n  味道/n  不错/a
像/v  桂林/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  味道/n
老传统桂林卤粉/nt
送/v  桂花/n  凉粉/nf  好评/n
一小/d  份/q  根本/a  不够/a  吃/v  啊/y
南方琳/nrj  想/v  次/qv  粉/ag
于是/cc  来到/v  了/ule  则/d  里/f
本来/d  是/vshi  想去/v  伏牛堂/ns  的/ude1
但是/c  一/m  想到/v  那边/rzs  反应迟钝/nhd  的/ude1  服务员/nnt  和/cc  油/n  了/ule  吧唧/nz  的/ude1  粉/ag  就/d  头疼/a
转身/vi  看到/v  这/rzv  家/q
装修/vn  明亮/a
座位/n  宽敞/a
听/v  点/qt  餐/qv  妹子/n  的/ude1  话/n  点/qt  了/ule  招牌/n  粉/ag
26/m  块钱/q  干湿/nz  两/m  吃/v
配/v  诚意/n  小菜/n
外加/v  一/m  碗/n  绿豆沙/nf
南方琳/nrj  对/p  味道/n  和/cc  食物/nf  的/ude1  层次感/n  都/d  很/d  满意/v
下次/t  还/d  来/vf
服/v  務/n  態度/n  很好/ad   /w  聞/n  起來/vf  很香/nz   /w  下次/t  還/d  會/v  再/d  來/vf  ～/w  菜/n  都/d  很/d  正宗/b
送/v  的/ude1  凉粉/nf  很好/ad
希望/v  下/f  一/m  次/qv  也/d  能够/v  再来/d  吃/v
买/v  个/q  套餐/n  挺/d  划算/a  的/ude1
挺好吃/a  的/ude1
做为/v  吃/v  米粉/nf  长大/vi  的/ude1  桂林/ns  银/ng
我/rr  负责/v  地/ude2  告诉/v  大家/rr
卤肉/nf  粉/ag  味道/n  是/vshi  在/p  北京/ns  最/d  接近/v  家乡/n  味道/n  的/ude1
我/rr  在/p  望京/nz  上班/vi
幸福/a  指数/n  因此/c  升高/v  ～/w  ～/w  口味/n  非常/d  棒/ng
心心/nz  念念/v  的/ude1  味道/n
环境/n  很/d  舒适/a
有/vyou  家/q  的/ude1  感觉/n
食客/nnd  层次/n  很高/d
美女/n  帅哥/n  屡见不鲜/vl  哦/e
要不是/c  离家/vi  不/d  太/d  近/a
天天来/nz  纯正/a  的/ude1  桂林/ns  味道/n
勾起/v  无限/b  回忆/v
我/rr  是/vshi  桂林人/ns
这家/r  已经/d  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1  了/ule
原味/nz  猪脚粉/ns
吃/v  了/ule  一块/s
还有/v
还有/v
还有/v  服务/vn  好/a
口味/n  很/d  正宗/b
伙伴/n  是桂林人/nt
几乎/d  天天/d  过来/vf  吃/v
无论/c  口味/n  和/cc  环境/n
都/d  堪称/v  一流/b
必须/d  是/vshi  平时/t  的/ude1  午餐/n  食堂/n  之/uzhi  地/ude2
非常/d  正宗/b  的桂林/ns  米粉/nf
赞/vg
啊哈哈/e  哈哈/o  和/cc  朋友/n  来/vf  吃/v  的/ude1   /w  就/d  在/p  楼下/s  非常/d  方便/a   /w  人/n  满多/nr  的/ude1  很/d  喜欢/vi
好吃/a
棒棒/nz  哒/o
特别/d  是/vshi  桂花/n  凉粉/nf
好喝/nz
好吃/a
喜欢/vi  极了/y
每天/r  中午/t  都/d  去/vf  吃/v  一大/n  碗/n
特别/d  正宗/b  好/a  浓/a  的/ude1  米粉/nf  味/ng
感觉/n  好/a  香/a  啊/y
服务/vn  也/d  很/d  不错/a  比较/d  爱吃/v  她们/rr  家/q  的/ude1  辣椒/nf
酸/a  笋/n  味道/n  比较/d  冲/v
吃/v  不/d  太/d  惯/v
别的/rzv  还好/v  环境/n  很好/ad
粉/ag  也/d  特别/d  好吃/a
就/d  在/p  soho/nx  楼下/s
经常/d  过来/vf  吃/v  一个/mq  快/a  吃/v  粉/ag  的/ude1  朋友/n  推荐/v  的/ude1
店面/n  很/d  有/vyou  感觉/n
东西/n  很/d  地道/a  团购/v  很/d  划算/a
点评/v  送/v  冰粉/nf
味道/n  也/d  挺/d  地道/a  很/d  好吃/a
特别/d  爽口/a
不/d  油腻/a
百/m  吃/v  不厌/v  环境/n  不错/a
服务态度/nz  很好/ad
味道/n  很/d  正/d  哦/e
   /w  下次/t  还/d  忈/n  来/vf  酸/a  笋/n  很/d  地道/a  哦/e
每次/r  吃到/v  爽/ag  哦/e
价格/n  也/d  不错/a  味道/n  好/a  挤/v  了/ule
直/d  的/ude1  吃吃/nz              /w  每次/r  都/d  来/vf
很/d  好吃/a  粉/ag  非常/d  好吃/a   /w  推荐/v  来/vf   /w  环境/n  也/d  不错/a   /w  最/d  好吃/a  的/ude1  粉/ag  好吃/a  的/ude1  酸/a  笋/n  粉/ag
同事/n  介绍/v  过来/vf  的/ude1
她/rr  说/v  吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v  好/a  好吃/a
又/d  来/vf  又/d  来/vf
每天/r  都/d  想/v  吃/v  噢/e  ……/w  确实/ad  好吃/a
我/rr  的/ude1  最爱/a
非常/d  非常/d  好吃/a  在/p  利星行/nt  上班/vi   /w  中午/t  来/vf  吃/v  一/m  顿/qv  米粉/nf  很/d  方便/a   /w  味道/n  很/d  不错/a  环境/n  不错/a
速度快/nz
适合/v  在/p  附近/f  上班/vi  的/ude1  小伙伴/n  ～/w  自制/v  凉茶/nz
味道/n  还/d  不错/a  跟/p  朋友/n  一起/s  来/vf  吃/v  的/ude1
环境/n  看起来/v  很/d  不错/a
闻起来/l  不错/a
等/udeng  餐/qv  ing/nx  真不错/i
天天/d  吃/v
三鲜/nf  肉丸/n  粉/ag  不错/a  环境/n  不错/a
一/m  进门/vi  就/d  闻到/v  酸/a  笋/n  的/ude1  味道/n
最爱/a  干/v  拌/v  粉/ag
要是/c  多/a  有/vyou  几/d  家/q  分店/nis  就/d  好/a  了/ule
好吃/a
好吃/a
好吃/a
重/a  说/v  三/m
大家/rr  一起来/nz  吧/y
好吃/a
分量/n  也/d  很大/d  可以/v  直接/ad  当/p  午餐/n  吃/v  了/ule  点/qt  的/ude1  传统/n  卤粉/ns  套餐/n
味道/n  很/d  不错/a
还/d  送/v  桂花/n  凉粉/nf
下次/t  有/vyou  机会/n  再/d  尝尝/v  别的/rzv  粉/ag
嗯/e
作为/p  广西/ns  人/n
粉/ag  是/vshi  最爱/a  啦/y  味道/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
和桂林/ns  的/ude1  相比/vi
味道/n  不/d  完全/ad  一样/uyy
但是/c  没有/v  变差/gm
卤水/nf  做/v  的/ude1  还是/c  挺/d  正宗/b  的/ude1
很好/ad  哦/e
广西/ns  朋友/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
要/v  了/ule  一个/mq  酸/a  笋/n  的/ude1  和/cc  一个桂林/ns  米粉/nf
嗨/e  嗨/e  的/ude1  桂花/n  凉粉/nf  真不错/i
肉末/nf  黄豆粉/nmc  好/a  大一/j  碗/n  啊/y  作为/p  一个/mq  桂林人/ns
我/rr  觉得/v  挺/d  正宗/b  的/ude1  太棒/nz  了/ule
点评/v  送/v  凉粉/nf
哇/o
很/d  正宗/b  的/ude1  粉/ag
很/d  正宗/b
跟/p  桂林/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy
不错/a  哦/e  广西/ns  同事/n  推荐/v
大家/rr  都/d  说/v  好吃/a
味道/n  香粉/n  质/ng  好/a
还有/v  各种/rz  小/a  菜/n
传统/n  卤粉/ns  套餐/n  太/d  实/ad  惠了/nrj
原来/d  吃/v  过/uguo
这/rzv  回/v  专门/d  来/vf  吃/v  的/ude1
好吃/a  呢/y
作为/p  桂林人/ns
负责任/nz  地/ude2  说/v  这/rzv  是/vshi  北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  了/ule
口味/n  很好/ad
还/d  送/v  了/ule  冰粉/nf
推荐/v  传统/n  卤粉/ns  棒棒/nz  哒/o   /w  好吃/a  不/d  腻/v
 /w  天天来/nz  吃/v  呀/y
哈哈/o  哈哈哈/o  棒棒/nz  哒/o
好吃/a
值得/v  品尝/v  呢/y
哈哈/o  传统/n  卤肉/nf  粉/ag  很/d  正宗/b
跟/p  在/p  桂林/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy  特别/d  正宗/b  的桂林/ns  米粉/nf
跟/p  朋友/n  一起/s  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  一直/d  是/vshi  那个/rz  味道/n  ??/w  环境/n  不错/a
服务到位/n
物美价廉/vl
下次/t  继续/v  关顾/nz  好/a  隆重/ad
应该/v  好吃/a
准备/v  开动/v  啦/y  ??/w  很/d  赞/vg  啊/y
味道/n  有/vyou  那么/c  一/m  丝丝/nz  螺蛳/nf  粉/ag  的/ude1  感觉/n  望京/nz  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n
非常/d  推荐/v  大家/rr  来/vf  吃/v  老板/nnt  超/v  用心/ad
据/p  桂林人/ns  说/v  相当/d  的/ude1  正宗/b  没想到/nz  八桂堂/nt  还/d  搞了/ns  力度/n  这么/rz  大/a  的/ude1  活动/vn
对于/p  他/rr  粉/ag  迷/v  简直/d  太/d  惊/v  喜可了/nrj  果断/a  带/v  老婆/n  来/vf  嗦/x  粉/ag  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
没有/v  因为/c  是/vshi  团购/v  就/d  给/p  的/ude1  少/a
分量/n  很/d  足/a  哦/e  桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  味/ng  很/d  正宗/b
卤粉/ns  好吃/a
强烈推荐/i
很/d  好吃/a  价格/n  稍微/d  贵/a  了/ule  一点/m
味道/n  和/cc  广西/ns  的/ude1  差不多/al  慕名而来/vl  的/ude1  啊/y
哈哈/o
桂林米粉/nf  真的/d  很/d  不错/a
味道/n  正宗/b
也/d  不贵/a
一共/d  花/n  了/ule  26/m  元/q
吃/v  的/ude1  好/a  饱/a  好/a  满足/v
店面/n  装/v  的/ude1  比较/d  温馨/a  干净/a
服务/vn  也/d  好/a
那个/rz  美美/d  的/ude1  特别/d  温柔/a  的/ude1  应该/v  是/vshi  老板娘/nnd  吧/y
不是/c  吃饭/vi  点儿/q  来/vf  的/ude1  比较/d  清净/a
希望/v  贵店/nr  生意兴隆/nz
作为/p  桂林人/ns
味道/n  挺/d  正/d
就是/v  辣椒/nf  少/a  了/ule  点/qt  挺好/nz
还好/v  蒋佳良/nr  吃/v  的/ude1  多/a
都/d  吃/v  了/ule  好吃/a
环境/n  也/d  不错/a
有/vyou  一/m  种/q  粉/ag  超级/b  辣/a
味道/n  超/v  赞/vg
是/vshi  桂林/ns  的/ude1  味道/n
桂林/ns  的/ude1  朋友/n  说/v  超/v  正宗/b
味道/n  超/v  好/a    /w  传统/n  桂林/ns  味道/n   /w
棒棒/nz  哒/o  优雅/a  好吃/a  ～/w  真心/d  不错/a
都/d  叫/vi  八桂/nz  了/ule
建议/n  加/v  螺蛳/nf  粉/ag  哈哈/o  今天点/ntc  了/ule  酸辣粉/nf
真是/d  辣/a  嗨/e  了/ule
辣/a  后/f  再配/v  上/f  了/ule  凉粉/nf
直接/ad  透心凉/nz
一/m  個/q  字/n
爽/ag
兩/n  個/q  字/n
直爽/a
看看/v  这/rzv  分量/n  首先/d  就是/v  满满的/z  诚意/n
点/qt  的/ude1  酸/a  笋海/nr  辣/a  粉/ag  套餐/n
除了/p  美味/n  的/ude1  米粉/nf  以外/f  还有/v  卤蛋/nf  和/cc  小黄瓜/nz
特别/d  划算/a  ～/w  好吃/a  ????/w  陪/v  女朋友/n  吃/v  她/rr  老家/n  特色/n  粉/ag
去/vf  了/ule  好几家/nt
这个/rz  在/p  京据/nr  考察/v  是/vshi  目前/t  最/d  靠谱/nz  的/ude1
老板娘/nnd  在/p  店里/n  客人/n  少/a  的/ude1  时候/n  正在/d  研究/vn  新品/n  芒果/nf  饭/n
期待/v
闲聊/v  几/d  句/q
很/d  热情/an  的/ude1  送/v  了/ule  我/rr  一个/mq  越南/nsf  的/ude1  青柠/nz  ～/w  ??/w  开心/a  给/p  个/q  大赞/nrf
北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  米粉店/n
没有/v  之一/rz
桂林/ns  妹子/n  到此一游/nz
桂北/ns  酸菜/nf  鱼火锅/nf  就是/v  家里/s  的/ude1  味道/n
喜欢/vi  八桂堂/nt  的/ude1  米粉/nf
环境/n  很好/ad
味道/n  也/d  不错/a
味道/n  太好了/l
很/d  正宗/b  的/ude1  广西/ns  味道/n
是/vshi  家乡/n  的/ude1  味道/n  非常/d  正宗/b  的桂林/ns  卤菜/n  粉/ag
价格公道/n
是/vshi  近年/t  在/p  北京/ns  吃到/v  最好/d  的/ude1
能/v  多/a  开/v  几/d  家/q  分店/nis  就/d  好/a  了/ule
好/a  了/ule  吃完/v  了/ule
味道/n  还/d  不错/a
卤水/nf  拌/v  粉/ag  可以/v  加/v  汤/n
酸豆角/nf  和/cc  酸/a  笋/n  也/d  还/d  可以/v
虽然/c  笋/n  是/vshi  柳州/ns  粉/ag  的/ude1  配料/n
但是/c  这/rzv  顿饭/nz  吃/v  的/ude1  特别/d  不/d  愉快/a
特别/d
有/vyou  一个/mq  拍照/vi  送/v  凉粉/nf  和/cc  小菜/n
然后/c  服务员/nnt  就/d  现在/t  我/rr  身后/f  看/v  我/rr  发/v  点评/vn
盯着/v  我/rr  的/ude1  手机/n
我/rr  和/cc  朋友/n  说/v  您/rr  回去/v  我们/rr  发完/v  告诉您/l
不/d
就/d  在/p  这里/rzs  盯着/v  我/rr  的/ude1  手机/n
我/rr  收/v  起来/vf  仍然/d  站/vi  在/p  我/rr  的/ude1  身后/f
然后/c  我/rr  发/v  了/ule  还/d  没/d  吃/v
先/d  好评/n
服务员/nnt  送来/v  了/ule  凉粉/nf
虽然/c  我们/rr  问/v  了/ule  凉菜/nf  是/vshi  什么/ry
但是/c  由于/p  她/rr  一直/d  专注/vi  的/ude1  盯着/v  我/rr  的/ude1  手机/n  所以/c  并/cc  没有/v  回答/vn
然后/c  过/uguo  一阵子/mq  就/d  看到/v  服务员/nnt  的/ude1  指指点点/v  以及/cc  大声/d  议论/v
说/v  这么/rz  写/v  不行/a  什么/ry  的/ude1
这份/r  凉粉/nf  我们/rr  真是/d  吃/v  不/d  下去/vf
一顿饭/nz  都/d  匆匆/z  吃完/v  赶快/d  逃离/v
这份/r  在/p  好吃/a  也/d  不会/v  再来/d  了/ule
嗯/e
很/d  好吃/a  来/vf  了/ule  好几次/d  了/ule  桂林/ns  朋友/n  推荐/v  的希望有/nt  更多/ad  分店/nis  ^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^/nx  正宗/b  桂林/ns  米粉/nf
很/d  地道/a
服务/vn  也/d  很/d  周到/a
会/v  常来/d  桂林人/ns  都会/n  来/vf  这/rzv  吃/v
锅烧/nz  也/d  正宗/b
卤菜/n  粉/ag  是/vshi  桂林人/ns  最爱/a  桂/b  凉粉/nf
香气/n  四溢/v
一定/b  要/v  品尝/v  哦/e  一/m  位/q  桂林/ns  的/ude1  朋友/n  大力/d  推荐/v  的店/ns
正好/z  路过/v
就/d  来/vf  拔草/vn  啦/y
【/w  环境/n  】/w  单/b  从/p  环境/n  来看/u
就/d  已经/d  完全/ad  颠覆/v  了/ule  传统/n  桂林/ns  米粉/nf  小店/n  的/ude1  局促/a  与/cc  简陋/a
墙壁/n  有/vyou  书架/n
上面/f  有/vyou  吊兰/n  和/cc  很多/m  书籍/n
同一/b  进门/vi  的/ude1  图文/n  介绍/v  遥相呼应/vl
增添/v  了/ule  许多/m  精致/a  的/ude1  人文/n  气息/n
【/w  服务/vn  】/w  收银台/nz  点/qt  餐/qv  的/ude1  小姑娘/n  会/v  在/p  我/rr  犹疑/a  不定/d  的/ude1  时候/n  主动/ad  询问/v  是否/v  第一/m  次/qv  来/vf
推荐/v  了/ule  招牌/n  传统/n  卤粉/ns  套餐/n  后/f
又/d  贴心/a  的/ude1  问/vn  吃/v  不吃/v  辣/a
点/qt  个/q  赞/vg
上/f  餐/qv  速度/n  也/d  与/cc  同行业/b  其他/rzv  小店/n  无异/vi
大约/d  八/m  分钟/qt  左右/f
但是/c  看上去/v  要/v  精致/a  有/vyou  食欲/n  的/ude1  多/a  ～/w  【/w  口味/n  】/w  这里/rzs  的/ude1  粉/ag  是/vshi  干/v  拌/v  的/ude1  呦/e
骨汤/nz  另/rz  盛在/nr  小碗/n  里/f
可能/v  自己/rr  口味/n  偏轻/nz
觉得/v  汤/n  略微/d  咸/a  了/ule  那么/c  一点儿/m
重点/n  是/vshi  这/rzv  米粉/nf  的/ude1  口感/n  煮制/nz  的/ude1  很好/ad
软/a  糯/ag  而有/c  弹性/n
里面/f  的/ude1  配料/n  丰富/a
酸/a  笋/n  很/d  嫩/a
豆角/n  略/d  咸/a
炸/v  酥/a  豆/n  香酥可口/n  且/c  粒粒/q  饱满/a
里面/f  的/ude1  肉肉/nz  应该/v  是/vshi  锅烧/nz  、/w  叉烧/nf  和/cc  牛肉/nf
个人/n  很/d  喜欢/vi  锅烧/nz
肥瘦/n  相间/v  香/a  而/cc  不/d  腻/v
套餐/n  里/f  还/d  配/v  了/ule  绿豆汤/nf  和/cc  一/m  颗/q  卤蛋/nf
小菜/n  是/vshi  凉/a  拌黄瓜/nf  --/nx  当时/t  忘记/v  问/v  是不是/v  还/d  有别/v  的/ude1  选择/v
这个/rz  觉得/v  很/d  一般/ad
配/v  的/ude1  有点/d  鸡肋/n  了/ule
但是/c  总的来说/c
味道/n  非常/d  非常/d  不错/a
而且/c  整个/b  套餐/n  吃完/v  非常/d  有/vyou  满足感/nz
这/rzv  是/vshi  在/p  北京/ns  十年里/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  桂林/ns  米粉/nf
没有/v  之一/rz
P/nx  ./w  S/nx  ./w  女老板/nz  人/n  非常/d  nice~/nx  不但/c  人/n  长得/v  漂亮/a  还/d  恰到好处/al  的/ude1  热情/an
让/v  人/n  觉得/v  很/d  愉悦/a
这/rzv  应该/v  就是/v  传说中/nz  的/ude1  ：/w  人/n  又/d  美心/nz  又/d  甜/a
长/a  的/ude1  漂亮/a  还有/v  钱/n  ……/w  祝愿/v  生意兴隆/nz
以后/f  能/v  经常/d  约/d  朋友/n  来/vf  吃/v  正宗/b
地道/a
料子/n  足/a
每每/d  怀念/v  的/ude1  味道/n  卤粉/ns  正宗/b   /w  卤牛肉/nf  和/cc  桂花/n  凉粉/nf  也/d  不错/a  越来越/d  好吃/a  了/ule   /w  经典/n  米粉/nf  加上/v  脆皮/nz  锅烧/nz  是/vshi  绝配/nz   /w  京城/n  最/d  好吃/a  的/ude1  米粉店/n  没有/v  之一/rz   /w  米粉/nf  爽滑/nz   /w  虽然/c  卤水/nf  的/ude1  味道/n  没有/v  桂林/ns  那么/c  足/a   /w  但是/c  胜/v  在/p  干净/a   /w  配上/v  酸豆角/nf  和/cc  酸/a  笋/n   /w  酸/a  的/ude1  刚刚好/nz   /w  绿豆汤/nf  也/d  好喝/nz   /w  店/n  内/f  整洁/a   /w  服务员/nnt  态度/n  都/d  特别/d  好/a   /w  如果/c  看/v  你/rr  不方便/nz  取/v  餐/qv   /w  服务员/nnt  会/v  帮忙/vi  送过来/l   /w  很/d  贴心/a  虽然/c  臭/a
但是/c  味道/n  超级/b  好呀/nz
还是/c  回去/v  次/qv  的/ude1
同事/n  帮/v  外带/n  的/ude1    /w  回家/vi  自己/rr  把/pba  粉/ag  煮熟/v    /w  捞出/v  来/vf  再加/nz  热汤/n   /w  超/v  辣/a    /w  好吃/a    /w  第一/m  次/qv  吃到/v  带/v  肉/n  的/ude1  酸/a  笋/n  粉/ag    /w  锅烧/nz  也/d  好吃/a  味道/n  很/d  正宗/b
找到/v  了/ule  去/vf  桂林/ns  吃/v  米粉/nf  的/ude1  感觉/n
环境/n  也/d  不错/a
味道/n  地道/a
就是/v  那个/rz  味儿/n
在/p  北京/ns  算是/v  很/d  正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  了/ule
就是/v  望京/nz  有点/d  远/a  好/a  赞/vg
好吃/a
在/p  soho/nx  楼下/s  挺/d  方便/a  的/ude1
老板/nnt  桂林人/ns  一/m  进来/vf  就/d  闻到/v  地道/a  的/ude1  味儿/n
味道/n  也/d  很/d  赞/vg
推荐/v
公司/nis  老板娘/nnd  开/v  的店/ns
元旦/t  回/v  北京/ns  开/v  年会/n
开会/vi  那天/r  中餐/n  竟然/d  是/vshi  桂林/ns  米粉/nf
完全/ad  出乎/v  我们/rr  所有/b  同事/n  的/ude1  意料/vn
（/w  从/p  望京/nz  soho/nx  送到/v  亦庄/nz  文化园/n
给/p  力/n  ）/w
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  如此/rzv  正宗/b  的桂林/ns  米粉/nf
大家/rr  都/d  很/d  开心/a  啊/y
估计/vn  仅此/d  一家/n
那天/r  我/rr  吃/v  了/ule  两/m  碗/n  脆皮/nz  锅烧/nz  （/w  我/rr  是/vshi  吃货/nz
没/d  办法/n  ）/w
祝/v  生意兴隆/nz
好吃/a
味道/n  很/d  正/d
经常/d  来/vf  吃/v
希望/v  有/vyou  活动/vn  吃货/nz  同事/n  推荐/v  的/ude1  果然/d  不错/a
他/rr  外号/n  叫/vi  小/a  胖/a
一肚子/nz  好/a  下水/vi  啊/y
哎/e  妈呀/nz  太/d  好吃/a  了/ule
现在/t  是/vshi  我/rr  心里/s  Soho/nx  首选/vn
尤其/d  是/vshi  嗨/e  笋/n  粉/ag
赞/vg
基本上/d  每天/r  都会/n  吃/v  ～/w  吃/v  了/ule  停不下来/v  ～/w  传统/n  米粉/nf  很/d  好吃/a
点/qt  个/q  赞/vg
可以/v  尝试/vn  下/f  三鲜汤/n  粉/ag  很/d  正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  店/n
好吃/a  思密达/nrf  负责任/nz  的/ude1  说/v
真的/d  很/d  正宗/b
真的/d  很/d  好吃/a
一如既往/vl  的/ude1  好/a
快/a  成/v  我/rr  的/ude1  家庭/n  食堂/n  了/ule
一/m  周/qt  去/vf  三/m  次/qv
要不是/c  太忙/nz
我/rr  是/vshi  每天/r  都/d  要/v  去/vf  吃/v  这家/r  店/n  的/ude1  粉/ag  和/cc  火锅/nf  的/ude1
干净/a  卫生/an
吃/v  得/ude3  放心/v
味道/n  也/d  地道/a
卤粉/ns  、/w  锅烧/nz  都/d  好好/d  吃/v  哦/e
只/d  吃/v  卤粉/ns  的/ude1  话/n  总是/d  扫/v  光光/z  的/ude1
味道/n  太棒/nz  了/ule
简直/d  好吃/a  到/v  让/v  人/n  发狂/vi  啊/y
哈哈/o  :/w  -/nx  )/w  喜欢/vi  吃/v  粉/ag  的/ude1  童鞋/nz
怎么/ryv  可以/v  错过/v  呢/y  环境/n  舒适/a
音乐/n  声音/n  大/a  小刚刚/nrj  好/a
选曲/n  品味/v  不俗/a
出乎意料/vl  的/ude1  便宜/a  和/cc  好吃/a
点/qt  了/ule  两/m  份/q  米粉/nf
两/m  份/q  小食/n  都/d  很棒/a
脆皮/nz  锅烧/nz  配/v  的/ude1  辣油/n  很香/nz
辣/a  的/ude1  酸/a  笋/n  粉/ag  个人/n  超/v  喜欢/vi
下次/t  有/vyou  机会/n  去/vf  北京/ns  还/d  会/v  来/vf
中午/t  专门/d  跟/p  同事/n  打车/v  来/vf  吃/v
口味/n  不/d  错/v
特别/d  几/d  个/q  锅仔/nr
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
冬天/t  吃/v  太/d  舒服/a  了/ule
对此/d  北京/ns  来说/uls
这/rzv  的/ude1  桂林米粉/nf  很/d  正宗了/nrj  服务/v  很好/ad
吃/v  了/ule  桂林/ns  传统/n  卤粉/ns
里面/f  的/ude1  锅烧/nz  很/d  好吃/a
类似/a  粤菜/nf  的/ude1  脆皮/nz  烧肉/nf
套餐/n  很/d  实惠/an  并且/c  很/d  营养/n
有/vyou  绿豆汤/nf  、/w  大骨汤/nz  和/cc  罗汉果/nf  茶/n
可惜/v  肚子/n  不争气/n
塞/v  不下/v  ；/w  绿豆汤/nf  有点/d  太/d  甜/a  了/ule
加点/n  的/ude1  猪耳朵/nz  和/cc  黄瓜/n  也/d  还/d  不错/a
店堂/n  明亮/a
有/vyou  一面/n  墙/n  全/a  是/vshi  绿植/nz
服务员/nnt  很/d  热情/an
告诉/v  我们/rr  还/d  可以/v  加/v  卤汁/nz
看到/v  有人/r  在/p  吃/v  锅子/n
下次/t  试试/v
不错/a
实惠/an  又/d  好吃/a
来/vf  过/uguo  好几次/d  了/ule
但/c  每次/r  都/d  忘/v  点评/vn
很/d  不错/a  啊/y
找/v  了/ule  好久/mq  终于/d  找到/v  了/ule  这么/rz  正宗/b  的/ude1  味道/n  了/ule
环境/n  还好/v
东西/n  做/v  的/ude1  蛮/d  精致/a  的/ude1
点/qt  餐/qv  小/a  鲜肉/n  颜值/nz  蛮高/a  环境/n  ：/w  在/p  望京/nz  这边/rzs
大老远/nz  的/ude1  跑过来/l  我/rr  真是/d  拼/v  了/ule
环境/n  还/d  不错/a
不过/c  这/rzv  一/m  片/q  感觉/n  都/d  是/vshi  看起来/v  很/d  高端/nz  大气/n
但是/c  人气/n  并/cc  不是/c  很/d  旺/a
服务/vn  ：/w  收银台/nz  的/ude1  小哥/nz  态度/n  很/d  热情/an
挺好/nz  的/ude1
口味/n  ：/w  传统/n  套餐/n  26/m
卤菜/n  粉/ag  的/ude1  卤水/nf  味道/n  很/d  正/d
米粉/nf  冒/v  的/ude1  稍微/d  过/uguo  了点/nt
肉/n  的/ude1  味道/n  很/d  正/d  就是/v  量/n  还/d  蛮/d  少/a  的/ude1  .../w  锅烧/nz  吃/v  的/ude1  不/d  太/d  过瘾/a  呢/y
小料/nz  都/d  还好/v
都/d  是/vshi  家乡/n  的/ude1  口味/n
骨汤/nz  也/d  地道/a
当然/d  在/p  家/q  我/rr  一般/ad  都/d  不会/v  喝/vn  的/ude1  .../w  绿豆粥/nf  和/cc  罗汉果/nf  茶/n  还好/v
喝光/nz  了/ule
卤蛋/nf  也/d  还好/v
总之/c  就是/v  味道/n  十分/d  正宗/b  但是/c  吃/v  的/ude1  没/d  那么/c  饱/a  啦/y
这次/r  一个/mq  人/n  来/vf  的/ude1
下次/t  要是/c  和/cc  老乡/n  同学/n  一起来/nz  聚餐/vn  的/ude1  话/n  可以/v  多/a  加/v  点菜/vi  什么/ry  的/ude1  ~/nx  贵阳/ns  的/ude1  同事/n  推荐/v  而来/c
望京/nz  soho/nx  地下/s  一/m  层/qv
车/n  可以/v  停/vn  在/p  地下/s  车库/n  （/w  路边/s  被/pbei  贴/v  条/q  的/ude1  几率/n  很大/d  ）/w  名不虚传/vl
加/v  了/ule  卤水/nf  的/ude1  粉/ag
配上/v  炸/v  过/uguo  的/ude1  肥肉/n  块/q
必须/d  加上/v  店家/n  自己/rr  做/v  的/ude1  剁椒/nz
辣辣/nz  咸鲜/nr
一下子/d  完美/a  了/ule
唯一/b  的/ude1  不足/an  是/vshi  ：/w  冬天/t  了/ule
甜品/nf  可以/v  换成/v  红豆沙/nz  不/d  ？/w  绿豆沙/nf  觉得/v  好凉/nrj  额/n
开业/vi  第一/m  天/qt  就/d  来/vf  吃/v
之后/f  每隔/d  一段时间/nz  就/d  会/v  来/vf
他家/r  的/ude1  粉/ag  的/ude1  味道/n  和/cc  北京/ns  别家/nz  的/ude1  桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  味道/n  都/d  不/d  一样/uyy
有/vyou  一/m  次/qv  来/vf  吃/v
偷听/v  的/ude1  到/v  旁边/f  桌/ng  的/ude1  聊天/vn
他们/rr  是/vshi  广西/ns  人/n
特意/d  跑/v  回来/v  吃/v  八桂堂/nt
看来/v  还是/c  满/a  正宗/b  哒/o  ～/w  推荐/v  招牌/n  的/ude1  老桂林传统卤粉/nt
配料/n  是/vshi  三/m  种/q  做法/n  的/ude1  肉片/n
配菜/nz  是/vshi  酸/a  笋/n
炸/v  花生/n
酸豆角/nf
外加/v  一/m  碗/n  骨汤/nz
非常/d  美味/n  且/c  实惠/an
百/m  吃/v  不厌/v
各类/r  汤粉/nz  味道/n  也/d  不错/a
但/c  不如/v  拌/v  粉/ag  好吃/a
店里/n  可以/v  微信/nz  点/qt  餐/qv
不用/d  排队/vi
对于/p  像/v  我们/rr  这种/r  当/p  工作餐/n  吃/v  的/ude1  人/n  很/d  方便/a
好好/d  吃/v
正宗/b
比桂林/ns  吃/v  的/ude1  不/d  差/a
可能/v  锅烧/nz  还/d  差一点/d  值得/v  推荐/v
搭配/v  很好/ad
用/p  了心/nt  的/ude1
只/d  尝试/v  了/ule  卤肉/nf  粉/ag
下次/t  试试/v  别的/rzv  非常/d  不错/a
首先/d  不/d  像/v  其它/rz  吃/v  桂林米粉/nf  那种/r  地方/n
破破烂烂/z  的/ude1
环境/n  很/d  干净/a  布置/vn  也/d  不错/a
让/v  人/n  愿意/v  就餐/vi
点/qt  的/ude1  手工/n  肉丸/n  三鲜/nf  粉/ag  和/cc  老桂林/ns  卤粉/ns
都/d  是/vshi  套餐/n
三/m  样/ng  小菜/n  加/v  粥/nf
还有/v  罗汉茶/nr
茶/n  很/d  爽口/a
也/d  不/d  甜/a
粉/ag  也/d  令人/v  惊艳/nz
总之/c  推荐/v
尝试/v  了/ule  传统/n  卤粉/ns  套餐/n
26/m  元/q
小菜/n  里/f  的/ude1  酸/a  笋/n  是/vshi  最爱/a
卤蛋/nf  味道/n  很/d  正点/d
骨汤/nz  清爽/a
绿豆沙/nf  绵绵/z  z/nx
我/rr  最爱/a  的/ude1  粉/ag
最近/t  感冒/vi
没/d  敢/v  放/v  很多/a  的/ude1  剁椒/nz
少/a  来/vf  一点/m  点/qt  剁椒/nz  调调/n  味道/n
老陈醋/nz  一/m  倒/vi
吸溜/nz  吸溜/nz  消灭/v  掉/v
最/d  爱/v  的/ude1  米粉/nf
北京/ns  目前/t  最/d  正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  店/n
整个/b  店/n  的/ude1  装修/vn  风格/n  也/d  是/vshi  简约/a  的/ude1  现代/ntc  风格/n
很/d  有/vyou  时尚/n  感/vg
来/vf  这里/rzs  不仅/c  有/vyou  好吃/a  的/ude1  粉/ag
也/d  有/vyou  小资/nrf  的/ude1  氛围/n
我/rr  要/v  常来/d  常来/d
也/d  希望/v  这里/rzs  一直/d  火/n  下去/vf
这/rzv  三鲜/nf  米粉/nf  的/ude1  汤/n  ～/w  真鲜/a
这/rzv  店/n  粉/ag  品/ng  太多/ad
还/d  需要/v  去/vf  几/d  次/qv  才能/n  尝/v  遍/qv
很/d  正宗/b  的/ude1  米粉/nf
卤水/nf  很/d  讲究/v
值得/v  一/m  吃/v
今天/t  专门/d  过来/vf  长/a  了/ule  一下/m
味道/n  真的/d  很棒/a
环境/n  不错/a
味道/n  很好/ad
正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  呀/y
特别/d  是/vshi  锅烧/nz
让/v  我/rr  感受到/nz  了/ule  浓浓的/z  家乡/n  味道/n
周末/t  再/d  去/vf  吃/v
作为/p  一个广西人/nt
桂林米粉/nf  真心/d  正/d
就是/v  除了/p  传统/n  桂林/ns  米粉/nf  外/f
其他/rzv  粉/ag  简直/d  鸡肋/n  到/v  差/a  几/d  个/q  档次/n
赞桂林/ns  米粉/nf
超级/b  好吃/a
我/rr  一个/mq  以前/f  不/d  爱吃/v  粉/ag  的/ude1  人/n  都/d  喜欢/vi  上/f  了/ule
点/qt  了/ule  卤肉/nf  粉/ag
肉/n  渣/ng  有/vyou  小时候/n  吃/v  的/ude1  味道/n
外皮/n  再/d  焦脆/nz  一些/m  就/d  好/a  了/ule
可能/v  是/vshi  第一/m  次/qv  吃/v  干粉/n
还是/c  想要/v  汤/n  再多/d  一些/m
再多/d  一些/m
总体/n  感觉/n  还/d  不错/a
这/rzv  是/vshi  一/m  帮/v  桂林人/ns  开/v  的/ude1  桂林/ns  餐厅/nis
中午/t  以/p  快餐/n  为主/vi
提供/v  多/a  款/q  正宗/b  口味/n  的/ude1  桂林米粉/nf  ；/w  晚餐/n  为/p  正餐/n
除了/p  米粉/nf
还有/v  多/a  种/q  口味/n  的/ude1  锅仔/nr  和/cc  进口/v  啤酒/nf
八桂堂餐厅/nt  环境/n  优雅/a
是/vshi  朋友/n  聚会/vi  的/ude1  好/a  地方/n
排骨/n  真/a  心香/nz  软/a  浓郁/a
原汤/nz  是/vshi  我/rr  的/ude1  超/v  爱/vn
切粉/ns  口感/n  一流/b
刚/d  开业/vi  前台/n  服务/vn  还/d  需要/v  加强/v  啊/y
一个新店/ns  不/d  易/ad  啦/y
八桂/nz  堂/ng  你们/rr  多/a  努力/ad
在/p  互联网/n  夹/v  泛滥/vi  的/ude1  现在/t
我们/rr  最/d  在乎/v  的/ude1  还是/c  味蕾/n  的/ude1  体验/vn
味道/n  很/d  正宗/b  、/w  家乡/n  的/ude1  味道/n  、/w  以后/f  会/v  经常/d  去/vf  的/ude1  到/v  桂林/ns  旅游/vn
爱上/v  了/ule  当地/s  的/ude1  卤菜/n  粉/ag
干/v  吃/v  不/d  带/v  汤/n  的/ude1
怒/vg  赞/vg
没想到/nz  时隔/v  一/m  年/qt
在/p  帝都/n  吃/v  上/f  了/ule  正宗/b  的/ude1  干/v  吃/v  卤菜/n  粉/ag  味道/n  很/d  正宗/b
一定会/nz  经常/d  光顾/v  哒/o
太/d  赞/vg  了/ule
正宗/b  的桂林/ns  米粉/nf
9/m  月/qt  28/m  日/qt  开业/vi  就/d  去/vf  了/ule
卤菜/n  粉/ag  卖/v  两/m  份/q
第二/m  份/q  半价/n
味/ng  正/d  料/n  足/a
良心/n  粉/ag  品/ng
不/d  加添加剂/gp
实在/d  是/vshi  赞/vg
北京/ns  最/d  正宗/b  最/d  用心最有/nt  逼/v  格/b  的/ude1  桂林米粉/nf  店/n
炒/v  鸡/n  赞/vg  ～/w  就是/v  卖/v  太/d  火/n  了/ule
经常/d  到/v  晚/tg  了/ule  吃不上/l  ～/w  卤菜/n  粉/ag  和/cc  海鲜/nf  粉/ag
下次/t  想/v  试试/v  嗨/e  辣/a  粉/ag
开业/vi  的/ude1  第二/m  天/qt  跟/p  男/b  票/n  一起/s  去/vf  的/ude1
我/rr  也/d  算是/v  吃/v  粉/ag  狂魔/n  了/ule  哈哈/o  …/w   /w  味道/n  很棒/a   /w  环境/n  很好/ad  ～/w   /w  唯独/d  就是/v  还/d  没开/v  外卖/nz  很/d  不/d  高兴/a
非常/d  不/d  高兴/a
快点/d  开/v  外卖/nz  服务/vn   /w  我/rr  要/v  一/m  周/qt  吃/v  7/m  天/qt  粉/ag
我/rr  在/p  桂林/ns  生活/vn  很多/m  年/qt
总算/d  在/p  帝都/n  吃到/v  正宗/b  的桂林/ns  卤菜/n  粉/ag  了/ule
还有/v  酸辣粉/nf  真/a  过瘾/a
比/p  在/p  桂林/ns  的/ude1  很多/m  米粉店/n  都/d  好吃/a
环境/n  非常/d  小资/nrf
价位/n  真心/d  不贵/a
最/d  良心/n  的/ude1  米粉/nf
最/d  美味/n  的/ude1  小吃/n
每一款/r  都/d  如此/rzv  诱人/a
用料/n  口味/n  如此/rzv  讲究/v  和/cc  丰盛/a
非常/d  实在/d  的/ude1  食材/n
加上/v  非常/d  诚意/n  的/ude1  烹饪/vn
那/rzv  就/d  叫/vi  ：/w  完美/a
赞赞/nz  赞/vg   /w  以后/f  可以/v  经常/d  来/vf  这里/rzs  聚会/vi  哈哈/o  哈哈哈/o  在/p  望京/nz  SOHO/nx  的/ude1  T/nx  2/m  地下/s  一/m  层/qv
这个/rz  价格/n  还/d  能/v  吃到/v  量/n  如此/rzv  之/uzhi  大/a
配料/n  地道/a  的/ude1  桂林米粉/nf  真是/d  不/d  容易/ad
因为/c  刚/d  开业/vi  所以/c  经典/n  米粉/nf  还有/v  第二/m  份/q  半/m  价/n  的/ude1  优惠/vn
酸/a  笋/n  量/n  可以/v  再/d  大点/n
卤/n  猪蹄/nf  也/d  不错/a
下次/t  来/vf  试试/v  别的/rzv  口味/n
去/vf  晚/tg  了/ule   /w  很多/m  菜/n  都/d  卖光/v  了/ule   /w  猪蹄/nf  挺好吃/a  的/ude1  桂林山水/nz  甲天下/l
桂林/ns  米粉/nf
味道/n  肯定/v  好/a
