米粉/nf  不/d  热/a
粥/nf  不/d  热/a
汤/n  不/d  热/a
所有/b  东西/n  都/d  是/vshi  室温/n
不/d  好吃/a   /w  只能/v  给/p  一/m  星/n
第一/m  次/qv  在/p  soho/nx  楼下/s  吃饭/vi
因为/c  这/rzv  一家/n  店/n
我/rr  把/pba  整个/b  下沉/vi  层/qv  的/ude1  餐厅/nis  都/d  否/vg  了/ule
觉得/v  就是/v  把/pba  街边/d  小/a  脏/a  铺/v  的/ude1  东西/n  过滤/v  了/ule
放进/v  有点/d  设计/vn  的/ude1  干净/a  店面/n  里/f
但/c  街边/d  小/a  脏/a  铺/v  一般/ad  都/d  是/vshi  好吃/a  的/ude1  .... /w  过滤/v  以后/f  味道/n  也/d  被/pbei  过滤/v  了/ule  ☹️/w  这/rzv  就是/v  绿豆沙/nf
沙/n  在/p  哪儿/rys  呢/y  ？/w  就是/v  绿豆汤/nf  好/a  吧/y
要/v  8/m  元/q  一小/d  碗/n
豆浆/nf  10/m  元/q
服务员/nnt  态度/n  特别/d  差/a
点/qt  了/ule  两/m  份/q  绿豆沙/nf
只/d  给/p  了/ule  一/m  份/q
服务员/nnt  对/p  我们/rr  大声嚷嚷/z  说/v  我们/rr  拿/v  了/ule  另/rz  一/m  份/q
让/v  他/rr  看/v  桌上/s  哪/ry  有/vyou  另/rz  一/m  份/q
明明/d  是/vshi  服务员/nnt  给/p  错/v  人/n  了/ule
服务员/nnt  那个/rz  态度/n
恨不能/d  都欠/nr  他/rr  钱/n  似的/u
体验/vn  太差/d
在/p  朋友圈/nz  看到/v
大/a  中午/t  专门/d  跑过来/l  吃/v  的/ude1
看到/v  点评/v  有/vyou  闪惠/nr
就/d  象征性/n  的/ude1  问/v  了/ule  下/f  能/v  不能/v  用/p
老板/nnt  瞄/v  了/ule  一眼/d  然后/c  很/d  不爽/nz  极其/d  轻蔑/v  的/ude1  说/v  不能/v  用/p
我们/rr  没有/v  系统/n
言语/n  间/f  流露/v  浓浓的/z  鄙视/v
说/v  了/ule  不能/v  用/p  之后/f
我/rr  站/vi  在/p  一边/d  抬头/vi  看着/v  菜单/n
也/d  不/d  知道/v  该点/nt  什么/ry
大概/d  三四/m  分钟/qt
店里/n  就/d  我/rr  一个/mq  人/n
老板/nnt  自顾自/d  的/ude1  不闻不问/vl
场面/n  极其/d  尴尬/a
点/qt  单/b  的/ude1  时候/n  老板/nnt  也/d  心不在焉/vl
不/d  知道/v  为什么/ryv
可能/v  是/vshi  之前/f  被/pbei  各种/rz  老板/nnt  惯坏/v  了/ule
出来/vf  上学/vi  工作/vn  也/d  快/a  八/m  年/qt  了/ule
到/v  任何/rz  一个/mq  新的/a  城市/n
第一/m  件/q  事/n
找/v  粉/ag
螺蛳/nf  粉/ag  、/w  老友粉/ns  、/w  桂林/ns  米粉/nf
一般/ad  除了/p  满大街/ns  流宗的桂林/ns  米粉/nf
任何/rz  一家/n  螺蛳/nf  粉店/n  和/cc  老友粉店/ns
老板/nnt  都/d  极其/d  热情/an
毕竟/d  大家/rr  都/d  知道/v
能/v  过来/vf  吃/v  的/ude1
不是/c  老乡/n  就是/v  有/vyou  专门/d  的/ude1  爱/vn
从/p  杭州/ns  到/v  西安/ns
从/p  成都/ns  到/v  北京/ns
吃/v  了/ule  无数/m  好/a  的/ude1  不好/a  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag
有些/rz  地方/n  装修/vn  得/ude3  高大/a  上/f  做/v  得/ude3  很/d  正规/a  了/ule
味道/n  虽然/c  一般/ad
但是/c  老板/nnt  一般/ad  很/d  用心/ad
服务员/nnt  哪怕/c  是/vshi  本地人/nz  听出/v  你/rr  的/ude1  口音/n  都会/n  很/d  热情/an  ；/w  也/d  有/vyou  去/vf  过/uguo  各种/rz  脏乱差/n  的/ude1
在/p  西安/ns  有/vyou  一/m  次/qv  找到/v  一个/mq  棚户区/n  里/f
木头/n  搭/v  的/ude1  房子/n  里/f  就/d  一/m  张/q  桌子/n
但是/c  味道/n  很/d  正/d
老板/nnt  更是/d  热情/an
总的来说/c
不管/c  到/v  了/ule  哪里/rys
只要/c  能/v  找到/v  吃/v  粉/ag  的/ude1  地方/n
多多少少/mq  感觉有/nt  那么/c  一点/m  点/qt  回家/vi  的/ude1  感觉/n
这/rzv  大概/d  是/vshi  乡情/n  吧/y
八桂堂/nt  的/ude1  门口/s  广告/n  大大的/nz  写/v  着/uzhe  北京/ns  到/v  桂林/ns  只是/d  一/m  碗/n  粉/ag  的/ude1  距离/n  ；/w  但是/c  说实话/vl
只是/d  第一/m  次/qv
真的/d  是/vshi  第一/m  次/qv
让/v  我/rr  在/p  吃/v  粉/ag  的/ude1  时候/n
完全/ad  没有/v  说/v  家乡/n  的/ude1  感觉/n
不管/c  你/rr  这个/rz  粉/ag  做/v  得/ude3  多么/d  用心/ad  和/cc  正宗/b
整个/b  过程/n  我/rr  感觉/n  我/rr  就是/v  一个/mq  外地人/n
专门/d  跑到/v  北京/ns  来/vf  吃/v  一个/mq  外地/s  的/ude1  菜/n
服务员/nnt  的/ude1  态度/n  是/vshi  应付/v  了/ule  事/n
说实话/vl
很/d  失落/v
说真的/l
北京/ns  到/v  桂林/ns  哪里/rys  只是/d  一/m  碗/n  粉/ag  的/ude1  距离/n
如果/c  只是/d  为了/p  喝/vg  你/rr  那/rzv  碗/n  卤水/nf  汤/n
谁/ry  都/d  没有/v  必要/a  跑/v  大老远/nz  来/vf  吃/v  一/m  碗/n  29/m  块钱/q  的/ude1  米粉/nf  ；在/p  西安/ns  求学/vi  四/m  年/qt
北京/ns  工作/vn  三/m  年/qt  多/a
基本上/d  已经/d  不再/d  有/vyou  吃/v  米/q  的/ude1  习惯/n
整个/b  人/n  饮食习惯/nz  都/d  已经/d  北方/s  化/v
甚至/d  一度/d  记不清/vl  冬至/t  该/rz  吃饺子/nz  还是/c  吃/v  汤圆/nf
但是/c  无论/c  到/v  了/ule  哪里/rys
只要/c  能/v  找到/v  吃/v  粉/ag  的/ude1  地方/n  都/d  兴冲冲/z  的/ude1  跑/v  过去/vf
不是/c  说/v  那/rzv  一/m  碗/n  粉/ag  有/vyou  多/a  好吃/a
而是/c  当/p  我/rr  走进/v  门帘/n
端/v  起/vf  一/m  碗/n  热汤/n
这个/rz  场景/n  如同/v  年少/a  的/ude1  家乡/n  巷/ng  尾/ng
如同/v  春节/t  的/ude1  故里/n  道旁/s
如果/c  我/rr  来/vf  这里/rzs  吃/v  粉/ag
我/rr  跟/p  你/rr  说话/vi
却/d  发现/v  我/rr  置身/v  异乡/n
有着/v  当年/t  一个人/nt  在/p  西安火车站/nz  外/f  李先生/nr  牛肉面/nf  店里/n  的/ude1  不知所措/vl
我/rr  何必/d  再来/d  ？/w  SOHO/nx  负一/b  层/qv
装修/vn  比较/d  好/a
桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  味道/n  也/d  不错/a
但/c  服务员/nnt  态度/n  特别/d  不好/a
本来/d  是/vshi  看/v  评价/vn  不错/a  才/d  特意/d  过来/vf  吃/v  的/ude1
但/c  服务员/nnt  态度/n  那么/c  差/a  已经/d  不想/v  再来/d  了/ule
在/p  点评/v  搜/v  的/ude1  就/d  顺便/d  问/v  了/ule  下/f  能/v  不能/v  用/p  点评/v  买单/vn
不能/v  用/p  就/d  好好/d  说/v  不能/v  用/p  呗/y
服务员/nnt  的/ude1  态度/n  和/cc  口气/n  都/d  差/a  到极点/l
已经/d  不想/v  再来/d  了/ule
