老字号/n
名不虚传/vl
朋友/n  人肉/n  带回/v  来/vf  的/ude1  礼盒/n
一点/m  没有/v  碎/a
打开/v  的/ude1  时候/n  香气扑鼻/vl
满满的/z  幸福感/n  啊/y
昨天晚上/nz  跟/p  同学/n  聊/v  哪个/ry  牌子/n  的/ude1  蒜/nf  肠/n  好吃/a
突然/ad  就/d  特/ag  想/v  吃/v  粉肠/n
中午饭/n  时间/n  蹓跶/nz  过来/vf  买了/v  家里/s  常/d  买/v  的/ude1  老三样/n  ：/w  粉肠/n  蒜/nf  肠/n  羊头/nz  肉/n
捎带/v  手/n  又/d  约/d  了/ule  两/m  块/q  核桃/nf  排/v  两/m  块/q  墨子/nz  酥/a  两/m  块/q  山楂/nf  锅盔/nf
平日/t  里/f  老/a  去/vf  的/ude1  是/vshi  吉/b  市口/n  那家/r
这家/r  比吉/nrf  市口/n  大/a  好多/m
连/ulian  羊头/nz  都/d  带着/vn  大/a  好多/m
以至于/c  我/rr  说/v  想要/v  个/q  小点/nz  的/ude1  半拉/nz  羊头/nz
招来/v  售货员/nnt  过于/d  专业/n  的/ude1  几/d  个/q  问题/n
瞬间/n  就/d  蒙圈/nr  了/ule  （/w  一/m  看/v  平时/t  就/d  不/d  老/a  买菜/nz  ）/w
老老实实/z  的/ude1  买了/v  半/m  个/q  羊头/nz  不敢/d  再/d  废话/n
反正/d  大概/d  是因为/c  羊头/nz  上/f  舌头/n  是/vshi  个/q  亮点/n
不懂/v
拢/v  不/d  我/rr  也/d  不吃/v  来/vf  北京/ns  两/m  个/q  多/a  月/n  才/d  知道/v  王府井/ns  的/ude1  稻香村/ns  都/d  不是/c  正宗/b  的/ude1
找到/v  了/ule  这里/rzs
有种/a  过去/vf  国营/b  营业店/n  的/ude1  赶脚/nz
价格比王府井/nt  的/ude1  便宜/a  很多/m
味道/n  甩/v  了/ule  几/d  条/q  街/n
回家/vi  给/p  婆婆/n  带/v  了/ule
老人/n  很/d  喜欢/vi
我/rr  去/vf  北京/ns  办事/vn
住/vi  的/ude1  离/v  这家/r  很/d  近/a
买了/v  不少/m
才/d  20/m  多/a
个个/q  都/d  好吃/a
后悔/v  买/v  少/a  了/ule
孩子/n  还要/d  吃/v
我/rr  只能/v  淘宝/n  了/ule
唉/e
京城/n  传统/n  糕点/n  的/ude1  标志/n
逢年过节/bl  都会/n  去/vf  买/v  几/d  件/q
走亲/nz  串/q  友/ng
也/d  是/vshi  馈赠/vn  的/ude1  佳品/n
外乡/n  的/ude1  朋友/n  来/vf  也/d  会/v  带/v  一点/m  给/p  家里人/n
从小/d  吃到/v  大/a
味道/n  不变/nz
质量/n  也/d  不变/nz
老人/n  还/d  能/v  买到/v  无/v  糖/n  的/ude1
解决/v  了/ule  不能/v  吃/v  甜/a  的/ude1  顾虑/n
作为/p  一/m  名/q  游客/n
我/rr  十分/d  推荐/v  大家/rr  去/vf  这种/r  第/mq  几/d  营业部/nis  的/ude1  稻香村/ns
有效/a  区分/v  了/ule  北京稻香村/nt  和/cc  苏州稻香村/nt
在/p  北京/ns  的/ude1  几/d  天/qt
我/rr  最/d  先/d  去/vf  的/ude1  是/vshi  芍药居/nz  那边/rzs  的/ude1  第十八营业部/nt
然后/c  走/v  之前/f  又/d  去/vf  了/ule  这个/rz  第二营业部/nt
这种/r  稻香村/ns  感觉/n  就/d  像/v  小时候/n  那种/r  国营/b  食品店/nis
年代/n  感/vg  十足/z  的/ude1  柜台/n
这个/rz  第二营业部/nt  下/f  了/ule  地铁/n  路过/v  菊/ng  隐/v  剧场/n  一拐/nz  弯/ng  就是/v
面积/n  不大/d
有/vyou  点心/nf  、/w  熟食/n  、/w  还有/v  一些/m  面食/nf  的/ude1  柜台/n
称/v  点心/nf  的/ude1  柜台/n  分装/v  盒/ng  盒/ng  和/cc  零售/vn
因为/c  这些/rz  点心/nf  保质期/n  都/d  很/d  短/a
所以/c  很/d  新鲜/a
买/v  过/uguo  的/ude1  里面/f  比较/d  推荐/v  椰子/nf  酥/a
鲜花/n  饼/n
牛舌饼/nf
黄油/nf  饼干/n
枣花/nz  酥/a
而且/c  牛舌饼/nf  特别/d  酥/a
一/m  层/qv  一/m  层/qv  的/ude1
我/rr  自己/rr  用/p  手/n  一/m  拿/v  就/d  断/v
基本/a  都/d  好吃/a
相比较/nz  而言/uls  不是/c  很/d  喜剧/n  山楂/nf  锅盔/nf
觉得/v  有点/d  腻/v
还/d  买了/v  独立/a  包装/n  的/ude1
本/rz  以为/v  时间/n  能/v  放久/nr  一点/m
想/v  带回去/n  送/v  人/n
保质期/n  也/d  坚持/v  不到/v
所以/c  放弃/v  了/ule
独立/a  包装/n  的/ude1  推荐/v  奶酪/nf  酥/a
好像/v  有/vyou  蓝莓/nz  和/cc  紫薯/nz  味/ng  的/ude1
都/d  好吃/a
买了/v  各种/rz  口味/n  的/ude1
真的/d  很/d  好吃/a
怀念/v  那味道/nr  噢/e  人/n  很多/m
点心/nf  的/ude1  种类/n  也/d  特别/d  丰富/a
可以/v  买回来/l  自己/rr  吃/v
也/d  可以/v  送礼/vi  来/vf  北京/ns  旅游/vn
稻香村/ns  必/d  买/v  伴手礼/nz
认准/v  三/m  禾/ng  的/ude1  好吃/a  好吃/a
很/d  好吃/a
十分/d  好吃/a
山楂/nf  锅盔/nf
身边/s  的/ude1  店/n
定期/d  光临/v  的店/ns  哈哈/o
蜂蜜蛋糕/nf
拿破仑/n  是/vshi  最爱/a
其他/rzv  的/ude1  蛋糕/nf  类/q  也/d  都/d  挺/d  喜欢/vi  吃/v
对/p  点心/nf  就/d  一般/ad  了/ule
首先/d  口感/n  不好/a
爱/v  掉/v  渣/ng
容易/ad  噎/v  人/n
所以/c  感觉/n  还是/c  蛋糕/nf  类/q  的/ude1  吃/v  着/uzhe  有/vyou  感觉/n  ??/w
蜂蜜蛋糕/nf  一般/ad  都/d  是/vshi  论斤/nz  买/v
周末/t  的/ude1  早餐/n  就/d  不愁/a  了/ule
现在/t  带动/v  的/ude1  全家人/n  都/d  喜欢/vi  吃/v  了/ule
喜欢/vi  吃/v  牛舌饼/nf
最近/t  新上了青团/nt
比较/d  一般/ad
一大早/t  起来/vf  就/d  去/vf  排队/vi  了/ule
去/vf  的/ude1  太早/nz  还/d  没/d  开门/vi
到/v  斜对面/f  的/ude1  庆丰/nz  包子铺/n  吃/v  了/ule  包子/nf
等到/v  八/m  点/qt  走/v  过去/vf
门口/s  已经/d  不少/mq  老头/n  老太太/n  们/k  在/p  排队/vi  了/ule
我/rr  不急/a
就/d  缓缓的/z  跟着/v
到点/vi  了/ule
一阵风/n  似/vg  得/ude3  全部/m  翁/ng  进去/vf  了/ule
我/rr  要/v  一/m  盒/ng
我/rr  要/v  两/m  盒/ng
我/rr  要/v  拿破仑/n
我/rr  要/v  牛舌饼/nf
天/qt  啦/y
你们/rr  到底/d  怎么/ryv  了/ule  ？/w  有/vyou  那么/c  夸张/vi  吗/y  ？/w  有/vyou  那么/c  好吃/a  吗/y  ？/w  好/a  吧/y
等到/v  我/rr  的/ude1  时候/n
我/rr  也/d  学/v  着/uzhe  他们/rr  的/ude1  样子/n
每样/nz  来点/n
想着/v  儿子/n  应该/v  喜欢/vi  ??/w  吃/v
打包/vi  好/a  了/ule
这些/rz  个/q  小姑娘/n  真/a  能/v  装/v
摆/v  的/ude1  整整齐齐/z  的/ude1
一/m  拎/v  好/a  沉/v  啊啊/e  啊/y
回到/v  家/q  儿子/n  果真/d  喜欢/vi  ??/w
呵呵/e  ??/w
老公/n  也/d  说/v  好吃/a
找到/v  了/ule  小时候/n  的/ude1  感觉/n
成功/a  的/ude1  一/m  次/qv  购物/vn
就是/v  排队/vn  等/udeng  太久/nz
传统/n  点心/nf
每次/r  到/v  北京/ns
都会/n  带点/nt  点心/nf  和/cc  家人/n
同事/n  分享/v  很好/ad  的/ude1  点心/nf
种类/n  很多/m
买了/v  好多/m
每/rz  一样/uyy  都/d  不错/a
走/v  了/ule  好/a  远/a  买到/v  了/ule  青团/nr  ～/w  和/cc  上海/ns  那边/rzs  做/v  的/ude1  不/d  太/d  一样/uyy  ～/w  奶/nf  黄/a  馅/ng  的/ude1  像是/v  糯米/nf  皮/n  的/ude1  奶/nf  黄/a  包/v  ～/w  不过/c  蛮/d  好吃/a  的/ude1  ～/w  豆沙馅/nf  的/ude1  里面/f  加/v  了/ule  玫瑰/n  ～/w  回老家/vi  带/v  的/ude1  北京/ns  特产/n
总体/n  味道/n  还/d  可以/v
小盒子/nz  装满/v  八/m  十块钱/nz  差不多/al
店面/n  很/d  多/a  买些/nz  给/p  家人/n  可以/v  试试/v  的/ude1
外地/s  朋友/n  來/vf  京/b
說/v  要到/v  北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  稻香村/ns  買/n  京八件/nf  回去/v  ⋯/w  我/rr  想/v  了/ule  想/v
最/d  正宗/b
那/rzv  就/d  燈/n  市口/n  這/n  家/q  吧/y  ⋯/w  坐地/n  鐵/n  也/d  方便/a
燈/n  市口/n  站出/v  來/vf  就是/v
後/nz  來/vf  她/rr  買/n  起來/vf  就/d  摟/n  不住/d  了/ule
說/v  好/a  了/ule  只/d  買/n  一/m  盒/ng  京八件/nf  的/ude1  ⋯/w  又/d  多/a  買/n  了/ule  好多/mq  小/a  點/qt  心/n
老/a  北京/ns  了/ule
没得/nz  挑/v
老人/n  就/d  爱/v  这/rzv  口/n  最爱/a  自来红/nf
萨其马/n
牛舌饼/nf
特别/d  是/vshi  自来红/nf  还是/c  我/rr  小时候/n  的/ude1  味道/n
馅料/n  里/f  的/ude1  青红丝/nz  再/d  加上/v  冰糖/nf  粒/q
喂/v  真/a  绝/d  了/ule
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  牛舌饼/nf
山楂/nf  锅盔/nf
绿豆糕/n
肉松/nf  卷/q
抹茶/nz  酥/a
蜜/n  三刀/nz  ~/nx  可以/v  做/v  零食/n  ~/nx  夜宵/n  ~/nx  早点/d  ~~~/nx  人/n  太多/ad  了/ule
等/udeng  排队/vi  等/udeng
还是/c  那个/rz  配方/n  还是/c  那个/rz  味道/n
买了/v  好多/mq  才/d  100/m  多/a
带回/v  老家/n  的/ude1
家人/n  都/d  说/v  很/d  好吃/a
让/v  下次/t  回去/v  多/a  带/v  些/q
当时/t  买/v  的/ude1  时候/n  山楂/nf  锅盔/nf  没有/v  了/ule
换/v  了/ule  另/rz  一个/mq  山楂/nf  味/ng  的/ude1
感觉/n  不是/c  那么/c  好吃/a
那个/rz  枣泥/n  和/cc  抹茶/nz  的/ude1  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  感觉/n  环境/n  不错/a
糕点/n  口味/n  很/d  多/a
口感/n  很好/ad
一/m  盒/ng  也/d  就/d  130/m  多/a   /w  很/d  便宜/a
分量/n  超大/b  的/ude1   /w  很重/nz  . /w  试吃/nz  了/ule  几/d  个/q
很/d  好吃/a
不会/v  太/d  甜/a
点心/nf  很/d  好吃/a
买了/v  好多/m
很/d  传统/n
值得/v  购买/v  糕点/n  味道/n  不错/a
特别/d  喜欢/vi  梅花/n  糕/ng  和/cc  小/a  猪/nf  稻香村/ns  有啥/v  可说/c  的/ude1
这么/rz  多年/mq  了/ule
很/d  稳定/an
真宗的稻香村/nt
东西/n  多/a
让/v  营业员/nnt  打包/vi  了/ule  个/q  礼盒/n  回/v  上海/ns  给/p  同事/n  分享/v
蛮/d  实惠/an  的/ude1  服务/vn  和/cc  环境/n  真的/d  不是/c  重点/n   /w  这家/r  稻香村/ns  已经/d  很久/d  了/ule   /w  点心/nf  很/d  好吃/a   /w  唯一/b  的/ude1  问题/n  是/vshi  一些/r  好吃/a  的/ude1  品种/n  经常/d  会/v  脱销/vn  牛舌饼/nf  最/d  赞/vg  了/ule
～/w  抹茶/nz  酥/a  味道/n  也/d  不错/a
很/d  有名气/nz  的/ude1  牌子/n
值/n
稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  非常/d  喜欢/vi
白/a  萨其马/n
牛舌饼/nf
寿/ng  字/n  饼/n
都/d  很/d  喜爱/v  ~/nx  要/v  过节/vi  了/ule
朋友/n  上门/vi  送礼/vi
必然/d  要/v  带/v  一/m  盒/ng  稻香村/ns  点心/nf
陪/v  朋友/n  去/vf  买/v
本来/d  在/p  王府井/ns  in/nx  88/m  吃饭/vi
街上/s  很/d  多稻香村/nt
但是/c  都/d  不/d  正宗/b
同样/d  一/m  盒/ng  点心/nf  要/v  300/m  多/a
还是/c  走点/n  路/n  来/vf  这家/r  店/n  买/v
灯市口/nz  大街/n
挨着/v  丁字路口/ns
离/v  地铁/n  5/m  号/q  线灯市口站/ntc  就/d  走路/vi  5/m  分钟/qt
哈/b
我/rr  奶奶家/n  就/d  在/p  稻香村/ns  对面/f  住/vi
除了/p  小时候/n  扫墓/vi  老/a  买稻香村/nt
现在/t  已经/d  好几/m  年/qt  不/d  曾/d  买/v  过/uguo  了/ule
因为/c  马上/d  过节/vi  真是/d  人山人海/n
里面/f  是/vshi  按/p  斤/q  卖/v  的/ude1  糕点/n
要/v  上/f  秤/n  称/v
也/d  可以/v  拼/v  一/m  盒/ng
记忆/n  中会/j  找/v  毛/n  八/m  分/qt  的/ude1
今天/t  赶时间/d
就/d  在/p  门口/s  买成/v  品/ng  一/m  盒/ng  130/m  的/ude1
也/d  有/vyou  便宜/a  点/qt  110/m  的/ude1
这种/r  如果/c  在/p  里面/f  单/b  秤/n  估计/v  会/v  更/d  便宜/a
里面/f  还有/v  熟食/n
今天/t  没/d  买/v
以前/f  挺/d  喜欢/vi  泥/n  肠/n
还有/v  一些/r  塑料包装/nz  的/ude1  驴打滚/nf  糯米/nf  团子/n  的/ude1  小点心/nz
也/d  不错/a
小时候/n  的/ude1  现/tg  做/v  豌豆黄/n  没有/v  了/ule
那个/rz  特/ag  好吃/a  就是/v  特别/d  容易/ad  坏/a
夏天/ns  半天/mq  就/d  坏/a
满满的/z  回忆/v
走亲/nz  访友/vi  外/f  地/ude2  来客/n  都/d  可以/v  买/v  一/m  盒/ng
不/d  赶时间/d  的/ude1  话/n
在/p  里面/f  选/v  自己/rr  喜欢/vi  的/ude1  糕点/n  拼/v  一/m  盒/ng  点心/nf  匣子/n  更/d  划算/a  哦/e
怎么/ryv  生意/n  这么/rz  好/a
一直/d  有人/r  在/p  排队/vi
有/vyou  当地人/n  有/vyou  外地/s  的/ude1
都/d  是/vshi  慕名而来/vl
王府井/ns  上/f  遍地/vi  都/d  是/vshi  稻香村/ns
但是/c  没有/v  三/m  禾/ng  标志/n
也/d  不/d  知道/v  是/vshi  真是假/l  的/ude1
价格/n  也/d  比/p  门市部/n  的/ude1  贵/a  好多/m
就/d  说/v  拿破仑/n  好/a  了/ule
门市/n  里/f  买15元吧/nt  好像/v
王府井的店/nt  都/d  是/vshi  买/v  28/m  元/q  的/ude1
味道/n  也/d  不错/a
不怎么/vl  甜/a
每样/nz  点心/nf  都/d  好吃/a
很/d  新鲜/a
最喜欢/nz  吃/v  山楂/nf  锅盔/nf  炒/v  鸡/n  赞/vg  啊/y
颜值/nz  高还/nr  内心/n  好/a  的/ude1  能/v  不/d  爱/v  么/y
这/rzv  一/m  盒/ng  好/a  沉/v  啊/y
一会儿/m  就/d  被/pbei  同事/n  分/qt  个/q  精光/z
一/m  北方/s  妹子/n  最/d  近节/nrj  食/v
还是/c  经不住/v  诱惑/vn  连吃/a  四/m  个/q
一/m  妹纸/nz  超/v  爱/v  枣泥/n  糕/ng
说/v  心心念念/nz  好几/mq  百回/nz
一/m  萌/vg  妹/n  看中/v  新品/n  小猪/nz
超/v  可爱有木有/nt
抹茶/nz  酥/a  和/cc  芋泥/nf  酥/a  也/d  是/vshi  极好/d  的/ude1
虽然/c  蛋糕/nf  很大/d  一块/s
看起来/v  颜值/nz  也/d  不/d  辣/a  么高/nr  却是/d  最早/d  瓜分/v  完毕/vi  的/ude1
没/d  吃到/v
估摸/v  着/uzhe  也/d  大概/d  好吃/a
推荐/v  里/f  怎么/ryv  能/v  少/a  了/ule  老婆饼/nf  呢/y
能/v  不能/v  邀请/vn  全国/n  各地/rzs  多/a  开/v  几/d  家/q  分店/nis
买了/v  很多/m
味道/n  都/d  不错/a
老字号/n
每次/r  去/vf  北京/ns  都/d  要/v  带/v  一/m  盒/ng  便宜/a  又/d  好吃/a
位置/n  也/d  好找/a
挺好/nz  的/ude1
不愧/d  是/vshi  老字号/n
作为/p  手信/nz  特地去/l  买了/v  背回上海/nt
都/d  很/d  好吃/a
牛舌饼/nf  的确/d  是/vshi  非常/d  好吃/a
不/d  亏/v  是/vshi  排名/vi  第一/m
枣子/n  的/ude1  各种/rz  饼/n  也/d  都/d  好吃/a
盒子/n  收费/vn  5/m  元/q
散装/b  了/ule  各种/rz  饼/n
感觉/n  比/p  搭配/v  好/a  的/ude1  合算/a
一直/d  都/d  十分/d  青睐/v  稻香村/ns
觉得/v  非常/d  好吃/a
很/d  喜欢稻香村/nt  的/ude1  电心/nt
百/m  吃/v  不厌/v
每次/r  去/vf  都/d  要买/nz  打/v  小/a  就/d  爱吃/v  稻香村/ns  的/ude1  牛舌饼/nf
松仁/n  肉/n  肚/ng
有时候/d  真/a  没啥/nz  想买/v  的/ude1  也/d  会/v  进/vf  稻香村/ns  遛/v  一/m  圈/qv  (/w  ^_^/nx  )/w  a/nx  出/vf  来时/t  肯定/v  会/v  提着/v  吃/v  的/ude1  出来/vf  （/w  吃货/nz  的/ude1  本性/n  ）/w  过年/vi  过节/vi  的/ude1  也/d  会/v  有/vyou  时令/n  糕点/n  推出/v
不过/c  我/rr  一般/ad  就/d  买/v  那/rzv  几样/nz
今年/t  春节/t  的/ude1  时候/n  我/rr  来/vf  这里/rzs  排队/vi  买/v  点心/nf  匣子/n
排队/vi  排/v  了/ule  1/m  个/q  半/m  小时/n
还有/v  个/q  带着/vn  行李箱/n  买/v  整整/d  一箱/nz  子/ng
好几/m  盒/ng  的/ude1  买/v  ◡ /w  ヽ/n  (/w  `/nx  Д/n  ´)ﾉ /w  这个/rz  店/n  挺/d  小/a  的/ude1
感觉/n  像/v  到/v  了/ule  庙会/n
人/n  挤/v  人/n  的/ude1  排队/vn
当然/d
门口/s  有/vyou  那种/r  组合/vn  好/a  的/ude1  点心/nf  盒/ng
你/rr  可以/v  直接/ad  买/v  那个/rz
坐/v  111.108/m  到/v  灯市东口/ns  下车/vi  就/d  是/vshi
提示/v  王府井大街/nz  上有/v  好多/m  个/q  稻香村/ns
但/c  都/d  不是/c  北京/ns  人/n  去/vf  的/ude1  稻香村/ns
灯市东口/ns  这个/rz  是/vshi  开/v  了/ule  n/nx  年/qt  的/ude1  北京/ns  人/n  常/d  去/vf  的/ude1  那个/rz
王府井/ns  附近/f  就/d  这个/rz  是/vshi
别/d  进/vf  错/v  了/ule  店/n
馋/a  稻香村/ns  很久/d  很久/d  了/ule
因为/c  是/vshi  帝都/n  特产/n
不/d  淘宝/n  根本/a  吃/v  不到/v
这次/r  有/vyou  小伙伴/n  给/p  了/ule  几样/nz
才/d  稍微/d  拔/v  了/ule  点/qt  草/n
乌梅/n  酥/a
外面/f  的/ude1  皮好/nr  酥/a
像是/v  凤梨酥/nf  的/ude1  皮/n
里面/f  乌梅/n  馅儿/n  酸酸甜甜/nz  的/ude1
一点/m  也/d  不/d  腻/v
一下/m  就/d  吃完/v  一块/s  了/ule  不/d  知道/v  名字/n  的/ude1  一个/mq  酥/a
里面/f  好像/v  有/vyou  枣/n
皮有点/nr  硬/a
又/d  有点/d  果仁/n
还/d  不错/a  枣泥/n  酥/a
之前/f  只/d  看到/v  过/uguo  他们/rr  晒/v  花瓣/n  型/k  的/ude1
这个/rz  应该/v  跟/p  那个/rz  也/d  差不多/al  吧/y
枣泥/n  的/ude1  味道/n  很/d  重/a
配/v  茶/n  喝/vg  很棒/a  牛舌饼/nf
里面/f  是/vshi  椒盐/n  味/ng  的/ude1
外面/f  酥酥的/z  期待/v  下次/t  吃/v  其他/rzv  的/ude1  去/vf  了/ule  北京/ns
各色/r  各样/rz  的/ude1  小吃/n  点心/nf
炸/v  灌肠/vn  、/w  冰糖葫芦/nf  、/w  柳泉/ns  居/v  豆沙包/nf  、/w  护国寺/nz  小吃/n  、/w  姚记/nr  炒肝/nf  等/udeng
最/d  忘不了/v  的/ude1  就是/v  东来顺/nz  火锅/nf
还/d  因此/c  爱上/v  麻酱/n
但/c  最最/d  怀念/v  的/ude1  还是/c  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
枣花/nz  酥/a
造型/n  独特/a  、/w  甜而不腻/z  ；/w  拿破仑/n
又/d  酥/a  又/d  软/a  、/w  很/d  是/vshi  香甜/a  ；/w  牛舌饼/nf
椒盐/n  馅/ng
咸/a  香口/nz  味/ng  ；/w  山楂/nf  锅盔/nf
馅儿/n  酸甜/nz  、/w  皮又/nr  酥软/a
很/d  是/vshi  开胃/a
金猪/nz  造型/n  的/ude1  南瓜饼/nf  口味/n  也/d  很/d  独特/a
各种/rz  抹茶/nz  酥/a  、/w  蛋黄/nf  酥/a  、/w  杏/ng  蓉/ng  饼/n  等/udeng  都/d  值得/v  一尝/d
买来/v  作为/p  伴手礼/nz  送/v  亲朋好友/n  也/d  是/vshi  不错/a  的/ude1  选择/vn
看见/v  就/d  买/v
随便/ad  挑/v  一家/n  写点/n  评/v  了/ule  ~/nx  甜食/n  党/n
十月/t  去/vf  的/ude1  帝都/n  ~/nx    /w  牛舌饼/nf    /w  山楂/nf  锅盔/nf   /w  抹茶/nz  酥/a   /w  至今/d  想/v  起来/vf  还/d  会/v  流口水/nz
其他/rzv  太久/nz  不/d  记得/v  啦/y
反正/d  没/d  雷点/nt
要不是/c  快递/v  暴力/n  又/d  不方便/nz  真/a  想/v  天天/d  吃/v  我/rr  喜欢稻香村/nt
为啥/r  不来/v  杭州/ns
虽然/c  这里/rzs  有知/v  味/ng  观/vg
出去/vf  那么久/nz  最/d  想念/v  的/ude1  还是/c  稻香村/ns
回来/v  得/ude3  前/f  一/m  天/qt  就让/v  老妈/n  买好/nz  了/ule  7.8/m  种/q
回家/vi  就/d  吃到/v  真的/d  好/a  幸福/a
墨子/nz  酥/a  浓浓的/z  芝麻香/nz
而且/c  不是/c  很甜/nz  真心/d  大爱/nz
紫菜/n  肉松/nf  蛋糕/nf  一直/d  都/d  超级/b  喜欢/vi
肉松/nf  是/vshi  揉/v  在/p  蛋糕/nf  里/f  的/ude1
一/m  吃/v  就/d  完全/ad  停不下来/v
这次/r  第一/m  次/qv  尝试/v  早餐饼/nf
味道/n  很/d  赞/vg
绿豆/n  馅儿/n  很/d  实诚/nz  ～/w  五花/nz  蛋糕/nf  长得/v  真心萌/nrj
就是/v  一/m  次/qv  只能/v  吃/v  半/m  个/q
一个/m  就/d  一些/r  腻/v  了/ule
从小/d  吃到/v  大/a  还有/v  很多/m  款/q  都/d  没吃过/l
这次/r  回来/v  都/d  要/v  尝试/vn  到/v
好吃/a
下回/t  有/vyou  机会/n  在/p  来/vf  吃/v
为了/p  给/p  四川/ns  的/ude1  亲朋好友/n  们/k  带回/v  最/d  正宗/b  的/ude1  稻香村/ns   /w  专程/d  打车/v  到/v  这家/r  店/n  来大/nr  采购/v  的/ude1   /w  一样/uyy  来/vf  两/m  块/q  就/d  变成/v  两/m  大包/n  了/ule   /w  但是/c  确实/ad  很/d  物/ng  廉价/a  美/b   /w  送礼/vi  的话/udh  可以/v  购买/v  礼品盒/n   /w  但是/c  为了/p  方便/a  我/rr  就/d  直接/ad  袋子/n  拎着/v  走/v  了/ule   /w  顺便/d  提醒/v  下/f  各位/rr   /w  买/v  稻香村/ns  的/ude1  时候/n  一定/b  要/v  认准/v  三/m  禾/ng  商标/n  啊/y   /w  王府井大街/nz  上/f  那些/rz  号称/v  旗舰店/nis   /w  总店/nis  的/ude1   /w  不仅/c  价格/n  贵/a  而且/c  确实/ad  不如/v  三/m  禾/ng  的/ude1  正宗/b   /w  所以/c  要/v  吃/v  正宗/b  地道/a  的/ude1  老北京/nz  点心/nf   /w  还是/c  得/ude3  选/v  他们/rr  家/q  从/p  王府井/ns  走/v  过来/vf
不/d  近/a
但是/c  听说/v  这家/r  正宗/b
没/d  敢/v  买/v  多/a
回家/vi  一/m  吃/v  太/d  好吃/a  了/ule
真/a  后悔/vn  没/d  买/v  一/m  盒/ng  啊/y
抹茶/nz  酥/a  清/tg  香甜/a  而/cc  不/d  腻/v
其他/rzv  的/ude1  还/d  没/d  吃/v
回头/vi  吃完/v  在/p  写来/v  北京/ns  买手/nz  信/n
除了/p  烤鸭/nf  应该/v  就是/v  稻香村了吧/nt
来/vf  之前/f  老爸/n  极力/d  反对/v  我/rr  买稻香村/nt
理由/n  是/vshi  不/d  好吃/a
可/v  我/rr  觉得/v  不会/v  啊/y
稻香村/ns  真的/d  很/d  好吃/a
只是/d  可能/v  他/rr  吃到/v  的/ude1  不够/a  好/a  罢了/y
来/vf  逛/v  王府井/ns
晚上/t  打算/v  吃/v  海底捞/nf
顺便/d  买/v  几/d  盒/ng  稻香村/ns  带回/v  去/vf
早就/d  查/v  好/a  了/ule
教堂/n  附近/f  有稻香村/nt  的/ude1  灯市口/nz  第二营业部/nt
直奔/v  地方/n  就/d  去/vf  了/ule
话说/v  王府井大街/nz  上/f  的/ude1  稻香村/ns  可/v  真多/d
又是/c  旗舰店/nis  又是/c  直营店/nis  的/ude1
不过/c  都/d  不是/c  三/m  禾/ng  的/ude1  标志/n
到/v  店/n  之后/f  发现/v  每个/r  窗口/s  都/d  得排队/nt
找/v  了/ule  个人/n  少/a  的/ude1  排着/v
顺便/d  看/v  服务员/nnt  给/p  前面/f  的/ude1  客人/n  装盒/n  子/ng
旁边/f  那个/rz  窗口/s  的/ude1  客人/n  要/v  装/v  十/m  盒/ng
真是/d  吓到/v  我/rr  了/ule
要/v  了/ule  出名/a  的/ude1  拿破仑/n
核桃/nf  排/v
山楂/nf  锅盔/nf  等等/udeng
反正/d  我/rr  就是/v  看着/v  点评/vn  的/ude1  推荐/vn  念/v  的/ude1
实在/d  是/vshi  糕点/n  种类/n  太多/ad
自己/rr  挑/v  真真/d  会/v  挑花/n  眼/n
拿破仑/n  不会/v  太/d  甜/a
核桃/nf  排/v  是/vshi  真心/d  好吃/a  啊/y
后悔/v  买/v  少/a  了/ule
拿/v  回家/vn  老爸/n  也/d  赞不绝口/vl
彻底/ad  改变/v  了他对稻香村/nt  的/ude1  印象/n
爱上/v  并/cc  支持/v  正品/n  三禾稻香村/nt
山楂/nf  锅盔/nf  好吃/a  的/ude1  不得了/l
乌梅/n  的/ude1  和/cc  椰子/nf  的/ude1  也/d  很/d  好吃/a
凤梨酥/nf  还行/v
都/d  不是/c  超级/b  油腻/a  甜腻/nz  的/ude1  那种/r
酥皮/nz  不错/a
入口/n  即化/v
大爱/nz
核桃/nf  排/v  一定/b  要/v  大赞/nrf  一下/m
很棒/a
满口/nz  的/ude1  核桃/nf
香/a  酥脆/a  甜/a
爱爱爱/nz
国庆节/t  和/cc  老公/n  去/vf  北京/ns  买/v  的/ude1
很/d  好吃/a
很/d  正宗/b
买了/v  好多/mq  回来/v  送给/v  朋友/n
很/d  正宗/b
我/rr  非常/d  喜欢/vi
就是/v  地方/n  太/d  偏/d  了/ule
一旦/d  找到/v  就/d  多/a  买点/n  吧/y  一直/d  很/d  喜欢/vi   /w  赶/v  飞机/n  前来/vi  买了/v  一/m  堆/v   /w  就是/v  排队/vi  有点/d  着急/a  去/vf  北京/ns  买/v  稻香村/ns  糕点/n  一定/b  要/v  认准/v  三/m  禾/ng  的/ude1
王府井/ns  街上/s  买/v  的/ude1  都/d  不是/c  正宗/b  的/ude1
而且/c  价格/n  贵/a
灯市口/nz  大街/n  上/f  的/ude1  第二门市部/nt  离/v  王府井/ns  不远/d
没有/v  豪华的装修/nt
门面/n  不大/d
牛舌饼/nf
金猪/nz  饼/n
枣花/nz  酥/a
老婆饼/nf  等/udeng  都/d  很/d  好吃/a
80/m
90/m  元/q  能/v  装满/v  一个/mq  小/a  礼盒/n
装盒/n  技术/n  绝对/d  高/a
连/ulian  缝隙/n  都/d  不放过/l  的/ude1
还有/v  南枣/nr  果仁/n  糕/ng  特别/d  好吃/a
是/vshi  13/m  元/q  一/m  斤/q
不是/c  很/d  甜/a
同事/n  都/d  说/v  好吃/a
后悔/v  买/v  少/a  了/ule
外地/s  同学/n  点名/v  要/v  帮忙/vn  带/v  稻香村/ns
这家/r  店/n  人/n  很多/a  但是/c  服务/vn  特别/d  好/a
要求/n  员工/n  几/d  个/q  几/d  个/q  分装/v  也/d  不会/v  不耐烦/a
还/d  会/v  帮忙/vi  在/p  袋子/n  上/f  做/v  标记/n
感觉/n  价格/n  还是/c  不/d  便宜/a
不过/c  貌似/v  很/d  多年/mq  都/d  没/d  涨价/vi
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv  ：/w  一定/b  买/v  散/v  称/vn  的/ude1
散/v  称/vn
散/v  称/vn
散/v  称/vn  的/ude1  可以/v  每样/nz  来/vf  几/d  个/q  搭配/v  成/v  一个/mq  礼盒/n
口感/n  更好/d  一点/q  价格/n  也/d  更/d  便宜/a
类似于/v  特长/n  店里/n  那种/r  礼盒/n  又/d  贵又/nr  难吃/a
另外/c  北京南站/nt  进站/vi  后/f  新华书店/nt  旁边/f  是/vshi  有/vyou  散/v  称/v  卖/v  的/ude1
千万/m  不要/d  被/pbei  中央区/ns  那些/rz  特产/n  礼盒/n  坑/n  了/ule
正宗/b  的/ude1  稻香村/ns
比/p  那些/rz  步行街/n  上/f  假/a  的/ude1  要强/a  多/a  了/ule
正宗/b  北京/ns  味/ng
再/d  去/vf  北京/ns  还/d  会/v  买/v
这/rzv  是/vshi  稻香村的直营店/nt
里面/f  人/n  很多/m
东西/n  很/d  新鲜/a
觉得/v  买稻香村/nt  还是/c  去/vf  直营店/nis  比较/d  好/a  正宗/b
人/n  说/v  大/a  隐隐/z  于/p  市/n
正宗/b  的/ude1  稻香村/ns  王府井大街/nz  上/f  只有/c  很/d  隐蔽/a  的/ude1  一家/n
这家/r  是/vshi  很/d  受/v  好评/n  的/ude1  第二营业部/nt
在/p  一两站/ns  路/n  外/f  的/ude1  灯市口/nz
装修/vn  朴素/a  的/ude1  国营/b  老/a  店面/n
走进/v  去/vf  各种/rz  点心/nf  甜丝丝/z  的/ude1  香味/n  闻/v  着/uzhe  也/d  很/d  满足/v
看上去/v  都/d  很/d  好吃/a
不少/mq  上/f  了/ule  年纪/n  的/ude1  北京/ns  人/n  在/p  打/v  点心/nf  匣子/n
枣花/nz  、/w  栗蓉/nr  、/w  红豆/n  、/w  抹茶/nz
各式各样/bl  的/ude1  盛满/nz  满/a  一/m  盒/ng
看着/v  就/d  觉得/v  好/a  馋/a
哈哈/o
我/rr  主要/b  是/vshi  给/p  家里人/n  带/v  点/qt  特产/n  快递/v  回去/v
怕/v  现/tg  做/v  的/ude1  容易/ad  碎/a
专挑/nz  包装/n  好/a  的/ude1  买/v
京八件/nf  里/f  福禄寿/nz  写/v  得/ude3  喜庆/vi
外公/n  外婆/n  应该/v  喜欢/vi
还有/v  开始/v  主打/v  的/ude1  月饼/n  部/q
有/vyou  双黄/b  、/w  核桃/nf  、/w  桂花/n  一类/b  的/ude1  好吃/a  的/ude1  馅/ng
还有/v  京式/nr  月饼/n
每样/nz  都/d  买了/v  点/qt  给/p  家里/s  的/ude1  长辈/n  尝尝/v
又/d  买了/v  几/d  个/q  黑糖/nz  红枣/n  饼/n  零吃/n
味道/n  是/vshi  很/d  正/d  的/ude1  黑糖/nz  和/cc  枣泥/n
配/v  茶/n  应该/v  很/d  好吃/a  很/d  好吃/a
价格/n  也/d  比/p  王府井大街/nz  上/f  公道/a  得/ude3  多/a
至于/p  服务/vn
大部分/n  店员/nnt  还是/c  很/d  友好/a  的/ude1
并/cc  没有/v  那么/c  差/a
很好/ad  的/ude1  店/n  ~/nx  黄油/nf  枣泥/n  糕/ng  真/a  好吃/a  啊/y
山楂/nf  锅盔/nf  的/ude1  馅/ng  好吃/a
绿豆/n  凸/ag  好吃/a
偏/d  甜/a  吧/y
造型/n  真可爱/nz
这家/r  店比较大/nt
窗口/s  比较/d  多/a
不用/d  排队/vi  哦/e  比/p  王府井/ns  铺天盖地/vl  的/ude1  稻香村/ns  正宗/b  多/a  了/ule
是/vshi  北京/ns  当地人/n  来/vf  的/ude1  地方/n
能/v  自己/rr  挑/v  糕饼/nf  装盒/n
服务员/nnt  也/d  比/p  王府井/ns  那些/rz  稻香村/ns  的/ude1  热情/an
还有/v  熟食/n  卖/v
稻香村北京最老的店/nt  之一/rz
有/vyou  三十/m  多年/mq  了/ule
买/v  点心/nf  熟食/n  的/ude1  好/a  地方/n
外地/s  游玩/v  的/ude1  买/v  点心/nf  到/v  这/rzv
别/d  在/p  王府井/ns  大街/n  上/f  买/v
王府井/ns  点心/nf  统一/vn  都/d  25一/m  斤/q
这边/rzs  是/vshi  十五/m  到/v  十八一/nrj  斤/q
经常/d  过来/vf  买/v
蜂蜜蛋糕/nf  超/v  赞/vg
味道/n  好/a
还/d  不算/v  太贵/nz
拿破伦/nz  、/w  我/rr  滴/v  最爱/a
其它/rz  都/d  是/vshi  大爱/nz  啊/y
这家/r  比王府井西单/nt  的/ude1  都/d  便宜/a
但/c  最好/d  是/vshi  买/v  新鲜/a  做出/v  来/vf  散/v  称/vn  的/ude1
还/d  可以/v  拼装/nz  成/v  盒/ng  送/v  人北京/nt  最/d  有名/a  的/ude1  老字号/n
价格/n  适中/a
口味/n  大众化/vi
老少咸宜/vl
这家/r  店/n  地段/n  非常/d  好/a
交通/n  方便/a
稻香村/ns
不说/c  啥/ry  了/ule
价格比/nz  味/ng  多/a  美/b  便宜/a
我/rr  喜欢/vi  抹茶/nz  和/cc  巧克力/nf  蛋糕/nf
每逢/v  元宵节/t
排队/vi  买/v  元宵/nf  的/ude1  能/v  有/vyou  50/m  多/a  米/q
常年/d  火爆/a
熟食/n  经常/d  吃/v  带鱼/nf
很/d  不错/a
这家/r  是/vshi  北京/ns  三/m  禾/ng  正宗/b  的/ude1  ......./w  经常/d  去/vf  买/v  点心/nf
熟食/n
老字号/n  买/v  的/ude1  放心/vn  离/v  某个/rz  地铁口/n  比较/d  近/a
去年/t  去/vf  玩/v  住在/v  附近/f
真正/d  的/ude1  市中心/s  却/d  又/d  闹中取静的一条街/nt
你/rr  看/v  它/rr  是/vshi  第二营业部/nt  就/d  知道/v  了/ule
因为/c  住/vi  了/ule  5/m  天/qt
所以/c  买了/v  好多/mq  吃/v  的/ude1  尝试/vn
最喜欢/nz  吃/v  的/ude1  是/vshi  枣糕/n
就是/v  像/v  蛋糕/nf  那样/rzv  的/ude1  那种/r
不是/c  实心/b  的/ude1  那个/rz  糕点/n
因为/c  我/rr  最喜欢/nz  吃/v  这个/rz
到/v  蛋糕店/nis  都/d  喜欢/vi  买/v  这个/rz  吃/v
稻香村/ns  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  了/ule
亲们/nz
这/rzv  可是/c  节日/n  送礼/vi  的/ude1  好/a  选择/v
东西/n  做/v  的/ude1  很/d  精致/a
价格/n  也/d  比较/d  能/v  接受/vn
赞/vg  非常/d  好吃/a  的/ude1  点心/nf  ～/w  每次/r  到/v  北京就会/nt  买/v  一点/m  这里/rzs  的/ude1  点心/nf
很棒/a  为/p  我们/rr  选点心/nt  的/ude1  小美女/nz  非常/d  好/a
也/d  很/d  耐心/a
赞/vg  一个/m  传统/n  美食/n
到/v  北京/ns  总是/d  要买/nz  点/qt  尝尝/v  的/ude1  虽然/c  不/d  住/vi  这/rzv  附近/f  了/ule
有时候/d  还/d  会/v  来/vf  这儿/rzs  买点/n  点心/nf
稻香村/ns  的/ude1  点心吃/l  着/uzhe  放心/v
也/d  好吃/a
喜欢/vi  的/ude1  品种/n  很多/m
有时候/d  吃/v  的/ude1  是/vshi  一/m  种/q  老北京/nz  的/ude1  清怀/nr  去/vf  北京四季民福/nt  吃/v  烤鸭/nf  正好/z  路过/v  这家/r  稻香村/ns
里面/f  点心/nf  品种/n  太多/ad  了/ule  我/rr  根本/a  就/d  看/v  不/d  过来/vf
好多/m  北京/ns  人/n  来/vf  买/v
可以/v  一样/uyy  买/v  几/d  块/q
服务员/nnt  也/d  都/d  很/d  耐心/a  的/ude1  帮/v  你/rr  拿/v
这/rzv  点/qt  很/d  不错/a
价格/n  我/rr  觉得/v  还/d  可以/v  一般/ad  都/d  是/vshi  十几/m  块钱/q  一/m  斤/q
拿/v  回家/vn  妈妈/n  很/d  喜欢/vi
说/v  比/p  桂发祥/nr  和/cc  桂顺斋/nr  的/ude1  好/a
我们/rr  这/rzv  也/d  有店/nt  下次/t  买/v  次/qv  试试看/v  跟/p  北京/ns  的/ude1  味道/n  是/vshi  一样/uyy  的/ude1  嘛/y
打包/vi  袋/ng  三毛/nz  钱/n  一个/m
补充/v  一/m  句/q  我家/n  狗狗/n  很/d  喜欢/vi  吃/v  巧克力/nf  威风/a  蛋糕/nf
东西/n  不错/a  客人/n  多/a
建议/n  上午/t  去/vf
熟食/n  很好/ad  圆形/n  的/ude1  肚/ng  黄色/n  的/ude1  不错/a  去/vf  北京/ns  出差/vi  给/p  妈妈/n  买/v  的/ude1  福/n  饼/n  ～/w  母亲节/t  礼物/n  ～/w  稻香村/ns  的/ude1  熟食/n  还是/c  吃/v  起来/vf  比较/d  放心/v  的/ude1
无论/c  味道/n  还是/c  卫生/an  都/d  不/d  错/v  人/n  真心/d  很/d  多/a   /w  不过/c  老字号/n  啊/y   /w  喜欢/vi  驴打滚/nf   /w  牛舌饼/nf  在/p  很多/m  商业街/n  你/rr  看到/v  的稻香村/nt  的/ude1  体验店/nz  和/cc  市面/n  都/d  是/vshi  假/a  的/ude1
你/rr  要/v  认准/v  有/vyou  带/v  三/m  个/q  羊/n  的/ude1  稻香村/ns  才/d  是/vshi  真的/d  店/n
我/rr  百度/nt  找到/v  灯市口门市部/nt  那家/r
老字号/n
店面/n  进去/vf  像是/v  八十年代/nz  那种/r  国营/b  店面/n
没有/v  华丽/a  装潢/n
简单/a  玻璃/n  柜台/n  和/cc  小/a  窗口/s
店员/nnt  一律/d  白大褂/n
菇/ng  凉/a  我/rr  拎/v  了/ule  七八/m  斤/q  回去/v  给/p  同事/n  和/cc  自己/rr
推荐/v  山楂/nf  锅盔/nf
蜜/n  三刀/nz
牛耳朵/nr
金猪/nz  饼/n
蛋糕/nf  类/q  的/ude1  也/d  还行/v
糖火烧/nf  不/d  好吃/a
有点/d  苦/a
除了/p  奶油蛋糕/nf   /w  其他/rzv  都超/nr  爱/v  的/ude1  好不好/l  干净/a  卫生/an
价格/n  还/d  不贵/a
而且/c  是/vshi  具有/v  北京/ns  特色/n  的/ude1
京八件/nf
真的/d  超级/b  不错/a
可惜/v  京八件/nf  只有/c  在/p  春节/t  的/ude1  时候/n  才/d  卖/v  礼盒/n  ~~~/nx  好吃/a
哈/b  简直/d  业界/n  良心/n
性价比/nz  很高/d  啊/y
最喜欢/nz  牛舌饼/nf  了/ule
咸鲜/nr  口感/n
外皮/n  苏苏/nr  的/ude1
拿破仑/n  也/d  好吃/a
我/rr  朋友/n  说/v  吃/v  多了会/nt  腻/v
我/rr  完全/ad  不会/v  啊/y
我/rr  感觉/n  甜而不腻/z  啊/y
卖/v  糕点/n  的/ude1  地方/n  同时/c  还/d  卖/v  香肠/nf  肚子/n  这些/rz  东西/n  啊/y
很/d  方便/a  啊/y
在/p  北京/ns  几/d  天/qt  买了/v  好几/m  次/qv  啊/y
车上/s  吃/v  吃/v
酒店/nis  里/f  吃吃/nz  都/d  很好/ad  啊/y
还/d  带/v  了/ule  好多/mq  回去/v  送/v  人/n
唯一/b  不好/a  就是/v  容易/ad  碎/a  保质期/n  不长/v
就/d  在/p  单位/n  附近/f
总/b  去/vf
老/a  北京/ns  特色/n
比较/d  爱吃/v  蒜/nf  香肠/nf
老婆饼/nf
绿豆/n  酥/a
地瓜/n  酥/a
紫菜/n  肉松/nf
香蕉/nf  蛋糕/nf  等/udeng  都/d  很/d  好吃/a  老店/n
品质/n  有/vyou  保证/v
还有/v  肉类/n
肠/n  啊/y  什么/ry  的/ude1
种类/n  特别/d  齐全/a
买/v  的/ude1  稻香村/ns  全/a  是/vshi  这/rzv  一家/n
几乎/d  吃/v  了/ule  个/q  遍/qv  了/ule
最喜欢/nz  的/ude1  还是/c  糖火烧/nf  、/w  山楂/nf  锅盔/nf
紫菜/n  肉松/nf  太/d  好吃/a  啦/y
话说/v  这/rzv  店/n  找/v  了/ule  两/m  次/qv  才/d  找到/v
作为/p  北京/ns  孩纸/nz
最喜欢/nz  稻香村/ns  了/ule
点心/nf  还/d  得/ude3  说/v  是/vshi  稻香村/ns  的/ude1  最/d  好吃/a  这家/r  店/n  面积/n  挺大/nt  的/ude1   /w  种类/n  很/d  齐全/a  经常/d  过来/vf  买/v  几/d  块/q  小点心/nz  莲蓉/nz  酥/a  好好/d  吃/v  啊/y
反而/d  觉得/v  牛舌饼/nf  一般/ad  般/uyy  啊/y
萨其马/n  用料/n  很/d  实在/d
虽然/c  很/d  疼/a  但是/c  有/vyou  山楂/nf  在/p  里面/f
中和/vi  啦/y
绿豆/n  酥/a  也/d  不错/a
都/d  挺好吃/a  的/ude1
这家/r  很/d  正宗/b
比/p  所谓/v  的/ude1  体验店/nz  好吃/a  不说/c  还/d  便宜/a  很多/m
找到/v  这家/r  据说/v  最/d  正宗/b  的/ude1  稻/ng  乡村/n
我/rr  和/cc  我/rr  闺蜜/nz  买了/v  很多/m  带回/v  上海/ns  给/p  爸爸妈妈/nz  爷爷奶奶/nz
自己/rr  路上/s  零/m  买了/v  一些/m
味道/n  赞/vg  一个/m
牛舌饼/nf  咸/a  甜/a  的/ude1  有点/d  椒盐/n  的/ude1  感觉/n
抹茶/nz  酥/a  和/cc  山楂/nf  锅盔/nf  超级/b  好吃/a
大爱/nz  ～/w  这家/r  明显/a  是/vshi  正宗/b  的/ude1
品种齐全/i
还有/v  熟食/n  柜台/n
售卖/v  窗口/s  也/d  多/a
服务态度/nz  也/d  可以/v
价格比前门王府井/nt  那些/rz  山寨/n  店/n  要/v  便宜/a  三/m  分之/m  一/m  到/v  一半/m
老北京/nz  最/d  著名/a  的/ude1  糕点/n
其实/d  我/rr  还是/c  最喜欢/nz  吃/v  他家/r  的/ude1  雪里蕻/n
好/a  美味/n
牛舌饼/nf
萨其马/n  什么/ry  的/ude1  也/d  都/d  爱/v
过年/vi  过节/vi  一定会/nz  买/v  他家/r  的/ude1  点心/nf  盒子/n  送给/v  亲朋好友/n
节气/n  饼/n  里/f  没啥/nz  特色/n  的/ude1  一/m  款/q
不过/c  还是/c  会/v  买/v
小时候/n  到/v  现在/t  都/d  经常/d  去/vf  的/ude1  糕点店/n
北京人/nz  的/ude1  绝对/d  记忆/n
起子/n  馍/nf
山楂/nf  锅盔/nf
牛舌饼/nf
数/n  不/d  数/n  不/d  完/vi
还是/c  毕竟/d  喜欢/vi  老式/b  点心/nf
新/a  出/vf  的/ude1  雷区/n  不少/mq  传统/n  的/ude1  糕点店/n
过年/vi  过节/vi  必/d  买/v
以前/f  觉得/v  没什么/vl
现在/t  还/d  挺/d  爱吃/v  的/ude1
老/a  北京/ns  特色/n  点心/nf
每年/r  家里/s  都/d  收到/v  点心/nf  盒子/n
最爱/a  拿破仑/n
最爱/a  核/n  桃酥/n
最爱/a  萨其马/n
南瓜饼/nf
山楂/nf  饼/n
一/m  说/v  口水/n  满地/n  啊/y
经典/n
#/nx  牛舌饼/nf  #/nx   /w  长/a  的/ude1  好吃/a
椒盐/n  味/ng  的/ude1
真的/d  好吃/a
像/v  上海/ns  的/ude1  鞋底/n  板/ng
但/c  更/d  好吃/a
#/nx  拿破仑/n  #/nx   /w  麻麻/nz  很/d  喜欢/vi  吃/v
不是/c  很/d  甜/a
也/d  不/d  腻/v
一个/m  人/n  背/v  了/ule  双肩包/n  去/vf  的/ude1
没有/v  买/v  很多/m
好/a  重/a  的/ude1  都/d
拿/v  不动/v  啊/y
不过/c  稻香村/ns  这种/r  老字号/n  最/d  正宗/b
认准/v  三/m  个/q  禾/ng  的/ude1  LOGO/nx  哦/e
王府井/ns  上面/f  一路/m  都/d  是/vshi  假/a  的/ude1  = =/w  、/w  下次/t  去/vf  北京/ns  还要/d  买/v
到时候/l  我会/r  带/v  行李箱/n  的/ude1
这/rzv  是/vshi  一家/n  老店/n
老到/a  一百/m  多年前/d  就/d  曾经/d  在/p  北京/ns  始创/v
老到/a  三十/m  年前/t  有/vyou  一/m  帮/v  街道/ns  三产/n  恢复/vn  至今/d
由于/p  店面/n  遍布/v  京城/n
影响力/n  还是/c  非常/d  巨大/a
甚至/d  可以/v  说/v  是/vshi  南方人/nz  心中/s  的/ude1  北京/ns  口味/n
北方人/nz  认为/v  的/ude1  南味/n  食品/n  店/n
其/rz  经营的食品/nt  无论/c  京味儿/nz  还是/c  南味/n  做工/n  都/d  是/vshi  那么/c  认真/ad  细致/a
京味儿/nz  点心/nf  已经/d  大大/d  改良/vn
原料/n  上/f  更加/d  细腻/a
口味/n  也/d  有/vyou  许多/a  的/ude1  调整/vn
对比/vn  不/d  像/v  传统/n  的/ude1  那么/c  强烈/a
至于/p  说/v  南味/n
那/rzv  就/d  比/p  南方/s  的/ude1  差远了/l
从/p  原料/n  上/f  、/w  口感/n  上/f  、/w  口味/n  上/f  乃至/c  加工/v  方法/n  上/f  、/w  精细/a  程度/n  上/f
无法/v  望其项背/nz
不可同日而语/vl
只是/d  模仿/v  一下/m
对于/p  身居/v  北方/s  的/ude1  食客/nnd  来说/uls  聊胜于无/i  罢了/y
前天/n  买/v  的/ude1  两/m  块/q  蛋糕/nf   /w  味道/n  挺好/nz  的/ude1   /w  天天/d  上班/vi  太忙/nz  了/ule   /w  想/v  吃/v  稻香村/ns  都/d  得/ude3  排/v  半天/mq  对/p  去/vf  北京/ns  玩/v
住在/v  附近/f  的/ude1  锦江/ns  之/uzhi  星/n
回去/v  前/f  一/m  天/qt  去/vf  买/v  的/ude1  点心/nf
一大早/t  全/a  是/vshi  本地人/nz  在/p  买/v  熟菜/n  和/cc  糕点/n
我/rr  找/v  了/ule  个/q  可以/v  装盒/n  的/ude1  窗口/s
小/a  盒/ng  5/m  元/q
大盒/n  6/m  元/q
选/v  了/ule  它/rr  的/ude1  招牌/n  牛舌饼/nf
金猪/nz  饼/n
沙琪玛/nf  …/w  装/v  了/ule  2/m  小盒/nz
1/m  大盒/n
一共/d  287/m  超级/b  可爱/a  的/ude1  猪猪/n  ～/w  口感/n  像/v  极了/u  月饼/n
太/d  甜/a  了/ule
牙齿/n  不好/a  有点痛/v  了/ule  ……/w  很/d  喜欢/vi  去/vf  稻香村/ns
不仅/c  有/vyou  好吃/a  的/ude1  点心/nf  和/cc  熟食/n
还有/v  副食品/n  和/cc  烟草/n
可以/v  刷卡/vi
服务员/nnt  很/d  讲究卫生/nz
收款/vn  都/d  不/d  经过/p  手/n
这/rzv  一点/q  很好/ad
香烟/n  部分/n  比/p  外面/f  便宜/a
过节/vi  还/d  可以/v  买/v  礼盒/n
就是/v  营业时间/nz  有点/d  早/a
好像/v  晚上/t  7/m  点/qt  就/d  打烊/vi  了/ule  环境/n  不错/a
干净/a  整洁/a
服务/v  挺好/nz  的/ude1
售货员/nnt  大姐/n  挺/d  热心/a  的/ude1
帮/v  我/rr  推荐/v  了/ule  好几/m  种/q  好吃/a  的/ude1
口味/n  真不错/i
老字号/n  了/ule
从小/d  就/d  吃/v  他家/r  的/ude1  点心/nf
好多/m  人/n  都在包/nr  礼盒/n
我/rr  买了/v  一个/mq  巧克力/nf  蛋糕/nf
香芋/nz  卷/q
香芋/nz  酥/a
肉松/nf  卷/q
拿破仑/n
都/d  不错/a
回家/vi  时候/n  给/p  家人/n  带/v  些/q  木糖醇/nf  的/ude1
老店/n  老/a  味道/n  ~~/nx  非常适合/i  我/rr  这种/r  爱/v  怀旧/vn  的/ude1  人/n
很/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  京八件/nf
几乎/d  每年/r  回家/vi  的/ude1  时候/n  都会/n  买/v  一/m  件/q  ~~/nx  非常/d  传统/n  的/ude1  红色/n  礼盒/n  里/f  满满的/z  都/d  是/vshi  各式各样/bl  的/ude1  点心/nf
很/d  容易/ad  让/v  人/n  想起/v  小时候/n
不过/c  只有/c  过年/vi  的/ude1  时候/n  才/d  会/v  有/vyou  京八件/nf  礼盒/n
另外/c
黄油/nf  枣泥/n  糕/ng  也/d  非常/d  经典/n
枣泥/n  很/d  细腻/a
没有/v  杂质/n
爱吃/v  甜食/n  的/ude1  一定/b  不要/d  错过/v  好好/d  吃/v  买了/v  两/m  个/q  四/m  斤/q  的/ude1  盒子/n  主要/b  是/vshi  各种/rz  酥/a
老北京/nz  人/n  蛮/d  多/a  老人/n  看起来/v  基本/a  都/d  每天/r  来/vf
听/v  有人/r  说/v  比/p  王府井/ns  那边/rzs  买/v  的/ude1  便宜/a  点/qt
但是/c  重在/v  种类/n  很多/a  诶/e  枣泥/n  酥/a
芝士/nf  咸/a  蛋糕/nf  味道/n  不错/a
牛舌饼/nf  经典/n
还有/v  椒盐/n  黑/a  麻/n  很香/nz
非常/d  棒/ng
还有/v  绿豆/n  烧/vi  吧/y
都/d  不错/a
最喜欢/nz  的/ude1  一/m  款/q  点心/nf
就是/v  有点/d  小/a  贵/a
上班/vi  的/ude1  地方/n  就/d  在/p  附近/f
经常/d  去/vf  买些/nz  糕点/n  吃/v
最喜欢/nz  吃/v  椰/ng  丝/n  球/n  和/cc  牛舌饼/nf  了/ule  呢/y  早晨/t  7/m  点/qt  去/vf  买/v  都得排队/nt  的/ude1  店/n
很多/m  老爷爷/n  老奶奶/n  来/vf  打/v  点心/nf  匣子/n
服务员/nnt  装盒/n  也/d  是/vshi  一门/ns  技术/n  +/w  艺术/n
这家/r  熟食/n  和/cc  点心/nf  都/d  有/vyou
特别/d  全/a
营业员/nnt  的/ude1  态度/n  都/d  极好/d
透着/v  咱/rr  北京/ns  人/n  的/ude1  大方/a  热情/an
爱/v  死/v  萨琪玛/nf  和/cc  核桃/nf  排/v  和/cc  蜜/n  三刀/nz  和/cc  巧克力/nf  威化/nz  和/cc  牛舌饼/nf  和/cc  红豆/n  烧/vi  和/cc  抹茶/nz  酥/a  和/cc  泥/n  肠/n
每/rz  到/v  节令/n  都会/n  有/vyou  各种/rz  时令/n  点心/nf  或者/c  熟食/n
特别/d  是/vshi  汤圆/nf  每年/r  都/d  买/v  上/f  四五/m  斤/q  的/ude1
服务/vn  好/a
口味/n  好/a
味道/n  正/d
超/v  喜欢/vi  的/ude1
喜欢/vi  朋友们/nz  多/a  多/a  捧场/vi
不会/v  失望/a  哦/e  满目/n  琳琅/a
最喜欢/nz  里面/f  的/ude1  红豆饼/nz  和/cc  绿/a  豆饼/n
口味/n  超/v  赞/vg  ./w  礼盒/n  挺/d  超值/nz  的/ude1
就是/v  袋子/n  还/d  收费/vn  有点/d  不/d  美好/a  了/ule  全家人/n  都/d  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  一个/mq  小点心/nz
每一次/d  去/vf  我/rr  至少/d  要/v  迈/v  上/f  三/m  斤/q   /w  绝对/d  的/ude1  赞/vg  就/d  冲/v  那份/r  感情/n
那个/rz  服务/vn
那个/rz  感觉/n
这/rzv  老字号/n  这么/rz  多年/mq  一直/d  是/vshi  心头好/nz
不是/c  说/v  了/ule  么/y
看/v  一个/mq  社区/n  成熟/a  与否/u  要/v  看/v  它/rr  有/vyou  没有/v  稻香村/ns
从小/d  就/d  在/p  这/rzv  买/v  糕点/n
绝对/d  的/ude1  货真价实/vl
味道/n  没什么/vl  变化/vn
绝对/d  的/ude1  老字号/n
什么/ry  都/d  好吃/a
来/vf  北京/ns  必须/d  得/ude3  试试/v  稻香村/ns
最早/d  的/ude1  时候/n  是/vshi  朋友/n  寄过来/v  的/ude1  礼盒/n
里面/f  码/v  着/uzhe  各种/rz  样式/n  的/ude1  点心/nf
每种/r  都/d  很/d  好吃/a
所以/c  这次/r  一来/c  就/d  直奔/v  灯市口/nz  西/f  这家/r  老店/n  来/vf  买/v
王府井/ns  附近/f  可以/v  在/p  马路/n  两边/f  看到/v  各种/rz  山寨/n  稻香村/ns
外地/s  游客/n  一般/ad  会/v  进去/vf  买/v  吧/y
山寨/n  的/ude1  店铺/n  品种/n  很少/ad
一/m  进去/vf  就/d  看到/v  好多/mq  人/n  在/p  拼/v  礼盒/n
都是送/nr  人的吧/nt
还/d  有些/rz  老奶奶/n
一/m  看/v  就是/v  经常/d  来/vf  买/v  的/ude1  样子/n
买了/v  大家/rr  推荐/v  的/ude1  牛舌饼/nf
松仁/n  枣糕/n
南瓜饼/nf
鸡蛋糕/n
绿/a  豆饼/n  什么/ry  的/ude1
都是按/nr  个儿/n  拿/v  的/ude1
但是/c  有些/rz  是/vshi  论斤/nz  称/v  的/ude1
就/d  没有/v  拿/v
有些/rz  遗憾/a
拿/v  了/ule  很多/m  才/d  花/n  了/ule  不到/v  20/m
回到/v  酒店/nis  就/d  迫不及待/dl  的/ude1  打开/v  了/ule
枣糕/n  一般/ad
里面/f  的/ude1  松仁/n  不够/a  香/a
鸡蛋糕/n  还好/v  有些/rz  硬/a
最喜欢/nz  牛舌饼/nf
是/vshi  咸口/nr  的/ude1
其他/rzv  的/ude1  都是甜/nr  的/ude1
吃/v  多了会/nt  腻/v
偶尔/d  试试/v  还是/c  不错/a  的/ude1
稻香村/ns  提/v  起来/vf  估计/v  没人/l  说/v  不好/a
过年/vi  过节/vi  装/v  个/q  点心/nf  匣子/n
牛舌饼/nf
乌/b  麻饼/nf
黑芝麻/nz  酥皮/nz
起子/n  饼/n
山楂/nf  锅盔/nf  等等等等/b  都/d  很/d  好吃/a
但是/c  真/a  长肉/n  啊/y  每个/r  店/n  都/d  差不多/al
这家/r  东西/n  还/d  挺/d  全/a  的/ude1
有时候/d  遛弯/v  回来/v  买点/n
服务/vn  就/d  那么/c  回事儿/n  吧/y
就/d  在/p  单位/n  门口/s
走路/vi  五/m  分钟/qt  的/ude1  样子/n
每天/r  人/n  都/d  很/d  多/a
尤其/d  是/vshi  在/p  过节/vi  的/ude1  时候/n
开门/vi  前/f  一个/mq  小时/n  必须/d  去/vf  排队/vi
场面/n  太/d  火爆/a  了/ule
全是/nr  装盒/n  的/ude1
等/udeng  一个/mq  小时/n  以上/f  那/rzv  是/vshi  常有/d  的/ude1  事儿/n
但/c  咱/rr  北京/ns  人/n  过节/vi  不/d  都/d  要/v  打/v  个/q  闸子/n  嘛/y
除了/p  糕点/n  以外/f
元宵/nf  也/d  是/vshi  很/d  好吃/a
熟食/n  更是/d  赞/vg
老字号/n   /w  哪/ry  哪/ry  都/d  有/vyou  卖/v   /w  想/v  吃/v  就/d  买/v  几/d  种/q   /w  味道/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1   /w  不过/c  有些/rz  东西/n  有点/d  甜/a  啊/y  我/rr  就是/v  觉得/v  这家/r  特别/d  神奇/a  的/ude1  是/vshi
居然/d  有/vyou  卖/v  桂花/n  酱/n
而且/c  是/vshi  论斤两/n  称/v  的/ude1  那种/r
避免浪费/n
我/rr  以前/f  买/v  的/ude1  一/m  瓶/n  瓶装/b  桂花/n  酱/n  后来/f  都/d   /w  浪费/v  鸟/n  ....../w  每次/r  回家/vi  都/d  给/p  父母/n  带回家/n  的/ude1  糕点/n
味道/n  很/d  美味/n
家里人/n  很/d  喜欢/vi
甜而不腻/z
支持/v  稻香村/ns  的/ude1  东西/n  好吃/a  又/d  便宜/a
木有在/nr  这家/r  买/v  过/uguo  嘻嘻/nz  萨其马/n   /w  很/d  好吃/a  小猪/nz  也/d  很/d  好吃/a  每年/r  过节/vi  都/d  给/p  家人/n  买/v  稻香村的电信北京/nt  的/ude1  老牌子/n  就/d  不用说/vl  了/ule
以前/f  上下班/vn  都/d  要/v  路过/v  这家/r  店/n
店/n  还是/c  挺大/nt  的/ude1
一/m  到/v  过节/vn  它/rr  家门口/n  都/d  是/vshi  异常/a  火爆/a
呵呵/e
我/rr  最喜欢/nz  椰/ng  丝/n  球/n  了/ule
每次/r  买到/v  的/ude1  都/d  不错/a
日期/n  也/d  很/d  新鲜/a  男朋友/n  的/ude1  爷爷奶奶/nz  最喜欢/nz  吃/v  稻香村/ns
过节/vi  啥/ry  的/ude1  送/v  这个/rz  最好/d  了/ule
好多/mq  好吃/a  的/ude1
过节/vi  的/ude1  时候一点/nt  要/v  早点/d  来/vf  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  好多/mq  都/d  喜欢/vi  吃/v
就是/v  现在/t  越来越/d  贵/a  了/ule
元宵/nf  也/d  很/d  好吃/a
老字号/n  的/ude1  点心/nf  就是/v  “/w  地道/a  ”/w
品种/n  “/w  非常/d  多/a
 /w  是/vshi  姥爷/n  的/ude1  最爱/a
每次/r  回家/vi  都/d  去/vf  买/v  北京/ns  老字号/n  了/ule
没的说/nz
价格/n  亲民/nz
服务/vn  好/a
价格/n  好/a
送/v  人/n  也/d  比较/d  有/vyou  面子/n  ~~/nx  每次/r  来/vf  北京/ns  都/d  要/v  去/vf  买/v  几/d  次/qv  稻香村/ns
基本/a  尝/v  遍/qv  了/ule  每种/r  点心/nf
但/c  其实/d
我/rr  还是/c  比较/d  喜欢/vi  西式/b  点心/nf  哈哈/o
糖火烧/nf  味道/n  有点/d  怪/a
是/vshi  红糖/n  做/v  的/ude1  吧/y
带着/vn  一点/m  酸味/n
核/n  桃酥/n  每次/r  必/d  买/v
把持/v  不住/d  一/m  次/qv  吃光/v
然后/c  就/d  腻/v  得/ude3  不行/a  了/ule  ~/nx  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  估计/v  大多/d  是/vshi  猪油/nf  做/v  的/ude1
很香/nz  很/d  油/n  ~/nx  但/c  桃酥/n  真的/d  太油/n  了/ule
评价/v  很好/ad  的/ude1  拿破仑/n  我/rr  不/d  喜欢/vi
奶油/n  太/d  硬/a  了/ule  ~/nx  椰/ng  丝/n  球/n  好吃/a
牛舌饼/nf  也/d  不错/a
在/p  咸味/n  的/ude1  点心/nf  里/f  算是/v  很/d  好吃/a  的/ude1  了/ule  ~/nx  牛舌饼/nf
萨其马/n
肉松/nf  卷/q
绿豆糕/n
老婆饼/nf  ....../w  就/d  来/vf  个/q  点心/nf  匣子/n  吧/y
再/d  包/v  块/q  山楂糕/n
85/m  后/f  北京/ns  娃/ng  们/k  的/ude1  最爱/a
我/rr  的/ude1  中学校/n  门口/s
满满/z  都/d  是/vshi  回忆/v  啊/y
和/cc  妈妈/n  来买小/nr  泥/n  肠/n  小/a  泥/n  肠/n  回家/vi  蒸/v  一下/m   /w  蒸/v  开了花/i   /w  最/d  好吃/a  啦/y
妈妈/n  排队/vi  买/v  肠/n  的/ude1  功夫/n   /w  我/rr  去/vf  糕点/n  柜台/n  买/v  点心/nf   /w  吼吼/nz  吼/vi   /w  最爱/a  最爱/a
松仁/n  枣糕/n
香蕉/nf  蛋糕/nf
抹茶/nz  蛋糕/nf   /w  都/d  超级/b  好吃/a
马路/n  对面/f  25/m  中/f   /w  就是/v  我/rr  人生/n  中/f  度过/v  最/d  最/d  快乐的时光的初中/nt
灯市口/nz  大街/n   /w  爱/v  你/rr
在/p  这家/r  稻香村/ns  买/v  过/uguo  拿破仑/n  和/cc  核桃/nf  排/v
都是我/nr  爱吃/v  的/ude1
也/d  真的/d  是/vshi  很/d  好吃/a
拿破仑/n  的/ude1  奶油/n  是/vshi  老/a  北京/ns  那种/r
有点/d  硬/a  的/ude1
很/d  怀念/v  小时候/n  的/ude1  奶油蛋糕/nf  的/ude1  口感/n
所以/c  很/d  喜欢/vi
核桃/nf  排/v  下层/f  是/vshi  略微/d  硬/a  一点/q  的/ude1  底/f
上面/f  铺/v  了/ule  一/m  层/qv  核桃/nf
都是/nr  大块/n  的/ude1  核桃/nf
表层/n  应该/v  是/vshi  浇/v  了/ule  一/m  层/qv  糖浆/n
吃/v  起来/vf  一点/m  也/d  不/d  甜腻/nz
太/d  好吃/a  了/ule
蜂蜜蛋糕/nf  80/m  后/f  的/ude1  都/d  吃/v  过/uguo
有时/d  会/v  把/pba  蛋糕/nf  放到/v  微波炉/nf  里/f  热/a  一下/d  吃/v
或者/c  泡/v  在/p  热牛奶/nz  里/f  吃/v
牛舌饼/nf  是/vshi  椒/ng  盐了/nrj
不/d  爱吃/v  甜/a  的/ude1
就/d  可以/v  买/v  这个/rz
熟肉/nz  我/rr  喜欢/vi  吃/v  兔/ng  腿肉/n
蒜/nf  肠/n
猪肝/nf
泥/n  肠/n
都是很/nr  好吃/a  的/ude1  每次/r  去/vf  人/n  都/d  特别/d  的/ude1  多/a
很杂/a
小点心/nz  很/d  好吃/a
不过/c  只能/v  一次性/d  吃/v  完/vn
隔夜/b  就/d  不/d  好吃/a
变味/v  了/ule
给/p  家里/s  的/ude1  老人/n  买/v  的/ude1  高点/n   /w  真心/d  不错/a   /w  呵/e  呵呵/e   /w  好多/mq  款式/n  可以/v  自己/rr  选/vn  喜欢/vi  的/ude1  ·/w  老字号/n  稻香村/ns
经常/d  来/vf  这里/rzs  买/v  点心/nf
这么/rz  多年/mq  一直/d  喜欢/vi  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
感觉/n  味道/n  很/d  纯正/a
很/d  新鲜/a
有种/a  甜甜的/z  带/v  点/qt  微咸/v  的/ude1  味道/n
喜欢/vi  的/ude1  品种/n  太多/ad  了/ule
就/d  不一/vi  一/m  列举/v  了/ule
山楂/nf  锅盔/nf  必须/d  要/v  尝尝/v
抹茶/nz  蛋糕/nf  也/d  好吃/a
老字号/n  的/ude1  东西/n  相对/d  放心/v
不妨/d  试试/v  老字号/n  糕点/n
人/n  很多/m
尤其/d  是/vshi  节假日/t  前/f
基本/a  买不到/v  想/v  吃/v  的/ude1  东西/n
建议/n  提前/vd  去/vf  买/v  点心/nf  盒子/n
种类/n  齐全/a
还有/v  牛奶/nf  、/w  熟食/n  什么/ry  的/ude1  北京/ns  老字号/n
就/d  在家/vi  对/p  面/nf
实在/d  是/vshi  太/d  方便/a  啦/y
经常/d  去/vf  那里/rzs  买/v  点心/nf  和/cc  熟食/n
点心/nf  里/f  常/d  买/v  的/ude1  是/vshi  拿破仑/n
酥皮/nz  夹心/b  奶油/n
厚厚的/z
咬起来/l  很/d  过瘾/a  啊/y
吃/v  多/a  了/ule  有点/d  腻/v
还有/v  枣泥/n  糕/ng
浓浓/z  枣泥/n  香味/n  纯正/a  无比/z
大爱/nz
熟食/n  里面/f  经常/d  买/v  的/ude1  是/vshi  泡菜/nf
平时/t  吃饭/vi  时/qt  当/p  个/q  小/a  凉菜/nf
酸甜/nz  爽口/a
解/v  腻/v
八宝/nz  素什锦/n  也/d  不错/a
还有/v  泥/n  肠/n
鸡肝/nf
松仁/n  小肚/nz
啊/y
好吃/a  的/ude1  数不胜数/al  啊/y
馋/a  了/ule  吗/y  ？/w  来/vf  尝尝/v  吧/y
超/v  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  南瓜饼/nf
可是/c  每次/r  下班/vi  过去/vf  买/v  他们/rr  就/d  下班/vi  了/ule
好久/m  都/d  没/d  吃到/v  了/ule
很/d  想念/v  哪个/ry  饼/n  的/ude1  味道/n  老店/n  老字号/n   /w  特别/d  是/vshi  这家/r  店/n   /w  开/v  了/ule  很久/d  了/ule   /w  来着/u  买/v  一定/b  要/v  赶/v  上午/t  而且/c  还要/d  排队/vi   /w  等过/v  了/ule  中午/t  基本/a  i/nx  就/d  剩/v  不下/v  什么/ry  了/ule   /w  牛舌饼/nf    /w
核桃/nf  排/v   /w  凤梨酥/nf   /w  都/d  是/vshi  大爱/nz   /w  每次/r  都会/n  买/v  一些/m   /w  家里/s  老人/n  也/d  喜欢/vi  吃/v  最喜欢/nz  吃/v  山楂/nf  锅盔/nf  呀/y   /w  服务态度/nz  也/d  很好/ad  呢/y   /w  位置/n  也/d  比较/d  好/a  找/v   /w  推荐/v  推荐/v  推荐/v  呀/y  很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  糕点/n
买了/v  好多/mq  回老家/vi
冰糖葫芦/nf  也/d  好吃/a
不贵/a  还/d
老子/n  号/q  的/ude1  糕点店/n
熟食/n
点心/nf  都/d  很/d  好吃/a
而且/c  干净/a
卫生/an
价格合理/n
也/d  是/vshi  会有排队/nt  的/ude1  现象/n
尤其/d  是/vshi  过节/vi  时/qt
应景/vn  的/ude1  吃/v  的/ude1
必须/d  要/v  排队/vi
例如/v  ：/w  元宵/nf
粽子/nf  之类/rz  的/ude1  很/d  好吃/a  的/ude1  点心/nf
最近/t  超级/b  爱吃/v  甜/a  哒/o  ~/nx  买了/v  一大/n  盒/ng  每样/nz  都/d  好吃/a  *\(/w  ^o^/nx  )/*/w  尤其/d  推荐/v  椰/ng  丝/n  球/n  、/w  金猪/nz  饼/n  、/w  牛舌饼/nf  、/w  黄油/nf  枣泥/n  ~~/nx  蜜/n  三刀/nz  太油/n  了/ule  点/qt  、/w  拿破仑/n  觉得/v  一般/ad  般/uyy  、/w  抹茶/nz  酥/a  没有/v  我/rr  想象/v  的/ude1  那种/r  浓浓的/z  抹茶/nz  味/ng  、/w  山楂/nf  锅盔/nf  也/d  不错/a  ~/nx  反正/d  又/d  挺好吃/a  ~/nx  真的/d  好/a  好吃/a  啊/y
虽然/c  有点/d  小/a  贵/a  但是/c  口感/n  味道/n  都/d  超值/nz  啊/y
很/d  喜欢/vi  那个/rz  小猪/nz  造型/n  的/ude1  南瓜/nf  口味/n
还有/v  牛舌饼/nf  玫瑰/n  饼/n  不错/a
来/vf  北京/ns  最/d  想/v  带/v  的/ude1  就是/v  他家/r  的/ude1  玫瑰/n  饼了/nrj
最好/d  的/ude1  清宫/n  点心/nf
以前/f  在/p  哪边/r  上班/vi  的/ude1  时候/n  经常/d  去/vf
带/v  点/qt  小点心/nz  回来/v  吃/v  …/w  挺好/nz
挺/d  正宗/b  的/ude1  老字号/n
人/n  很多/m
路过/v  总是/d  要来/v  个/q  肉/n  串/q  什么/ry  的/ude1  才/d  过瘾/a
依旧/z  是/vshi  小时候/n  的/ude1  味道/n
非常/d  好/a  老北京/nz  的/ude1  点心/nf
宝宝/n  很/d  爱吃/v
回家/vi  也/d  给/p  老人/n  带/v  些/q
主要/b  是/vshi  干净/a
而且/c  比较/d  传统/n
有一点/nz  京味/n
让/v  人/n  感觉/n  不错/a
找/v  直营店/nis  的/ude1  稻香村/ns   /w  马路上/l  全/a  是/vshi  假/a  的/ude1   /w  这家/r  早上/t  去/vf  的/ude1   /w  东西/n  很多/m  很/d  全/a  每次/r  都/d  买/v  十/m  来样/nz  每样/nz  都/d  各/rz  要/v  几/d  块/q  装/v  两/m  个/q  大/a  盒子/n
我们/rr  全家/n  都/d  喜欢/vi  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1
主要/b  现在/t  卖/v  这种/r  点心/nf  又/d  这么/rz  全/a  的/ude1  地方/n  太少/d  了/ule  主要/b  选择性/n  多/a  口味/n  又/d  好/a
继续/v  支持/v  这家/r  店/n  大/a  品种齐全/i
都/d  是/vshi  地道/a  的/ude1  北京/ns  味儿/n
肉松/nf  卷/q  湿湿的/z  蛋糕/nf  配上/v  两头/n  足足/d  的/ude1  肉松/nf  沙拉酱/nf  秒杀/v  一切/rz
山楂/nf  锅盔/nf  酸酸的/z  很/d  爽口/a
拿破仑/n  的/ude1  老/a  奶油/n  也/d  是/vshi  心头/s  大爱/nz
中式/b  点心/nf  老字号/n  全/a  满分/n
每次/r  去/vf  几乎/d  都/d  要/v  排队/vi  的/ude1  生意/n  真的/d  超/v  好/a
主要/b  是/vshi  东西/n  好吃/a  啊/y
一些/r  点心/nf  也/d  很给力/nz
想/v  我/rr  寒假/t  去/vf  北京/ns  玩儿/v  的/ude1  的/ude1  时候/n  住在/v  王府井/ns
那时候/nz  每天/r  都/d  要/v  跑到/v  灯市口/nz  那里/rzs  买/v  糕点/n  吃/v  啊/y  ~~/nx  我/rr  上/f  辈子/qt  一定/b  是/vshi  宫里/s  的/ude1  娘娘/n
就/d  爱口/ns  御膳房/nz  的/ude1  点心/nf  ~/nx  —/w   /w  —/w  、/w  最喜欢/nz  萨其马/n  了/ule  ~/nx  特别/d  好吃/a  ~/nx  甜而不腻/z
前两天/i  老爸/n  去/vf  北京/ns  出差/vi  特地/d  让/v  他/rr  给/p  我/rr  带了好多稻香村/nt  的/ude1  点心/nf  ~/nx  好开心/l  ~~/nx  我/rr  是/vshi  在/p  TB/nx  上/f  买/v  的/ude1   /w  之前/f  在/p  论坛/n  里/f  总是/d  看到/v  别人/rr  说/v  稻香村/ns  如何/ryv  如何/ryv  的/ude1  好吃/a  忍不住/v  终于/d  下手/vi  了/ule  果然/d  好吃/a  啊/y
我/rr  爱/v  死/v  山楂/nf  锅盔/nf  了/ule
还/d  喜欢/vi  核桃/nf  排/v  条/q  ~~/nx  乌梅/n  酥/a
红糖/n  萨其马/n  ~~/nx  讨厌/v  啊/y  ~~/nx  只能/v  在/p  网上/s  买/v  呜呜/o
自己/rr  不/d  爱吃/v  点心/nf   /w  但是/c  每次/r  回家/vi  都会/n  给/p  家人/n  带/v   /w  大家/rr  都/d  说好/v  都/d  很/d  爱/v   /w  北京/ns  风味/n  点心/nf  柜台/n  很/d  有/vyou  感觉/n  、/w  每次/r  回家/vi  都/d  要/v  带/v  很多/m  、/w  喜欢/vi  枣糕/n  、/w  肉松/nf  圈/qv  、/w  核桃/nf  排/v  、/w  还有/v  巧克力/nf  威化/nz  、/w  红糖/n  撒/v  其/rz  玛/nz  、/w  麻麻/nz  喜欢/vi  吃/v  大布丁/nrf  多年/mq  信任/vn  的/ude1  品牌/n
我们/rr  家/q  及/cc  亲朋好友/n  是/vshi  很多/m  品种/n  的/ude1  铁杆/n  粉丝/nf
希望/v  能/v  越来越/d  好/a
经典/n  的/ude1  老北京/nz  糕点/n    /w  味道/n  一直/d  很好/ad   /w  老年人/n  都/d  很/d  喜欢/vi  吃/v   /w  路过/v  就会/nt  给/p  他们/rr  带回去/n  点/qt  特别/d  喜欢/vi  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  了/ule
各式各样/bl  的/ude1  好多/mq  种类/n  的/ude1
有时候/d  买/v  一些/r  放/v  在家/vi  也/d  比较/d  能/v  放/v
几/d  天/qt  是/vshi  没问题/nz  的/ude1  了/ule
当/p  早餐/n  吃/v  特别/d  方便/a
最/d  喜爱/v  的/ude1  是/vshi  南瓜饼/nf  和/cc  肉松/nf  卷/q  、/w  蛋黄/nf  酥/a  了/ule
老/a  品牌/n  吃/v  着/uzhe  放心/v
很/d  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  点心/nf
每次/r  都/d  要买/nz  很多/m  种/q
种类/n  齐全/a
主要/b  是/vshi  老字号/n
非常/d  好吃/a  下班/vi  必经之路/nz  ~/nx    /w  牛舌饼/nf  ~/nx  桃仁/n  松糕/nf  ~/nx  枣花/nz  酥/a  ~/nx  黄糕/nf  ~/nx   /w  每次/r  必/d  买/v  ~/nx  熟食/n  那边/rzs  还/d  可以/v  ~/nx    /w  松仁/n  小肚/nz  ~/nx   /w  糖醋排骨/nf  ~/nx   /w  酸豆角/nf  还/d  不错/a
在/p  糕点/n  届/q  也/d  算是/v  比较/d  资深/b  的/ude1  了/ule
他家/r  的/ude1  的/ude1  那个/rz  小/a  凉菜/nf  也/d  不错/a  忘了/v  叫/vi  什么/ry  了/ule
家里/s  每次/r  买糕点就会/nt  去/vf  这里/rzs
老字号/n  了/ule
东西/n  不贵/a
味道/n  好/a
最爱/a  拿破仑/n
好吃/a  我家/n  附近/f  这/rzv  没有/v    /w  每次/r  去/vf  我/rr  朋友/n  那玩/nr
  /w  我/rr  都会/n  去/vf  店里/n  买回/vf  一些/m
反正/d  是/vshi  挺好吃/a  的/ude1  太/d  好吃/a  啦/y
非常/d  喜欢/vi  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  各种/rz  糕点/n
味道/n  都/d  是/vshi  相当/d  的/ude1  好吃/a
价格/n  也/d  不贵/a
一直/d  很/d  喜欢稻香村/nt  的/ude1  点心/nf
甜而不腻/z
而且/c
每次/r  吃/v  都/d  感觉/n  很/d  香/a
推荐/v  那里/rzs  的/ude1  糕点/n  礼盒/n
一/m  盒/ng  里面/f  有/vyou  很多/m  种/q
而且/c  味道/n  都/d  很好/ad  ~/nx  很好/ad
特别/d  爱吃/v
以前/f  老/a  去/vf  前门/ns  那家/r  店/n
人/n  特别/d  多/a  呢/y
有/vyou  个/q  椒盐/n  味道/n  的/ude1  点心/nf  不/d  知道/v  叫啥/nz  特别/d  好吃/a
去/vf  了/ule  总是/d  直接/ad  指着/v  要/v  那个/rz
哈哈/o
特意/d  来/vf  营业部/nis  买/v
怕/v  旅游景点/nz  卖/v  的/ude1  不/d  正宗/b
很/d  传统/n  的/ude1  店面/n
里面/f  工作人员/nnt  都/d  穿着/n  白大褂/n
因为/c  要/v  乘车/vn  所以/c  买了/v  四/m  斤/q  盒/ng  〜/w  味道/n  很好/ad
价钱/n  也/d  可以/v  接受/vn
稻香村自己的营业部/nt  品种/n  全/a  、/w  更新快/l
买了/v  6/m  样/ng
有/vyou  小/a  豆包/nf  、/w  核桃/nf  薄脆/n  、/w  起/vf  酥/a  、/w  喜莲/nz  酥/a  、/w  拿破仑/n  、/w  牛舌饼/nf
家人/n  非常/d  喜欢/vi
吃/v  一/m  回想/v  两/m  回/v  '/nx  吃/v  两/m  回/v  就会/nt  带/v  很多/m  朋友/n  去/vf  '/nx  一传十/i  '/nx  十传百/nz  '/nx  哈哈/o  '/nx  回头客/n  很多/m  '/nx  祝/v  生意兴隆/nz  '/nx  为什么/ryv  沈阳/ns  和/cc  北京的稻香村里/nt  的/ude1  点心/nf  差/a  这么/rz  多/a
北京/ns  的/ude1  样式/n  很多/m
样式/n  和/cc  沈阳/ns  也/d  不/d  一样/uyy
小时候/n  就/d  喜欢稻香村/nt
更喜欢北京/nt  的/ude1  稻香村/ns
喜欢/vi  蛋黄/nf  酥/a
喜欢/vi  绿豆糕/n  好/a  多年/mq  了/ule
钢炉/nr   /w  枣糕/n   /w  红豆/n   /w  蜂蜜蛋糕/nf  等等/udeng  太多/ad  了/ule
但/c  他家/r  豆沙/n  和/cc  枣/n  的/ude1  东西/n  做/v  的/ude1  最好/d
如今/t  各类/r  面包店/nis  横行霸道/vl   /w  更/d  怀念/v  这/rzv  种/q  味道/n
用/p  台湾人/n  的/ude1  话说/vn
这/rzv  就是/v  古早味/nf
在/p  地/ude2  的/ude1
稻香村/ns
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
这家/r  店/n
位置/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很好/ad
第一/m  营业部/nis  在/p  东直门/ns  那边/rzs
一/m  次/qv  路过/v  去/vf  哪里/rys  看看/v
哈哈/o
小吃/n  货/n  原来/d  无意中/nz  吃/v  过/uguo
之后/f  就/d  爱上/v  了/ule  稻香村/ns  的/ude1  味道/n
尤其/d  是/vshi  那个/rz  抹茶/nz  球/n
超级/b  好吃/a  啊/y
  /w  后来/t  就/d  总/b  让/v  北京/ns  的/ude1  朋友/n  给/p  带一/nrj  些/q
但/c  还是/c  吃/v  不/d  爽/ag
这次/r  我/rr  要/v  多/a  买点/n
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1  !!  /w  赞赞/nz  赞/vg  !/w  点心/nf  就/d  不/d  多/a  说/v  了/ule
大家/rr  都/d  知道/v
还/d  喜欢/vi  这/rzv  的/ude1  泡菜/nf
海带丝/nz
还有/v  叉烧肉/nf
快/a  过年/vi  的/ude1  时候/n  有/vyou  八宝饭/nf
豆沙/n  那/rzv  叫/vi  一个/mq  正/d
喜欢/vi  那里/rzs  的/ude1  熟食/n  豆制品/n
每次/r  去/vf  都买/nr  一些/m
十/m  块/q  一/m  斤/q
味道/n  很好/ad
回味/vn  也/d  不错/a
但/c  大店/n  才/d  有/vyou  熟食/n
小店/n  仅有/nz  糕点/n  给/p  满分/n  的/ude1  是因为/c  稻香村/ns  是/vshi  每个/r  北京/ns  孩子/n  从小到大/nz  的/ude1  记忆/n  吧/y
牛舌饼/nf  、/w  糖火烧/nf  、/w  萨其马/n  、/w  拿破仑/n
这些/rz  通通/d  都/d  是/vshi  属于/v  北京/ns  孩子/n  的/ude1  记忆/n
吃/v  这/rzv  东西/n
还是/c  感情/n  占/v  的/ude1  比重/n  大/a
买/v  过/uguo  他家/r  的/ude1  礼盒/n
是/vshi  在/p  年前/t
人/n  非常/d  多/a
排/v  了/ule  近/a  一/m  小时/n  队/n  才/d  买到/v
点心/nf  分量/n  很/d  足/a
南瓜饼/nf  和/cc  抹茶/nz  酥/a  很/d  好吃/a
萨琪玛/nf  偏/d  甜/a  了/ule  点/qt
家人/n  都/d  觉得/v  不错/a
各式/r  的/ude1  点心/nf  确实/ad  非常/d  棒/ng  的/ude1
自己/rr  特别/d  喜欢/vi  啊/y
呵呵/e
尤其/d  钟爱/v  他家/r  的/ude1  萨琪玛/nf
味道/n  相当/d  的/ude1  不错/a  啊/y
而且/c  南瓜饼/nf  也/d  是/vshi  特别/d  的/ude1  好吃/a  啊/y
赞/vg  一个/mq  呢/y
呵呵/e
我/rr  个人/n  觉得/v  真的/d  不/d  错/v   /w  点心/nf  的/ude1  口味/n  我们/rr  一/m  宿舍/n  都/d  喜欢/vi  宿舍/n  的/ude1  北京/ns  姑娘/n  每次/r  回家/vi  再/d  回/v  宿舍/n  都/d  得/ude3  给/p  我们/rr  带/v  一百/m  块/q  的/ude1  紫菜/n  肉松/nf  卷/q   /w  牛舌饼/nf   /w  核桃/nf  排/v  等等等等/b  都/d  很/d  喜欢/vi  ~/nx  我/rr  进京/vi  的/ude1  时候/n  去/vf  买/v  发现/v  他们/rr  收钱/v  找钱/vi  都/d  放在/v  小盘子/n  里/f  用/p  镊子/n  夹/v  找/v  我/rr  的/ude1  五/m  分/qt  硬币/n  我/rr  还/d  留/v  着/uzhe  呢/y  我/rr  觉得/v  这样/rzv  的店/ns  少有/a  了/ule
超/v  好吃/a  的/ude1  点心/nf   /w  最爱/a  南瓜饼/nf   /w  在/p  我们/rr  这里/rzs  买/v  的/ude1  稻香村/ns  味道/n  完全/ad  不/d  一样/uyy   /w  价格/n  也/d  很/d  便宜/a   /w  全家/n  都/d  喜欢/vi   /w  每/rz  一样/uyy  都/d  好吃/a   /w  买了/v  好多/mq  ~/nx  因为/c  早上/t  去/vf  的/ude1   /w  也/d  没/d  排队/vi  ~/nx  服务/vn  的/ude1  姐姐/n  也/d  很好/ad  住在/v  首都剧场/nz  对面/f  的/ude1  酒店/nis
离/v  这家/r  比较/d  近/a
之前/f  对北京/ntc  点心/nf  的/ude1  印象/n  是/vshi  干硬/nz
这次/r  算是/v  正视/vn  听/v  了/ule
很/d  实诚/nz  的/ude1  点心/nf
每样/nz  都/d  很/d  好吃/a
营业员/nnt  很/d  耐心/a  的/ude1  走来/v  走/v  去拿/nz  点心/nf
盒子/n  很大/d
只好/d  散装/b  的/ude1  买了/v  回来/v  自己/rr  分装/v  到/v  小袋子/nrj  里/f  送给/v  家中/s  长辈/n
宁愿/d  下次/t  再买/nz  也/d  不能/v  一次性/d  吃/v  撑/v  啊/y
冒着/v  大雪/n  一早/d  就/d  去/vf  了/ule
人/n  不/d  多/a
但/c  金猪/nz  饼/n  么/y  看到/v
说是/v  叫/vi  不到/v
不/d  知道/v  是不是/v  有/vyou  季节性/n  的/ude1
看/v  照片/n  超/v  可爱/a  啊/y
要是/c  有/vyou  网店/nz  就/d  好/a  了/ule
店里/n  食品/n  品种/n  很多/m
糖/n  什么/ry  的/ude1  也/d  有/vyou  不是/c  稻香/nz  春/tg  出/vf  的/ude1
但/c  价/n  牌/n  卡上都/ns  写/v  得/ude3  非常/d  清楚/a
零食/n  对/p  每/rz  一个/mq  人/n  来说/uls
尤其/d  是/vshi  女孩/n  来说/uls  都/d  是/vshi  一/m  种/q  诱惑/vn
里/f  所以/c  当/p
我/rr  也/d  是/vshi  一个/mq  爱吃/v  零食/n  的/ude1  女孩/n
来/vf  这里/rzs  嘛/y  我/rr  最喜欢/nz  的/ude1  是/vshi  沙琪玛/nf  和/cc  拿破仑/n
之前/f  并不知道/l  拿破仑/n  是/vshi  什么/ry
相信/v  很多人/nt  也/d  不是/c  很/d  明白/v  拿破仑/n  是/vshi  什么/ry
这里/rzs  我/rr  也/d  不要/d  告诉/v  大家/rr  了/ule
反正/d  我/rr  敢说/nz  去/vf  试一试/v  就/d  会/v  明白/v  了/ule
而且/c  对/p  爱吃/v  零食/n  的/ude1  人/n  来说/uls
这/rzv  一定/b  又是/c  一/m  种/q  诱惑/vn
这里/rzs  的/ude1  沙琪玛/nf  真的/d  很/d  不错/a
感觉/n  和/cc  其它/rz  地方/n  的/ude1  口味/n  不/d  一样/uyy
很香/nz  很/d  有/vyou  feel/nx
去/vf  尝试/v  吧/y
顶下/f
稻香村/ns  名副其实/vl
点心/nf  真的/d  很棒/a  而且/c  不是/c  很贵/a
前两天/i  买了/v  两/m  个/q  礼盒/n  给/p  家人/n  快递/v  回去/v  了/ule
家人/n  也/d  觉得/v  很好/ad
所以/c  建议/n  盆/n  友/ng  们/k  尝尝/v
从小/d  就/d  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
爸爸妈妈/nz  爱吃/v  果酱/nf  盒/ng  儿/ng  、/w  牛舌饼/nf
现在/t  出/vf  了/ule  很多/m  新/a  的/ude1  糕点/n
有/vyou  个/q  喜莲/nz  酥/a
起酥/nf  的/ude1  那种/r  皮儿/n
莲蓉/nz  馅儿/n
特别/d  爱吃/v
还有/v  金砖/nz  面包/nf
奶酪/nf  是/vshi  成块/n  的/ude1
呵呵/e
每天/r  下车/vi  走到/vf  单位/n  的/ude1  路上/s  都/d  要/v  经过/p  这家/r  店/n   /w  想/v  抵御/vn  老字号/n  的/ude1  诱惑/vn  真是/d  很/d  难得/a  啊/y  现在/t  又/d  到/v  了/ule  可以/v  吃/v  元宵/nf  的/ude1  季节/n  了/ule   /w  巧克力/nf  元宵/nf  我/rr  得/ude3  最爱/a  啊/y   /w  一定/b  要/v  在/p  天/qt  暖和/a  之前/f  吃/v  个/q  够/v  肉松/nf  卷/q   /w  红豆/n  烧/vi   /w  牛舌饼/nf    /w  蜂蜜蛋糕/nf    /w  太多/ad  都/d  好吃/a   /w  还有/v  值得一提/vl  的/ude1  就是/v  他家/r  的/ude1  兔/ng  腿/n  儿/ng    /w  一点/m  油/n  都/d  没有/v    /w  还/d  香/a    /w  就是/v  大/a   /w  一个/mq  人/n  吃/v  整个/b  有点/d  费劲/a  北京/ns  老字号/n
价格/n  也/d  在/p  逐渐/d  的/ude1  上涨/vi
越来越/d  贵/a  了/ule
但是/c  口味/n  用料/n  还是/c  都/d  是/vshi  一如既往/vl  的/ude1  实在/d  有/vyou  保障/vn
而且/c  还有/v  新/a  品/ng  出现/v
各种/rz  点心/nf  都/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  爱/vn  啊/y
椰蓉/n  饼/n
里面/f  满满的/z  椰蓉/n  啊/y
还有/v  牛舌饼/nf
红豆/n  烧/vi  绿豆/n  爽/ag
黄油/nf  枣泥/n
莲蓉/nz  饼/n
肉松/nf  卷/q
说/v  着/uzhe  说/v  着/uzhe  又/d  馋/a  了/ule
妈妈/n  很/d  喜欢/vi  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n
所以/c  我/rr  经常/d  来/vf  这里/rzs  给/p  她/rr  买/v
尤其/d  是/vshi  豌豆黄/n  她/rr  说/v  稻香村/ns  的/ude1  做/v  的/ude1  最/d  正宗/b
价格/n  相对来说/nz  不算/v  很/d  便宜/a
但是/c  给/p  老人/n  吃/v  放心/vn
过年/vi  过节/vi  最喜欢/nz  给/p  老人/n  买/v  上/f  一/m  盒/ng  点心/nf
老人/n  们/k  保证/v  都喜欢/nr
我/rr  最喜欢/nz  枣泥/n  儿/ng  系列/n  的/ude1  东西/n
熟食专柜/nt  我/rr  就/d  最喜欢/nz  牛腱/nz  子/ng  啦/y
肝儿/n  啦/y  什么/ry  的/ude1
豆制品/n  系列/n  最/d  牛/n  了/ule
我/rr  喜欢/vi  的/ude1  八宝菜/nf  啦/y  简直/d  没治了/l  就/d  ～/w  ～/w  说/v  到/v  稻香村/ns  就是/v  好/a  呢/y
五谷/n  杂粮/n  的/ude1  健康/a  美食/n
老/a  北京/ns  特色/n
糕点/n  虽/c  不如/v  西饼店/nt  包装/n  好/a
但是/c  味道/n  很好/ad
一/m  到/v  饭/n  点儿/q
或是/c  过节/vi  什么/ry  的/ude1
还/d  得/ude3  排队/vi
就是/v  这个/rz  有点烦/l
不过/c  为了/p  实惠/an  的/ude1  美味/n  还是/c  可以/v  等/udeng  滴/v
不错/a  哦/e  这家/r  店/n  离/v  学校/nis  很/d  近/a
原来/d  这里/rzs  的/ude1  羊肉串/nf  很/d  好吃/a
经常/d  下学/v  买/v  两/m  串/q
和/cc  朋友/n  放学/vi  的/ude1  时候/n  一边/d  走/v  一边/d  吃/v
点心/nf  也/d  都/d  很/d  经典/n
很早/d  就/d  想去/v  买/v  稻香村/ns  了/ule
这次/r  回家/vi  给/p  老人/n  带/v  的/ude1
小时候/n  记得/v  很/d  清楚/a  吃/v  这些/rz  点心/nf
但是/c  老人/n  们/k  未必/d  吃/v  过/uguo  这么/rz  正宗/b  的/ude1  点心/nf
希望/v  回去/v  老人/n  们/k  喜欢/vi
味道/n  很好/ad
顶一下/d  自己/rr  的/ude1  传统/n  点心/nf
每年/r  春节/t  都会/n  收到/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  匣子/n
每次/r  都/d  先吃/nz  奶油/n  类/q  的/ude1
然后/c  酥/a  类/q  的/ude1
饼/n  类/q  的/ude1  都/d  剩下/v
挺/d  开心/a  的/ude1  是/vshi  能/v  看到/v  稻香村/ns  在/p  恢复/v  过去/vf  的/ude1  糕点/n
譬如/v  跑/v  了/ule  两/m  年终/t  于/p  买到/v  的/ude1  重阳/t  花糕/n
这段/r  时间/n  一直/d  换/v  着/uzhe  买/v
家里/s  老人/n  觉得/v  核桃/nf  排/v  萨其马/n  都/d  不错/a
我/rr  喜欢/vi  椰/ng  丝/n  球/n
争取/v  所有/b  的/ude1  都买一/nr  遍/qv  尝尝/v
这家/r  就/d  在/p  单位/n  门口/s
喜欢/vi  吃/v  凤梨酥/nf  和/cc  椰子/nf  酥/a
有时候/d  早晨/t  买/v  几/d  块/q  当/p  早餐/n  吃/v  ；/w  每次/r  回老家/vi  也/d  是/vshi  带/v  几/d  格/b  给/p  老人/n
就是/v  每次/r  去/vf  人/n  都/d  非常/d  多/a
需要/v  排队/vi
尤其/d  是/vshi  节假日/t  的/ude1  时候/n
该/rz  怎么/ryv  点评/v  呢/y   /w  对于/p  12/m  年/qt  学生/nnt  生涯/n  都/d  在/p  这/rzv  条/q  灯市口/nz  大街/n  里/f  度过/v  的/ude1  孩子/n  来说/uls   /w  这里/rzs  就是/v  童年/t  的/ude1  回忆/vn  呀/y   /w  小时候/n  每/rz  天下学/nrj  都会/n  来/vf  这儿/rzs  买/v  一/m  串/q  羊肉串/nf  一/m  串/q  鸡肉/nf  串/q   /w  用/p  那种/r  像/v  牛皮纸/n  但是/c  薄/a  很多/a  的/ude1  棕色/n  的/ude1  纸/n  捏着/v  棍儿/n   /w  羊肉串/nf  要/v  撒/v  孜然/nf  和/cc  辣椒面/nz   /w  一块/s  五一/m  串/q   /w  吃完/v  了/ule  再/d  回家/vi   /w  现在/t  都/d  没有/v  了/ule
还有/v  这里/rzs  的/ude1  熟食/n
每逢/v  过年/vi  过节/vi  都会/n  在/p  这儿/rzs  买/v  好多/mq  鸡肉/nf  泥/n  肠/n   /w  打上/v  花刀/nr  一/m  炸/v   /w  蘸/v  着/uzhe  番茄酱/nf   /w  一家子/n  的/ude1  小/a  孩子们/nz  都/d  抢/v  疯/vi  了/ule
还有/v  点心/nf   /w  依旧/z  是/vshi  老式/b  国营店/nt  的/ude1  风格/n   /w  都/d  是/vshi  散装/b  的/ude1   /w  找钱/vi  要用/v  镊子/n  夹/v
太多/ad  回忆/v  了/ule   /w  关于/p  老北京/nz   /w  关于/p  灯市东口/ns   /w  关于/p  自己/rr
诶/e  哟/e  ../w  去/vf  这/rzv  稻香村/ns  只能/v  用/p  一句话/l  来/vf  形容/v  ./w  买/v  啥/ry  都/d  要/v  排队/vi  `/nx  .../w  真的/d  是/vshi  人/n  超/v  多/a  的/ude1  ../w  应该/v  那时候/nz  就/d  在/p  公司/nis  隔壁/s  ../w  每天/r  早上/t  去/vf  买/v  牛奶/nf  .../w  大/a  早上/t  ../w  那/rzv  里面/f  人/n  都超多./nt  `/nx  ./w  生意/n  真的/d  很好/ad  无比/z  想念/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  !!!!!! /w  每次/r  回去/v  都/d  要/v  买/v  一/m  堆/v  吃/v  !!!!! /w  没/d  甚么/r  可说/c  的/ude1  了/ule   /w  唯一/b  不/d  满意/v  的/ude1  就是/v  不卖/v  送花/nz  蛋糕/nf  了/ule
以前/f  放学/vi  还/d  老/a  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  鸡肉/nf  串儿/n   /w  特别/d  喜欢/vi  售货员/nnt  把/pba  点心/nf  搁/v  一/m  纸袋/n  儿/ng  里/f  啪啪/o  一/m  包/v
虽然/c  旁边/f  有味/n  多/a  美/b   /w  金凤呈祥/ns  这些/rz  洋气/a  的/ude1  面包房/n   /w  但是/c  稻香村/ns  的/ude1  地位/n  依然/d  不可动摇/vl   /w  每/rz  回去/v  都一堆/nr  人/n   /w  跟/p  不要/d  钱/n  似的/u   /w  真/a  高兴/a  !!!!/w  来/vf  稻香村/ns  的/ude1  一般/ad  都/d  是以老北京/nt  为主/vi   /w  糕点/n  便宜/a  口味/n  好/a   /w  有/vyou  糖/n   /w  无/v  糖/n  的/ude1  都有/nr   /w  装盒/n  送礼/vi  分/qt  4/m  斤/q  和/cc  六/m  斤/q  包装/n  的/ude1  纸盒/n   /w  每逢/v  农历/n  节气/n  还/d  会/v  有/vyou  特定/b  的/ude1  节气/n  点心/nf  \(/w  ^o^/nx  )//w  ~/nx   /w  我/rr  一直/d  都/d  是稻香村/nt  的/ude1  忠诚/a  粉丝/nf
这次/r  来/vf  王府井/ns  看/v  见/v  了/ule  当然/d  要/v  光顾/v  了/ule    /w  绿豆糕/n  每次/r  必/d  买/v
   /w  还有/v  肉松/nf  卷/q   /w  也/d  不错/a     /w  反正/d  就是/v  口味/n  很/d  不错/a                 /w  服务/vn  大姐/n  也/d  不错/a  哟/e    /w  很/d  有/vyou  耐心/a  我/rr  觉得/v  这/rzv  的/ude1  牛舌饼/nf  还是/c  比较/d  有/vyou  印象/n  的/ude1
我/rr  很/d  喜欢/vi  这/rzv  的/ude1  环境/n  看/v  了/ule  就/d  觉得/v  很/d  干净/a
还有/v  这/rzv  的/ude1  网购/v  电子/n  卷/q  很/d  便宜/a  的/ude1
我/rr  很/d  喜欢/vi  很/d  划算/a
北京/ns  的/ude1  老字号/n  了/ule
现在/t  分店/nis  开/v  的/ude1  遍地/vn  都/d  是/vshi
很/d  方便/a
糕点/n  最喜欢/nz  拿破仑/n  和/cc  黑/a  麻/n  点心/nf
熟食/n  也/d  不错/a
喜欢/vi  松仁/n  小肚/nz
一/m  到/v  节气/n  得/ude3  提早去/i
猪蹄/nf  不错/a
比/p  庆丰/nz  的/ude1  有/vyou  嚼头/nz
比/p  一手/d  店/n  的/ude1  味道/n  好/a
总体/n  上/f
稻香村/ns  的/ude1  各种/rz  都/d  是/vshi  货真价实/vl
各种/rz  点/qt  心/n  就/d  不用说/vl  了/ule
都/d  还/d  不错/a
就是/v  排队/vi  ~~~/nx  老字号/n
没的说/nz  了/ule
爱吃/v  稻香村/ns  的/ude1  各种/rz  点心/nf
蛋糕/nf
以前/f  老/a  北京/ns  都/d  讲究/v  送礼/vi  送/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  匣子/n
大家/rr  请/v  认准/v  稻香村/ns  的/ude1  三/m  禾/ng  商标/n
不/d  知道/v  为什么/ryv  最近/t  出现/v  了/ule  好多/mq  各种各样/bl  的/ude1  稻香村/ns
什么/ry  河北的香港/nt  的/ude1
乱七八糟/al  的/ude1
只有/c  三/m  禾/ng  的/ude1  北京/ns  稻香村/ns  才/d  是/vshi  最/d  正宗/b  的/ude1  稻香村/ns
北京/ns  著名/a  的/ude1  糕点/n  品牌/n
好像/v  外地/s  的/ude1  朋友/n  来/vf  北京/ns
是/vshi  一定/b  要/v  带点稻香村/nt  的/ude1  糕点/n  回去/v  的/ude1
出/vf  了/ule  很/d  好吃/a  的/ude1  牛舌饼/nf
萨琪玛/nf
糖火烧/nf  以外/f
他家/r  的/ude1  熟食/n  也/d  超/v  好吃/a  的/ude1
非常/d  喜欢/vi  酱/n  肘子/n
还有/v  叉烧肉/nf
但是/c  真的/d  都/d  很贵/a
但是/c  都/d  很/d  好吃/a
从小/d  吃到/v  大/a  的稻香村/nt  ~/nx  最喜欢/nz  糖火烧/nf  和/cc  黄糕/nf  ~~/nx  每次/r  必/d  买/v
老北京/nz  的/ude1  味道/n  老北京/nz  的/ude1  特色/n  ~/nx  一定/b  是/vshi  吃/v  地道/a  的/ude1  稻香村/ns  嘛/y  ~/nx  店/n  员/ng  一个/mq  个/q  手脚/n  麻利/a  儿/ng  ~/nx  重量/n  准确/a  ~/nx  相当/d  给/p  力稻香村/nt  的/ude1  点心/nf  好多/mq  啊/y
老妈/n  经常/d  去/vf  买/v
遗憾/a  的/ude1  就是/v  放得/v  时间/n  太短/d  了/ule
去/vf  舅舅家/n
可以/v  给/p  送/v  一/m  盒/ng  啊/y
老婆饼/nf  很/d  好吃/a  啊/y
服务态度/nz  也/d  很好/ad  啊/y  好吃/a  的/ude1  东西/n  太多/ad  了/ule
牛舌饼/nf  、/w  肉松/nf  卷/q  、/w  布丁/nf  蛋糕/nf  、/w  松仁/n  枣糕/n  、/w  糖火烧/nf  、/w  山楂/nf  锅盔/nf  、/w  枣泥/n  酥/a  、/w  白/a  麻饼/nf  、/w  黑/a  麻饼/nf  、/w  海苔/n  蛋糕/nf  、/w  拿破仑/n
敢问/nz  他们/rr  家/q  又/d  不/d  好吃/a  的/ude1  东西/n  吗/y  ？/w  肉松/nf  卷/q   /w  松仁/n  枣糕/n   /w  糖火烧/nf   /w  蛋黄/nf  酥/a  这些/rz  都/d  非常/d  喜欢/vi  吃/v
每次/r  来/vf  的/ude1  时候/n  工作人员/nnt  都会/n  很/d  热情/an  的/ude1  招待/vn
而且/c  人气/n  也/d  很高/d
来/vf  这里/rzs  买/v  吃/v  的/ude1  东西/n  让/v  人/n  心里/s  比较/d  踏实/a
因为/c  他们/rr  卫生/an  很好/ad
很/d  干净/a  其实/d  向往/v  稻香村/ns  真的/d  很久/d  很久/d  了/ule  .../w  这个/rz  店/n  比/p  其他/rzv  的店/ns  要/v  大/a  ./w  一边/d  熟食/n  一边/d  糕点./nt  第一/m  次/qv  去/vf  很/d  有/vyou  范儿/nz  啊/y  ../w  南方/s  很少/ad  吃/v  这种/r  点心/nf  ./w  所以/c  其实/d  说实话/vl  不是/c  很/d  吃/v  得/ude3  惯/v  ./w  但/c  还是/c  发扬/v  吃货/nz  的/ude1  精神/n   /w  基本上/d  除了/p  蛋糕/nf  每样/nz  来/vf  两/m  个/q  ../w  然后/c  每样/nz  掰/v  一/m  口吃/vi   /w  其他/rzv  都/d  留给/v  别人/rr  扫尾/vn  了/ule  ../w  到/v  最后/f  还是/c  最爱/a  红豆/n  烧/vi  和/cc  绿豆/n  凸/ag  . /w  味道/n  最简单/nz  的/ude1  反而/d  是/vshi  最喜欢的./nt  离/v  公司/nis  最近/t  的/ude1  一家/n  分店/nis
中午/t  吃完饭/l  常去/nr  逛逛/v
店面/n  是/vshi  长条/n  型/k  的/ude1
一边/d  卖/v  熟食/n
一边/d  卖/v  点心/nf
还有/v  主食/n  糖果/nf  什么/ry  的/ude1
每次/r  去/vf  人/n  都/d  不少/m
尤其/d  是/vshi  赶上/v  过节/vi
什么/ry  元宵节/t
端午节/t  还有/v  春节/t  一/m  到/v  好多人排队/nt  装/v  点心/nf  匣子/n  串亲戚/nz
喜欢/vi  她家/r  的/ude1  好几/m  款/q  点心/nf
最早/d  只/d  吃/v  牛舌饼/nf
后来/t  出/vf  了/ule  N/nx  种/q  产品/n  都/d  不错/a
还有/v  专门/d  为/p  糖尿病人/n  生产/vn  的/ude1  无/v  糖/n  点心/nf
比/p  一般/ad  的/ude1  小贵/nr  一点/m
每/rz  款/q  点心/nf  来/vf  那么/c  几/d  块/q  每次/r  也/d  就/d  二十/m  多/a  块钱/q
还/d  可以/v   /w  刷卡/vi
老字号/n  里/f  这家/r  算做/nz  的/ude1  很/d  不错/a  的/ude1
我会/r  一如既往/vl  的/ude1  支持/vn
多少年的老店/nt  了/ule
一直/d  都/d  有/vyou  光顾/v  ~/nx  小学/nis  的/ude1  时候/n  这里/rzs  还有/v  卖/v  炸/v  羊肉串/nf  的/ude1
就是/v  那种/r  弄好/nz  作料/n  直接/ad  炸/v  的/ude1
味道/n  非常/d  不错/a
才/d  2.5/m  米/q
现在/t  木/ng  有/vyou  了/ule
很/d  是/vshi  怀念/v  TAT/nx  蛋糕/nf  什么/ry  的/ude1
一直/d  喜欢/vi  五花/nz  蛋糕/nf
巧克力/nf  卷/q  ~/nx  熟食/n  更是/d  没的说/nz
种类/n  多/a  又/d  全/a
味道/n  也/d  很好/ad
现在/t  稻香村/ns  逢年过节/bl  都会/n  推出/v  一/m  款/q  老北京特色食品/nt
比如/v  坛子/n  肉/n  、/w  京八件/nf  、/w  无/v  糖/n  月饼/n  一类/b  的/ude1
还/d  会/v  在/p  店铺/n  前面/f  特意/d  支起/nr  摊子/n  卖/v
非常/d  方便/a
服务/vn  方面/n  都/d  很/d  热情/an
无论是/c  装盒/n  还是/c  换钱/vi
又/d  有/vyou  礼貌/an  又/d  快/a
尤其/d  是/vshi  装盒/n
点心/nf  匣子/n  跟/p  变魔术/nz  似的/u
一直/d  很/d  喜欢/vi  看/v  整个/b  过程/n
每次/r  都/d  想起/v  华容道/nz  ╮/n  (/w  ╯▽╰/n  )/w  ╭/n  环境/n  方面/n  就是/v  有点/d  小/a
逢年过节/bl  人/n  一/m  多/a  就/d  特别/d  挤/v
买/v  点心/nf  匣子/n  送/v  人/n  的/ude1  特多/d
一般/ad  这种/r  时候/n  我/rr  就/d  不/d  去/vf  了/ule  ~/nx  不/d  排/v  大/a  长队/n  啦/y  ╮/n  (/w  ╯▽╰/n  )/w  ╭/n  不是/c  北京/ns  本地人/nz
所以/c  此前/t  并不知道/l  这个/rz  是/vshi  老字号/n
看/v  了/ule  大家/rr  的/ude1  评价/vn  之后/f  去/vf  的/ude1
很好/ad
1/m
糕点/n  种类/n  很多/m  2/m
服务态度/nz  很好/ad
我/rr  一边看/nz  大家/rr  的/ude1  评价/vn  一边/d  买/v
凡是/d  提到/v  的/ude1  糕点/n
都/d  要/v  5/m  个/q
售货员/nnt  的/ude1  态度/n  都/d  很好/ad
不厌其烦/al
3/m
东西/n  实惠/an
1/m  个/q  也/d  卖/v
价钱/n  也/d  不贵/a  4/m
味道/n  挺好/nz
买/v  的/ude1  这么/rz  多/a  种类/n  虽然/c  还/d  没有/v  一一/d  尝/v  完/vn
不过/c  吃/v  过/uguo  的/ude1  几/d  种/q  都/d  还/d  不错/a
给/p  5/m  分/qt   /w  :/w  )/w  稻香村/ns  味道/n  神马/nz  的/ude1  就/d  不用/d  我/rr  多/a  说/v  了/ule  吧/y  ～/w  今儿/t  去/vf  买/v  糕点/n
有/vyou  送人/nt  的/ude1  有/vyou  留/v  着/uzhe  自己/rr  吃/v  的/ude1
有/vyou  个/q  实习/vn  营业员/nnt  mm/nx  态度/n  巨好/a  介绍/v  的/ude1  也/d  很/d  实诚/nz  ～/w  赞/vg  个/q  他家/r  的/ude1  椰/ng  丝/n  球/n  （/w  或者/c  是/vshi  其他/rzv  名字/n  …/w  我/rr  很/d  可耻/a  的/ude1  从来/d  记不住/v  这个/rz  点心/nf  叫/vi  神马/nz  …/w  ）/w  ～/w  老字号/n
从小/d  吃/v  大/a  的/ude1
东西/n  有/vyou  很多/m  变化/vn
怀念/v  以前/f  的/ude1  松花/n  糕/ng  和/cc  炸/v  羊肉串/nf
不过/c  再也/d  吃/v  不到/v  了/ule
糕点/n  做/v  的/ude1  一/m  绝/d
价格/n  也/d  不/d  像/v  现在/t  的面包店/nt  那样/rzv  不/d  靠谱/nz
整体/n  偏/d  甜/a
正合我意/l  ~/nx  最喜欢/nz  南瓜饼/nf  和/cc  牛舌饼/nf
老店/n  了/ule
我/rr  记得/v  小时候/n  妈妈/n  就/d  老/a  去/vf  那/rzv  买/v  点心/nf
到/v  现在/t  了/ule  还/d  一直/d  觉得/v  这家/r  稻香村/ns  最好/d
家里人/n  还/d  特意/d  大老远/nz  上/f  这/rzv  来/vf  买/v  点心/nf  呢/y
就是/v  觉得/v  这/rzv  的/ude1  好/a
最/d  放心/v  从/p  上学/vi  就/d  在/p  他家/r  买/v  点心/nf
最喜欢/nz  吃/v  萨其马/n  、/w  蜜/n  贡/vg  、/w  椰/ng  丝/n  饼/n  、/w  牛舌饼/nf  、/w  红豆/n  烧/vi
非常/d  正宗/b  的/ude1  老字号/n
每年/r  过节/vi  总是/d  排/v  很长/d  的/ude1  队/n  装/v  礼盒/n
很/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  京八件/nf
很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  感觉/n  老/a  字/n  號/q
我/rr  家住/v  對/p  面/nf
從/p  小/a  就/d  在/p  這/n  买/v  东西/n  吃/v
小/a  時候/n  老/a  吃/v  的/ude1  還/d  有/vyou  那/rzv  裡/nz  的/ude1  羊肉串/nf  雞/n  肉/n  串/q
點/qt  心里/s  愛/nz  吃/v  的/ude1  是/vshi  牛舌/nz  餅/n
美味/n  啊/y  没想到/nz  这个/rz  店/n  还有/v  单独/d  的/ude1  点评/vn  哦/e
从小/d  就/d  买/v  这家/r  的/ude1  点心/nf
吃/v  了/ule  好/a  多年/mq  好/a  多年/mq  好/a  多年/mq  了/ule
哈哈/o
最喜欢/nz  山楂/nf  锅盔/nf  和/cc  萨其马/n
牛舌饼/nf
以前/f  过年/vi  的/ude1  时候/n  还/d  装点/v  心/n  呢/y
现在/t  好像/v  很少/ad  有人/r  定/v  了/ule
还有/v  就是/v  元宵/nf  啦/y
现/tg  摇/v  现卖/nz
每次/r  都排大队/nt  的/ude1  哦/e
现在/t  点心/nf  也/d  涨/vi  了/ule  好多/mq  钱/n  了/ule
对了/vl
还有/v  他们/rr  家/q  的/ude1  熟食/n
也/d  是/vshi  家里人/n  的/ude1  最爱/a
干净/a
味道/n  好/a
这里/rzs  每天/r  的/ude1  货量特别大/nt
所以/c  根本/a  不/d  需要/v  担心/v  有/vyou  陈旧/a  的/ude1  货/n
吃/v  的/ude1  都/d  是/vshi  新鲜/a  哦/e
原来/d  门口/s  还有/v  个/q  卖/v  羊肉串/nf  的/ude1
每次/r  路过/v
必/d  吃/v  之/uzhi
就/d  在/p  母校/n  对面/f
从中学/ns  开始/vn  就/d  光顾/v
原来/d  喜欢/vi  吃/v  羊肉串/nf
怪味/n  豆/n
牛舌饼/nf
现在/t  对/p  他家/r  的/ude1  点心/nf  还是/c  特别/d  的/ude1  情有独钟/vl
各种/rz  枣泥/n  馅/ng  的/ude1  都/d  很/d  赞/vg
枣泥/n  方/q
枣花/nz  酥/a
状元/n  饼/n
还有/v  那种/r  枣泥/n  小方块/n
老公/n  喜欢/vi  果酱/nf  盒/ng
咸/a  起酥/nf
拿破仑/n
老妈/n  喜欢/vi  红/a  萨其马/n
老爸/n  喜欢/vi  红/a  蛋糕/nf
虎皮/n  卷/q  也/d  好吃/a
稻香村/ns  的/ude1  散装/b  怡/vg  达/v  山楂/nf  卷/q  和/cc  山楂/nf  汉堡/nsf  很/d  便宜/a
每次/r  必败/v
逢年过节/bl  更是/d  得/ude3  靠/v  抢/v  的/ude1
呵呵/e
对/p  这个/rz  老字号/n
是/vshi  有种/a  情结/n  在/p  的/ude1
平时/t  饿/v  了/ule  老/a  上/f  这/rzv  买/v  个/q  点心吃/l
还有/v  那小/nr  红薯/n
吃完/v  特/ag  涨/vi  肚/ng
但是/c  好好/d  吃/v
酸奶/nf  也/d  老/a  喝/vg  .../w  就是/v  没有/v  卖/v  我/rr  爱吃/v  的/ude1  小猪/nz  脸/n  的/ude1
中午/t  老想/n  买/v  的/ude1  点/qt  拌/v  菜/n  吃/v  ../w  但是/c  好/a  贵/a  呀/y  家门口/n  的/ude1  店/n
老公/n  超/v  爱吃/v  他家/r  的/ude1  点心/nf  了/ule
每周/r  都/d  得来/v  一/m  次/qv  了/ule
一样/uyy  一样/uyy  尝/v  了/ule
呵/e
整得/v  我/rr  也/d  爱吃/v  了/ule
饿/v  了/ule  还/d  挺/d  能/v  充饥/vi  的/ude1  了/ule
继续/v  购买/vn  中/f  ~/nx  爱吃/v  这里/rzs  的/ude1  酱牛肉/nf  和/cc  广东/ns  小/a  香肠/nf
总是/d  吃/v  不够/a
不过/c  价钱/n  也/d  是/vshi  在/p  不断/d  的/ude1  上涨/vi
若干/m  年/qt  前/f
这里/rzs  还有/v  个/q  外卖/nz  窗口/s
有/vyou  羊肉串/nf  和/cc  鸡肉/nf  串/q
现在/t  没有/v  了/ule
对了/vl
还有/v  这里/rzs  的/ude1  面包片/n  也/d  不错/a
3.5一/m  包/v
很/d  好吃/a
很/d  实惠/an
还有/v  这/rzv  的/ude1  点心/nf  也/d  是/vshi  咱/rr  北京/ns  人/n  的/ude1  最爱/a  了/ule  老字号/n  就是/v  不/d  一样/uyy
从小/d  吃到/v  大/a  的/ude1  点心/nf
童年/t  的/ude1  味道/n
到/v  外地/s  上学/vi
看到/v  稻香村/ns  的/ude1  麻饼/nf
那/rzv  就是/v  家/q  的/ude1  味道/n  啊/y
现在/t  早饭/n  还是/c  喜欢/vi  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  一向/d  是/vshi  经典/n  ~~/nx  过节/vi  经常/d  断/v  货/n  ~~/nx  也/d  确实/ad  非常/d  好吃/a  家里/s  经常/d  去/vf  买/v  蜂蜜蛋糕/nf  吃/v  ~/nx  很/d  喜欢/vi  吃/v  那里/rzs  的/ude1  蜂糕/n
从小/d  就/d  喜欢/vi
百/m  吃/v  不厌/v  老字号/n  啊/y
就是/v  不/d  一样/uyy
每次/r  点心/nf  都/d  是从/v  这里/rzs  买/v
还有/v  熟食/n
香肠/nf
酱肉/nf  什么/ry  的/ude1
还有/v  素/ag  十锦/nz
做/v  的/ude1  非常/d  好吃/a
点心/nf  不/d  便宜/a
但是/c  让/v  人/n  放心/vn  就/d  在/p  我/rr  学校/nis  对/p  面/nf
高中/nis  的/ude1  时候/n  常来/d  的/ude1
老字号/n  ~/nx  肉松/nf  卷/q
小猪/nz  南瓜饼/nf
巧克力/nf  威化/nz
等等等等/b  都/d  非常/d  好吃/a
以前/f  还/d  没/d  卖/v  羊肉串/nf  鸡肉/nf  串/q
经常/d  下/f  学/v  了/ule  来/vf  吃/v  ~/nx  老字号/n  呀/y
性价比/nz  也/d  很高/d  ~/nx  个人/n  最/d  稀罕/a  他们/rr  家/q  的/ude1  雪里红/n  炒/v  肉末/nf  哈哈/o
还有/v  木糖醇/nf  的/ude1  面包片/n
超级/b  好吃/a
个人/n  推荐/v  有/vyou  ~/nx  其他/rzv  的/ude1  东西/n  大家/rr  都/d  知道/v  啦/y  ~/nx  我/rr  就/d  不在/v  这里/rzs  说/v  了/ule  ~/nx  这家/r  店/n  真是/d  有/vyou  年头/n  了/ule
想/v  当年/t  我/rr  妈妈/n  在/p  附近/f  上班/vi
下班/vi  经常/d  买些/nz  好吃/a  的/ude1  回家/vi  ~/nx  牛舌饼/nf  很/d  不错/a
经济/n  实惠/an  ；/w  蜂蜜蛋糕/nf  也/d  是/vshi  许多/m  老人/n  的/ude1  最爱/a  ；/w  熟食/n  也/d  是/vshi  很好/ad
新鲜/a  味美/nz
比如/v  小/a  肚/ng
香肠/nf
叉烧肉/nf  ~/nx  好像/v  东西/n  都/d  很/d  好吃/a  没有/v  不好/a  的/ude1  ~/nx  服务/vn  也/d  不错/a
里面/f  的/ude1  蛋糕/nf  甜品/nf  我/rr  很/d  喜欢/vi
造型/n  也/d  是/vshi  蛮/d  独特/a  的/ude1
而且/c  有/vyou  各种/rz  奶油/n  夹心/b
看着/v  就/d  非常/d  的/ude1  好吃/a
而且/c  稻香村/ns  的/ude1  食物/nf  一直/d  都/d  是/vshi  很/d  可口/a  的/ude1
喜欢/vi  的/ude1  不得了/l  糕点店/n  里/f  的/ude1  老字号/n
绝对/d  无可替代/nz  的/ude1
最爱/a  她家/r  的/ude1  松仁/n  小肚/nz
炒/v  红果/ns
逢年过节/bl  她家/r  都会/n  推出/v  应季/a  的/ude1  糕点/n
很/d  人性化/vn
家里/s  老人/n  都/d  很/d  喜欢/vi
这个/rz  就/d  在/p  单位/n  边上/f
每天/r  都/d  可以/v  看到/v  很多/m  大爷/n  大妈/n  从/p  这里/rzs  出出入入/i
当然/d  了/ule  我/rr  也/d  是/vshi  非常/d  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1
平均/a  每周/r  都/d  至少/d  消费/v  三/m  次/qv  以上/f
无论是/c  点心/nf  还是/c  小菜/nr  都/d  是/vshi  非常/d  的/ude1  不错/a
这里/rzs  我/rr  强烈推荐/i  凉菜/nf  里面/f  有/vyou  个/q  牛肉/nf  的/ude1
具体/a  的/ude1  是/vshi  什么/ry  我/rr  不/d  记得/v  了/ule
但是/c  味道/n  超级/b  好/a
就是/v  有点/d  小/a  贵/a   /w  没/d  记错/nz  的话/udh  应该/v  是/vshi  40一/m  斤/q  吧/y
还有/v  三/m  合/v  火腿/nf   /w  味道/n  也/d  不错/a
都/d  是/vshi  瘦肉/n
绝对/d  比/p  王中王/nr  强/a  一/m  百倍/m
哈哈/o
总是/d  是/vshi  很/d  喜欢/vi  就/d  对了/vl  自从/p  在/p  这/rzv  买/v  过/uguo  些/q  糕点/n
就/d  一直/d  很/d  喜欢/vi
无论/c  逢年过节/bl  还是/c  介绍/v  北京/ns  特产/n
我/rr  都会/n  推荐/v  他家/r  的/ude1  糕点/n
最爱/a  酥皮/nz  和/cc  馅饼/nf  类/q  的/ude1  糕点/n
亲戚/n  朋友/n  都/d  很/d  爱/v
真是/d  老少咸宜/vl
每个/r  人/n  都/d  绝口/d  称赞/v
真是/d  太/d  好吃/a  啦/y  ~/nx  哈哈/o  牛舌饼/nf   /w  南瓜饼/nf   /w  蛋黄/nf  酥/a   /w  都/d  超级/b  好吃/a
品味/vn  正/d
香/a
我/rr  常/d  给/p  家里/s  爷爷/n  买点/n
每样/nz  都/d  少/a  买点/n
老人/n  哪个/ry  都/d  爱吃/v  ~/nx  虽然/c  常常/d  是/vshi  排大队/nt  的/ude1  人/n
不过/c  为了/p  馋嘴/vn  都得忍/nr  了/ule  呀/y
北京/ns  很/d  有名/a  的/ude1  小吃/n
他们/rr  家/q  的/ude1  服务/vn  都/d  挺好/nz
上次/t  过年/vi  回家/vi  就/d  在/p  他们/rr  店/n  买/v  的/ude1
买了/v  很多/m  盒/ng
家里/s  的/ude1  亲戚/n  都/d  很/d  喜欢/vi  吃/v
今年/t  还/d  去/vf  他们/rr  店/n  买/v
离/v  我/rr  住/vi  的/ude1  地方/n  不远/d  常/d  去/vf  买些/nz  点心/nf
味道/n  很好/ad
外地/s  的/ude1  同事/n  每次/r  回家/vi  前/f  也/d  都会/n  去/vf  买/v  一些/m  点心/nf  带回家/n  呢/y
稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  还是/c  最/d  好吃/a  的/ude1
做工/n  好/a
品种/n  也/d  多/a
最/d  喜爱/v  的/ude1  副食店/nis
如果/c  有/vyou  钱/n  我/rr  也/d  开/v  一家/n  加盟/v  的/ude1
喜欢/vi  买/v  蒜/nf  肠/n
酥/a  口/n  松/ng
美/b  莓/n  蛋糕/nf
逢年过节/bl  的/ude1  点心/nf  盒/ng  都/d  是/vshi  在/p  稻香村/ns  排队/vi  购买/v  的/ude1
不管/c  去/vf  到/v  哪里/rys  这里/rzs  都/d  是/vshi  我/rr  最爱/a  的/ude1  地方/n  之一/rz
嘿嘿/o    /w  最喜欢稻香村/nt  的/ude1  月饼/n  了/ule    /w  每年/r  都/d  期盼/v  着/uzhe  中秋节/t  的/ude1  到来/vn   /w
因为/c  到/v  了/ule  中秋节/t  我/rr  就/d  可以/v  吃/v  最爱/a  最爱/a  的/ude1  月饼/n  了/ule    /w  而且/c  中秋节/t  过后/v  我/rr  都/d  还/d  会/v  去/vf  店里/n  买/v
可是/c  都/d  没有/v  的/ude1  卖/v  了/ule  ……/w  只能/v  等/udeng  明年/t  再/d  吃/v  了/ule    /w  超级/b  喜欢/vi  豆沙/n  的/ude1  喜欢稻香村/nt
嘿嘿/o
每次/r  路过/v  都/d  得/ude3  买点/n  小/a  点心/nf
一/m  是/vshi  给/p  自己/rr  解馋/a
二/m  是/vshi  给/p  爷爷奶奶/nz  吃/v
他们/rr  就/d  爱吃/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
可能/v  他们/rr  做/v  的/ude1  比较/d  绵软/a
可口/a  吧/y
偶尔/d  也/d  买点/n  他们/rr  的/ude1  熟食/n
松仁/n  小肚/nz  感觉/n  挺好吃/a  的/ude1
那个/rz  桂/b  花糕/n  也挺/nz  好吃/a
很多/m  很多/m  好吃/a  的/ude1   /w  哈哈/o  因为/c  男朋友/n  就/d  在/p  附近/f  上班/vi
所以/c  我/rr  没事/vi  就/d  来/vf  这/rzv  逛逛/v  奶油/n  点心/nf  很/d  不错/a
这里/rzs  经常/d  排队/vi
人/n  可/v  不少/mq  我/rr  特别/d  的/ude1  喜欢/vn  吃/v  阿胶枣/nz
这里/rzs  卖/v  的/ude1  是/vshi  黑黑的/z
甜甜的/z
特别/d  的/ude1  有/vyou  嚼头/nz
非常/d  喜欢/vi  萨其马/n  真的/d  很棒/a
别的/rzv  地方/n  卖/v  的/ude1  都/d  特别/d  的/ude1  硬/a
这里/rzs  的/ude1  特别/d  的/ude1  软和/a
很/d  好吃/a
老字号/n  中的/v  经典/n
经久不衰/vl
店/n  内/f  不光/c  有/vyou  各式/r  点心/nf
还有/v  无糖专柜/nt
左边/f  的/ude1  熟食/n  区/n  是/vshi  当天/t  制作/v  的/ude1
售完/v  为止/u
也/d  是/vshi  美味/n  又/d  实惠/an  的/ude1  选择/vn
应该/v  说/v  是/vshi  老百姓/n  的/ude1  最爱/a  吧/y
牛舌饼/nf   /w  拿破仑/n   /w  肉松/nf  卷/q   /w  萨琪玛/nf   /w  绿豆糕/n   /w  松仁/n  枣糕/n   /w  南瓜饼/nf  等/udeng  等/udeng  没有/v  卖/v  的/ude1  不好/a  的/ude1  `/nx
 /w  我/rr  也/d  是/vshi  经常/d  凑热闹/vi  没给/v  老婆/n  孩子/n  吃/v  `/nx
这/rzv  是/vshi  北京稻香村最老的店/nt  之一/rz  了/ule
他家/r  店面/n  不大/d
但/c  让/v  人/n  进去/vf  后/f  并不/d  觉得/v  难受/a  、/w  窄巴/nz
相反/vi  给/p  人/n  一/m  种/q  很/d  紧凑/a  的/ude1  感觉/n
老是/d  让/v  人/n  卖点/n  这个/rz  、/w  又/d  想买/v  点/qt  那个/rz
总之/c  老是/d  买/v  不够/a
哈哈哈/o
很/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  肉食/n
向/p  叉烧肉/nf  、/w  肘子/n  肉/n  、/w  童子鸡/n  、/w  三/m  禾/ng  火腿/nf
真是/d  不/d  错/v
一/m  次/qv  总是/d  买/v  好多/m
他家/r  的/ude1  点心/nf  也/d  很/d  不错/a
像/v  肉松/nf  卷/q  、/w  核桃/nf  牌/n  、/w  黄/a  蛋糕/nf  、/w  黄油/nf  枣泥/n
这些/rz  也/d  是/vshi  让/v  你/rr  垂/v  延/vg  欲滴/v
都/d  很/d  好吃/a
服务员/nnt  也/d  会/v  给/p  你/rr  推荐/v  适合/v  你/rr  的/ude1  口味/n
让/v  你/rr  多/a  品尝/v  些/q  他们/rr  新/a  出/vf  的/ude1  产品/n
从小/d  就/d  在/p  这块/r  长大/vi  的/ude1  =/w  w/nx  =/w  经常/d  买回去/l  每星期/d  都/d  吃/v  啊/y  哈哈哈/o  觉得/v  这块/r  的/ude1  点心/nf  什么/ry  的/ude1  最好/d  了/ule  老/a  买/v  无/v  糖/n  专柜/n  那块/r  的/ude1  墨子/nz  酥/a   /w  南瓜饼/nf   /w  扎/v  俩眼/nz  的/ude1   /w  大个/n  圆/v  的/ude1  那个/rz  都/d  好吃/a
还有/v  其他/rzv  的/ude1  点心/nf  ~/nx  个人/n  觉得/v  凤梨酥/nf  和/cc  乌梅/n  酥/a  都/d  挺好/nz  的/ude1  ~~/nx  老/a  买/v  这/rzv  老/a  几样/nz
有的/rz  时候/n  看/v  没吃过/l  的/ude1  偶尔/d  买买/v  还是/c  这/rzv  几样/nz  最/d  爱吃/v  最/d  经典/n  ~/nx  啊/y  ~/nx  还有/v  早餐饼/nf  （/w  其实/d  就是/v  绿/a  豆饼/n  和/cc  红豆饼/nz  也/d  都/d  好吃/a  的/ude1
）/w  ~~~/nx  和/cc  鼓楼/ns  路口/n  那个/rz  味道/n  不相上下/vl  啊/y
还有/v  芝麻/n  真是/d  美味/n  呢/y  ~~/nx  一定/b  要/v  尝尝/v  从小/d  吃到/v  大/a  的副食铺/nt  是/vshi  北京/ns  人/n  的/ude1  就/d  没有/v  不/d  知道/v  他家/r  的/ude1  点心/nf  、/w  熟食/n  多少年/nz  都/d  不变/nz  过节/vi  的/ude1  首选/vn  佳/a  礼/n  古老/a  的/ude1  自来/d  白/a  自来红/nf  、/w  新颖/a  的/ude1  椰/ng  丝/n  球/n  豆沙饼/nf  稻香村/ns  在/p  一点/m  一点/m  的/ude1  革新/vn  但是/c  那/rzv  味道/n  确实/ad  一点/m  都/d  没有/v  变化/vn
基本上/d  每隔/d  两/m  天/qt  家里/s  就/d  会/v  出现/v  稻香村/ns  的/ude1  袋子/n  不吃/v  就/d  会/v  觉得/v  很/d  不/d  习惯/n
生活/vn  缺少/v  了/ule  很多/m  滋味/n  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  真是/d  没得说/l  ~~/nx  南店北开/nt  也/d  让/v  人/n  感觉/n  很/d  新鲜/a  ~/nx  最/d  爱吃/v  的/ude1  我/rr  数数/nz  啊/y  推荐/v  凤梨酥/nf  、/w  南瓜/nf  酥/a  、/w  椰蓉/n  饼/n  、/w  枣糕/n  、/w  牛舌饼/nf  、/w  拿破仑/n  ~~~/nx  真/a  美味/n  啊/y  ~~~/nx  不过/c  捏/v
热量/n  和/cc  口味/n  是/vshi  成正比/nz  的/ude1  ~~/nx  为/p  鸟/n  身材/n  只能/v  牺牲/v
偶尔/d  解馋/a  ~/nx  每次/r  都/d  买些/nz  熟食/n  和/cc  点心/nf  ~/nx  稻香村/ns  最爱/a
~~/nx  肘子/n
麻辣/z  肠/n
猪耳朵/nz
点心/nf  有/vyou  拿破仑/n
蛋卷/nf  什么/ry  的/ude1
几乎/d  所有/b  的/ude1  都买/nr  遍/qv  了/ule
相信/v  大多数/m  北京/ns  人都爱买稻香村/nt  的/ude1  ~/nx  老字号/n
买/v  熟食/n
买/v  小吃/n  都/d  来/vf  这里/rzs  的/ude1
爱吃/v  这里/rzs  的/ude1  豌豆黄/n  东西/n  都/d  很/d  新鲜/a  的/ude1  可以/v  刷卡/vi  哦/e
省/n  的/ude1  找/v  零钱/n  了/ule  但是/c
比方/v  花/n  了/ule  19.75/m
要是/c  给/p  现金/n  的/ude1  可能/v  零头/n  就/d  不要/d  了/ule
要是/c  刷卡/vi
就是/v  全部/n  了/ule  一直/d  喜欢/vi  稻香村/ns  家/q  的/ude1  中式/b  点心/nf
尤其/d  是/vshi  喜欢/vi  玫瑰/n  饼/n  和/cc  枣糕/n
简直/d  就是/v  每天/r  早餐/n  的/ude1  必备/vn  ~/nx  他们/rr  家/q  什么/ry  时候/n  去/vf  都排队/nt
有点/d  麻烦/an
服务/vn  还/d  不错/a
很/d  热心/a  很/d  专业/n
不愧/d  是/vshi  老字号/n  的店/ns  ~/nx  老字号/n  了/ule
牛舌饼/nf  啊/y
 /w  拿破仑/n
萨琪玛/nf  等/udeng  都/d  很/d  好吃/a
价格/n  不错/a
干净/a  卫生/an
我/rr  很小/a  就/d  开始/v  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  了/ule
口味/n  一直/d  很好/ad
我家/n  宝宝/n  也/d  很/d  爱吃/v
小/a  的/ude1  时候/n  就/d  喜欢/vi  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  昨天/t  还/d  去/vf  买了/v  点/qt  五/m  人/n  的/ude1  脆皮/nz  点心/nf  就/d  想/v  吃/v  这/rzv  口/n  这里/rzs  还/d  挺/d  全/a  的/ude1  店员/nnt  推荐/v  的/ude1  叫/vi  什么/ry  名字/n  忘了/v   /w  确实/ad  挺好吃/a  的/ude1  慕名而来/vl   /w  从/p  王府井/ns  找/v  了/ule  半天/mq  进去/vf  一/m  看/v  傻眼/vi   /w  原来/d  是/vshi  在/p  柜台/n  后面/f  让/v  服务员/nnt  一个/m  个/q  称/v  的/ude1  那/rzv  我/rr  要/v  每个/r  都想尝/nr  怎么办/ryv  好在/d  排在/v  我/rr  前面/f  的/ude1  大叔/n  说/v  可以/v  分散/a  装盒/n  问/v  可以/v  放到/v  4/m  号/q  么/y   /w  答/v  曰/vg  会/v  长毛/nz  心痛/vi   /w  那/rzv  就/d  只/d  拿/v  糕点/n  不/d  拿/v  蛋糕/nf  吧/y  要/v  了/ule  个/q  四/m  斤/q  的/ude1  盒子/n   /w  这么/rz  拎/v  回去/v  再/d  加上/v  我/rr  那/rzv  两/m  大袋/n  药/n  也/d  够/v  我/rr  受得了/vl  服务员/nnt  很/d  细心/a   /w  一直/d  在/p  想着/v  怎么/ryv  放/v  尽量/d  多/a  的/ude1  品种/n  摆/v  盘/qv  出来/vf   /w  很漂亮/n  喜欢/vi  猪猪/n  饼/n   /w  咸/a  咸/a  的/ude1  南瓜/nf  还/d  有/vyou  蛋黄/nf  味/ng  黄油/nf  枣泥/n   /w  很香/nz  香芋/nz   /w  大概/d  不受/v  太多/ad  人/n  喜爱/v   /w  但/c  我/rr  喜欢/vi  可惜/v  没有/v  买到/v  山楂/nf  锅盔/nf  最/d  可惜/v  的/ude1  是/vshi  到/v  了/ule  上海/ns   /w  碎/a  了/ule  我/rr  是/vshi  吃/v  着/uzhe  这家/r  店/n  的/ude1  面包/nf  和/cc  点心/nf  长大/vi  的/ude1
点心/nf  自然/n  不用说/vl  了/ule
老字号/n  了/ule
错/v  不了/v
熟食/n  也/d  不错/a
从小/d  就/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  笋/n  豆/n
味道/n  好/a
颜色/n  也/d  漂亮/a
出差/vi  去/vf  北京/ns
给/p  亲戚/n  带/v  的/ude1  就是/v  这家/r  的/ude1  糕点/n  回去/v
真的/d  做/v  太/d  好吃/a  了/ule
做/v  得/ude3  很细/a
入口/n  即化/v
后悔/v  带少了点/nt
而且/c  价格/n  真的/d  平民化/v
店员/nnt  也/d  很/d  热情/an
居然/d  还/d  找/v  了/ule  我/rr  一/m  分钱/v  的/ude1  零钱/n
现在/t  已经/d  看不到/v  一/m  分钱/v  了/ule
我/rr  收藏/v  了/ule
老字号/n
不错/a
我/rr  很/d  爱吃/v
家里人/n  比较/d  爱吃/v
每次/r  一/m  进去/vf
就要/d  买/v  好多/m
熟食/n  也/d  不错/a
泥/n  肠/n  也/d  很好/ad
现在/t  稻香村/ns  太多/ad  的/ude1  店/n  了/ule
希望/vn  永远/d  开/v  下去/vf  小吃/n  超/v  多/a  感觉/n  炒/v  红果/ns  最/d  好吃/a  了/ule  小/a  西点/n  还是/c  面包店/nis  的/ude1  比较/d  精致吧/nt  因为/c  是/vshi  北京/ns  老字号/n  经常/d  有/vyou  很多/m  老人家/n  排队/vi  买/v  点心/nf  我/rr  的/ude1  老/a  爸爸/n  今年/n  82/m  了/ule
卧床/vi  四/m  年/qt  了/ule
每天/r  都/d  要/v  吃/v  五/m  、/w  六块稻香村/nt  的/ude1  黄/a  蛋糕/nf
我/rr  嫂子/n  一/m  买/v  就/d  买/v  好几/m  斤/q
百/m  吃/v  不/d  腻/v
稻香村/ns  老百姓/n  的/ude1  食品店/nis
稻香村/ns  让/v  我/rr  对/p  北京/ns  的/ude1  糕点/n  刮目相看/vl  记得/v  好多/mq  年前/t  同事/n  送/v  我/rr  一/m  盒/ng  北京/ns  糕点/n
特地/d  背/v  来/vf  呢/y
结果/n  硬/a  的/ude1  牙齿/n  都/d  要/v  断掉/nz
从此/d  留下/v  北京/ns  糕点/n  难吃/a  的/ude1  印象/n
结果/n  这/rzv  回/v  宾馆/nis  附近/f  的/ude1  稻香村/ns  完全/ad  让/v  我/rr  折服/v  了/ule  小猪/nz  模样/n  的/ude1  饼/n
好/a  软/a  很香/nz  拿破仑/n  比/p  上海/ns  的/ude1  要好/a
上海/ns  的/ude1  太/d  油腻/a  绿/a  豆饼/n  莲蓉/nz  饼/n  也/d  很/d  好吃/a  还有/v  好多/mq  我/rr  也/d  不/d  知道/v  叫啥/nz  的/ude1
总之/c  每样/nz  都/d  秤/n  了/ule  几/d  个/q  带回/v  上海/ns  萨其马/n  很/d  油/n
但/c  特别/d  好吃/a
老/a  北京/ns  都/d  喜欢/vi  在/p  稻香村/ns  买/v  熟食/n  和/cc  点心/nf
如果/c  你问/v  老/a  北京/ns  为啥/r  -/nx  他们/rr  会/v  说/v  ：/w  干净/a
虽然/c  店面/n  都/d  不大/d  而且/c  有店/nt  运营/vn  的/ude1  时间/n  已经/d  很久/d  了/ule  所以/c  看着/v  较/d  陈旧/a
但是/c  服务员/nnt  称/v  糕点/n
收钱/v
还是/c  用/p  夹子/n  不用/d  手/n
让/v  人/n  觉得/v  很/d  放心/v
推荐/v  的/ude1  几/d  种/q  我/rr  爱吃/v  的/ude1  东西/n  ：/w  方块/n  起酥/nf
肉松/nf  卷/q
糖葫芦/nf
还有/v  就是/v  蒜/nf  肠/n  //w  泥/n  肠/n  -/nx  百/m  吃/v  不厌/v  ～/w  买了/v  牛舌饼/nf  、/w  拿破仑/n  、/w  蔬菜/n  蛋糕/nf  、/w  核桃/nf  排/v  等/udeng
味道/n  都/d  很/d  不错/a
没有/v  一个/mq  令人/v  失望/a  ～/w  还/d  买了/v  店/n  内/f  的/ude1  龟苓膏/nf
也/d  蛮/d  好吃/a  的/ude1
有/vyou  机会/n  还要/d  去/vf  买点/n  ～/w  怀念/v  小时候/n  的/ude1  点心/nf  匣子/n
馋/a  了/ule  就/d  想去/v  吃/v  两口/nz
最爱/a  黄油/nf  枣泥/n
咬/vi  到/v  里面/f  的/ude1  核桃/nf  就/d  会/v  觉得/v  很/d  幸福/a
拿破仑/n  外皮/n  酥酥的/z
配/v  着/uzhe  奶油/n  和/cc  蛋糕/nf  很/d  有/vyou  层次/n
火烧/nf  也/d  好吃/a
还有/v  核桃/nf  排/v
真是/d  老字号/n  有/vyou  老字号/n  的/ude1  范儿/nz  啊/y
呵呵/e  这/rzv  是/vshi  我/rr  从小/d  就/d  吃/v  的/ude1  地方/n
因为/c  在/p  东四/ns
所以/c  十分/d  喜爱/v
从小到大/nz  一直/d  都/d  来/vf  这里/rzs
什么/ry  都/d  好吃/a
当然/d  了/ule
后/f  来/vf  稻香村/ns  与时俱进/nz  出/vf  了/ule  好多/mq  新鲜/a  的/ude1  馅/ng
都/d  是/vshi  那种/r  很/d  黏/a  的/ude1  水果/n  馅/ng
不/d  推荐/v  啊/y
但是/c  传统/n  的/ude1  都/d  是/vshi  无敌/vi  好吃/a  的/ude1
每天/r  都/d  能/v  卖/v  光/n
中秋/t  元宵/nf  必须/d  要/v  去/vf  的/ude1
别的/rzv  地方/n  的/ude1  再/d  新鲜/a
再/d  好吃/a  也/d  没有/v  稻香村/ns  的/ude1  感觉/n
我/rr  最喜欢/nz  稻香村/ns  换零钱/v  的/ude1  感觉/n  哈哈/o  ……/w  喜欢/vi  喜欢/vi  喜欢/vi
这里/rzs  的/ude1  品种/n  还是/c  比较/d  全/a  的/ude1
点心/nf
小/a  零食/n  都/d  好吃/a  ：/w  ）/w   /w  馋/a  了/ule  就/d  跑去/nz  店里/n
拎/v  一/m  兜/vi  ~/nx    /w  很/d  喜欢/vi  拿破仑/n  //w  爽口/a  酥/a  //w  萨其马/n  //w  核/n  桃酥/n
一/m  次/qv  一块/s
不然/c  太/d  腻/v  啦/y  ~/nx  老字号/n  就是/v  老字号/n
点心/nf  很/d  好吃/a
带/v  了/ule  一/m  堆/v  给/p  长沙/ns  的/ude1  同学/n
大家/rr  都/d  赞不绝口/vl  ~~/nx  牛舌饼/nf  倒/vi  不是/c  很/d  对/p  我/rr  的/ude1  胃口/n
山楂/nf  锅盔/nf  好好/d  吃/v  ~~/nx  点心/nf  “/w  种类/n  很多/m  ”/w
味道/n  “/w  正/d  ”/w
“/w  透着/v  传统/n  的/ude1  感觉/n  ”/w
而且/c  “/w  干净/a  卫生/an  ”/w
真正/d  “/w  老少皆宜/nz  ”/w
每次/r  放假/vi  回家/vi
总要/b  给/p  家里人/n  带/v  一些/m
虽然/c  家乡/n  也/d  有/vyou  稻香村的分店/nt
但是/c  总/b  觉得/v  北京/ns  的/ude1  味道/n  会/v  比较/d  正宗/b  ~/nx  爸爸/n  最喜欢/nz  萨其马/n  了/ule
我/rr  也/d  很/d  稀饭/n  呢/y  ~/nx  妈妈/n  喜欢/vi  豆沙/n  的/ude1
都是老/nr  口味/n  了/ule  ~O/nx  (∩/w  _/nx  ∩)/w  O~/nx  好吃/a
真的/d  很/d  好吃/a
所有/b  的/ude1  东西/n  都/d  很/d  好吃/a  的/ude1  样子/n
看/v  了/ule  满/a  屋子/n  的/ude1  食物/nf
就/d  没/d  忍住/nz
结果/n  买了/v  100/m  斤/q  的/ude1  糕点/n  回来/v
带/v  的/ude1  真/a  辛苦/a
比/p  带/v  糖葫芦/nf  和/cc  茯苓饼/nf  什么/ry  的/ude1  给/p  同事/n  好多/mq  了/ule
满满/z  一/m  盒子/n  也/d  就/d  几/d  十块钱/nz
现在/t  还/d  想/v  吃/v
淘宝/n  上/f  看/v  了/ule  看/v
还/d  真的/d  有/vyou  呢/y
不过/c
还是/c  觉得/v  自己/rr  买/v  的/ude1  好/a
为了/p  她家/r  的/ude1  糕点/n
我/rr  还/d  想/v  多/a  去/vf  几/d  次/qv  北京/ns  呐/y
老字号/n  就是/v  老字号/n
熟食/n  和/cc  糕点/n  总是/d  那么/c  新鲜/a
价钱/n  也/d  是/vshi  那么/c  公道/a
买/v  东西的人/nt  永远/d  是/vshi  那么/c  多/a
赶上/v  个/q  年/qt  啊/y  节/q  的/ude1
您/rr  就/d  排队吧/nt  太/d  郎君/n  是/vshi  永远/d  支持/v  稻香村/ns  哒/o  ~~/nx  大爱稻香村/nt  的/ude1  点心/nf  ~~/nx  本人/rr  认为/v  是/vshi  最/d  好吃/a  的/ude1  甜食/n  了/ule  ~~/nx  喜欢/vi  乌梅/n  饼/n  和/cc  椰子饼/nf  ~~/nx  乌梅/n  和/cc  椰蓉/n  的/ude1  味道/n  很/d  浓郁/a  哦/e  ~~/nx  蛋糕/nf  里/f  拿破仑/n  口味/n  也/d  不错/a
奶油/n  层/qv  的/ude1  味道/n  感觉/n  更/d  像/v  蛋黄酱/nf
觉得/v  这里/rzs  的/ude1  糕点/n  饼/n  类/q  和/cc  蛋糕/nf  都/d  很/d  好吃/a
感觉/n  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  师傅/nnt  真是/d  太/d  有/vyou  才/d  了/ule  ~~/nx  又/d  到/v  了/ule  一年一度/bl  的/ude1  元宵/nf  佳节/n
自古以来/dl  元宵/nf  （/w  汤圆/nf  ）/w  就是/v  新春佳节的喜庆食品/nt  之一/rz
象征/n  家家/n  团团圆圆/nz
美满/a  幸福/a
尤其/d  是/vshi  正月/t  十五/m  元宵节/t
元宵/nf  （/w  汤圆/nf  ）/w  更是/d  必不可少/vl
记得/v  早年/t  在/p  北京/ns  稻香村/ns  店堂/n  里/f
见到/v  现/tg  做/v  现卖/nz  元宵/nf  的/ude1  场面/n  ：/w  将/d  果脯/nf  、/w  核桃仁/nf  、/w  桂花/n  、/w  砂糖/nf  、/w  猪/nf  板油/n  等/udeng  调制/vn  成/v  馅/ng
用/p  擀面杖/nz  压平/nz
凝结/v  后/f  切/v  丁/ng
在/p  冷水/n  中/f  抄/v  后/f  甩干/nz
放进/v  盛/v  着/uzhe  江米/n  （/w  糯米/nf  ）/w  粉/ag  的/ude1  笸箩/n  里/f  左右/f  筛/v  动/vn
一/m  堆/v  潮湿/a  的/ude1  馅/ng  丁在/nr  笸箩/n  里/f  滚来滚去/z
像/v  滚雪球/vi  似/vg  逐渐/d  滚/vi  大/a
直到/v  成形/n
元宵/nf  的/ude1  这种/r  加工/vn  法/n
融入/v  北国/ns  冰雪/n  风情/n
符合/v  北方人/nz  豪爽/a  大气/n  的/ude1  性格/n
南方人/nz  则/d  称/v  元宵/nf  为/p  汤圆/nf
做法/n  也/d  有/vyou  区别/n  ：/w  把/pba  芝麻/n  粉/ag  加糖/vn  、/w  板油/n  调好/v  （/w  或/c  鲜/a  肉馅/n  ）/w
放入/v  糯米粉/nz  和成/nz  的/ude1  皮中/nr
逐/vg  只/d  包/v  起来/vf  的/ude1
汤圆/nf  的/ude1  制作/vn  体现/v  了/ule  南方人/nz  的/ude1  细腻/a  精致/a
元宵/nf  吃口/nz  稍/d  硬/a  一点/m
有/vyou  咬/vi  头/n  ；/w  汤圆/nf  则/d  口感/n  糯/ag  软/a  ；/w  南/b  北美/ns  食/v  各有千秋/vl
我/rr  想念/v  稻香村/ns  的/ude1  还有/v  用/p  大/a  长/a  纸盒装/n  的/ude1  京八件/nf  、/w  绿豆糕/n  和/cc  京产/nr  果脯/nf
每每/d  回/v  上海/ns  总要/b  买些/nz  孝敬父母/nz  和/cc  馈赠/vn  亲友/n
很/d  好吃/a  啊/y
每次/r  来/vf  北京/ns  都/d  要买/nz  来/vf  吃/v
还要/d  带/v  一/m  盒/ng  回家/vi
家里人/n  都/d  爱吃/v  甜食/n
牛舌饼/nf
拿破仑/n
肉松/nf  卷/q
枣糕/n  ..../w  想着/v  我/rr  都/d  流口水/nz  了/ule  TuT~~~~~~/nx  这/rzv  家/q  是/vshi  正宗/b  的/ude1  老店/n
不/d  知道/v  为什么/ryv  评价/vn  却/d  这么/rz  少/a  点心/nf  和/cc  熟食/n  都/d  相当/d  正点/d
每年/r  春节/t  都/d  必定/d  去/vf  给/p  长辈/n  包/v  点心/nf  匣子/n  ~/nx  正月/t  十五/m  的/ude1  时候/n  元宵/nf  是/vshi  必/d  买/v  的/ude1
巧克力/nf  馅儿/n  和/cc  椰蓉/n  馅儿/n  味道/n  都/d  很/d  赞/vg  ~/nx  觉得/v  牛舌饼/nf  、/w  肉松/nf  卷/q  、/w  和/cc  各种/rz  蛋糕/nf  都/d  很/d  经典/n  ~/nx  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  很/d  好吃/a  哦/e  尤其/d  喜欢/vi  酥皮/nz  点心/nf
种类/n  很多/m
都/d  吃/v  不/d  过来/vf  还有/v  蜂蜜/n  小/a  蛋糕/nf
经常/d  买来/v  当/p  早餐/n  每年/r  过年/vi  回家/vi  都/d  要买/nz  上/f  几/d  盒/ng  给/p  老人/n  吃/v  非常/d  出名/a  的/ude1  老字号/n  了/ule
里面/f  点心/nf  种类/n  很多/m
做/v  得/ude3  也/d  非常/d  好吃/a
生意/n  也/d  非常/d  好/a
喜欢/vi  吃/v  牛舌饼/nf
南瓜饼/nf
最爱/a  就是/v  蛋黄/nf  酥/a  了/ule
真是/d  好吃/a  极/d  啦/y
小点心/nz  就是/v  喜欢稻香村/nt  的/ude1
什么/ry  牛舌饼/nf  啊/y
绿豆糕/n  了/ule
拿破仑/n  了/ule
都/d  非常/d  经典/n
不管/c  什么/ry  时候/n  路过/v
总归/d  是/vshi  要/v  进去/vf  买点儿/v  东西才行/nt  的/ude1
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
菜品/n  也/d  是/vshi  绝对/d  的/ude1  纯正/a
环境/n  也/d  很好/ad
很/d  喜欢/vi  来/vf  这里/rzs  用餐/vi
有/vyou  好多/mq  的/ude1  小吃/n  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  吃/v  的/ude1
最喜欢/nz  的/ude1  还是/c  叉烧肉/nf
呵呵/e  最爱/a  的/ude1  就是/v  牛舌饼/nf  了/ule
从小/d  吃到/v  大/a  百/m  吃/v  不厌/v
新/a  出/vf  的/ude1  红豆/n  烧/vi  味道/n  也/d  很好/ad
就是/v  老/a  时不时/d  断/v  货/n
晚上/t  下班/vi  再/d  去/vf  经常/d  就/d  没有/v  了/ule
干烧/nz  四/m  宝/n  做/v  的/ude1  也/d  不比/p  全/a  素斋/nz  差/a
俺/rr  爱吃/v  他家/r  的/ude1  莲蓉/nz  酥/a
太/d  好吃/a  了/ule  外皮/n  酥酥的/z  里边/f  有/vyou  莲蓉/nz  馅/ng
种类/n  还/d  有/vyou  豆沙馅/nf
栗子/n  馅/ng
南瓜/nf  馅/ng  好多/m  种/q
还有/v  蛋黄/nf  酥/a
里边/f  还/d  真有咸/nr  蛋黄/nf  外面/f  裹着/v  豆沙/n  外皮/n  也/d  很/d  酥脆/a
还/d  真是/d  美味/n  呀/y
从小/d  吃到/v  大/a  的/ude1  点心/nf
经久不衰/vl  的/ude1  牛舌饼/nf
百/m  吃/v  不厌/v  的/ude1  肉松/nf  卷/q
香气扑鼻/vl  的/ude1  松仁/n  枣糕/n
糖火烧/nf
妈妈/n  喜欢/vi  的/ude1  萨其马/n
最/d  爱/v  的/ude1  玫瑰/n  香/a  ……/w  这个/rz  老字号/n   /w  谁/ry  不/d  知道/v  啊/y   /w  这里/rzs  的/ude1  肠子/n  最/d  干净/a  了/ule   /w  点心/nf  也/d  好吃/a  从小/d  吃到/v  大/a   /w  支持/v  老字号/n  ~~/nx  到/v  节日/n  的/ude1  时候/n  还/d  会/v  有/vyou  特别/d  的/ude1  点心/nf  之类/rz  的/ude1  东西/n  老公/n  是/vshi  他家/r  的/ude1  忠实/a  粉丝/nf
经常/d  以/p  牛舌饼/nf  和/cc  甜/a  烧饼/nf  为/p  早餐/n
各种/rz  肠/n  和/cc  熟食/n  为/p  晚餐/n
不过/c  味道/n  是/vshi  不错/a
我/rr  也/d  喜欢/vi  松仁/n  小肚/nz  和/cc  虫草/nf  酱鸭/nf  稻香村/ns  我/rr  的/ude1  最爱/a  啊/y  ~/nx  灯市口/nz  儿/ng  这家/r  店/n  是/vshi  直营店/nis
开/v  了/ule  好多/mq  好/a  多年/mq  啦/y  里面/f  无论/c  点心/nf
小吃/n  还是/c  熟食/n  我/rr  都/d  特/ag  喜欢/vi  味儿/n  正/d
服务员/nnt  态度/n  也/d  好/a  一如既往/vl  的/ude1  红火/a  最喜欢/nz  牛舌饼/nf  和/cc  花瓣/n  似的/u  那/rzv  枣泥/n  儿/ng  饼/n  老字号/n
没说的/l
每样东东/nt  我/rr  都/d  很/d  喜欢/vi
朋友/n  常/d  去/vf  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  红豆/n  烧/vi   /w  南瓜饼/nf   /w  山楂/nf  锅盔/nf
所以/c  我/rr  也/d  就/d  可以/v  解解馋/v  了/ule
味道/n  非常/d  好/a  的/ude1  稻香村/ns   /w  我们/rr  全家/n  的/ude1  最爱/a  啊/y   /w  哈哈/o   /w  尤其/d  喜欢/vi  蛋黄/nf  酥/a   /w  沙琪玛/nf   /w  山楂/nf  锅盔/nf   /w  牛舌饼/nf   /w  糖火烧/nf
哎呀/e   /w  说/v  着/uzhe  说/v  着/uzhe  又/d  饿/v  了/ule   /w  还好/v  学校/nis  附近/f  有/vyou  一家/n
老字号/n
价格便宜/n
除了/p  糕点/n  还有/v  各种/rz  熟食/n
零食/n  等/udeng
每次/r  去/vf  都会/n  买/v  一/m  堆/v  东西/n
服务/vn  也/d  出乎意料/vl  的/ude1  好/a
刷卡/vi  也/d  很/d  方便/a
就是/v  下班/vi  有点/d  早/a
从小/d  吃到/v  老/a  的/ude1  放心店/n
原来/d  主要/b  是/vshi  点心/nf  、/w  熟食/n
现在/t  扩展到/v  主食/n  厨房类的速冻食品/nt
爱吃/v  的/ude1  、/w  传统/n  的/ude1  、/w  数不清/l
比如/v  ：/w  熏鱼/nf  、/w  猪肉/nf  小/a  泥/n  肠/n  、/w  松仁/n  小肚/nz  、/w  萨其马/n  、/w  黑/a  芝/ng  麻饼/nf  、/w  醪糟/nf  、/w  炒/v  红/a  果/ng  、/w  糖/n  桂花/n  、/w  山楂/nf  酱/n
以及/cc  时令/n  的/ude1  重阳/t  糕/ng  、/w  玫瑰/n  饼/n
老字号/n  了/ule
离/v  着/uzhe  我/rr  姑奶奶/n  家/q  很/d  近/a
喜欢/vi  牛舌饼/nf   /w  拿破仑/n   /w  松仁/n  枣糕/n   /w  红豆/n  烧/vi   /w  山楂/nf  锅盔/nf
每次/r  去/vf  我/rr  都/d  要/v  买些/nz  并且/c  带回去/n
老字号/n  就是/v  老字号/n  啊/y  最爱/a  牛舌饼/nf  、/w  黑/a  麻/n  椒盐/n  、/w  红豆/n  的/ude1  早餐饼/nf
抹茶/nz  酥/a  ；/w  还/d  常/d  买点/n  核桃仁/nf  、/w  杏仁/n  什么/ry  的/ude1
同/p  超市/nis  的/ude1  价钱/n  差不多/al
但是/c  觉得/v  这儿/rzs  的/ude1  货真价实/vl  ；/w  以前/f  有/vyou  豌豆黄/n
1/m  元/q  1/m  块/q
现在/t  只/d  卖/v  真空包装/nz  的/ude1  豌豆黄/n  了/ule
味道/n  可以/v  差/a  的/ude1  太远了/nrj  ；/w  过年/vi  的/ude1  时候/n
会/v  去/vf  那/rzv  装/v  点心/nf
一般/ad  我/rr  装/v  的/ude1  点心/nf  较多/d
蛋糕/nf  较少/ad
小盒/nz  的/ude1  装/v  一/m  盒/ng  要/v  60/m  左右/f
中/f  盒/ng  的/ude1  要/v  90/m  多/a
点心/nf  能/v  放/v  三/m  周/qt
蛋糕/nf  能/v  放/v  一/m  周/qt  多/a
大家/rr  要/v  注意/vn  先吃/nz  蛋糕/nf  类/q  的/ude1
后/f  吃/v  点心/nf  类/q  的/ude1  呦/e
毋庸置疑/vl   /w  绝对/d  的/ude1  好/a  地方/n   /w  北京/ns  纯正/a  的/ude1  京味儿/nz  点心/nf   /w  经营/vn  模式/n  突破/v  了/ule  传统/n  意思/n  上/f  卖点/n  心/n  的/ude1   /w  牛舌/nz  甜/a  咸/a  适口/a   /w  枣泥/n  种类/n  很多/m   /w  还有/v  玫瑰/n   /w  桂花/n  糖汁/n   /w  每每/d  去/vf  都会/n  要/v  排队/vi   /w  推荐/v  椰蓉/n  产品/n   /w  还有/v  限时/v  限量/n  的/ude1  肉/n  串/q   /w  冬天/t  吃/v  最/d  解馋/a  牛舌饼/nf  是/vshi  每次/r  必/d  买/v  的/ude1  小点心/nz
我/rr  还/d  特别/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  豆制品/n
觉得/v  味道/n  很好/ad
还有/v  门口/s  的/ude1  炸/v  羊肉串/nf
不过/c  有时候/d  人/n  太多/ad
就/d  懒/a  的/ude1  排队/vn
其实/d  也/d  非常/d  喜欢/vi  吃/v  在/p  路边/s  看到/v  稻香村门店/nt  都/d  很/d  兴奋/a
山楂/nf  锅盔/nf  、/w  紫菜/n  肉松/nf  片/q  、/w  盘花/nr  酥/a  、/w  鲜花/n  玫瑰/n  、/w  牛舌饼/nf
还有/v  各种/rz  熟食/n  :/w  叉烧肉/nf  、/w  酥/a  鱼/n
店面/n  很/d  干净/a
觉得/v  换钱/vi  的/ude1  人/n  都/d  很/d  有意思/al
也/d  不怕/v  人/n  抢劫/v   /w  哈哈/o  路过/v  必/d  买/v
稻香村/ns  就是/v  稻香村/ns
就是/v  好吃/a
特别/d  喜欢/vi  那里/rzs  的/ude1  点心/nf
每次/r  回家/vi  都带点/nr  给/p  妈妈/n  吃/v
妈妈/n  非常/d  喜欢/vi
总是/d  想/v  吃/v
说/v  很香/nz  很/d  好吃/a
下次/t  妈妈/n  来/vf  了/ule  再多/d  买点/n  绝对/d  的/ude1  中华/nz  老家/n  号/q  点心/nf  很/d  好吃/a  有的/rz  稻香村/ns  门口/s  还/d  会/v  有/vyou  炸/v  羊肉串/nf  的/ude1  喜欢/vn  时代/n  进步/vn  了/ule  老字号/n  也/d  应该/v  进步/vn  一些吧/ntc  东西/n  好象/d  还是/c  以前/f  传统/n  的/ude1  东西/n  比较/d  多/a  新的/a  东西/n  没有/v  发现/v  有/vyou  增加/v  .../w  每次/r  回/v  石家庄/ns  都/d  要/v  从/p  这里/rzs  给/p  我/rr  奶奶/n  买些/nz  无/v  糖/n  糕点/n
感觉/n  样式/n  多/a
口感/n  也/d  不错/a
价格/n  在/p  同类产品/nz  中/f  算高/v  的/ude1
不过/c  勉强/ad  可以/v  接受/vn
因为/c  是/vshi  孝敬/v  老人/n  的/ude1  嘛/y
奶奶/n  很/d  喜欢/vi  吃/v
赞/vg  一个/m
我/rr  从/p  有/vyou  记忆/n  时/qt  妈妈/n  就/d  带着/vn  我/rr  去/vf  买/v  点心/nf
还有/v  门口/s  的/ude1  炸/v  羊肉串/nf  和/cc  鸡肉/nf  串/q
有时/d  还/d  会/v  买点儿/v  熟食/n  回去/v  ～/w  ～/w  上中学/nrj  离/v  那里/rzs  很/d  近/a
老/a  去/vf  买/v  点心/nf  拿到/v  学校/nis
上课时/n  偷偷/d  吃/v
呵呵/e  ～/w  ～/w  特别/d  喜欢/vi  南瓜饼/nf
每次/r  都/d  吃/v  不够/a
身边/s  的/ude1  人/n  也/d  让/v  我/rr  带着爱/nz  吃/v  了/ule  ～/w  ～/w  每年/r  春节/t  时/qt  都会/n  去/vf  买/v  几/d  盒/ng  点心/nf  送礼/vi
稻香村/ns  的/ude1  礼盒/n  绝对/d  有/vyou  品质/n
也/d  拿得/v  出手/vi  ～/w  ～/w  牛舌饼/nf
我/rr  的/ude1  最爱/a  ~/nx
绝对/d  的/ude1  老字号/n  ~~/nx  像/v  爷爷奶奶/nz  这样/rzv  的/ude1  老人/n  们/k  都/d  很/d  喜欢/vi  ·/w  ·/w  ·/w  绝对/d  适合/v  任何/rz  年龄段/n  的/ude1  口味/n  ·/w  ·/w  ·/w  平时/t  送礼/vi  都/d  很好/ad  ·/w  ·/w  ·/w  好吃/a  的/ude1  当然/d  要/v  大家/rr  一起/s  分享/v  我/rr  的/ude1  童年/t  就/d  靠/v  他/rr  了/ule  ~/nx  除了/p  百/m  吃/v  不厌/v  的/ude1  牛舌饼/nf
小时候/n  第一/m  次/qv  接触/v  巧克力/nf  估计/vn  也/d  是/vshi  这里/rzs
买/v  的/ude1  威化/nz  也/d  吃/v  了/ule  好多/m  年/qt
后来/t  又/d  迷恋/v  了/ule  蛋黄/nf  酥/a  好几/m  年/qt
椰蓉/n  球/n  好几/m  年/qt
豆沙饼/nf  好几/m  年/qt
有/vyou  一/m  年/qt  莫名其妙/al  的/ude1  买了/v  一下/m  块/q  叉烧肉/nf
又/d  好几/m  年/qt  过去/vf  了/ule
每周/r  最/d  高兴/a  的/ude1  事/n  就是/v  在/p  灯/n  市口学完/nrj  琴/n  回家/vi  买/v  一/m  堆/v  点心/nf  然后/c  回家/vi  ~/nx  这家/r  店/n  抵消/v  了/ule  我/rr  太多/ad  对/p  学琴/nr  的/ude1  反感/an
太/d  喜欢/vi  这/rzv  家/q  的/ude1  点心/nf  了/ule  觉得/v  去/vf  稻香村/ns  买点/n  心/n  的/ude1  过程/n  本身/rz  就是/v  很大/d  的/ude1  享受/vn
喜欢/vi  这种/r  老字号/n  的/ude1  感觉/n
老式/b  柜台/n  的/ude1  怀旧/vn  气息/n
还有/v  一/m  排/v  一/m  排/v  的/ude1  点心/nf  呵呵/e
满足感/nz  ~~~/nx  喜欢/vi  的/ude1  点心/nf  有/vyou  很多/m  糖火烧/nf  ：/w  实在/d  的/ude1  麻酱/n  与/cc  红糖/n  味/ng
浓重/a  细腻/a  的/ude1  口感/n
喜欢/vi  死/v  了/ule  糖醇/gb  墨子/nz  酥/a  ：/w  纯正/a  的/ude1  黑芝麻/nz  香味/n
不会/v  太/d  甜/a
香/a  软/a  细腻/a  桑叶/n  酥/a  ：/w  可爱/a  的/ude1  淡绿色/nz
不/d  油腻/a  的/ude1  酥皮/nz  点心/nf
馅心/n  也/d  很/d  清淡/a  适口/a  糖醇/gb  杂粮/n  酥/a  ：/w  不/d  油/n  不/d  腻/v
健康/a  的/ude1  杂粮/n  香味/n  萨其马/n  ：/w  个人/n  觉得/v  太/d  甜/a  了/ule
不过/c  用料/n  很/d  实在/d
量/n  足/a  牛舌饼/nf  ：/w  甜/a  咸/a  口味/n
没什么/vl  可/v  挑剔/v  的/ude1
经典之作/n  还有/v  好多/mq  了/ule
要是/c  离/v  学校/nis  更/d  近/a  就/d  好/a  了/ule  今年过年/i  再/d  给/p  家人/n  带/v  个/q  点心/nf  匣子/n  回去/v  很/d  有/vyou  名气/n  也/d  很/d  有/vyou  历史/n  的/ude1  老/a  品牌/n  了/ule  他家/r  的/ude1  点心/nf  从小/d  吃到/v  大/a
多少年/nz  口味/n  都/d  没变/nz
味道/n  太好了/l  每次/r  从/p  店门口/n  走过/v  都香/nr  的/ude1  我/rr  忍不住/v  要/v  去/vf  买点/n  吃/v  的/ude1
拿破仑/n
牛舌饼/nf
红豆/n  烧/vi  什么/ry  的/ude1  我/rr  基本/a  都要买点/nt
虽然/c  不/d  多/a  买/v
但/c  都会/n  买/v  几/d  样/ng
尤其/d  送/v  老人/n  最合适/a
过年/vi  过节/vi  都/d  有/vyou  相应/vi  的/ude1  糕点/n
紧跟/v  时尚/n  ~~~~~~~/nx  呵/e  绝对/d  的/ude1  中华/nz  老字号/n  ”/w
点心/nf  品种/n  那/rzv  叫/vi  一个/mq  全/a
喜欢/vi  牛舌饼/nf  、/w  一品香/nz  烧饼/nf  、/w  自来红/nf  、/w  自来/d  白/a  、/w  小火/n  烧/vi  、/w  绿豆糕/n  等/udeng
每逢/v  节假日/t  您/rr  到/v  要/v  起早/nz  去/vf
不然/c  排队/vi  2/m  、/w  3/m  个/q  小时/n  哦/e  从/p  小吃/n  "/w  三/m  禾/ng  "/w  的/ude1  北京/ns  稻香村/ns  长大/vi  也/d  习惯/n  了/ule  哪家/r  店子/nz  的/ude1  口味/n  都/d  一样/uyy  路过/v  的/ude1  时候/n  就/d  会/v  带给/v  家人/n  吃/v  上次/t  去/vf  苏州/ns  那儿/rzs  的/ude1  稻香村/ns  还/d  真/a  吃/v  不惯/n  现在/t  元宵/nf  开始/v  卖/v  了/ule  刚/d  尝过/nz  鲜儿/nz  是/vshi  老牌子/n  了/ule   /w  毕竟/d  做/v  了/ule  那么久/nz  了/ule   /w  味道/n  口感/n  是/vshi  肯定/v  过硬/a  的/ude1   /w  但是/c  就是/v  距离/n  学校/nis  远/a  了/ule  点/qt   /w  每次/r  去/vf  都/d  不怎么/vl  方便/a  ./w  ~/nx  椰蓉/n  球/n  、/w  肉松/nf  卷/q  、/w  拿破仑/n  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a   /w  ~/nx   /w  希望/v  在/p  我们/rr  这边/rzs  多/a  开/v  几/d  家/q  分店/nis  啦/y   ./w  ~/nx  绝对/d  的/ude1  中华/nz  老字号/n
不愧/d  是/vshi  老店/n
点心/nf  的/ude1  味道/n  实在/d  是/vshi  很/d  正宗/b
很/d  喜欢/vi  他/rr  的/ude1  糖火烧/nf
每次/r  都/d  忍不住/v  买/v  几/d  斤/q   /w  香/a  啊/y  那天/r  要/v  走/v  了/ule   /w  给/p  姐姐/n  买了/v  好多/m  邮/ng  回家/vi   /w  买了/v  一个/mq  大盒/n   /w  装/v  了/ule  四/m  斤/q  多/a   /w  是/vshi  平/v  盒/ng   /w  好像/v  六/m  斤/q  的/ude1  是/vshi  满/a  盒/ng   /w  怕/v  超重/vn  所以/c  没/d  敢/v  多/a  买/v   /w  买了/v  好多/mq   /w  后来/t  自己/rr  又称/gi  了/ule  很多/m  散装/b  的/ude1  自己/rr  吃/v   /w  感觉/n  真的/d  很/d  不错/a  而且/c  服务员/nnt  态度/n  很好/ad   /w  两/m  块/q  都/d  给/p  称/v   /w  对着/p  清单/n  看/v   /w  买了/v  南瓜饼/nf   /w  萨其玛/nf   /w  枣糕/n   /w  拿破仑/n   /w  糖火烧/nf   /w  蜂蜜蛋糕/nf   /w  枣泥/n  酥/a   /w  山楂/nf  锅盔/nf   /w  糖醇/gb  杂粮/n  饼/n   /w  栗子/n  酥/a   /w  牛舌饼/nf   /w  抹茶/nz  酥/a   /w  小豆/n  包/v   /w  还有/v  红豆/n  烧/vi   /w  我/rr  自己/rr  吃/v  的/ude1  就/d  只有/c  牛舌饼/nf   /w  感觉/n  真的/d  不/d  错/v   /w  很/d  好吃/a   /w  糖醇/gb  杂粮/n  饼/n  感觉/n  很/d  实在/d   /w  我/rr  喜欢/vi   /w  还有/v  南瓜饼/nf  我/rr  觉得/v  不错/a   /w  感觉/n  山楂/nf  锅盔/nf  做/v  的/ude1  不错/a   /w  馅/ng  很/d  软/a   /w  但是/c  过/uguo  甜/a   /w  枣泥/n  酥/a  也/d  蛮/d  好吃/a  的/ude1   /w  糖火烧/nf  也/d  不错/a   /w  姐姐/n  说/v  抹茶/nz  酥/a  好吃/a   /w  但是/c  吃/v  多了会/nt  腻/v   /w  总结/v   /w  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  都/d  是/vshi  外皮/n  酥/a  内陷/nz  软/a   /w  不/d  硬/a   /w  很/d  不错/a   /w  真的/d  推荐/v   /w  好吃/a  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  泥/n  肠/n
鸡肉/nf  的/ude1
猪肉/nf  的/ude1  有点/d  怪味/n
还有/v  就是/v  腐竹/n  丝/n
很/d  好吃/a
对了/vl  还有/v  大片/n  火腿肠/n
不过/c  一定/b  要/v  早/a  去/vf
晚/tg  了/ule  的话/udh  就/d  卖光/v  了/ule
