这家/r  店/n  是/vshi  过去/vf  在/p  鼓楼/ns  上班/vi  时/qt  经常/d  光顾/v  的/ude1  老店/n
就/d  在/p  簋街/nz
那时候/nz  还/d  是/vshi  平房/n
我/rr  最喜欢/nz  买/v  玫瑰/n  饼/n  、/w  牛舌饼/nf  、/w  萨其马/n  、/w  蜜/n  贡等/nrj
现在/t  虽然/c  可/v  吃/v  的/ude1  甜品/nf  很多/m
仍然/d  喜欢/vi  北京/ns  稻香村/ns
记住/v  “/w  三/m  禾/ng  ”/w  商标/n
因为/c  有些/rz  超市/nis  或/c  闹市/n  （/w  比如/v  王府井/ns  ）/w  是/vshi  其他/rzv  的/ude1  稻香村/ns
味道/n  不同/a  哦/e
来/vf  北京/ns  必/d  买/v  的/ude1  就是/v  稻香村/ns  了/ule
超级/b  喜欢/vi  小甜点/nz  的/ude1
推荐/vn  几/d  个/q  我/rr  一直/d  买/v  的吧/nt
超/v  好吃/a  哦/e  哈哈/o
挺好/nz  的/ude1
服务态度/nz  好/a
价格/n  实惠/an
买/v  稻香村/ns  认准/v  三/m  禾/ng  的/ude1
一直/d  大爱稻香村/nt  的/ude1  糕点/n
之前/f  都/d  是/vshi  别人/rr  送/v  的/ude1  或者/c  网上/s  买/v  的/ude1
这次/r  决定/v  要/v  自己/rr  来/vf  买点/n  带回家/n
本来/d  想去/v  鼓楼店/ns  买/v  的/ude1
结果/n  导航/vn  出/vf  了/ule  问题/n
导/vg  到/v  这里/rzs
好/a  大/a
感觉/n  像/v  进入/v  了/ule  糕点/n  的/ude1  天堂/n
大爱/nz
超级/b  便宜/a  啊/y
感动/v  哭/v
买了/v  一大/n  堆/v  带回家/n
后果/n  就是/v  长胖/nz  了/ule  很多/m
但是/c  依然/d  爱/v  你/rr  没商量/l  啊/y
为什么/ryv  做/v  的/ude1  这么/rz  好吃/a
却/d  不能/v  随时/d  买到/v
吃货/nz  的/ude1  伤心/a
老北京/nz  点心/nf  匣子/n
每次/r  来/vf  北京/ns  必/d  吃/v
这次/r  又/d  买回去/l  好多/mq  当/p  点心/nf
最喜欢/nz  传统/n  点心/nf  了/ule
但/c  北京/ns  假/a  稻香村/ns  太多/ad  一定/b  要/v  买/v  三/m  禾/ng  的/ude1
车站机场/nt  什么/ry  的/ude1  贵/a  还/d  不/d  正宗/b
还是/c  专营店/nis  的/ude1  好/a  ～/w  种类/n  很多/m
糕点/n  新鲜/a
一如继往/l  的/ude1  好/a  很/d  地道/a
口味/n  也/d  很/d  正宗/b
王府井/ns  上/f  的/ude1  跟/p  这/rzv  简直/d  没法/v  比/p
买了/v  一些/m  散装/b  的/ude1
因为/c  保质期/n  的/ude1  原因/n
又/d  买了/v  盒装/vi  的/ude1  带给/v  朋友/n  尝尝/v
散装/b  的/ude1  保质期/n  大概/d  十/m  天/qt  左右/f
盒装/vi  的/ude1  三/m  个/q  月/n
但是/c  有/vyou  很多/m  好吃/a  的/ude1  点心/nf  种类/n  没有/v  盒装/vi  的/ude1
推荐/v  牛舌/nz
牛舌/nz
牛舌/nz
蛋黄/nf  酥/a  也/d  很好/ad
只不过/d  蛋黄/nf  有/vyou  点/qt  硬/a
好吃/a
特/ag  喜欢/vi
觉得/v  很/d  好吃/a  回家/vi  还要/d  带/v  一些/r  回去/v  送/v  人/n
很/d  好吃/a   /w  没想到/nz  啊/y   /w  买了/v  一整/d  盒/ng  半/m  个/q  月/n  全部/n  消灭/v  光/n   /w  酥皮/nz  传统/n  点心/nf  几乎/d  没有/v  雷点/nr  ～/w  稻香村/ns  不错/a
喜欢/vi  里面/f  的/ude1  牛舌/nz  酥/a  枣泥/n  稣/n  还有/v  抹茶/nz  稣/n  稻香村/ns  的/ude1  各种/rz  糕点/n
都/d  挺好吃/a  的/ude1
推荐/v  枣泥/n  糕/ng
口味/n  清淡/a  优雅/a  大方/a  得体/a  设施/n  建设/vn  齐全/a  太美/v  了/ule  棒棒/nz  的/ude1
超/v  喜欢/vi  黄糕/nf
小时候/n  的/ude1  味道/n  稻香村/ns  一级/b  棒/ng  啊/y  一直/d  很/d  喜欢/vi  可惜/v  去/vf  帝都/n  的/ude1  机会/n  不够/a  多/a  ~/nx  室友/n  妹子/n  从/p  帝都/n  回来/v  给/p  我/rr  带/v  了/ule  好多/mq  种/q
喜欢/vi  牛舌饼/nf  和/cc  山楂/nf  锅盔/nf  啦/y  ~/nx  还有/v  很多/m  其他/rzv  的/ude1  也/d  很/d  好吃/a  呢/y  ~/nx  真的/d  很/d  好吃/a
特别/d  是/vshi  拿破仑/n
松松/nz  软软/z
特别/d  棒/ng  称重/v  阿姨/n  有时候/d  脸/n  有点/d  臭臭/nz  的/ude1
不过/c  估计/v  每天/r  面对/v  络绎不绝/vl  的/ude1  老头/n  老太太/n  很/d  辛苦/a  的/ude1  吧/y
#/nx  椰/ng  丝/n  球/n    /w  感觉/n  每次/r  的/ude1  味道/n  不/d  一样/uyy
每家/r  也/d  不/d  一样/uyy
但/c  经常/d  很/d  好吃/a  嘿嘿/o  #/nx  枣花/nz  酥/a    /w  喜欢/vi  枣泥/n  馅/ng  的/ude1  人/n  千万别/i  错过/v
不过/c  造型/n  的/ude1  缘故/n  比较/d  容易/ad  干/v
但是/c  干/v  了/ule  还是/c  很/d  好吃/a  啊/y  ╮/n  (/w  ╯▽╰/n  )/w  ╭/n  先写/nz  这/rzv  两/m  个/q  …/w  下次/t  再来/d
一直/d  吃/v  这个/rz
离开/v  北京/ns  后/f  出差/vi  还/d  会/v  买点/n  排/v  了/ule  好久队/nt
买了/v  两/m  大盒/n
挺/d  不错/a  的/ude1
非常/d  好吃/a
买了/v  满满/z  一/m  盒/ng  带回/v   /w  环境/n  也/d  很/d  干净/a  排/v  了/ule  3/m  个/q  小时/n  的/ude1  队/n  买/v  上/f  的/ude1
很/d  好吃/a  ＃/w  求助/v  ＃/w  吃/v  到/v  了/ule  一/m  种/q  特别/d  好吃/a  的/ude1  点心/nf
不/d  知道/v  叫/vi  什么/ry
点心/nf  匣子/n  里/f  的/ude1
外表/n  有点像/v  司康/nr
褐色/n  的/ude1
表皮/n  一/m  层/qv  焦糖/nf
口感/n  较硬/a
两/m  个/q  饼/n  夹/v  中间/f  有/vyou  一些/m  硬/a  核桃仁/nf
馅料/n  是/vshi  黑芝麻/nz  的/ude1
不/d  甜/a
就是/v  我/rr  手里/s  拿着/vf  的/ude1  那个/rz
应该/v  不是/c  什么/ry  酥/a  ？/w  ？/w  哪位/nz  大神知道/nrj  告诉/v  我/rr  一下/d  呗/y  o/nx  〉/w  _/nx  〈/w  o/nx  〉/w  〉/w  〉/w  〉/w  〉/w  〉/w  不/d  辜负/v  美食/n   /w  不/d  辜负/v  生活/vn  〈/w  〈/w  〈/w  〈/w  〈/w  〈/w  就是/v  喜欢/vi  吃/v  点/qt  心/n  啊/y
 /w  看到/v  满满当当/z  的/ude1  一/m  盒/ng  点心/nf  瞬间/n  被/pbei  俘获/v  了/ule  啊/y
环境/n   /w  -/nx   /w  我/rr  是/vshi  没去/v  到/v  店里/n
 /w  家里人/n  从/p  北京/ns  回来/v  带回/v  来/vf  的/ude1  一大/n  盒/ng
 /w  我/rr  只/d  负责/v  吃/v  哈哈/o
点心/nf   /w  -/nx   /w  买/v  的/ude1  不是/c  那种/r  成/v  盒/ng  的/ude1
 /w  而是/c  自己/rr  选/v  的/ude1  称重/v
足足/d  七/m  斤/q  多/a
吼吼/nz  吼吼/nz
 /w  够吃/a  好久/mq  了/ule
里面/f  的/ude1  种类/n  很多/m
 /w  真是/d  不/d  能一一/nrj  评价/v
 /w  把/pba  我/rr  最近/t  吃/v  过/uguo  的/ude1  简单/a  说说/v  吧/y
萨琪玛/nf   /w  -/nx   /w  软硬/nz  适中/a
 /w  吃/v  起来/vf  比/p  徐福记/nr  的/ude1  好像/v  甜/a  些/q
但是/c  有/vyou  果/ng  辅/vg  还有/v  芝麻/n  什么/ry  的/ude1
 /w  香甜/a  不/d  腻/v
抹茶/nz  酥/a  &/nx  香芋/nz  酥/a   /w  -/nx   /w  外皮/n  酥酥的/z
 /w  都/d  是/vshi  各自/rr  应有/vn  的/ude1  颜色/n  很/d  诱人/a
里面/f  馅料/n  蛮/d  多/a  的/ude1
抹茶/nz  的/ude1  味道/n  挺/d  浓郁/a  的/ude1
枣糕/n   /w  -/nx   /w  细腻/a  湿润/a  的/ude1  糕/ng  体/ng  配上/v  甜润/a  的/ude1  枣/n  味/ng
 /w  再加/nz  上/f  酥脆/a  的/ude1  坚果/n  粒/q  每/rz  吃/v  一口/ns  舌尖/n  斗/v  有/vyou  大大的/nz  满足/v
爱/v  枣糕/n  的/ude1  不要/d  错过/v  哇/o
鲜花/n  玫瑰/n  饼/n   /w  -/nx   /w  没/d  吃/v  的/ude1  时候/n  就/d  可以/v  闻到/v  玫瑰/n  味道/n  了/ule
吃/v  着/uzhe  也/d  是/vshi  玫瑰/n  的/ude1  香气/n  比/p  甜味/n  胜/v  一筹/n
有/vyou  一个/mq  我/rr  是/vshi  真不知道/i  是/vshi  什么/ry  名字/n
 /w  但是/c  真的/d  超级/b  好吃/a
 /w  分/qt  不/d  出来/vf  哪里/rys  是/vshi  内/f  馅/ng  哪里/rys  是/vshi  外皮/n
 /w  很/d  酥软/a
 /w  所以/c  造型/n  不是/c  很好/ad  了/ule
有点像/v  椰蓉/n  但是/c  没有/v  椰蓉/n  那种/r  味道/n
其他/rzv  的/ude1  还有/v  什么/ry  拿破仑/n  啊/y
 /w  紫薯/nz  茶点/nf  等等/udeng
蛋糕/nf  卷/q  类/q  的/ude1  蛋糕/nf  体/ng  还/d  可以/v
 /w  但是/c  是/vshi  卷/q  的/ude1  黄油/nf
 /w  真真/d  正正/nz  的/ude1  butter/nx   /w  太/d  腻/v  了/ule
整体/n  感觉/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
 /w  沈阳/ns  的/ude1  稻香村/ns  我/rr  也/d  吃/v  过/uguo  几样/nz
 /w  口味/n  还是/c  差些/nz  了/ule
超级/b  棒/ng
家人/n  朋友/n  都/d  特别/d  爱吃/v
不过/c  就是/v  早上/t  的/ude1  时候/n  人/n  特别/d  多/a
最爱/a  肉松/nf  卷/q
香肠/nf
还有/v  n/nx  多/a  点/qt  先/d  强烈建议/nz  过年/vi  必须/d  买/v  一/m  盒/ng  点心/nf
不光/c  新鲜/a  好吃/a
还/d  都/d  是/vshi  年味/n
每次/r  去/vf  北京/ns  必定/d  要买/nz  一大/n  袋/ng  回去/v
一如既往/vl  的/ude1  爱吃/v  年前/t  买了/v  带回家/n  的/ude1
排队/vi  太长/n  了/ule  ..../w  排/v  了/ule  四/m  个/q  小时/n
点心/nf  好吃/a
小/a  盒/ng  5/m  元/q
大盒/n  6/m  元/q
买了/v  四/m  个/q  小盒/nz
称重/v  总共/d  300/m
不贵/a
个人/n  喜欢/vi  椰/ng  丝/n  球/n
拿破仑/n
抹茶/nz  酥/a
好吃/a
凤梨酥/nf  和/cc  豆沙饼/nf  跟/p  广式/nr  月饼/n  差不多/al
山楂/nf  锅盔/nf  比/p  想象/v  的/ude1  要好/a  一点/m
皮/n  不/d  硬/a
每逢/v  春节/t
必定/d  要到/v  稻香村/ns  买/v  点心/nf
串亲戚/nz  必备/vn
位置/n  好找/a
就/d  在/p  东直门内/ns  大街/n  上/f
在/p  一个/mq  十字路口/n  的/ude1  一角/n
现在/t  城里/s  越来越/d  没有/v  年味/n
也/d  就稻香村里/nt  还/d  能/v  或多或少/d  感觉到/v  一些/m  年味/n  了/ule
今年/t  还是/c  像/v  往常/t  一样/uyy
稻香村/ns  里/f  人/n  很多/m
但/c  比/p  去年/t  好点/nt  了/ule
基本/a  排/v  一个/mq  多/a  小时/n  或者/c  两/m  个/q  小时/n
就/d  能/v  买/v  上成/nr  盒/ng  的/ude1
我/rr  是/vshi  指/v  自己/rr  装/v  的/ude1
像是/v  那种/r  已经/d  装好/v  的/ude1
大概/d  120/m  元/q
不用/d  排队/vi
比较/d  快/a
但/c  有的/rz  比如/v  里面/f  的/ude1  萨其马/n
老人/n  不好/a  嚼/v
还/d  粘牙/nz
所以/c  一般/ad  都/d  是/vshi  自己/rr  装/v
点心/nf  的/ude1  味道/n  很/d  香/a
整得/v  我/rr  都/d  想/v  自己/rr  买/v  两/m  块/q  吃/v
而且/c  种类/n  非常/d  多/a
样子/n  也/d  好看/a
基本上/d  酥皮/nz  的/ude1  比较/d  耐/v  放/v
蛋糕/nf  什么/ry  的/ude1  就/d  比较/d  容易/ad  坏/a
这个/rz  装/v  多少/ry
装/v  什么/ry  就/d  看/v  个人/n  了/ule
盒装/vi  还/d  分/qt  平/v  盒/ng  和/cc  满/a  盒/ng  的/ude1
平/v  盒/ng  就/d  是/vshi  齐/a  着/uzhe  盒/ng  边/k
满/a  盒/ng  就是/v  能/v  高/a  出来/vf  大约/d  三/m  分之/m  一/m
大盒/n  6/m  元/q
小/a  盒/ng  5/m  元/q
袋子/n  4/m  元/q
送/v  人/n  讲究/v  礼/n  面/nf
一般/ad  都会/n  要/v  个/q  袋子/n
最后/f
要/v  提醒/v  大家/rr  的/ude1
就是/v  一定/b  要到/v  正宗/b  的/ude1  稻香村/ns  里/f  去/vf  买/v
有的/rz  是/vshi  个人承包/n  的/ude1
不是/c  正规/a  的/ude1  分店/nis
味道/n  可能/v  有所/v  不同/a
最/d  最后/f
祝/v  店家/n  和/cc  所有/b  看到/v  这/rzv  条/q  点评/v  的/ude1  人/n  ⊂((/w  ≧/n  ⊥/w  ≦/n  ))⊃ /w  猴年/t  如意/a
这/rzv  可是/c  老字号/n
欲罢不能/vl  在/p  雍和宫/ns  附近/f
那些/rz  个人/n  呀/y  要/v  了/ule  很多/m  品种/n
食品店/nis  很大/d
还有/v  酱/n  货/n  和/cc  熟食/n  离家/vi  很/d  近/a
经常/d  在/p  这里/rzs  买/v  糕点/n
虽然/c  现在/t  都/d  提倡/v  低盐低糖食品/nt
可是/c  吃/v  惯/v  了/ule
没/d  办法/n
总是/d  想着/v  这/rzv  一/m  口/n
鲜花/n  玫瑰/n
我/rr  的/ude1  最爱/a
香甜/a  可口/a
里面/f  还/d  有着/v  浓郁/a  的/ude1  玫瑰花/n  的/ude1  味道/n
真的/d  很/d  好吃/a
黑/a  麻/n  椒盐/n  饼/n
咸中/nr  带/v  甜/a
吃/v  了/ule  不/d  腻/v
家里/s  老人/n  非常/d  喜欢/vi
是/vshi  必/d  买/v  品种/n  之一/rz
沙琪玛/nf
有/vyou  红糖/n  的/ude1  和/cc  白糖/n  的/ude1
里面/f  有/vyou  青丝/n
山楂/nf  条/q
瓜子仁/n  甜/a  中/f  带着/vn  蜂蜜/n  的/ude1  香味/n  儿/ng
也/d  是我家/nt  必/d  买/v  品种/n  之一/rz
那里/rzs  人/n  很多/m
经常/d  排队/vi
尤其/d  是/vshi  逢年过节/bl
售货员/nnt  忙得/nz  头/n  都/d  抬/v  不/d  起来/vf
服务/vn  还/d  挺/d  热情/an  的/ude1  周到/a  的/ude1
总之/c  在/p  那里/rzs  买/v  东西/n
心情/n  很/d  愉快/a
没/d  吃/v  呢/y  怎么/ryv  知道/v  味道/n
服务/vn  一流/b  很/d  热情/an  买了/v  京八件/nf
还/d  没/d  吃/v
但是/c  喜喜/nz  气气/nz  的/ude1
过年/vi  哼/e  不错/a
没有人/nz  说/v  芋泥/nf  卷/q  吗/y
去/vf  的/ude1  时候/n  牛舌饼/nf  没有/v  了/ule
就/d  挑/v  了/ule  一/m  袋/ng  芋泥/nf  卷/q
6/m  个/q  大概/d  16/m  块/q  左右/f
拿到/v  手/n  分量/n  真是/d  沉/v
里面/f  芋泥/nf  细腻/a  又/d  多/a
我/rr  吃/v  一个/mq  当/p  早饭/n  就/d  饱/a  了/ule
满满的/z  幸福/a
下次/t  有/vyou  机会/n  去/vf  帝都/n  还/d  会/v  买/v  的/ude1
不错/a
点心/nf  盒装/vi  的/ude1  很漂亮/n
很/d  有/vyou  艺术/n  的/ude1  感觉/n  说/v  到/v  去/vf  北京/ns  有/vyou  什么/ry  好吃/a  的/ude1  当地/s  特产/n  可以/v  带回/v  来/vf  了/ule
大家/rr  推荐/v  的/ude1  除了/p  稻香村/ns  还是/c  稻香村/ns  ～/w  以前/f  一直/d  以为/v  北京/ns  的稻香村/ntc  和/cc  上海/ns  的/ude1  稻香村/ns  一样/uyy
都/d  是/vshi  卖/v  鸭/ng  珍/ag  肝/n  之类/rz  的/ude1  点心/nf
但/c  自从/p  去年/t  老板/nnt  去/vf  北京/ns  出差/vi  带回/v  来/vf  一大/n  盒/ng  老北京的稻香村/nt  之后/f
真的/d  爱上/v  了/ule  这家/r  百年糕点铺/nto  啊/y
北京稻香村/nt  的/ude1  糕点/n  不仅/c  种类/n  多/a
而且/c  价格/n  极其/d  亲民/nz
各种/rz  口味/n  总/b  有/vyou  一/m  款/q  是/vshi  你/rr  的/ude1  菜/n  ～/w  不过/c  对于/p  我/rr  这种/r  吃货/nz  那/rzv  真是/d  款款/z  都是爱/nr  啊/y
稻香村/ns  在/p  淘宝/n  上/f  也/d  有/vyou  卖/v
买/v  过/uguo  几/d  次/qv  但/c  总/b  觉得/v  没有/v  直接/ad  在/p  北京/ns  带回/v  来/vf  的/ude1  好吃/a
所以/c  这次/r  去/vf  北京/ns  满满的/z  带/v  了/ule  三大/j  盒/ng  回去/v
整整/d  15/m  斤/q  多/a  啊/y  ～/w  想想/v  也/d  蛮/d  佩服/v  自己/rr  的/ude1
但/c  谁/ry  让/v  我/rr  爱吃/v  呢/y
至于/p  买/v  的/ude1  种类/n  实在/d  是/vshi  太多/ad  了/ule  ；/w  基本上/d  都/d  买/v  全/a  了/ule  ～/w  不过/c  在/p  这些/rz  里面/f  最/d  爱吃/v  的/ude1  还是/c  蛋黄/nf  酥/a  、/w  抹茶/nz  酥/a  、/w  香芋/nz  酥/a  还有/v  虎皮/n  蛋糕/nf  ～/w  我/rr  是/vshi  对/p  酥/a  类/q  点心/nf  完全/ad  没有/v  抵抗力/n  星人/nt
往往/d  吃/v  了/ule  一个/mq  还/d  想/v  再/d  吃/v  一个/m
但/c  anyway/nx
谁/ry  让/v  稻香村/ns  的/ude1  东西/n  好吃/a  呢/y
下次/t  还要/d  去/vf  买买/v  买/v
吃吃/nz  吃/v
稻香村/ns
老字号/n  得/ude3  店里/n
点心/nf  供不应求/vl
一箱/nz  一箱/nz  的/ude1
从小/d  吃到/v  大/a  的/ude1  点心/nf
总体/n  来说/uls  就是/v  一个/mq  字/n  (/w  甜/a  )/w  不/d  知道/v  为什么/ryv  那么/c  多/a  的/ude1  糖/n
回归/v  正题/n
这/rzv  几/d  年/qt  稻香村/ns  出/vf  的/ude1  点心/nf  花样/n  变/v  多/a  了/ule
正/d  宣传/v  着/uzhe  的/ude1  法式/b  松饼/nz
蔓越莓/nz  奶酥/nz
这/rzv  两/m  款/q
共同/d  喜欢/vi  的/ude1  一点/m  就/d  是/vshi  皮/n
法式/b  松饼/nz  的/ude1  皮/n  较/d  软/a
上面/f  有/vyou  一/m  层/qv  一/m  层/qv
一/m  层/qv  (/w  不/d  知道/v  怎么/ryv  形容/v
会/v  加/v  椰/ng  丝/n  )/w  奶酥/nz
酥/a  酥酥的/z  皮/n
一/m  拿/v  都怕/nr  碎/a  了/ule  的/ude1  感觉/n  呢/y
超/v  喜欢/vi  莲蓉/nz  酥/a
已经/d  买/v  过/uguo  好多/mq  回/v  了/ule
稻香村/ns  的/ude1  各种/rz  酥/a  口感/n  都/d  很好/ad
也/d  很/d  好吃/a
超/v  赞/vg
爱/v  死/v  了/ule  老牌子/n  ……/w  北京/ns  味道/n  ～/w  ……/w  ……/w  ……/w  ～/w  ……/w  ……/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  好/a  ～/w  就是/v  好/a  ～/w  稻香村/ns  是/vshi  北京/ns  知名/a  的/ude1  高点/n  品牌/n
连锁店/nis  很多/m
基本上/d  赴京/vi  旅游/vn  人手/n  一/m  份/q  “/w  八大/j  件/q  ”/w
几/d  个/q  窗口/s  都/d  排得/v  满满的/z
可见/c  生意/n  多么/d  红火/a
很多/m  北京/ns  老百姓/n  都会/n  去/vf  买来/v  吃/v
深得民心/vl
一般/ad  吧/y
就是/v  过年/vn  人/n  太多/ad
很/d  正宗/b  的/ude1  北京/ns  口味/n
经常/d  去/vf  买来/v  吃/v  也/d  便宜/a
过去/vf  的/ude1  记忆/n  啊/y
店铺/n  不小/a
挺好/nz  的/ude1  地方/n
点心/nf  品种/n  全/a
它/rr  是/vshi  一/m  种/q  流传/vn  很久/d  的/ude1  传/v  -/nx  统/vi  美食/n  我/rr  很/d  熹/n  欢/a  吃/v  去/vf  北京/ns  玩/v  s'/nx  带/v  了/ule  很多/m  回家/vi
还/d  不错/a  快下班/n  了/ule  最后/f  还/d  放/v  我们/rr  钻/v  卷帘门/nz  进来/vf
营业员/nnt  阿姨/n  棒棒/nz  的/ude1
 /w  椰/ng  丝/n  球/n  超级/b  好吃/a  ~/nx  真好/d  来/vf  临沂/ns  了/ule
就是/v  苏皮/nr  的/ude1  时间/n  长了点/nt
真好/d  来/vf  临沂/ns  了/ule
就是/v  苏皮/nr  的/ude1  时间/n  长了点/nt
真好/d  来/vf  临沂/ns  了/ule
就是/v  苏皮/nr  的/ude1  时间/n  长了点/nt
真好/d  来/vf  临沂/ns  了/ule
就是/v  苏皮/nr  的/ude1  时间/n  长了点/nt
真好/d  来/vf  临沂/ns  了/ule
就是/v  苏皮/nr  的/ude1  时间/n  长了点/nt
真好/d  来/vf  临沂/ns  了/ule
就是/v  苏皮/nr  的/ude1  时间/n  长了点/nt
特产/n  齐全/a
口感/n  上/f  乘/v
食品/n  新鲜/a
干净/a  卫生/an  同事/n  推荐/v  的/ude1
特意/d  过来/vf  买/v
真的/d  是/vshi  非常/d  好吃/a
非常/d  实惠/an  稻香村/ns   /w  就是/v  老/a  点心/nf  和/cc  新/a  点心/nf  的/ude1  殿堂/n  稻香村/ns  一直/d  都/d  在/p  老北京/nz  心里/s  有着/v  不可磨灭/vl  的/ude1  影响/vn
我/rr  觉得/v  它/rr  是/vshi  影响/v  着/uzhe  几/d  代人/n  的/ude1  副食店/nis
这家/r  店/n  很大/d
东西/n  自然/n  很/d  全/a  很多/m
里面/f  也/d  不全是/l  稻香村/ns  这/rzv  牌子/n  的/ude1
也/d  要/v  区分/vn
但/c  在/p  里面/f  不管/c  买/v  什么/ry  就是/v  一个/mq  放心/v  二/m  字/n
因为/c  住在/v  皇城根/ns  脚下/f
稻香村连锁店/nt  很多/m
我/rr  只/d  认/v  那几家/nr
上面/f  标/v  着/uzhe  是/vshi  第/mq  几/d  营业部/nis  的/ude1
这/rzv  都/d  是/vshi  直营/vn
没有/v  这/rzv  字/n  的/ude1  您/rr  进/vn  之前/f  得/ude3  斟酌一下/v
差别/n  还是/c  很大/d  的/ude1
至少/d  直营店/nis  的/ude1  货物/n  都/d  是/vshi  天天/d  配送/vn  的/ude1
晚上/t  准/a  就/d  卖/v  空/ng  了/ule
这/rzv  是/vshi  我/rr  打/v  小/a  看惯/nz  的/ude1
因为/c  家/q  住在/v  附近/f
经常/d  去/vf  买/v  点心/nf
有时/d  买/v  很少/ad  只有/c  一块/s  拿破仑/n  饼/n  也/d  会/v  服务/vn  很好/ad
元宵/nf
月饼/n
点心/nf  绝对/d  还是/c  来稻/nr  乡村/n
点心/nf  新鲜/a  不是/c  那种/r  干/v  的/ude1  放/v  很久/d  的/ude1
还有/v  就是/v  味道/n  纯正/a  因为/c  住在/v  亮马桥/nz  那/rzv
就/d  顺路来/l  了/ule  第三营业部/nt
买了/v  5/m  块/q  白色/n  萨其马/n
55/m  块钱/q  那/rzv
真不/d  便宜/a
但/c  实在太/n  好吃/a
离开/v  北京/ns  后/f  就/d  开始/v  后悔/vn  买/v  少/a  了/ule
沃尔玛/nz  也/d  有/vyou  卖/v  江米/n  条/q  的/ude1
但/c  好/a  贵/a
一/m  包/v  29/m  块/q  才/d  360/m  g/nx
江米/n  条/q  太/d  甜/a  了/ule
无奈/d  老爸/n  喜欢/vi  吃/v
牛舌饼/nf  吃/v  不惯/n
稻香村/ns  卖/v  酱菜/nf  的/ude1  是/vshi  我/rr  小时候/n  25/m  年前/t  的/ude1  样子/n
北京/ns  对/p  传统/n  的/ude1  东西/n  保存/v  的/ude1  真好/d
买了/v  几/d  盒/ng  京八件/nf
我/rr  自己/rr  都/d  没/d  吃到/v
不/d  知道/v  味道/n  如何/ryv
逛/v  北京/ns  的/ude1  步行街/n
吃/v  北京/ns  的/ude1  枣泥/n  糕/ng
真心/d  挺好吃/a  的/ude1
下次/t  到/v  北京/ns  出差/vi  还/d  买/v
茯苓饼/nf  也/d  不错/a
原生态/n  的/ude1
就是/v  老娘/n  喜欢/vi  改良版/n  的/ude1
稻香村/ns  一直/d  是/vshi  我/rr  和/cc  家人/n  的/ude1  最爱/a
尤其/d  是/vshi  红豆沙/nz
绿豆沙/nf
可以/v  当做/v  早点/d
和/cc  豆浆/nf  或者/c  粥/nf  一起/s  吃/v
很/d  香甜/a  的/ude1
他们/rr  家/q  的/ude1  肉/n  我/rr  也/d  很/d  喜欢/vi
没有/v  太多/ad  的/ude1  防腐剂/n
吃/v  起来/vf  和/cc  超市/nis  那些/rz  保质期/n  较长/d  的/ude1  肉/n  的/ude1  味道/n  就是/v  不/d  一样/uyy
但是/c  价格会/nt  略微/d  的/ude1  高/a  些/q  摆放/v  一/m  绝/d  啊/y
塞/v  了/ule  这么/rz  多/a  的/ude1  糕点/n
厉害/a  特别/d  好/a
从小/d  就/d  来/vf  这家/r  店/n
最/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  泥/n  肠/n  和/cc  豆沙/n  夹/v  糕/ng
服务/vn  很棒/a
糕点/n  很/d  好吃/a
下次/t  再来/d  老牌子/n
味道/n  正宗/b
服务/v  很好/ad
态度/n  也/d  不错/a
棒棒/nz  哒/o
以后/f  常来/d  这里/rzs  老店/n  了/ule
北京/ns  地道/a  特色/n  点心/nf
值得/v  推荐/v  恩/ng  恩/ng  好好/d  吃/v
真的/d
以后/f  再来/d
糕点/n  真心/d  很棒/a
份量/n  足/a
价格/n  小贵/nr
味道/n  好吃/a
口味/n  精致/a
小猪/nz  型/k  糕点/n  很/d  可爱/a
还有/v  枣糕/n  型/k  的/ude1
豆沙/n
绿豆/n
蓝梅/nr
有/vyou  很多/m  选择/v
北京小吃/nz  很/d  好吃/a
老店/n  了/ule
环境/n  也/d  挺好/nz
挺/d  干净/a  的/ude1
每年/r  春节/t  买/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  已经/d  是/vshi  习俗/n   /w  味道/n  可能/v  很多家/nt  在/p  模仿/v  做/v  的/ude1  甚至/d  已经/d  超越/v  他家/r   /w  可是/c  那/rzv  枣泥/n  的/ude1  味道/n  还是/c  无法/v  抹去/nz   /w  也/d  创新/vi  了/ule  很多/m  新/a  品种/n   /w  对于/p  我/rr  这种/r  对/p  甜点/n  没有/v  抗拒/v  力的人/ntc  来说/uls  都/d  好吃/a  送/v  完妹妹/nr  上/f  飞机/n
自己/rr  准备/v  去/vf  火车站/n
在/p  东直门/ns  转/v  地铁/n
用/p  手机/n  一/m  查/v
这里/rzs  有/vyou  一家/n  稻香/nz  春/tg
不错/a
买点/n  点心/nf  回家/vi  给/p  家人/n  吃/v
看到/v  点心/nf  盒/ng
那个/rz  感觉/n  好/a  亲/ng  哦/e
一/m  问/vn  才/d  知道/v
是/vshi  要/v  什么/ry  装/v  什么/ry
这个/rz  有意思/al
哦/e  了/ule
点吧/nt
买了/v  4/m  大盒/n
我/rr  当时/t  就/d  笨/a  了/ule
应该/v  让/v  她们/rr  装/v  轻点/v  的/ude1
好/a  重/a  哦/e
拎/v  到/v  自己家/nt
我/rr  差点/d  没/d  累死/v
又/d  看到/v  酱/n  肘子/n
感觉/n  不错/a
我/rr  喜欢/vi
我/rr  喜欢/vi
买了/v  2/m  个/q
一如既往/vl  的/ude1  很好/ad  呀/y
很/d  喜欢/vi  稻香村/ns
买来/v  送/v  人/n  的/ude1
很/d  不错/a  很/d  不错呀/n  抹茶/nz  酥/a  有/vyou  很浓/l  的/ude1  抹茶/nz  味/ng
香芋/nz  酥/a  也/d  很/d  好吃/a
不过/c  吃/v  多/a  了/ule  挺/d  腻/v  的/ude1
枣/n  花糕/n  比较/d  甜/a  朋友/n  从/p  北京/ns  带回/v  来/vf  的/ude1  抹茶/nz  酥/a
香芋/nz  酥/a
枣/n  花糕/n  好好/d  吃/v
还有/v  北京/ns  特产/n  蜜/n  麻花/nf
驴打滚/nf
山楂/nf  锅盔/nf
芝麻/n  瓦片/n  位置/n  很/d  方便/a
也/d  很好/ad  找/v
可是/c  阿姨/n  们/k  因为/c  生意/n  好/a  吗/y  ？/w  服务/vn  太/d  不好/a  了/ule
干净/a  卫生/an
最爱/a  他家/r  的/ude1  松仁/n  小肚/nz
这么些/rz  年/qt  还是/c  一个/m  味/ng
地道/a  稻香村/ns   /w  这次/r  能带/n  多少/ry  带/v  多少/ry   /w  空间/n  有限/a   /w  回去/v  分来/v  北京/ns  必/d  带/v  稻香村/ns  回家/vi  ～/w  对/p  拿破仑/n  简直/d  不能/v  更/d  爱/v  了/ule  ～/w  凤梨酥/nf  也/d  是/vshi  一级/b  棒/ng  ～/w  满意/v  的/ude1  服务/vn
好吃/a  的/ude1  菜肴/n
舒服/a  的/ude1  环境/n
新鲜/a  好吃/a
味道/n  好/a
就是/v  不在/v  北京/ns  了/ule  过年/vi  来/vf   /w  元宵节/t   /w  端午节/t   /w  中秋节/t   /w  每次/r  一/m  到/v  节日/n  总能/n  跟/p  稻香村/ns  联系/v  起来/vf   /w  所有/b  的/ude1  点心/nf  都/d  吃/v  过/uguo    /w  哪家/r  还有/v  羊肉串/nf  吃/v  啊/y  最喜欢/nz  他家/r  的/ude1  小/a  香肠/nf  ~~/nx  ……/w  好吃/a  死/v  啦/y  ……/w  ……/w  越来越/d  爱/v  不变/nz  的/ude1  传统/n  味道/n
就是/v  这个/rz  味儿/n
还是/c  实在/d  的/ude1  价格/n
没有/v  上涨/vi  真的/d  很/d  窝心/a
服务员/nnt  依旧/z  麻利/a  地/ude2  拣/v  货/n  称量/v  包装/n  结算/vn
稻香村/ns  不仅仅/d  是/vshi  餐饮/n  是/vshi  美食/n
更是/d  一/m  种/q  浓浓的/z  京味儿/nz
是/vshi  我们/rr  永久/b  的/ude1  情怀/n
稻香村/ns  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
还是/c  现/tg  装/v  的/ude1  点心/nf  好吃/a  太/d  好吃/a
来/vf  北京/ns  必/d  买/v  的/ude1  特产/n
店/n  内/f  还是/c  依然/d  保留/v  九十年代/nz  的/ude1  风格/n
玻璃/n  柜台/n
铁皮/n  货/n  架/qv
特别/d  有/vyou  感觉/n
每次/r  来/vf  北京/ns  必/d  买/v  的/ude1  糕点/n   /w  太/d  好吃/a  了/ule   /w  入口/n  即化/v   /w  随时/d  人/n  都/d  很多/a   /w  生意/n  太好了/l  超大/b  超/v  好/a  可惜/v  没有/v  巧克力/nf  威化/nz  差评/nz
最近/t  特别/d  想/v  吃/v  肉松/nf  蛋糕/nf
在/p  超市/nis  买了/v  几/d  次/qv  都/d  不/d  感觉/n  不是/c  以前/f  的/ude1  味道/n  了/ule
于是/cc  前/f  几/d  天/qt  去/vf  了/ule  一/m  趟/qv  稻香村/ns
这家/r  离家/vi  不远/d  就/d  在/p  东直门内/ns
里面/f  的/ude1  人/n  可/v  真是/d  不少/m
尤其/d  买点/n  心的人/nt  更是/d  多/a
终于/d  买/v  上/f  了/ule  肉松/nf  卷/q
20/m  元/q  一/m  斤/q
超市/nis  里/f  是/vshi  按照/p  个头/n  卖/v  的/ude1
拿到/v  家/q  赶紧/d  打开/v  吃/v  了/ule  起来/vf
果然/d  比/p  超市/nis  的/ude1  好吃/a  好多/mq  啊/y
他家/r  的/ude1  这个/rz  肉松/nf  卷/q  是/vshi  中间/f  新鲜/a  的/ude1  蛋糕/nf  两头/n  是/vshi  细腻/a  的/ude1  肉松/nf
肉松/nf  有些/rz  甜/a  但是/c  不会/v  觉得/v  齁/n
而且/c  肉松/nf  卷/q  是/vshi  一/m  层/qv  一/m  层/qv  的/ude1
很/d  喜欢/vi  吃/v
糕点/n  种类/n  繁多/a   /w  外地/s  顾客/n  也/d  多/a   /w  买/v  的/ude1  少/a  的/ude1  时候/n  想/v  吃/v  多/a  一点/q   /w  买/v  的/ude1  多/a  的/ude1  时候/n  又/d  吃不完/v   /w  纠结/vi  点心/nf  不错/a
每次/r  来/vf  北京/ns  都/d  要/v  带/v  一些/r  回去/v  ；/w  环境/n  嘛/y  一般/ad  了/ule
服务/vn  嘛/y
你/rr  懂得/v  …/w  每次/r  路过/v  必/d  去/vf
东西/n  很/d  全/a
糕点/n  很棒/a  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  超/v  好吃/a  每次/r  去/vf  北京/ns  都/d  买/v  品种/n  很多/m
喜欢/vi  推荐/v  的/ude1  大/a  布丁/nf
买/v  的/ude1  人/n  较多/d
排了一阵子队/nto  呢/y
东西/n  挺好/nz  的/ude1
就是/v  人/n  真的/d  超级/b  多/a  啊/y  也许/d  是/vshi  别人/rr  家/q  的/ude1  东西/n  香/a
年前/t  同学/n  寄来/vf  的/ude1  稻香村/ns  过年/vi  时/qt  开始/v  吃/v
白皮/n  儿/ng  怎么/ryv  那么/c  香/a  啊/y
真的/d  层层/q  酥/a
馅儿/n  甜/a  不/d  腻/v
黑/a  白芝麻/nz  饼一/nrj  咬掉/nz  渣/ng
真材实料/nz
过年/vi  这/rzv  几/d  天/qt  恨不得/d  每餐/r  饭后/t  都来/nr  一块/s
而且/c  放/v  了/ule  一个/mq  多星期/b  也/d  没变/nz  硬/a
真心/d  好吃/a
今天/t  上班/vi  带/v  的/ude1
自己/rr  就/d  吃/v  了/ule  一块/s
同事/n  分/qt  了/ule  两/m  块/q
内/f  谁/ry
这个/rz  真不错/i  强/a  棒棒/nz  嗒/o
虽然/c  是老店/nt
但/c  服务态度/nz  还是/c  可以/v  的/ude1
品种/n  好多/m
买了/v  好多/mq  拎着/v  真累/a  过节/vi  和/cc  同事/n  去/vf  的/ude1
他/rr  卖/v  了/ule  好多/mq  熟食/n
我/rr  觉得/v  人/n  也/d  不是/c  特别/d  多/a  呀/y
外地/s  朋友/n  过年/vi  给/p  家/q  买/v  东西/n  还是/c  来/vf  这里/rzs  吧/y
这/rzv  也/d  是/vshi  大店/n  百年/m  的/ude1  老字号/n  了/ule
点心/nf  熟食/n  依旧/z  还是/c  小时候/n  的/ude1  味道/n
马上/d  过年/vi  了/ule
串门/vi  买点/n  东西/n
总/b  不能/v  空手/n  嘛/y
你/rr  别说/c
现在/t  比/p  之前/f  贵/a  多/a  了/ule
随随便便/z  就/d  几/d  百/m  块/q
起/vf  了/ule  个/q  大早/d  过来/vf  买/v  糕点/n
要/v  了/ule  小/a  盒装/vi  的/ude1
买了/v  好多/mq  牛舌饼/nf
其实/d  最后/f  吃/v  了/ule  吃/v  每/rz  一样/uyy  都/d  好好/d  吃/v
甜/a  的/ude1  比/p  咸/a  的/ude1  牛舌饼/nf  赞/vg
凤梨酥/nf  、/w  椰子/nf  酥/a  等/udeng  这/rzv  一类/b  的/ude1  酥/a  好/a  赞/vg
早上/t  有/vyou  好多/mq  老人/n  过来/vf  置/v  办年货/nz
店/n  里面/f  非常/d  热闹/a
看/v  店员/nnt  装/v  饼/n  也/d  是/vshi  一门/ns  艺术/n
老手/n  明显/a  比/p  新手/n  娴熟/a  很多/m
特/ag  能/v  塞/v
一/m  盒子/n  糕点/n  好/a  重/a
我/rr  一路/n  提回/v  上海/ns
还好/v  要/v  了/ule  小/a  盒/ng  的/ude1
不然/c  大盒/n  更/d  重/a
绝对/d  半/mq  路要/nr  脱手/vi  了/ule
小/a  的/ude1  时候/n  就/d  来/vf
喜欢/vi  他们/rr  家/q  基本上/d  所有/b  的/ude1  糕点/n
老公/n  是/vshi  他家/r  椰蓉/n  球/n  的/ude1  铁粉/nmc  北京/ns  各种/rz  特产/n  里面/f  最喜欢/nz  的/ude1  就是/v  稻香村/ns  了/ule  ～/w  ～/w  每次/r  来/vf  北京/ns
都/d  要到/v  槄/n  香村/ns  去/vf  买些/nz  东西/n  带回/v  给/p  家人/n
最爱/a  这家/r  的/ude1  肘子/n  和/cc  松仁/n  小肚/nz
听说/v  还/d  不错/a
经常/d  路过/v
过年/vi  准备/v  买点/n  礼品/n  回家/vi  买来/v  送/v  人/n  的/ude1
具体/a  味道/n  怎么样/ryv  也/d  不/d  知道/v  去/vf  北京/ns  玩/v
听/v  土著/nz  推荐/v  带稻香村/nt
自选/v  装盒/n  子/ng
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
装盒/n  打包/vi  超级/b  厉害/a
好吃/a  不贵/a
打包/vi  了/ule  重重/z  两/m  个/q  小盒子/nz
一共/d  花/n  了/ule  一百五十/m  多/a
遇到/v  很多/m  土著/nz  老头/n  老太/n
也/d  有/vyou  去/vf  外地/s  出差/vi  给朋友/nz  带/v  特产/n  的/ude1  阿姨/n
排/v  我/rr  后面/f  的/ude1  爷爷/n  拿着/vf  之前/f  买/v  的/ude1  盒子/n  过来/vf  买/v  （/w  不用/d  再/d  花/n  盒子/n  钱/n  ）/w
跟/p  我/rr  说/v  要是/c  春节/t  排长队/nz  都/d  买不到/v
这家/r  店大/nt
品种/n  超/v  多/a  眼花缭乱/al
可惜/v  糕点/n  只能/v  放/v  二十/m  来/vf  天/qt
单独/d  包/v  的/ude1  也/d  放/v  不久/d  而且/c  品种/n  少/a
有点/d  可惜/v  不敢/d  买/v  多/a
还/d  买了/v  根/n  蒜/nf  肠/n
本来/d  想/v  多/a  买/v  几/d  种/q  肠/n  带回/v  上海/ns  可惜/v  乘火车/nz
他们/rr  又/d  不/d  提供/v  抽真空/nz
大爱/nz  的/ude1  地方/n  啊/y
蛋清/nf  肠/n  、/w  小泥/nr  肠/n  、/w  猪肝/nf  、/w  松仁/n  小肚/nz  、/w  酱肉/nf  猪耳朵/nz  、/w  素什锦/n  都太/nr  好吃/a  了/ule
熟食/n  最/d  爱吃/v  稻香村/ns  的/ude1  给/p  爸妈/n  带/v  的/ude1
可能/v  他们/rr  吃/v  不了/v  太/d  甜/a  的/ude1
我/rr  尝/v  着/uzhe  很/d  好吃/a  味道/n  还/d  可以/v
离/v  我们/rr  这里/rzs  挺/d  近/a  的/ude1
所以/c  去/vf  了/ule  几/d  次/qv
每次/r  去就/v  忍不住/v  买/v  很多/m
枣泥/n  酥/a  最/d  好吃/a
拿破仑/n  也/d  不错/a
熟食/n  味/ng  很/d  正/d
nice/nx  真的/d  很/d  不错/a  噢/e
朋友们/nz  可以/v  试试/v  噢/e
对于/p  非/b  帝都/n  的/ude1  人/n  来说/uls
只能靠/v  万能/b  的/ude1  淘宝/n  了/ule  一定/b  要/v  在/p  正品/n  店/n  买/v
真材实料/nz
磨/v  出来/vf  的/ude1  山楂/nf  馅儿/n  非常/d  喜欢稻香村/nt  的/ude1  点心/nf
很/d  传统/n  没有/v  添加/vn  过多/d  的/ude1  香精/n
实惠/an  大众/nt
喜欢/vi  牛舌饼/nf
鲜甜/nz  适口/a
外皮/n  很/d  酥脆/a
奶奶/n  喜欢/vi  沙琪玛/nf
不过/c  我/rr  觉得/v  过/uguo  甜/a  了/ule
还有/v  麻麻/nz  喜欢/vi  枣泥/n  糕/ng
粑粑/nf  喜欢/vi  黑芝麻/nz  饼/n
反正/d  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  老少皆宜/nz
表弟/n  在/p  北京/ns  上学/vi
老爸/n  出差/vi  到/v  北京/ns  回来/v  时/qt  都会/n  带/v  那种/r  盒装/vi  的/ude1
每种/r  样式/n  都/d  有/vyou
就是/v  太沉/a  了/ule
不过/c  好在/d  某/rz  宝/n  上/f  可以/v  网购/v  到/v
就是/v  贵/a  一些/r  而且/c  易碎/a
不过/c  能/v  吃到/v  就/d  很/d  开心/a  啦/y
希望/v  能/v  在/p  外地/s  有售/vn  哦/e
小伙伴/n  给/p  我/rr  买/v  的/ude1  这家/r  的/ude1  点心/nf
简直/d  棒极了/n
特地去/l  到/v  它/rr  家/q  的/ude1  店里/n  去/vf  买/v  自己/rr  心仪/v  许久/mq  的/ude1  点心/nf
几/d  年前/t  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv
总想/n  上网/v  买/v
这/rzv  会/v  来到/v  北京/ns
买了/v  一大/n  盒/ng  子/ng
熟食/n  看着/v  都/d  馋/a
可惜/v  没法/v  带回/v  来/vf
正宗/b  的/ude1  北京文化/nt
总是/d  那么/c  多/a  人/n  买/v  就是/v  够味/nz  好好/d  特别喜欢稻香村/nt
包括/v  每/rz  一家/n  稻香村的店/nt
尤其/d  是/vshi  有/vyou  卤菜/n  卖/v  的店/ns
一/m  次/qv  是/vshi  晚上/t  7/m  点/qt  多/a
生怕/v  它/rr  关门/vi  了/ule
过来/vf  的/ude1  时候/n  前面/f  的/ude1  客人/n  要/v  称/v  8/m  盒/ng
默默/d  走开/vi
着/uzhe  还/d  不/d  知道/v  要/v  等到/v  什么/ry  时候/n  呢/y
果断/a  去/vf  散/v  称/v  窗口/s  把/pba  要/v  的/ude1  都称/nr  一两/m  斤/q
反正/d  都/d  是/vshi  自己/rr  吃/v
或者/c  送/v  熟人/n
不在乎/v  好看/a  不/d  好看/a  了/ule
就/d  扛回/v  南京/ns
还有/v  一/m  次/qv  早上/t  8.30/m  到/v  额/n  店里/n
居然/d  好多/mq  老太太/n  老先生/n  也/d  在/p  排队/vi
买/v  糕点/n  买/v  卤菜/n
我/rr  又/d  囧/n  了/ule
大家/rr  都/d  是/vshi  早起/vi  晚睡的来买稻香村/nt  的/ude1  吗/y  ？/w
 /w  可是/c
谁/ry  叫/vi  我/rr  馋/a  这/rzv  味道/n
早晚/d  都/d  要来/v  扛/v  货/n  的/ude1
继续/v  呀/y
好吃/a
而且/c  保证/vn  都/d  是/vshi  当天/t  做/v  的/ude1
不愧/d  是/vshi  老字号/n
北京人都爱稻香村/nt
我/rr  也/d  爱/v  稻香村/ns
凉菜/nf  里/f  喜欢/vi  吃/v  腐竹/n  丝/n
糕点/n  里/f  最喜欢/nz  吃/v  牛舌饼/nf
我/rr  特别/d  喜欢/vi  稻香村/ns   /w  没/d  办法/n   /w  就是/v  喜欢/vi  ~/nx  萌萌/nz  的/ude1  小猪/nz   /w  南瓜/nf  馅儿/n   /w  牛舌饼/nf   /w  枣糕/n   /w  肉/n  松饼/nz
都/d  特别/d  喜欢/vi   /w  Nadine/nx  也/d  超/v  兴奋/a   /w  且/c  她/rr  为了/p  表示感谢/i  treat/nx   /w  me/nx   /w  谢谢/v   /w  么么/nz  ~/nx  我俩/r  口味/n  差不多/al   /w  哈哈/o  稻香村/ns  所有/b  的/ude1  都/d  好好/d  吃/v
以前/f  展销会/n  上/f  吃到/v  过/uguo
希望/v  苏州有分店/nt
人/n  不是/c  很/d  多/a
少有/a  游客/n
价格/n  实惠/an
品种齐全/i
都/d  是/vshi  昨天/t  做/v  今天/t  卖/v
新鲜/a
买/v  好多/m
#/nx  牛舌饼/nf  #/nx   /w  #/nx  山楂/nf  锅盔/nf  #/nx   /w  #/nx  抹茶/nz  酥/a  #/nx   /w  #/nx  香芋/nz  酥/a  #/nx   /w  #/nx  枣/n  花糕/n  #/nx   /w  买/v  太多/ad  啊/y
好多/m  都/d  没写/v
当然/d  钱也花/nr  很多/m  小厨/n  饭菜/n  不贵/a
还有/v  山楂/nf  水/n
还/d  能/v  洗照片/n
环境/n  也/d  不错/a
进来/vf  就/d  有/vyou  家/q  的/ude1  感觉/n
上菜/n  很/d  快/a
买了/v  很多/m  吃/v  的/ude1    /w  价格/n  还算/v  OK/nx   /w  但是/c  口味/n  要/v  看/v  个人/n  了/ule     /w  个人/n  觉得/v  牛舌饼/nf  不错/a  店面/n  较大/d
品种/n  很/d  全/a
人/n  又/d  少/a
最近/t  迷/v  上/f  了/ule  稻香村/ns
每次/r  来/vf  北京/ns  都会/n  带/v  一点儿/mq  ～/w  山楂/nf  锅盔/nf  和/cc  沙琪玛/nf  很/d  赞/vg
拿破仑/n  太/d  腻/v
一/m  种/q  椒盐/n  馅儿/n  的/ude1  小饼/n  也/d  很/d  赞/vg
玫瑰花/n  馅饼/nf  玫瑰/n  味道/n  很/d  浓郁/a  ……/w  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  糕点/n
很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  服务/vn
让/v  我们/rr  回到/v  了/ule  上个世纪八十年代的食品店/nt  临/v  离开/v  北京/ns  的/ude1  时候/n  去/vf  买/v  的/ude1
还是/c  这家/r  比较/d  正宗/b
价格比南锣鼓巷/nt  和/cc  火车站/n  那边/rzs  的/ude1  稻香村/ns  都/d  便宜/a  好多稻香村总店/nt
各种/rz  点心/nf  很/d  全/a
平时/t  人/n  很多/a  挨着/v  路面/n
和/cc  十字路口/n  很好/ad  找/v
东西/n  很/d  齐全/a  很/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  糕点/n  我/rr  是/vshi  稻香村/ns  的/ude1  铁粉/nmc  儿/ng  呀/y
什么/ry  糕点/n
小/a  零食/n
熟食/n  都/d  是/vshi  稻香村/ns  买/v
这个/rz  营业部/nis  算是/v  很大/d  一家/n  店/n  了/ule
物品/n  新鲜/a
货源充足/nz
超/v  爱/vn
咱/rr  北京/ns  的/ude1  老字号/n
必须/d  支持/v
老字号/n  了/ule
糕点/n  种类/n  很多/m
味道/n  都/d  不错/a
熟食/n  味道/n  也/d  很好/ad  #/nx  糖火烧/nf  #/nx   /w  哎呀/e
最爱/a  啊/y  尤其/d  是/vshi  糖火烧/nf
香/a
不/d  腻/v  不/d  太/d  甜/a
小/a  金猪/nz  也/d  爱/v
有点/d  甜/a
山楂/nf  锅盔/nf  常买/nr
有/vyou  特色/n
其他/rzv  的/ude1  就是/v  馅儿/n  不同/a  啦/y
还有/v  枣花/nz  酥/a  也/d  是/vshi  最爱/a
起子/n  馍/nf  也/d  好吃/a
香香的/z  不/d  甜/a  ~/nx  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  ~/nx  啦/y  啦啦超爱稻香村/nt  的/ude1  炒/v  红果/ns
很/d  赞/vg
点心/nf  喜欢/vi  绿豆/n  爽/ag
独立/a  包装/n  很/d  方便/a  稻香村/ns  的/ude1  这个/rz  活动/vn  好好/d
很/d  是/vshi  喜欢/vi
十分/d  喜爱/v  这里/rzs  的/ude1  糕点/n  不/d  甜/a  不/d  腻/v
一般/ad  我会/r  选择/v  糖醇/gb  系列/n  很/d  健康/a  噢/e  ～/w  牛舌饼/nf  百/m  吃/v  不厌/v
团购/v  给/p  家人/n  送/v  人/n  用/p  的/ude1
觉得/v  非常/d  划算/a
稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  最好/d
其它/rz  地方/n  的/ude1  便宜/a  但是/c  没/d  这个/rz  好吃/a
真的/d  不能/v  更/d  赞/vg
第一/m  次/qv  吃/v  是/vshi  姐姐/n  寒假/t  从/p  北京/ns  回来/v  带/v  了/ule  一/m  盒/ng
瞬间/n  被/pbei  那个/rz  味道/n  征服/v  的/ude1
真的/d  觉得/v  特别/d  好吃/a
难得/a  的/ude1  是/vshi  我/rr  感觉/n  所有/b  点心吃/l  到/v  嘴里/s  都/d  不/d  觉得/v  腻/v
个人/n  觉得/v  栗子/n  饼/n  最/d  好吃/a
其实/d  真的/d  每/rz  一样/uyy  都/d  很/d  好吃/a
每次/r  去/vf  人/n  都/d  是/vshi  很多/m
需要/v  排队/vi
但是/c  很/d  有/vyou  国营/b  老字号/n  的/ude1  感觉/n
牛舌饼/nf  咸中/nr  带/v  甜/a
鲜花/n  玫瑰/n  饼清香/nrj  扑鼻/vi
都超/nr  赞/vg
对了/vl
还有/v  炒面/nf
回家/vi  后/f  做/v  早饭/n  时/qt  冲/v  一大/n  碗/n
喷香的/z
里面/f  还有/v  芝麻/n  和/cc  花生仁/n
太/d  赞/vg  了/ule
每家店/r  都/d  有/vyou  一个/mq  拳头产品/n   /w  牛舌饼/nf  最/d  好吃/a   /w  甜/a  咸/a  适中/a  但是/c  吃/v  这个/rz  胖/a  的/ude1  超级/b  快/a   /w  无奈/d  戒/v  了/ule  从小到大/nz  的/ude1  回忆/vn  ～/w  这/rzv  几/d  年/qt  新/a  出/vf  的/ude1  西式/b  糕点/n  也/d  不错/a
还有/v  糖/n  啊/y  熟食/n  什么/ry  的/ude1  比较/d  全/a
看/v  评论很多人/nt  在/p  网上/s  买/v
据我所知/i  都/d  是/vshi  假/a  的/ude1
认准/v  三/m  禾/ng  标志/n
全家人/n  都/d  很/d  爱/v   /w  稻香村/ns  这么/rz  多年/mq  能/v  保持/v  水准/n   /w  真的/d  很好/ad   /w  除了/p  点心/nf   /w  熟食/n  也/d  是/vshi  很/d  好吃/a  的/ude1  我/rr  是/vshi  它/rr  家/q  的/ude1  脑残/nz  粉/ag
对于/p  点心/nf  是/vshi  永远/d  爱/v  不够/a  的/ude1
就是/v  喜欢/vi  舔/v
越/d  腻/v  越好/d
咋/ryv  这么/rz  爱/v  甜食/n  呢/y
目标/n  是/vshi  尝/v  遍/qv  它/rr  家/q  的/ude1  所有/b  品种/n
哈哈/o  老字号/n  北京/ns  点心/nf  铺/v
做出/v  来/vf  的/ude1  点心/nf  的确/d  是/vshi  独具特色/vl
外地/s  朋友/n  过来/vf  住/vi  这/rzv  附近/f
就/d  带/v  他们/rr  过来/vf  尝尝/v
吃/v  了/ule  之后/f  都/d  是/vshi  一个/mq  赞/vg
还/d  买了/v  不少/mq  带回家/n
但是/c  服务/vn  人员/n  的/ude1  水平/n  还要/d  提高/v
总/b  好像/v  是/vshi  心里/s  不爽/nz  似/vg  得/ude3
问/v  个/q  话/n  还/d  爱理不理/vl  的/ude1  老牌/b  的/ude1  糕点店/n  了/ule
每次/r  都/d  是/vshi  很多人排队/nt
过年/vi  过节/vi  都/d  不敢/d  去/vf
隔三差五/vl  就/d  会/v  去/vf  买点/n  点心吃/l
每次/r  都/d  买/v  100/m  元/q  左右/f
希望/v  能/v  把/pba  不用/d  排队/vi  的/ude1  那些/rz  包装/n  再/d  小一/nrj  点/qt
可以/v  多/a  买/v  几/d  样/ng
最爱/a  麻酱/n  威化/nz  、/w  月牙/n  豆沙/n  和/cc  芝麻糖/nf
这里/rzs  还是/c  很大/d  的/ude1
基本上/d  想买/v  的/ude1  东西/n  都/d  可以/v  在/p  这里/rzs  买到/v  的/ude1
过节/vi  在/p  这里/rzs  买/v  东西/n  还是/c  挺好/nz  的/ude1
就是/v  人/n  多/a
东西/n  很/d  全/a  元宵节/t  那天/r  来/vf    /w  门口/s  排大队/nt  全是来/nr  领/v  汤圆/nf  的/ude1  老头/n  老太太/n   /w  没/d  凑/v  那个/rz  热闹/a   /w  都/d  是/vshi  什锦/n  口味/n  的/ude1   /w  于是/cc  直奔/v  里头/f   /w  山楂/nf  锅盔/nf  一生/n  推/v
枣泥/n  豆沙/n  最爱/a  啊/y  最爱/a    /w  一直/d  都/d  不用/d  吐槽/nz  服务员/nnt  耷拉/v  个/q  脸/n  甩/v  答/v  吃/v  的/ude1  和/cc  钱/n  的/ude1  这种/r  态度/n   /w  习惯/n  了/ule   /w  蒜/nf  肠/n  必/d  买/v   /w  酸奶/nf  必/d  买/v  好吃/a
稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  还是/c  有/vyou  保障/vn  的/ude1
        /w  经常/d  排/v  很长/d  的/ude1  队/n
今天/t  早晨/t  又/d  排/v  了/ule  很长/d  的/ude1  队/n
非常/d  好/a  的/ude1  稻香村/ns  老字号/n
全家人/n  都/d  爱吃/v  稻香村/ns  点心/nf
经常/d  早上/t  起来/vf  吃/v  两/m  块/q  点心/nf  当/p  早餐/n
还有/v  很多/m  肉类/n  和/cc  豆制品/n  熟食/n  也/d  很好/ad
重要/a  的/ude1  是/vshi  干净/a  放心/v
过/uguo  春节了/nrj
亲戚/n  送/v  的/ude1  也/d  是/vshi  稻香村/ns  礼盒/n
老字号/n  的/ude1  味道/n  没的说/nz
就是/v  好/a
永远/d  吃/v  不/d  腻/v  的/ude1  味道/n  ～/w  永远/d  吃/v  不够/a  的/ude1  美味/n  ～/w   /w  能/v  满足/v  一家老小/nz  所有/b  的/ude1  口福/n
八点/nt  开门/vi   /w  一/m  进门/vi   /w  糕点/n  香气/n  扑面/vi  而来/c
常/d  吃/v  枣/n  花糕/n
还有/v  喜乐/nz   /w  别的/rzv  超市/nis  很少/ad  有/vyou  喜乐/nz   /w  老/a  在/p  这里/rzs  买/v   /w  还有/v  牛奶/nf  什么的/r   /w  都/d  不错/a   /w  结帐/nz  可以/v  刷卡/vi
很多/m  很多/m  高点/n  都/d  是/vshi  最爱/a
年底/f  了/ule  就是/v  人/n  太多/ad  太多/ad  了/ule
又/d  包/v  了/ule  一大/n  盒/ng
这/rzv  是/vshi  我/rr  最爱/a  去/vf  的稻香村营业部/nt  了/ule
离家近/v
售货员/nnt  也/d  热情/an
品种/n  又/d  多/a
又/d  新鲜/a
老北京/nz  人/n  最爱/a  的/ude1  点心店/n
每/rz  到/v  节/q  年/qt  排队/vi  不说/c  还/d  都/d  卖空/nz
熟食/n  也/d  是/vshi  超级/b  棒/ng  是/vshi  一家/n  老子/n  号/q  的/ude1  小吃/n
连锁店/nis  来/vf  了/ule  这家/r  店/n  很大/d  小吃/n  的/ude1  品种/n  很多/m
点心/nf  品种/n  这么/rz  多/a  不能/v  各个/rz  品尝/v
点/qt  啦/y  金猪/nz  饼/n
糖火烧/nf
萨其马/n
服务/v  一般/ad  北京/ns  老牌子/n  没关系/vl  味道/n  不错/a
超/v  赞/vg  的/ude1  北京小吃/nz
过年/vi  回家/vi  必/d  买/v  很多/m
最喜欢/nz  汤圆/nf  和/cc  沙其/nr  麻/n
牛舌饼/nf
年年/d  都/d  买/v  他家/r  的/ude1  点心/nf  匣子/n
以前/f  当做/v  奢侈品/n
现在/t  经济/n  条件/n  好/a  了/ule
但/c  北京稻香村/nt  的/ude1  点心/nf
姥姥家/ns  就/d  几乎/d  都/d  没有/v  断/vn  过/uguo
亲戚朋友/nz  知道/v  姥姥/n  姥爷/n  爱吃/v
每次/r  来家看/nr  老人/n  的/ude1  时候/n
都/d  拎/v  几/d  斤/q  点心/nf  过来/vf
   /w  我/rr  平时/t  也/d  经常/d  买/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
不过/c  我/rr  总是/d  就近/d  在/p  超市/nis  的/ude1  专柜/n  买/v
牛舌饼/nf  、/w  山楂/nf  锅盔/nf  、/w  拿破仑/n  都/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
但/c  如果/c  买/v  熟食/n  、/w  年糕/nf  、/w  元宵/nf  啥/ry  的/ude1
还是/c  会/v  到/v  离/v  姥姥家/ns  最近/t  的/ude1  东直门店/ns  买/v
而且/c  要/v  早点/d  去/vf  哦/e
去/vf  晚/tg  了/ule  有的/rz  没准/d  就/d  断/v  货/n  了/ule  哦/e
稻香村/ns  很多/m  很多/m  家/q  分店/nis
时不时/d  你/rr  逛街/vi  都/d  能/v  看见/v
毕竟/d  是/vshi  老字号/n
所以/c  质量有/nt  的/ude1  保证/vn
有/vyou  次/qv  看/v  新闻/n  让/v  我/rr  更加/d  相信/v  稻香村/ns
大概/d  就是/v  调查/vn  各家/rz  糕点店/n
美其名曰/vl  的/ude1  木糖醇/nf  不/d  含糖/nz  糕点/n
是不是/v  真的/d  是/vshi  含/v  木糖醇/nf
结果/n
稻香村/ns  的/ude1  糕点/n  是/vshi  没有/v  问题/n  的/ude1
这种/r  糕点/n  糖尿病人/n  可以/v  放心/vn  吃/v
我/rr  一般/ad  还/d  买/v  猪肝/nf  啊/y
补血/v
有点/d  贫血/vi  呢/y
糕点/n  喜欢/vi  吃/v  黄油/nf  布丁/nf
肉松/nf  卷/q  和/cc  玫瑰/n  饼/n
肉松/nf  卷/q  蛮/d  贵/a  的/ude1
一个/m  就/d  得/ude3  3块多吧/ntc
但是/c  料/n  很/d  足/a
来/vf  簋街/nz  玩儿/v
随便/ad  买了/v  点/qt  沙琪玛/nf  吃/v
味道/n  正宗/b  不必/d  说/v
这家/r  店面/n  大/a
式样/n  多/a
周围/f  要买稻香村/nt  的/ude1  人/n  就/d  太/d  方便/a  了/ule
个人/n  常/d  邮寄/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf  给/p  亲友/n  ~/nx  不要/d  路边/s  随便/ad  一/m  店/n  买/v  全聚德/nz  红螺/n  稻香村/ns  然后/c  发现/v  难吃/a  或者/c  坏/a  了/ule  就/d  说/v  北京/ns  东西/n  不/d  好吃/a
全聚德/nz  请/v  去/vf  全聚德烤鸭店/nt  买/v
有/vyou  外卖部/nt
红螺/n  请/v  去/vf  大超市/nt
而/cc  稻香村/ns  的话/udh  超市/nis  也/d  有/vyou  但/c  最好/d  去/vf  直营店/nis  买/v
我家/n  最爱/a  去/vf  离/v  地铁站/nis  近/a  的/ude1  东直门总店/nt
自家/rr  装/v  个/q  点心/nf  匣子/n
新鲜/a  又/d  好吃/a
我/rr  爱/v  吃/v  不/d  甜/a  的/ude1  牛舌饼/nf  和/cc  黄油/nf  起酥/nf
还有/v  各种/rz  木糖醇/nf  很/d  健康/a  ./w  北京/ns  稻香村/ns  怎么说/nz  呢/y
一般/ad  吧/y
像/v  个/q  小超市/nt
冰/n  饮/v   /w
雪糕/nf  啥/ry  都/d  有/vyou
给/p  家里人/n  买/v  的/ude1  稻香村/ns  点/qt  心/n  礼盒/n
家里/s  老人/n  说/v  还行/v
现在/t  大家/rr  购/vn  不/d  缺/v  那/rzv  一/m  口/n  了/ule
就是/v  个/q  心意/n
下次/t  买点/n  别的/rzv
牛舌饼/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  〜/w  肉类产品/nt  里/f  松仁/n  小肚/nz  跟/p  蒜/nf  肠/n  比较/d  爱吃/v  〜/w  相比/vi  于/p  其它/rz  地方/n  卖/v  的/ude1  同类产品/nz
淀粉/nf  较少/ad
肉/n  比/p  较多/d  〜/w  口感/n  比较/d  好/a  〜/w  老字号/n  的店/ns
拿破仑/n  、/w  酸豆角/nf  、/w  山楂糕/n  都超/nr  爱/v  ；/w  这样/rzv  的/ude1  老店/n  很/d  亲切/a
伴随/v  着/uzhe  我们/rr  的/ude1  成长/vn
不定期/d  就/d  会/v  光顾/v  一下/m
逢年过节/bl  排队/vi  购买/v  点心/nf  匣子/n  更是/d  为/p  节日/n  增加/v  甜蜜/a  温馨/a  的/ude1  气氛/n
经常/d  会/v  买/v  一点/q  点心吃/l
比较/d  喜欢/vi  牛舌饼/nf  和/cc  糖火烧/nf
稻香村/ns  还是/c  挺好/nz  的/ude1
服务/vn  也/d  是/vshi  不错/a
就/d  在/p  十字路口/n  的/ude1  西北角/ns
应该/v  算是/v  稻香村比较大/nt  的一个店/nt
里面/f  的/ude1  食品/n  一应俱全/vl
点心/nf  、/w  熟食/n  、/w  豆制品/n  、/w  零食/n  、/w  奶制品/n  ....../w  都/d  很/d  新鲜/a
喜欢/vi  麻酱/n  威化/nz  和/cc  糖火烧/nf
麻酱/n  威化/nz  口口/nz  酥脆/a
麻酱/n  香味/n  四溢/v
一下/d  能/v  吃/v  好几/mq  块儿/n
糖火烧/nf  也/d  很/d  实在/d
圆圆的/z  、/w  黑黑的/z
看着/v  就/d  有/vyou  食欲/n
咬/vi  上/f  一/m  口/n
麻酱/n  和/cc  红糖/n  的/ude1  味道/n  那/rzv  叫/vi  一个/m  赞/vg
便宜/a
味道/n  也/d  不错/a
什么/ry  都/d  有/vyou
最/d  爱吃/v  的/ude1  熟食/n  和/cc  点心/nf
好好/d  喜欢/vi  喜欢/vi  很多/m  年/qt  了/ule  啊/y
超级/b  啊/y  很好/ad  啊/y
超级/b  方便/a
老/a  品牌/n  你/rr  懂得/v
哈哈哈/o  哈哈哈/o
五星/n  好评/n  爸爸/n  福/n  饼/n  非常/d  不错/a
稻香村/ns  老字号/n  很多/m  小时候/n  的/ude1  味道/n
牛舌饼/nf  、/w  枣糕/n  、/w  蜂蜜蛋糕/nf  、/w  蜜/n  三刀/nz
不光/c  是/vshi  点心/nf  还有/v  熟食/n  ：/w  松仁/n  小肚/nz  、/w  猪蹄/nf  、/w  酱牛肉/nf  都/d  很/d  好吃/a
希望/v  稻香村/ns  越来越/d  好/a
最喜欢/nz  吃/v  南瓜/nf  酥/a  和/cc  山楂/nf  锅盔/nf  啦/y  ~/nx   /w  外形/n  又/d  精致/a   /w  口感/n  又/d  好/a   /w  家人/n  很/d  喜欢/vi  ~/nx   /w  就是/v  服务员/nnt  的/ude1  态度/n  不太好/v   /w  爱答不理/i  的/ude1  老字号/n
卫生/an
便宜/a
美味/n
从小/d  培/v  班/n  我/rr  长大/vi
也/d  有无/v  糖/n  点心/nf
糖尿病人/n  很/d  合适/a  吃/v  王府井/ns  啊/y  这些/rz  旅游景点/nz  好多/mq  卖/v  稻香村/ns  的/ude1
先/d  不说/c  东西/n  是否/v  正/d  啦/y
就/d  那/rzv  价格/n  实在/d  有点/d  杀/v  游客/n  的/ude1
去/vf  稻香村直营店/nt
价格公道/n  实惠/an
选择/vn  又/d  多/a
还/d  新鲜/a
每次/r  都/d  是/vshi  去/vf  直营店/nis  打/v  个/q  几/d  斤/q  的/ude1  礼盒/n  带回家/n  ~/nx  好吃/a  的/ude1  ~/nx  全家人/n  都/d  喜欢/vi
无论/c  熟肉/nz  还是/c  点心/nf
都/d  是/vshi  采购/vn  的/ude1  最佳/z  选择/v
东西/n  放心/v
口味/n  好/a
居家/v  必备/vn
老字号/n
父母/n  经常/d  买/v  的/ude1
我/rr  也/d  是/vshi  从小/d  吃到/v  大/a
桃酥/n  和/cc  牛舌饼/nf  都/d  是/vshi  其他/rzv  点心/nf  品牌/n  不能/v  比拟/vn  的/ude1
熟食/n  、/w  豆制品/n  也/d  很/d  好吃/a
比如/v  泥/n  肠/n
大爱/nz
是/vshi  咱们/rr  北京/ns  人/n  的/ude1  品牌/n
我/rr  东北/ns  的/ude1  老公/n  和/cc  他/rr  的/ude1  家人/n  都/d  不怎么/vl  喜欢/vi
嫌/v  甜/a
还有/v  啊/y
前一阵子/nz  出来/vf  一个/mq  “/w  苏稻/nr  ”/w
不/d  知道/v  怎么/ryv  个/q  情况/n  呢/y  ？/w  大概/d  是/vshi  赶上/v  清明节/t  扫墓/vi
买点/n  心/n  的/ude1  人/n  好多/mq  哦/e
还/d  有人/r  四/m  盒/ng  、/w  五/m  盒/ng  的/ude1  买/v
不过/c  老字号/n  的/ude1  点心/nf  就是/v  好吃/a
服务态度/nz  也/d  超/v  好/a
牛舌饼/nf  买回来/l  用/p  烤箱/n  烤/v  一下/m
太/d  香/a  了/ule
另外/c  素什锦/n  和/cc  熟食/n  也/d  相当/d  好/a  吃/v  感觉/n  好/a  好/a  啊/y    /w  老老/nz  的/ude1  感觉/n    /w  去/vf  的/ude1  时候/n   /w  晚/tg  了/ule   /w  好多/m  都/d  卖完/nz  了/ule    /w  成/v  了/ule  好多/mq  东西/n    /w  才/d  30/m   /w  ·/w  ·/w  ·/w  真的/d  好/a  划算/a    /w  后来/t  又/d  在/p  车站/n  迷/v  啊/y  了/ule  一点/m    /w  明显/a  贵/a  好多/mq  ·/w  ·/w  ·/w  不过/c    /w  总算/d  买到/v  了/ule  传说中/nz  的/ude1  牛舌饼/nf    /w  给/p  姐姐/n  的/ude1  椰/ng  丝/n  球/n  她/rr  超/v  爱/vn   /w  我/rr  意外/a  的/ude1  很/d  喜欢/vi   /w  玫瑰/n  饼/n    /w  有/vyou  小时候/n  的/ude1  味道/n  ·/w  ~~~/nx  几乎/d  各种/rz  甜点/n  都/d  爱吃/v
玫瑰/n  糕/ng  、/w  肉松/nf  卷/q  、/w  蛋黄/nf  酥/a  是/vshi  比较/d  好/a  味/ng  的/ude1
牛舌饼/nf
糖火烧/nf  之类/rz  的/ude1  完全/ad  是/vshi  看/v  在/p  老北京/nz  小/a  吃/v  这/rzv  五/m  个/q  字/n  上/f  凑个/v  热闹/a
牛舌饼/nf  有/vyou  股子/q  轻微/a  的/ude1  辛辣/a  感/vg
总/b  觉得/v  好像/v  是/vshi  加/v  了/ule  姜/n  还是/c  椒/ng  之类/rz  的/ude1
而/cc  糖火烧/nf  就/d  素/ag  麻酱/n  烧饼/nf  嘛/y
做/v  不好/a  的/ude1  还/d  糊嘴/nz
呿/n  （/w  糖火烧/nf  据说/v  大顺/nz  斋/ng  的/ude1  最好/d
但是/c  我/rr  去/vf  牛街/ns  的/ude1  时候/n  还/d  不/d  知道/v
就/d  没/d  买/v  ）/w
隆重/ad  推荐/v  抹茶/nz  酥/a
找钱/vi  的/ude1  时候/n
居然/d  还/d  找/v  了/ule  我/rr  一个/mq  两分/nz
作为/p  一/m  老/a  北京/ns
我/rr  真/a  觉得/v  给/p  稻香村/ns  这家/r  店/n  打/v  这么/rz  低/a  的/ude1  分/qt  挺/d  奇怪/v  的/ude1
稻香村/ns  即便/c  是/vshi  口味/n  跟不上/v  时代/n
但是/c  我/rr  觉得/v  服务/vn  我/rr  还/d  真/a  没/d  碰上/v  差/a  的/ude1
口味/n  也/d  不能/v  说/v  是/vshi  跟不上/v  时代/n
只是/d  传统/n  的/ude1  做法/n  而已/y
就/d  好比中国/nt  的/ude1  古彩/nz  戏法/n  与/cc  西方/ns  的/ude1  魔术/n
玩/v  的/ude1  好/a  的/ude1  都/d  一样/uyy  精彩/a
我/rr  很/d  认可/vn  稻香村/ns  的/ude1  材料/n  和/cc  口感/n
每次/r  在/p  这边/rzs  办/v  事/n
都会/n  买点/n  给/p  父母/n
重点/n  推荐/v  拿破仑/n
我/rr  很/d  奇怪/v  拿破仑/n  性价比/nz  如此/rzv  之/uzhi  高/a
很少/ad  有/vyou  网友/n  提及/v
传统/n  的/ude1  散装/b  包装/n  我/rr  很/d  喜欢/vi
不过/c  礼盒/n  包装/n  也/d  有点/d  太/d  跟不上/v  时代/n  了/ule
有时候/d  家里人/n  让/v  我/rr  买来/v  给/p  外地/s  朋友/n  捎/v  回去/v
我/rr  真/a  觉得/v  不太好/v  拿出手/v
稻香村/ns  绝对/d  对得起/v  价格/n  了/ule
那么/c  多/a  稻香村/ns  最喜欢/nz  的/ude1  就是/v  这/rzv  一家/n
还/d  上学/vi  的/ude1  时候/n
每天/r  都/d  路过/v
有时/d  就/d  会/v  进去/vf  给/p  奶奶/n  买点儿/v  萨其马/n  桃酥/n  什么/ry  的/ude1
而且/c  熟食/n  还是/c  稻香村/ns  的/ude1  吃/v  着/uzhe  放心/v
凉菜/nf  上学/vi  的/ude1  时候/n  最喜欢/nz  吃/v  拌/v  豆苗/n  !/w  现在/t  就/d  经常/d  买些/nz  小肚儿/n   /w  蒜/nf  肠儿/n
每次/r  去/vf  学/v  琴/n  都会/n  路过/v
每次/r  路过/v  都/d  忍不住/v  要/v  进去/vf  买点/n  好吃/a  的/ude1
环境/n  没的说/nz
宽敞/a  、/w  干净/a  、/w  又/d  很/d  朴素/a
很/d  有/vyou  点/qt  80年代食品厂/nt  的/ude1  感觉/n
让/v  人/n  一点/m  不因/c  这里/rzs  是/vshi  著名/a  食品品牌店/nt  而/cc  觉/v  生分/a
口味/n  没的说/nz
真材实料/nz
做工/n  精良/a
且/c  多年/mq  品质/n  如一/r
价格/n  么/y
随行就市/vl  的/ude1  涨/vn  那/rzv  叫/vi  没/d  办法/n
但是/c  相比之下/vl
也/d  算/v  不失/v  性价比/nz  了/ule
服务/vn  也/d  很好/ad
不会/v  店大欺客/vn
很/d  热情/an
呵呵/e  ~~/nx  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  老婆饼/nf  、/w  枣糕/n  、/w  牛舌饼/nf  、/w  等等/udeng
太多/ad  了/ule
都/d  比较/d  好吃/a
就是/v  家/q  附近/f  没有/v  这样/rzv  规模/n  的/ude1  店/n
希望/v  能开/v  到/v  新源里/nz
那/rzv  就/d  更/d  完美/a  了/ule
哇塞．/nt  真是/d  太/d  好吃/a  了/ule  ．/w  如果/c  稻香村/ns  开/v  在/p  上海/ns
我/rr  就/d  不会/v  再/d  买/v  任何/rz  一家/n  的/ude1  西点了．/nt  太/d  好吃/a  了/ule  ．/w  最喜欢/nz  牛油/nf  枣泥/n
一点/m  也/d  不/d  逊色/a  于/p  ２００/m  块/q  一/m  盒/ng  的/ude1  进口/vn  黄油/nf  饼干/n  ．/w  真是/d  好吃/a  ．/w  枣花/nz  饼/n
还是/c  小时候/n  的/ude1  味道/n  ．/w  美味．/nt  微/ag  甜/a  不/d  腻/v  ．/w  不/d  像/v  现在/t  某些/rz  西饼屋/nz
除了/p  甜/a  没有/v  其它/rz  味道/n
还/d  甜/a  的/ude1  要死/v  ．/w  牛舌饼/nf  味道/n  也/d  相当/d  不错/a  ．/w  原来/d  里面/f  还有/v  肉食/n  啊/y  ．/w  我/rr  怎么/ryv  到/v  了/ule  上海/ns  才/d  知道/v  呢．/nt  气愤/a  ．/w  在/p  小街/n  十字路口/n  的/ude1  西北角/ns
高/a  台阶/n
旁边/f  挨着/v  个/q  很大/d  的/ude1  工商银行/nt
顺便/d  取/v  钱/n  也/d  方便/a
各种/rz  酥皮/nz  糕点/n  长/a  、/w  圆/v  、/w  方/q
形状/n  各异/z  ；/w  桂花/n  、/w  椰/ng  丝/n  、/w  枣泥/n
馅料/n  各异/z  ；/w  松/ng  、/w  软/a  、/w  黏/a
绵口/ns  程度/n  各异/z
可/v  装/v  纸袋/n
也/d  可/v  装/v  纸盒/n
需要/v  什么/ry  装/v  什么/ry
最后/f  价格/n  精确/a  到/v  分/qt
能/v  把/pba  客人/n  需要/v  的/ude1  形状/n  各异/z  的/ude1  糕点/n
尽可能/d  规矩/n  整齐/a  的/ude1  码/v  放在/v  同样/d  大小/n  的/ude1  纸盒/n  里/f
确实/ad  也/d  需要/v  点/qt  技术/n
除了/p  糕点/n
还有/v  熟食/n  凉菜/nf
小肚/nz  、/w  蒜/nf  肠/n  、/w  烧鸡/n  、/w  拌/v  腐竹/n  什么/ry  的/ude1
味道/n  也/d  都/d  非常/d  独特/a  和/cc  正宗/b
卫生条件/nz  也/d  不错/a
所以/c  不/d  知道/v  什么/ry  时候/n  就/d  会/v  经常/d  排大队/nt
早已/d  是/vshi  习以为常/vl  的/ude1  事情/n
去/vf  北京/ns  出差/vi
专门/d  寻/v  去/vf  买了/v  不少/mq  点心/nf  带回/v  来/vf
鲜花/n  玫瑰/n  饼/n  好吃/a
牛舌饼/nf  咸/a  香酥/nz  、/w  栗子/n  饼/n  味道/n  很好/ad
外面/f  的/ude1  皮是咸/nr  的/ude1
馅/ng  的/ude1  栗子/n  味十足/i
甜味/n  适中/a  满意/v
非常高兴/b  现在/t  还有/v  这样/rzv  的/ude1  百年老/n  店/n
东西/n  做/v  的/ude1  地道/a
价格/n  也/d  合理/a
这里/rzs  的/ude1  生意/n  非常/d  好/a
一大早/t  就/d  有/vyou  很多/m  北京/ns  人/n  来/vf  买/v  点心/nf  或/c  卤菜/n
我/rr  在/p  这里/rzs  买/v  的/ude1  酱/n  排骨/n  可/v  真/a  好吃/a
很/d  新鲜/a
选材/n  也好/y
来/vf  北京/ns  旅游/vn  挺/d  愉快/a  一直/d  很/d  爱吃/v  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
来/vf  簋街/nz  吃饭/vi  顺便/d  买点/n  回去/v  吃/v
买了/v  抹茶/nz  酥/a
肉松/nf  卷/q  、/w  绿豆糕/n  、/w  拿破仑/n  、/w  萨琪玛/nf
还有/v  好多/mq  想买/v
不过/c  夏天/ns  考虑/v  不能/v  放/v  太久/nz  忍住/nz  了/ule  逢年过节/bl  经常/d  光顾/v  的/ude1  一家/n  店/n
点心/nf  很/d  受/v  家里/s  老人/n  喜欢/vi
买/v  过/uguo  京八件/nf
其他/rzv  一些/m  点心/nf  盒/ng
送礼/vi  很/d  合适/a
主要/b  是/vshi  点心/nf  做/v  得/ude3  松软/a  适中/a
老人/n  吃/v  着/uzhe  合适/a
有时候/d  从/p  他家/r  买/v  一些/m  小/a  凉菜/nf  也/d  很/d  不错/a
老牌子/n
买/v  着/uzhe  放心/v  东西/n  蛮/d  好吃/a  的/ude1   /w  价格公道/n
喜欢/vi  炒/v  红果/ns
还是/c  红豆/n  烧/vi
里面/f  的/ude1  糕点/n  价格/n  也/d  公道/a
买了/v  不少/mq  带回/v  来/vf  送/v  亲戚朋友/nz
感觉/n  不错/a
北京/ns  买了/v  回去/v  带给/v  家人/n   /w  同学/n   /w  老师/nnt   /w  大家/rr  评价/vn  都/d  很好/ad   /w  一大/n  盒/ng  给/p  同学/n  的/ude1  被/pbei  哄抢/v  啊/y
自己/rr  都/d  没/d  怎么/ryv  吃到/v
以前/f  的/ude1  皇帝/nnt  老儿/nz  也/d  太爽了/l   /w  宫廷御/nr  点/qt  就是/v  不/d  一般/ad  啊/y
每个/r  品种/n  都/d  很/d  不错/a   /w  最喜欢/nz  牛舌饼/nf  了/ule
香香/nz  脆/a  脆/a  的/ude1  抹茶/nz  酥/a  也/d  是/vshi  大爱/nz   /w  不是/c  很/d  甜/a   /w  小/a  清新/a   /w  香芋卷是大/nt  推荐/v   /w  卖相/nz  好/a  味道/n  更好/d  最/d  出乎意料/vl  的/ude1  就是/v  核桃/nf  排/v  了/ule   /w  连/ulian  我/rr  不是/c  很/d  喜欢/vi  吃/v  核桃/nf  的/ude1  也/d  停不下/v  口/n  啊/y
总而言之/c   /w  这里/rzs  的/ude1  每/rz  一样/uyy  都/d  值得/v  尝尝/v  楼下/s  就是/v  稻香村/ns  '/nx  点心/nf  种类/n  很多/m  '/nx  味道/n  也/d  很好/ad  '/nx  每天/r  都会/n  去/vf  买/v  '/nx  最喜欢/nz  香蕉/nf  布丁/nf  '/nx  他家/nt  不/d  只有/c  点心/nf  '/nx  还有/v  熟食/n  '/nx  水果/n  '/nx  零食/n  '/nx  我/rr  朋友家/n  小孩/n  最喜欢/nz  他家/r  的/ude1  熟食/n  '/nx  超级/b  喜欢/vi  黄油/nf  大/a  饼干/n
去/vf  了/ule  几/d  次/qv  都/d  断/v  货/n
很/d  是/vshi  郁闷/a
价格便宜/n  又/d  好吃/a
大爱/nz
家里/s  肉类/n  的/ude1  菜品/n  基本/a  都/d  在/p  这里/rzs  买了/v
虽然/c  价格/n  小/a  贵/a  不过/c  还是/c  比较/d  放心/v  的/ude1
不错/a  里面/f  什么/ry  都/d  有/vyou
我/rr  妈妈/n  最喜欢/nz  的/ude1  就是/v  去/vf  那里/rzs  买/v  猪皮/n
肉/n
很/d  新鲜/a  的/ude1
糕点/n  更/d  不用说/vl  了/ule
稻香村/ns  的/ude1  一直/d  很棒/a  的/ude1
这/rzv  是/vshi  大家/rr  都/d  知道/v  的/ude1
我/rr  最爱/a  核桃/nf  牌/n
妈妈/n  最爱/a  棋子/n  馍/nf  各种/rz  点心/nf  很多/m
口味/n  也/d  很/d  不错/a  可惜/v  的/ude1  就是/v  家/q  附近/f  倒是/d  没有/v
要是/c  的话/udh
早餐/n  就/d  不要/d  担心/v  了/ule  去/vf  吃/v  了/ule  糖火烧/nf
感觉/n  比超市/nt  的/ude1  要好/a  很多/m
这个/rz  还是/c  去/vf  现/tg  吃/v  的/ude1  比较/d  好/a
不/d  知道/v  该/rz  怎么/ryv  评价/v  了/ule
他家/r  的/ude1  所有/b  吃/v  的/ude1  都/d  好吃/a
有/vyou  了/ule  南瓜饼/nf  西点/n  都/d  靠边站/n  经常/d  有人/r  问/v  我/rr  从/p  北京/ns  回老家/vi  应该/v  给/p  家里人/n  带/v  点儿/q  什么/ry  北京/ns  的/ude1  特产/n
我/rr  想/v  十/m  个人/n  就/d  会/v  有/vyou  十/m  个人/n  说/v  带稻香村/nt
毕竟/d  能/v  称得上/v  是/vshi  北京/ns  特产/n  的/ude1  东西/n  也/d  不/d  多/a  了/ule
能/v  带回去/n  又/d  不/d  损失/n  味道/n  的/ude1  就/d  更少/d
稻香村/ns  应该/v  可以/v  算是/v  性价比/nz  最高/a  的/ude1  馈赠/vn  亲友/n  的/ude1  礼物/n  了/ule
而且/c  是/vshi  送给/v  关系/n  近/a  的/ude1  亲朋好友/n
因为/c  一个/mq  红带子/nz  里/f  套/q  个/q  红/a  盒子/n
在/p  现在/t  这个/rz  送礼/vi  的/ude1  年代/n  不属于/v  有/vyou  档次/n  的/ude1  那种/r  这/rzv  是/vshi  稻香村/ns  一个/mq  很大/d  的/ude1  营业部/nis
比/p  在/p  超市/nis  或者/c  街边/d  小店/n  买/v  有/vyou  更多/ad  选择/v  质量/n  也/d  有/vyou  保障/vn
整个/b  店内/nt  风格/n  也/d  有种/a  以前/f  卖东西/n  的/ude1  商店/nis  的/ude1  感觉/n  总之/c  很/d  推荐/v  大家/rr  去/vf  北京城/nt  有名/a  的/ude1  老店/n
点心/nf  做工/n  讲究/v
点心/nf  品种/n  多/a
环保/n  用纸/n  袋/ng  包装/n
熟食/n  也/d  不错/a
豆制品/n  很好/ad
就是/v  人/n  太多/ad
晚点/vi  就/d  没有/v  了/ule
服务态度/nz  也/d  不错/a  北京/ns  老字号/n
这家/r  店/n  貌似/v  是/vshi  稻香村的总店吧/nt
办公/vn  都就在/nr  这家/r  店/n  的/ude1  楼上/s
每逢/v  中国/ns  传统节日/nz  这里/rzs  总是/d  人满为患/vl
排队/vi  装/v  点心/nf  匣子/n  的/ude1  人/n  如/v  长龙/n  呀/y
传统/n  的/ude1  点心/nf
过节/vi  买/v  个/q  点心/nf  匣子/n  送/v  老人/n
老人/n  就/d  好/a  这/rzv  一/m  口/n
一/m  到/v  逢年过节/bl
人/n  多/a
需要/v  排队/vi
最喜欢/nz  的/ude1  三/m  样/ng  是/vshi  ：/w  核桃/nf  排/v
莲蓉/nz  酥/a
拿破仑/n
口味/n  不用说/vl  了/ule  没/d  有人/r  说/v  不好/a  的/ude1  ~/nx  就是/v  吧/y  ....../w  别/d  忘了/v  拿/v  个/q  袋子/n  没/d  塑料袋/n  .../w  悲剧/n  .../w  或者/c  是/vshi  我/rr  没/d  找到/v  .../w  总之/c  我/rr  是/vshi  捧着/v  一/m  堆/v  东西/n  出去/vf  的/ude1  ..../w  就是/v  不能/v  看/v  地图/n  我/rr  开车/vi  绕/v  了/ule  n/nx  圈/qv
真不容易/l
早上/t  8/m  :/w  30/m  开始/v  营业/vn
基本/a  下午/n  5/m  点/qt  后/f  就/d  没什么/vl  东西/n  可以/v  挑/v  了/ule  ～/w   /w
 /w  的确/d  是/vshi  老字号/n  ～/w   /w  味道/n  纯正/a
基本/a  什么/ry  都/d  好吃/a
可惜/v  在/p  上海的店/nt  早已/d  关掉/v  也/d  ～/w  要/v  吃/v  只能/v  去/vf  北京/ns  了/ule
稻香村/ns  的/ude1  中式/b  点心/nf  真是/d  无敌/vi  啊/y
这家/r  店/n  的/ude1  非常/d  新鲜/a
比/p  代购/v  的/ude1  好/a  太多/ad  了/ule
最喜欢/nz  枣泥/n  馅/ng  的/ude1  点心/nf
这次/r  又/d  发现/v  牛舌饼/nf  也/d  超级/b  好吃/a
蒜/nf  肠/n
松仁/n  小肚/nz  那/rzv  都/d  是/vshi  去/vf  晚/tg  点儿/q  转眼/d  就/d  没/d  的/ude1  美味/n  啊/y
老北京的稻香村/nt
总是/d  人/n  很多/m
排队/vi  买点/n  心/n  的/ude1
正月/t  买/v  元宵/nf  的/ude1
八月/t  买/v  月饼/n  的/ude1  总之/c  北京/ns  人/n  一/m  想到/v  买/v  糕点/n  就/d  想到/v  稻香村/ns
这里/rzs  做/v  的/ude1  确实/ad  不错/a  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  牛舌饼/nf
从小/d  就/d  吃/v
质量/n  一直/d  没变/nz
糖火烧/nf
萨其马/n  我/rr  妈/n  很/d  爱吃/v  每年/r  过节/vi  时候/n  都/d  有/vyou  送礼/vi  的/ude1
送/v  老人/n  稻香村/ns  绝对/d  是/vshi  个/q  好/a  选择/vn  实在/d  是/vshi  太/d  亲切/a  了/ule   /w  每次/r  进稻香村都有/nt  这种/r  感觉/n   /w  虽然/c  价格/n  有所/v  上涨/vi   /w  不过/c  那个/rz  味道/n   /w  还/d  真是/d  别的/rzv  地方/n  买不到/v  的/ude1   /w  牛舌饼/nf   /w  枣花/nz  酥/a   /w  蛋黄/nf  酥/a   /w  拿破仑/n   /w  山楂/nf  锅盔/nf  永远/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  们/k  啊/y   /w  爸爸/n  比较/d  喜欢/vi  桃酥/n   /w  枣泥/n  之类/rz  的/ude1   /w  妈妈/n  喜欢/vi  肉松/nf  卷/q  和/cc  萨其马/n  便宜/a  到/v  不能/v  再/d  便宜/a  啊/y  ~/nx  最喜欢/nz  茯苓/n  蛋糕/nf  和/cc  起子/n  馍/nf
每次/r  都/d  冲着/p  它们/rr  去/vf  ~~/nx  叉烧肉/nf  还/d  可以/v
枣糕/n  也/d  不错/a
拿破仑/n  和/cc  山楂/nf  锅盔/nf  也/d  还/d  可以/v  稻香村/ns  的/ude1  东西/n  总是/d  有/vyou  种/q  朴素/a  的/ude1  魅力/n  ~~/nx  这/rzv  是/vshi  我/rr  初/f  到/v  北京/ns
第一/m  次/qv  听说/v  稻香村/ns  之后/f
偶然/a  路过/v  的/ude1  店面/n
没想到/nz  就是总店/nt
那时候/nz  还跟着/v  前男友/nz
买/v  点心/nf  还/d  当做/v  是/vshi  奢侈品/n  的/ude1  年华/n
奢侈/a  的/ude1  不是/c  价钱/n
而是/c  一/m  丝丝/nz  的/ude1  甜/a  和/cc  精致/a  就/d  能/v  满足/vn  的/ude1  轻盈/a  的/ude1  心/n
初/f  尝/v  的/ude1  是/vshi  南瓜/nf  酥/a  和/cc  枣泥/n  酥/a  等/udeng  酥/a  式/k  糕点/n
黄油/nf  味/ng  浓郁/a  的/ude1  皮包裹/n  着/uzhe  不/d  甜/a  不/d  腻/v  的/ude1  各/rz  味/ng  馅料/n
很/d  是/vshi  惊讶/a  中式/b  糕点/n  也/d  会/v  做/v  得/ude3  如此/rzv  美味/n  又/d  不/d  甜腻/nz
后来/t  就/d  是稻香村/nt  的/ude1  常客/n  了/ule
最/d  爱吃/v  的/ude1  是/vshi  牛舌饼/nf  、/w  巧克力/nf  威化/nz  、/w  麻酱/n  威化/nz  、/w  椰/ng  丝/n  球/n
老婆饼/nf  跟/p  糖火烧/nf  也/d  不错/a
其实/d  好像/v  每种/r  糕点都有/nt  吃/v  过/uguo  啦/y
而且/c  每每/d  出/vf  新品就会/nt  忍不住/v  去/vf  尝尝/v
因为/c  学校/nis  旁边/f  就/d  有/vyou  三/m  家/q
买/v  起来/vf  真是/d  得心应手/vl
不/d  知道/v  从/p  什么/ry  时候/n  开始/v
 /w  稻香村/ns  变成/v  了/ule  送/v  外地/s  友人/n  的/ude1  必选/v  项目/n
我/rr  基本上/d  每周/r  都会/n  采购/vn  一/m  回/v
 /w  喜欢/vi  鲜花/n  玫瑰/n
 /w  蛋黄/nf  酥/a
 /w  枣花/nz
 /w  老公/n  最爱/a  拿破仑/n  和/cc  肉松/nf  卷/q
 /w  萨其马/n  特别/d  甜/a
如果/c  离开/v  北京/ns  会/v  非常/d  想念/v  的/ude1
很/d  喜欢/vi  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  糕点/n   /w  打/v  小/a  就/d  吃/v  现在/t  还/d  吃/v   /w  北京/ns  的/ude1  老牌子/n  了/ule   /w  里面/f  还有/v  许多/m  其他/rzv  的/ude1  食品/n   /w  很/d  方便/a  的/ude1   /w  是不是/v  的/ude1  带/v  点/qt  糕点/n  回去/v  吃/v   /w  很/d  享受/v  的/ude1  经常/d  光顾/v  这家/r  店/n
感觉/n  这家/r  的/ude1  东西/n  最全/a
其他/rzv  分店/nis  不是/c  没有/v  这个/rz  就是/v  没有/v  那个/rz
早点/d  ：/w  一般/ad  买/v  牛舌饼/nf  （/w  咸味/n  ）/w  、/w  南瓜饼/nf  、/w  启子/nz  磨/v  （/w  12/m  元/q  //w  斤/q  ）/w
无/v  糖/n  面包/nf  正餐/n  ：/w  喜欢/vi  买/v  豆制品/n  （/w  每次/r  换/v  着/uzhe  风味/n  买/v
不过/c  很/d  喜欢/vi  素什锦/n  和/cc  孜然羊肉/nf  ）/w  --/nx   /w  吃肉/vi  不如/v  吃/v  豆/n  嘛/y
         /w  蒜/nf  肠/n   /w  -/nx   /w  我/rr  只/d  吃/v  稻香村/ns  或者/c  天福号/nf  的/ude1
就是/v  正宗/b  好吃/a
         /w  兔/ng  腿/n   /w  -/nx   /w  据说/v  是/vshi  美容/vn  佳品/n
虽然/c  小贵/nr  （/w  大概/d  40/m  多元/b  一/m  斤/q  ）/w
但是/c  没有/v  肥肉/n
肉丝/n  粗细/n  合适/a
口感/n  细腻/a
最近/t  很/d  爱吃/v  莜/n  面卷/n  卷/q
有/vyou  现成/b  的/ude1  调料/n
买/v  回家/vn  配上/v  黄瓜丝/nz
美味/n  无比/z
可是/c  其他/rzv  分店/nis  没有/v  啊/y
和平门/ns  没有/v
洋桥/nz  没有/v
希望/vn  多多/d  供应/vn
买了/v  很多/m  年/qt  了/ule
尤其/d  喜欢/vi  拿破仑/n
莲蓉/nz  酥/a
以前/f  有/vyou  一/m  种/q  袋装/b  的/ude1  花生/n  酥/a
10/m  块钱/q  一/m  袋/ng  的/ude1
特别/d  香/a  特别/d  好吃/a
现在/t  没了/v
很/d  怀念/v  哈哈/o  从/p  小时/n  就/d  吃/v  他家/r  的/ude1  东西/n
味道/n  基本/a  没变/nz  过/uguo
小时候/n  最喜欢/nz  吃/v  牛舌饼/nf  和/cc  羊肉串/nf
呵呵/e
估计/v  跟/p  我/rr  一样/uyy  的/ude1  同学/n  不在/v  少数/m
现在/t  点心/nf  的/ude1  最爱/a  是/vshi  八大/j  件/q  和/cc  山楂/nf  锅盔/nf
肉肉/nz  是/vshi  蒜/nf  肠/n
服务员/nnt  也/d  都/d  还/d  不错/a
现在/t  都/d  希望/v  你/rr  刷卡/vi
她们/rr  可以/v  不用/d  拿/v  好多/mq  钢镚/nz
太麻烦/nz  从小/d  就/d  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  东西/n
味道/n  真的/d  没的说/nz
这家/r  店/n  可能/v  是/vshi  总店吧/nt
东西/n  的/ude1  品种/n  应该/v  算/v  最全/a  的/ude1  了/ule
基本上/d  所有/b  种类/n  的/ude1  糕点/n  都爱/nr
最/d  爱吃/v  的/ude1  是/vshi  拿破仑/n
西点店/nt  也/d  有/vyou
但/c  个人/n  觉得/v  还是/c  他家/r  的/ude1  好/a
2011/m  、/w  02.17/m  日/qt  发/v  的/ude1  是/vshi  通县苏州稻香村/nt  的/ude1  元宵/nf  没法/v  吃/v
没有/v  香/a  闻/v
吃/v  了/ule  反胃/vi
不好受/a
全/a  到/v  垃圾桶/n
蒙人/ns
心/n  是/vshi  黑/a  的/ude1
上/f  北京/ns  填/v  乱/d
我/rr  买/v  点心/nf  看好/v  北京/ns  的/ude1  还是/c  苏州/ns  的/ude1  厂家/n  和/cc  地址/n
现在/t  各种/rz  西式/b  面包房/n  风行/v
但/c  始终/d  替代/v  不了/v  稻香村/ns  的/ude1  味道/n  以及/cc  它/rr  给/p  人们/n  的/ude1  记忆/n  ~/nx  椰蓉/n  球/n  ：/w  味道/n  浓郁/a
不是/c  特别/d  甜/a
黄油/nf  与/cc  椰蓉/n  的/ude1  比例/n  恰到好处/al  ~~/nx  吃/v  着/uzhe  特别/d  有/vyou  幸福感/n  ~/nx  牛舌饼/nf  ：/w  这/rzv  是/vshi  许多人/nz  心中/s  的/ude1  NO/nx  ./w  1/m  ~/nx  味道/n  特别老北京/nt
咸/a  口儿/nz  的/ude1  ~/nx  麻酱/n  有着/v  特殊/a  的/ude1  香味/n  儿/ng
老人/n  小孩儿/nz  都/d  爱吃/v  ~/nx  记得/v  小时候/n  妈妈/n  老老/nz  给/p  我/rr  买点儿/v  当/p  早点/d  ~/nx  老婆饼/nf  ：/w  现在/t  可以/v  说/v  是/vshi  到处/d  都/d  有/vyou  老婆饼/nf  ~/nx  超市/nis  有/vyou  包装/n  好/a  的/ude1
面包房有/nt  又/d  小/a  又/d  价格不菲/n  的/ude1
尝过/nz  了/ule  不少/mq  老婆饼/nf
但/c  始终/d  没有/v  能/v  替代/v  稻香村/ns  老婆饼/nf  的/ude1  ~/nx  馅/ng  糯/ag  糯/ag  的/ude1
特别/d  耐/v  吃/v
里面/f  还有/v  一/m  层/qv  椰蓉/n
看起来/v  样子/n  没/d  那么/c  花里胡哨/z
但/c  真的/d  是/vshi  让/v  人/n  回味无穷/vl
而且/c  也/d  不是/c  那么/c  甜/a
吃到/v  的/ude1  是/vshi  让/v  人/n  温暖/an  的/ude1  口感/n
和/cc  淡淡的/z  黄油/nf  香味/n  儿/ng  ~~/nx  山楂/nf  锅盔/nf  ：/w  其实/d  很/d  简单/a
样子/n  不能/v  再/d  朴素/a  了/ule
就是/v  棕色/n  面皮/nf  里面/f  厚厚/z  一/m  层/qv  山楂/nf  馅/ng
但/c  就是/v  喜欢/vi  这个/rz  酸酸甜甜/nz  的/ude1  味儿/n
吃/v  起来/vf  过瘾/a  ~/nx  肉松/nf  卷/q  ：/w  这个/rz  我/rr  最爱/a  ~~/nx  本来/d  就/d  爱吃/v  肉松/nf
肉松/nf  加/v  酱/n  可以/v  说/v  是/vshi  绝配/nz  ~/nx  而且/c  蛋糕/nf  的/ude1  味道/n  也/d  绝对/d  没得说/l  ~~/nx  糖火烧/nf  、/w  南瓜饼/nf  、/w  威化/nz  、/w  椰蓉/n  饼/n
稻香村/ns  是/vshi  天堂/n  ~~~/nx  过年/vi  之前/f  准备/v  买点/n  点心/nf  带回家/n
人/n  超/v  多/a  的/ude1
尤其/d  是/vshi  装盒/n  的/ude1  地方/n
每个/r  人/n  恨不得/d  把/pba  每样/nz  点心/nf  都/d  装到/v
所以/c  一个/mq  顾客/n  需要/vn  很长/d  时间/n
前面/f  排队/vi  的/ude1  走/v  的/ude1  很慢/d  很慢/d
 /w  买/v  肉/n  的/ude1  地方/n  人/n  倒是/d  不/d  多/a
买了/v  松仁/n  小肚/nz  和/cc  扒/v  仔鸡/n
拿/v  回家/vn  了/ule
我/rr  也/d  没/d  吃到/v  呢/y
不/d  知道/v  好/a  吃/v  不/d  好吃/a
小肚/nz  18/m
鸡/n  30/m
点心/nf
喜欢/vi  吃/v  红/a  萨其马/n
超/v  甜/a  的/ude1
但是/c  很/d  喜欢/vi  上面/f  的/ude1  芝麻/n  和/cc  南/b  瓜仁/n
而且/c  很/d  软/a
适合/v  牙口/n  不好/a  的/ude1  人/n  吃/v
牛舌饼/nf
馅/ng  好吃/a
朋友/n  爱吃/v
还/d  买了/v  糖火烧/nf
还行/v  挺/d  软/a  乎/y
也挺/nz  甜/a  但/c  是/vshi  有点/d  干/v
我们/rr  家里/s  比较/d  喜欢/vi  吃/v  这里/rzs  的/ude1  蒜/nf  肠/n
我/rr  也/d  特别/d  喜欢/vi  吃/v
老子/n  号/q  的/ude1  店铺/n  了/ule
这里/rzs  的/ude1  品种/n  比/p  原来/d  要/v  多/a  了/ule  不少/m
但是/c  味道/n  还是/c  没有/v  变/vn
这里/rzs  是/vshi  总店/nis  我们/rr  整好/d  路过/v  顺便/d  就/d  买了/v  点/qt  我们/rr  爱吃/v  的/ude1
我/rr  姥姥/n  和/cc  姥爷/n  也/d  比较/d  爱吃/v  这里/rzs  的/ude1
他们/rr  是/vshi  糖尿病/nhd
不过/c  稻香村里/ns  好多/mq  东西/n  他们/rr  都/d  能/v  吃/v
祝愿/v  以后/f  越来越/d  好/a  最喜欢/nz  这家/r  稻香村/ns  了/ule
里面/f  品种齐全/i
点心/nf  什么/ry  的/ude1  特别/d  多/a
遇上/v  过年/vi  过节/vi  的/ude1  看望/v  老人/n
装/v  个/q  点心/nf  盒/ng  特别/d  好/a
这里/rzs  是/vshi  总店/nis
东西/n  都/d  很/d  新鲜/a
平时/t  要是/c  路过/v  一定/b  去/vf  里面/f  买点/n  点心/nf  当/p  早点/d  吃/v
慕名而来/vl  品尝/v  这里/rzs  的/ude1  点心/nf  的/ude1
很/d  干净/a  整洁/a  的/ude1  店铺/n
有/vyou  糕点/n  、/w  熟食/n  还有/v  盒装礼品/nt  什么/ry  的/ude1
听说/v  鲁迅/nr  同志/n  常来/d  购买/v
觉得/v  很/d  是/vshi  好奇/a
点心/nf  的/ude1  柜面/n  摆满/nz  了/ule  各色/r  的/ude1  糕点/n
好几/m  十/m  种/q  的/ude1  样子/n
看着/v  都/d  挺/d  诱人/a  的/ude1
售货员/nnt  挺/d  年轻/a  的/ude1
按照/p  客人/n  的/ude1  要求/n  到处/d  取/v  点心/nf
很/d  热闹/a
也/d  很/d  忙碌/a
                                                             /w  建议/n  如果/c  零/m  买/v  几/d  个/q  小点心/nz  的/ude1  就/d  到/v  零卖/v  的/ude1  窗口/s  去/vf  得了/vi
这里/rzs  盒装/vi  码/v  点心/nf  的/ude1  柜台/n  等/udeng  的/ude1  时间/n  太久/nz  了/ule
我/rr  下午/t  3/m  点/qt  到/v  的/ude1
等/udeng  了/ule  40/m  多/a  分钟/qt  才/d  轮到/v  我/rr  呢/y
购/vg  盒装/vi  的/ude1  都/d  是/vshi  几/d  大盒/n  一/m  买/v  的/ude1
点心/nf  可以/v  自己/rr  选择/vn
让/v  服务员/nnt  码/v  上/f
摆/v  的/ude1  很/d  规整/a
很漂亮/n
不过/c  价格/n  不/d  便宜/a
每盒/r  都得/nr  将近/d  100/m  元/q
不过/c  品种/n  实在/d  太多/ad  了/ule
很难/d  买/v  全/a  了/ule
挑/v  自己/rr  喜欢/vi  的/ude1  就/d  好/a
切莫/d  贪多/vi  求全/vi
                                                                         /w  这里/rzs  的/ude1  喜莲/nz  饼/n  实在/d  好吃/a
莲蓉/nz  清香/n  甘甜/an
软/a  糯/ag  无比/z
可惜/v  很/d  容易/ad  卖断货/nz  了/ule
                         /w  小/a  糖火烧/nf  十分/d  可口/a
不是/c  很/d  甜/a
芝麻/n  香味/n  浓郁/a
相当/d  酥松/nz
      /w  核桃糕/nf  很香/nz
也/d  很/d  松软/a
太/d  好吃/a  了/ule
                         ..........      /w  还有/v  好多/m  好多/mq  的/ude1  点心/nf
满满的/z  买了/v  两/m  大盒/n
都/d  记不住/v  名字/n  了/ule
哈哈/o
好/a  喜欢稻香村/nt  的/ude1  点心/nf
下次/t  一定/b  还/d  去/vf  买/v
绝对/d  赞/vg
点评/v  了/ule  那么/c  多/a  现在/t  才/d  想到/v  也/d  来评/nr  一下/m
绝对/d  是/vshi  北京/ns  的/ude1  地道/a  文化/n
上海/ns  的/ude1  朋友们/nz  一直/d  都/d  让/v  我/rr  去/vf  上海/ns  的/ude1  时候/n  捎/v  上/f  各种/rz  品种/n  的/ude1  糕点/n
里面/f  的/ude1  牛舌饼/nf
莲蓉/nz  酥/a
还有/v  枣糕/n  等等/udeng  我/rr  都/d  爱/v
很/d  喜欢/vi  稻香村/ns
牛舌饼/nf  去/vf  了/ule  肯定/v  要买/nz  的/ude1
酥/a  酥脆/a  脆/a
口感/n  可以/v
而且/c  还/d  不/d  甜腻/nz
叉烧肉/nf  也/d  很/d  喜欢/vi
色泽/n  很好/ad
而且/c  可以/v  跟/p  家里/s  放/v  着/uzhe
太多/ad  太多/ad  好吃/a  的/ude1  了/ule
经常/d  光顾/v  那里/rzs
东西/n  涨价/vi  了/ule
但是/c  味道/n  依旧/z  地道/a
首/q  荐/vg  牛舌饼/nf
太/d  好吃/a  了/ule
每次/r  我/rr  都必买/nr
蛋黄/nf  酥/a  也/d  好吃/a
桂花/n  糕/ng  、/w  玫瑰/n  糕/ng  也/d  是/vshi  常买/nr  的/ude1
妈妈/n  特别/d  爱吃/v  那里/rzs  的/ude1  排叉/nz  ……/w  那里/rzs  可以/v  刷卡/vi  滴/v
也/d  可以/v  在/p  那里/rzs  吃/v
大爱/nz  那里/rzs  这里/rzs  的/ude1  东西/n  很/d  全/a  的/ude1
每周/r  回/v  学校/nis  前/f
我/rr  都会/n  从/p  这里/rzs  买/v  点心/nf  和/cc  饼干/n  带回去/n  还/d  常买/nr  这里/rzs  的/ude1  桂花/n  糖/n
做/v  点心/nf
味道/n  一级无糖食品/nt  的/ude1  种类/n  很多/m
老人/n  喜欢/vi  最喜欢/nz  这里/rzs  的/ude1  牛舌/nz  酥/a
萨其马/n  从小/d  就/d  吃/v  这家/r  老字号/n  的/ude1  点心/nf  和/cc  熟食/n
有/vyou  很深/d  的/ude1  感情/n
老字号/n  就是/v  老字号/n
口味/n  从/p  没变/nz  过/uguo
就是/v  好吃/a
爱吃/v  的/ude1  点心/nf  有/vyou  ：/w  牛舌饼/nf  、/w  蜂蜜蛋糕/nf  、/w  南瓜饼/nf  、/w  椒盐/n  玫瑰/n  饼/n  等/udeng
经典熟食有/nt  ：/w  松仁/n  小肚/nz  、/w  叉烧肉/nf  、/w  扒鸡/nf  、/w  酱/n  肘子/n  等/udeng
    /w  去/vf  过/uguo  很多/m  家/q  稻香村/ns
还是/c  东直门总店/nt  吃/v  的/ude1  最全/a
离家/vi  很/d  近/a  的/ude1  一家/n  店/n
虽然/c  簋街/nz  扩宽/v  后/f
店面/n  大/a  了/ule  许多/m
但是/c  缺少/v  了/ule  油炸/v  羊肉串/nf
那个/rz  相当/d  好吃/a  的/ude1
可惜/v  不是/c  每家/r  稻香专/nt  村/n  全能/n  吃到/v
这个/rz  是/vshi  唯一/b  的/ude1  不足/an
不过/c  点心/nf  相当/d  可口/a  的/ude1
品种/n  也/d  相当多/nz
适合/v  不同/a  人/n  的/ude1  口味/n
前两天/i  在/p  王府井的稻香村/nt  买了/v  几/d  个/q  糕点/n  尝尝/v
还/d  真不错/i
本来/d  朋友/n  就让/v  我/rr  带/v
所以/c  今天/t  索性/d  就/d  买了/v  4/m  个/q  礼盒/n
自己/rr  挑/v  品种/n  装盒/n
小/a  的/ude1  盒子/n  要/v  4/m  块钱/q
我/rr  往里面/n  装/v  了/ule  12/m  种/q  糕点/n
其实/d  还/d  可以/v  多/a  装/v  一/m  层/qv
可是/c  我/rr  觉得/v  跟/p  盒子/n  平行/vi  已经/d  够多/nz  了/ule
算下来/l  一/m  盒/ng  50/m  多/a
还/d  挺/d  划算/a  的/ude1
就是/v  好/a  重/a
拎/v  死/v  我/rr  了/ule
山楂/nf  锅盔/nf  真的/d  很/d  好吃/a
我/rr  另外/c  还/d  自己/rr  买了/v  散装/b  的/ude1  10/m  个/q
这个/rz  强烈推荐/i
酒店/nis  在/p  永安里/ns  这块/r
点评/v  上/f  一/m  查/v  居然/d  附近/f  没有/v  分店/nis
到底/d  去/vf  哪里买/nz  真是/d  犹豫/a  了/ule  老半天/nz
今天/t  从/p  后海/f  回来/v
本来/d  让/v  出租车/n  司机/nnt  送/v  我/rr  到/v  簋街的总店/nt
可是/c  他/rr  居然/d  不/d  认识/v
我/rr  只能/v  临时/b  手机/n  上网/vn  再/d  查到/v  前面/f  的/ude1  乾元大厦有/nt
否则/c  在/p  这么/rz  堵/v  的/ude1  路上/s
还/d  真难/d  发现/v  呀/y
北京/ns  为什么/ryv  都/d  没有/v  门牌号/n  呢/y
每次/r  过年/vi  的/ude1  时候/n  都会/n  买点/n  给/p  父母/n  带回去/n
因为/c  稻香村/ns  的/ude1  点心吃/l  起来/vf  软软/z  的/ude1
对于/p  老人/n  来说/uls  是/vshi  比较/d  好/a  的/ude1
而/cc  自己/rr  平时/t  没事/vi  的/ude1  时候/n  也/d  会/v  去/vf  买点/n  当/p  早点/d  吃/v  了/ule
因为/c  单位/n  离得/v  近/a
几乎/d  隔/vn  几/d  天/qt  就/d  去/vf  一/m  次/qv
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  红豆/n  烧/vi  、/w  牛舌饼/nf  、/w  玫瑰/n  饼/n  、/w  炒/v  红/a  果/ng  、/w  鸡肉/nf  泥/n  肠/n  、/w  叉烧肉/nf
 /w
太多/ad  太多/ad  了/ule
可能/v  是/vshi  北京/ns  老字号/n  的/ude1  原因/n  吧/y
每次/r  次/qv  总是/d  有人/r  排队/vi
做/v  旅游/vn  美食/n  公略/n  时/qt  就/d  从/p  DP/nx  上/f  知道/v  大名鼎鼎/vl  的/ude1  老字号/n  稻香村/ns
本/rz  以为/v  是/vshi  像/v  克丽丝汀/nrf  在/p  上海/ns  一样/uyy  门店/n  遍地开花/vl
奈何/v  前/f  几/d  天/qt  游玩/v  途中/s  都么/nr  看到/v
最后/f  一/m  天/qt  在/p  大/a  董/nz  吃/v  好/a  烤鸭/nf  后/f  时间/n  还/d  早/a
想起/v  著名/a  的/ude1  簋街/nz  就/d  在/p  附近/f  便/d  去/vf  逛逛/v
由于/p  刚刚/d  吃饱/v  肚子/n
到/v  簋街/nz  也/d  不想/v  吃/v  什么/ry  便/d  匆匆/z  走过/v
权当/nz  散步/vi  消化/v  一下/m
谁知/v  运气/n  不错/a  走完/v  簋街/nz  远远/d  看到/v  稻香村/ns  大红/b  的/ude1  招牌/n  乐得/v  不行/a  赶紧/d  冲进去/v
后来/t  发现/v  还是/c  总店/nis
哈哈/o  （/w  不知/v  为啥/r  写/v  的/ude1  是/vshi  第三营业部/nt  ？/w  ）/w  还好/v  去/vf  得/ude3  及时/ad
他们/rr  关门/vi  很早/d
等/udeng  我们/rr  买好/nz  东西/n  已经/d  在/p  熄灯/vi  了/ule
估计/v  8/m  点/qt  不到/v  ？/w  不/d  太/d  记得/v  了/ule
lg/nx  进去/vf  就/d  看到/v  小时候/n  超/v  爱/v  的/ude1  椰/ng  丝/n  球/n  吵着/nz  要买/nz
后来/t  散/v  称/v  了/ule  些/q
还有/v  自来红/nf  、/w  山楂/nf  锅盔/nf  、/w  牛舌饼/nf  、/w  玫瑰/n  饼/n  什么/ry  的/ude1
还/d  打包/vi  了/ule  一/m  盒/ng  营业员/nnt  帮/v  我们/rr  配/v  的/ude1  礼盒/n  带回/v  来/vf  给/p  同事/n  吃/v  (/w  反响/n  颇佳/nz  啊/y
)/w  盒装/vi  的/ude1  没有/v  吃到/v
散装/b  的/ude1  觉得/v  牛舌饼/nf  、/w  玫瑰/n  饼/n  、/w  椰/ng  丝/n  球/n  都/d  比较/d  好/a
老牌/b  的/ude1  自来红/nf  倒是/d  吃/v  不惯/n
PS/nx  ./w  后来/t  念念不忘/vl  居然/d  去/vf  tb/nx  搜/v
还/d  真/a  被/pbei  我/rr  找到/v  商城/nis  有/vyou  卖/v  的/ude1
不知/v  可/v  靠/v  不/d  ？/w  以后/f  馋/a  了/ule  可以/v  试试/v  对/p  稻香村/ns  的/ude1  钟爱/vn  让/v  我/rr  每次/r  路过/v  都/d  忍不住/v  进去/vf  买点/n  什么/ry
很多/m  种类/n  无/v  糖/n  的/ude1  点心/nf
健康/a  又/d  解馋/a
不过/c  我/rr  更喜欢/nz  吃/v  甜/a  的/ude1  腻/v  人/n  的/ude1  密/a  三刀/nz
每次/r  都/d  买/v  一大/n  袋/ng
能/v  吃/v  一个/mq  礼拜/n
也/d  不算/v  距/p  离家/vi  最近/t  的/ude1  一家/n  店/n
但/c  却是/d  我/rr  最常/d  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n   /w
纯属/v  习惯/n  了/ule  老/a  北京都爱的稻香村/nt
这里/rzs  是/vshi  总店/nis
品质/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a
常有/d  很多/a  人/n  无/v  糖/n  点心/nf  也/d  很/d  多/a
适合/v  老年人/n
熟食/n  比较/d  新鲜/a
干净/a  炒/v  红果/ns  和/cc  酒酿/n  味道/n  都/d  很/d  正/d  因为/c  很/d  喜欢/vi  吃/v  小点心/nz
所以/c  对/p  他家/r  的/ude1  点心/nf  真的/d  是/vshi  大爱/nz  啊/y
每一款/r  都/d  那么/c  喜欢/vi
奶/nf  香味/n  很/d  足/a
吃/v  着/uzhe  又/d  新鲜/a
希望/v  能/v  在家/vi  也/d  能/v  买到/v
今天/t  主要/b  说说/v  他家/r  的/ude1  点心/nf  俺/rr  是/vshi  个/q  很/d  认死/v  食儿的人/nt
所以/c  这些/rz  日子/n  一直/d  在/p  他家/r  吃/v  好吃/a  的/ude1  蛋黄/nf  酥/a  酥皮/nz  点心/nf
外形/n  很/d  像/v  旧时/t  老北京/nz  的/ude1  自来红/nf  自来/d  白/a  月饼/n
陷/vi  是/vshi  枣泥/n  的/ude1
最/d  最重要/nz  的/ude1  有/vyou  一/m  枚/q  蛋黄/nf  哈哈/o  其实/d  他/rr  家/q  好吃/a  的/ude1  还是/c  很多/a  的/ude1  慢慢/d  吃吧/nz  总有一天/nz  能/v  全/a  吃/v  个/q  遍/qv  滴非常非常喜欢稻香村/nt  的/ude1  点心/nf
全家人/n  都/d  喜欢/vi  吃/v
我/rr  妈/n  每周/r  都/d  回来/v  这家/r  店/n  买/v  点心/nf
因为/c  这里/rzs  是/vshi  总店/nis
每天/r  销售/vn  都/d  很/d  多/a
所以/c  点心/nf  的/ude1  流动性/n  大/a
比/p  别的/rzv  地方/n  的/ude1  都/d  新鲜/a  呢/y
来/vf  这里/rzs  买点/n  心的人/nt  真的/d  很/d  多/a
特别/d  是/vshi  逢年过节/bl  的/ude1  时候/n
是/vshi  要/v  排队/vi  的/ude1
现在/t  也/d  都/d  喜欢/vi  买/v  点心/nf  送礼/vi  呢/y
送/v  稻香村/ns  的/ude1  还是/c  不错/a  的/ude1
味道/n  好/a
而且/c  怎么说/nz  也/d  是/vshi  北京/ns  的/ude1  老字号/n
送/v  人/n  真的/d  挺好/nz  的/ude1
而且/c  现在/t  包装/n  上/f  也/d  越来越/d  好/a  了/ule  呢/y
我/rr  最喜欢/nz  这里/rzs  的/ude1  牛舌饼/nf  和/cc  那个/rz  蛋黄/nf  酥/a  还是/c  什么/ry  的/ude1  东西/n
味道/n  真的/d  很/d  不错/a
除了/p  点心/nf  这里/rzs  还有/v  熟食/n  买/v
也/d  是我家/nt  经常/d  买/v  的/ude1  东西/n
我/rr  妈/n  觉得/v  这里/rzs  的/ude1  熟食会/nt  比较/d  干净/a
吃/v  着/uzhe  放下/v
不/d  知道/v  是不是/v  心理作用/nz  哈/b
反正/d  我/rr  家/q  还是/c  蛮/d  喜欢/vi  来/vf  这里/rzs  买/v  的/ude1
糕点/n  熟食/n  中/f  最/d  值得/v  信赖/vn  的/ude1  老字号/n  了/ule
虽然/c  这家/r  店/n  离/v  的/ude1  不算/v  近/a
但/c  现在/t  买/v  点心/nf  等/udeng  食品/n  都/d  是/vshi  到/v  这里/rzs
其他/rzv  超市/nis  里/f  卖/v  的/ude1  完全/ad  不/d  买了/v
稻香村/ns  的/ude1  食品/n  味道/n  好/a
干净/a  卫生/an
吃/v  了/ule  放心/v
这家/r  店门口/n  可以/v  停车/vi
比较/d  方便/a
离家/vi  很/d  近/a   /w  经常/d  光顾/v   /w  妈妈/n  也/d  经常/d  从/p  这里/rzs  给/p  单位/n  买/v  东西/n   /w  点心/nf  不错/a  很/d  干净/a   /w  尤其/d  推荐/v  牛舌饼/nf  和/cc  糖火烧/nf   /w  这里/rzs  的/ude1  味道/n  是/vshi  别的/rzv  地方/n  没有/v  的/ude1   /w  至于/p  肉类/n   /w  有点/d  贵/a   /w  不过/c  吃/v  的/ude1  放心/vn   /w  而/cc  素什锦/n  很/d  好吃/a   /w  服务员/nnt  很好/ad   /w  不/d  爱吃/v  面筋/nf   /w  他们/rr  每次/r  都/d  帮/v  我/rr  挑出去/v   /w  哈哈/o  稻香村/ns  的糕点是北京/nt  的/ude1  一大/n  特色/n
一直/d  都/d  很/d  喜欢/vi  吃/v
没到/v  节假日/t  的/ude1  时候/n  就/d  会/v  买点/n  带回家/n  呢/y
但/c  其实/d  糕点/n  是/vshi  放/v  不/d  住/vi  的/ude1
买了/v  之后/f  要/v  尽快/d  吃掉/v  呢/y
稻香村/ns  —/w   /w  中华/nz  老字号/n  卖/v  的/ude1  好吃/a  的/ude1  真不少/d  糕点/n  是/vshi  老派/nz  传统/n  做法/n  很/d  是/vshi  正点/d  牛舌饼/nf   /w  椒盐/n  味/ng   /w  酥酥的/z  萨其玛/nf  颜色/n  是/vshi  淡黄/b  的/ude1  上面/f  有/vyou  一些/m  果料/n  口味/n  不是/c  很/d  甜/a  和/cc  小时候/n  吃/v  的/ude1  一模一样/al  梅/ng  花糕/n  小小的/z  梅花/n  形状/n  中间/f  一个/mq  红色/n  的/ude1  小花/nz  做/v  点缀/vn  还有/v  拿破仑/n  、/w  黄油/nf  枣泥/n  .../w  稻香村/ns  的/ude1  熟食/n  也/d  很/d  闻名/v  蒜/nf  肠/n  、/w  松仁/n  小肚/nz  、/w  鳕鱼/nf  、/w  叉烧肉/nf  每次/r  必/d  买/v  味道/n  老/a  好/a  了/ule  不能不/d  提/v  的/ude1  还有/v  2/m  样/ng  小菜/n  酸豆角/nf  、/w  雪里蕻/n  配/v  烙饼/nf  或/c  芝麻/n  火烧/nf   /w  粥/nf  就/d  一个/mq  字/n  “/w  香/a  ”/w  稻香村/ns  的/ude1  肉/n  也/d  很/d  新鲜/a  猪蹄/nf  、/w  鸡翅/n  、/w  排骨/n  ..../w  稻香村/ns  的/ude1  元宵/nf  一/m  到/v  节日/n  必是/d  排起/v  长队/n  稻香村/ns  的/ude1  主食/n  也/d  很/d  不错/a  花卷/nf  、/w  馒头/nf  .../w  干净/a   /w  卫生稻香村/nt  的/ude1  水果/n  也/d  很/d  新鲜/a  稻香村/ns  ..../w  好吃/a  的/ude1  太多/ad  了/ule  不管/c  你/rr  花/n  多少/ry  钱/n  都/d  可以/v  刷卡/vi  老字号/n  就是/v  老字号/n  一定/b  要/v  发扬/v  广大/b  啊/y  ~~/nx  闻名/v  去/vf  买/v  的/ude1
也/d  谢谢/v  网友/n  的/ude1  推荐/v  我/rr  这/rzv  第一/m  次/qv  去/vf  的/ude1  就/d  能/v  买到/v  好吃/a  的/ude1
牛舌饼/nf
枣糕/n
红豆/n  酥/a  等/udeng  等/udeng
买了/v  一/m  堆/v
确实/ad  不错/a
回家/vi  前/f  又/d  买了/v  两/m  个/q  糕点/n  盒/ng
糕点/n  盒/ng  可以/v  自己/rr  搭配/v
都是/nr  称重量/n  的/ude1
盒子/n  小/a  的/ude1  四院/nz
大/a  的/ude1  六/m  元/q
服务员/nnt  帮/v  你/rr  摆放/v  好/a
在/p  这/rzv  提提/nrf  有/vyou  个/q  叫/vi  婷婷/nr  的/ude1  女孩/n
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  每样/nz  一块/s
她/rr  竟然/d  很/d  耐心/a  的/ude1  一点/m  一点/q  帮/v  我/rr  装/v
帮/v  我/rr  选/v
搭配/v
弄得/d  我/rr  很/d  不好意思/a  啊/y
人家/n  那么/c  忙/v
糕点/n  都/d  很/d  酥/a  很/d  好吃/a
也/d  不是/c  特别/d  的/ude1  甜/a
不错/a
他家/r  拿破仑/n  之类/rz  的/ude1  奶油蛋糕/nf  我/rr  都/d  不是/c  很/d  喜欢/vi
有点/d  腻/v
萨其马/n  有点/d  甜/a
没/d  徐福记/nr  的/ude1  好吃/a
打/v  小儿/nr  就/d  吃/v  稻香村/ns  的/ude1  东西/n   /w  最喜欢/nz  牛舌饼/nf  和/cc  拿破仑/n   /w  总之/c  这里/rzs  的/ude1  点心/nf  还/d  都/d  算/v  好吃/a  的/ude1   /w  熟食/n  也/d  好吃/a   /w  最爱/a  叉烧肉/nf  哈哈/o   /w  豆制品/n  最爱/a  素/ag  羊肉/nf  ？/w  也/d  是/vshi  是/vshi  这么/rz  叫/vi   /w  反正/d  里面/f  有/vyou  很多/m  孜然/nf  特喜欢稻香村/nt  ~~/nx  以前/f  总是/d  来/vf  这里/rzs  买/v  吃/v  的/ude1  ~~/nx  虽说/c  是/vshi  糕点店/n
但是/c  家里/s  买/v  的/ude1  最多/ad  的/ude1  还是/c  熟食/n  类/q  ~/nx  比较/d  干净/a  放心/v  ~~/nx  而且/c  我/rr  也/d  从小/d  就/d  爱吃/v  ~~/nx  有/vyou  时候/n  买/v  盒装/vi  糕点/n  ~~/nx  每次/r  我/rr  都/d  每样/nz  都/d  拿出/v  来/vf  吃/v  一点/m  ~/nx  自己/rr  要是/c  去/vf  买/v  的话/udh
散装/b  的/ude1  饼干/n  会/v  来/vf  一些/m  ~/nx  又/d  便宜/a  又/d  好吃/a
还有/v  还有/v  炒/v  红果/ns  ~~/nx  味道/n  真的/d  超/v  赞/vg  ~~~/nx  可能/v  不是/c  每个/r  人/n  都/d  爱吃/v
但是/c  如果/c  只能/v  买/v  一样/uyy  的/ude1  话/n  我/rr  绝对/d  会/v  选/vn  炒/v  红果/ns  ~/nx  牛舌饼/nf  、/w  各种/rz  小点心/nz  ~~/nx  虽然/c  不算/v  精致/a
但是/c  绝对/d  好/a  吃/v  ~~/nx  稻香村/ns
没什么/vl  说/v  的/ude1
就是/v  盖/v
什么/ry  稻香/nz  春/tg  之类/rz  的/ude1  都/d  比不上/vl
从小/d  就/d  爱吃/v  呢稻香村/nt  的/ude1  叉烧肉/nf  和/cc  蜜/n  贡/vg  还有/v  果酱/nf  盒/ng  儿/ng  和/cc  起子/n  饼/n  ~/nx  好吃/a  死/v  了/ule
啊/y
我/rr  看/v  这/rzv  下面/f  这些/rz  标签/n  儿/ng  都/d  快/a  流眼泪/n  了/ule   = = /w  我/rr  好/a  想/v  回/v  北京/ns
这家/r  是总店/nt
但/c  貌似/v  门脸儿/nz  是/vshi  最/d  破的/v
＋/w  ＋/w  　/w  也/d  难怪/d
总店/nis  么/y
时候/n  比较/d  早/a
稻香村/ns  的/ude1  叉烧肉/nf  呀呀/o  呀呀/o  呀呀/o
T_T/nx  太/d  好吃/a  了/ule
小时候/n  还/d  买/v  牛舌饼/nf  和/cc  山楂/nf  锅盔/nf  还有/v  一大/n  堆/v  的/ude1  酥皮/nz  儿/ng  点心/nf
不过/c  自来/d  白/a  自来红/nf  什么/ry  的/ude1  我/rr  一/m  口/n  都/d  不吃/v
但是/c  稻香村/ns  的/ude1  东西/n  真是/d  好吃/a
而且/c  他/rr  都/d  用油/n  纸/n  和/cc  纸袋子/n  给/p  包/v
特有/b  感觉/n
礼盒/n  也/d  是/vshi  纸/n  的/ude1
像/v  那个/rz  前/f  两/m  年/qt  推出/v  的/ude1  京八件/nf  儿/ng  包装/n  更是/d  复古/vi
真好/d
虽然/c  四合院儿/nz  给/p  拆迁/v  了/ule
但是/c  看到/v  这些/rz  还是/c  会/v  让/v  我/rr  感到/v  那么/c  熟悉/v  那么/c  亲切/a
好/a  ~/nx
考完/nz  试/vn  就/d  回家/vi  了/ule  ~~/nx  要/v  去/vf  好好/d  怀旧/vn
赶紧/d  的/ude1
稻香村是北京/nt  的/ude1  老字号/n
这家/r  店/n  离/v  单位/n  很/d  近/a
我/rr  是/vshi  这里/rzs  的/ude1  常客/n  了/ule
点心/nf  、/w  蛋糕/nf  和/cc  饼干/n  都/d  很/d  不错/a
老公/n  最喜欢/nz  双/q  麻饼/nf
是/vshi  家里/s  必备/vn  的/ude1
12/m  元/q  一/m  斤/q
很/d  实惠/an
其他/rzv  的/ude1  西点/n  我/rr  都/d  很/d  喜欢/vi
名字/n  也/d  不/d  记得/v  了/ule
各式各样/bl  的/ude1
唯独/d  有/vyou  一/m  次/qv  买了/v  椰子/nf  球/n
椰子/nf  味道/n  很/d  重/a
不/d  太/d  好吃/a
而且/c  很硬/a
过年/vi  时/qt  都会/n  买/v  2/m  个/q  礼盒/n  送给/v  家里/s  的/ude1  老人/n
两/m  年/qt  了/ule
每次/r  都/d  要/v  排/v  3/m  ～/w  4/m  个/q  小时/n
我/rr  一般/ad  是/vshi  上午/t  10/m  点/qt  多/a  去/vf
将近/d  下午/t  2/m  点/qt  才能/n  回来/v
很/d  考验/vn  毅力/n  的/ude1
服务员/nnt  干活/vi  挺/d  麻利/a
捆/v  蛋糕/nf  礼盒/n  超级/b  迅速/ad
态度/n  也/d  挺好/nz
赞/vg
店里/n  还有/v  买/v  主食/n  、/w  副食/n  和/cc  水果/n  的/ude1
不过/c  还/d  没有/v  买/v  过/uguo
听说/v  不错/a
另外/c
好像/v  闭/v  店/n  的/ude1  时间/n  挺/d  早/a  的/ude1
经常/d  给/p  老人/n  买/v  点心/nf
还是/c  信赖/v  老字号/n
老人/n  喜欢/vi  吃/v  简单/a  的/ude1
不/d  带/v  奶油/n  的/ude1
我们/rr  喜欢/vi  的/ude1  种类/n  比较/d  多/a
每/rz  到/v  节假日/t
这里/rzs  的/ude1  人/n  还是/c  挺/d  多/a  的/ude1
需要/v  排队/vi
所有/b  的/ude1  糕点/n  都/d  很/d  好吃/a
熟食/n  也/d  是/vshi  既/c  美味/n  又/d  干净/a
信得过/vn  的/ude1  质量/n
赞/vg
之前/f  的单位/nt  就/d  在/p  簋街/nz  上/f
每天/r  下班/vi  都/d  要/v  去/vf  稻香村/ns  的/ude1
早上/t  也/d  是/vshi
大包子/nz  、/w  肉/n  龙/n  是/vshi  早餐/n  必备/vn
老字号/n  了吧/nt  ~/nx  每次/r  去/vf  北京/ns  都会/n  带/v  点/qt  回来/v  ~/nx  天津/ns  也/d  有/vyou  家/q  ~/nx  喜欢/vi  那种/r  传统/n  中式/b  点心/nf
牛舌饼/nf  什么/ry  的/ude1
味道/n  不错/a
喜欢/vi  枣泥/n  的/ude1  东西/n  ~/nx  但是/c  妈妈/n  不/d  喜欢/vi  ~/nx  她/rr  总/b  觉得/v  不/d  干净/a  ~/nx  希望之家店/nt  的/ude1  经得起/v  考研/vi  稻香村/ns
北京/ns  的/ude1  荣耀/an
点心/nf  铺/v  中的/v  老大/n  ：/w  ）/w        /w  话说/v  小时/n  侯/ng  住在/v  东直门/ns  大街/n
我/rr  家小/n  胡同/n  的/ude1  对面/f  就有/ntc  一家/n
逢年过节/bl  、/w  走亲访友/nz  之时/r
提/v  （/w  di/nx
一/m  声/qv  ）/w  搂/v  一/m  盒/ng  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf
那/rzv  是/vshi  再/d  适宜/v  不过/c  了/ule
打开/v  糕点/n  盒子/n
伴随/v  着/uzhe  你/rr  的/ude1  期待/vn  的/ude1  便是/v  扑面而来/vl  的/ude1  香甜/a  的/ude1  气味/n  以及/cc  数/n  也/d  数不清/l  的/ude1  各式/r  糕点/n  ~~/nx  萨其马/n  、/w  牛舌饼/nf  、/w  玫瑰/n  饼/n  、/w  莲蓉/nz  酥/a  、/w  小/a  枣泥/n  儿/ng  的/ude1  点心/nf  ……/w        /w  点心/nf  匣子/n  是/vshi  依你/nr  的/ude1  挑选/v  而/cc  装配/vn  的/ude1
所以/c  任/v  你/rr  的/ude1  口味/n  要求/n  随意/ad  挑选/v
谁家/r  要是/c  有/vyou  白事/n  （/w  丧事/n  ）/w
点心/nf  匣子/n  的/ude1  外壳/n  是/vshi  给/p  翻过来/l  的/ude1
白皮/n  朝着/p  外面/f
            /w  另外/c
店里/n  的/ude1  熟食/n  也/d  很/d  受/v  大家/rr  的/ude1  欢迎/vn
像是/v  松仁/n  儿/ng  小肚/nz  、/w  叉烧肉/nf
特别/d  是/vshi  赶上/v  节庆/n  的/ude1  时候/n
往往/d  下午/t  就/d  买/v  不着/c  了/ule
或者/c  立春/t  的/ude1  时候/n
门外/s  边/k  总是/d  有/vyou  个/q  长队/n  拉出去/v  好/a  远/a
那/rzv  是/vshi  等/udeng  着/uzhe  买/v  春饼/n  的/ude1  老北京/nz  们/k
（/w  我家/n  的/ude1  猫咪/n  只/d  吃/v  稻香/nz  春和/nz  天福号/nf  的/ude1  猪肝/nf
去/vf  别的/rzv  地方/n  买/v  的/ude1  闻一/nr  闻/vn  就/d  不/d  满意/v  地/ude2  喵喵/nz  咕咕/o  着/uzhe  跑开/nz  了/ule  ）/w         /w  现在/t  店里/n  除了/p  各种/rz  点心/nf  、/w  熟食/n
还/d  卖/v  酸奶/nf  、/w  零食/n  等/udeng  一系列/b  的/ude1  食品/n
基本/a  能/v  满足/v  大家/rr  的/ude1  不同/a  需求/n
忽然/d  发现/vn  没/d  自己/rr  来/vf  过/uguo  这家/r  店/n   /w  每次/r  总是/d  跟/p  妈妈/n  一起来/nz  的/ude1  哈哈/o   /w  喜欢/vi  稻香村/ns  的/ude1  熟食/n          /w  叉烧肉/nf   /w  松仁/n  小肚儿/n   /w  泥/n  肠/n   /w  虫草/nf  酱鸭/nf   /w  猪耳朵/nz   /w  海带丝/nz   /w  鹌鹑蛋/nf
喜欢/vi  稻香村/ns  的/ude1  点心/nf          /w  牛舌饼/nf   /w  肉松/nf  卷/q   /w  萨其玛/nf   /w  蜜/n  贡/vg   /w  香蕉/nf  布丁/nf  蛋糕/nf   /w  拿破仑/n   /w  蜂蜜蛋糕/nf
喜欢/vi  稻香村/ns  的/ude1  油炒/nz  面/nf   /w  炒/v  红果/ns   /w  素/ag  丸子/n   /w  素什锦/n   /w  粽子/nf   /w  汤圆/nf   /w  八宝饭/nf
老北京/nz  的/ude1  老字号/n   /w  好吃/a   /w  必须/d  支持/v  (*/w  ^__^/nx  *) /w  ……/w  做/v  点心/nf  能/v  做到/v  他们/rr  家/q  应该/v  是/vshi  很/d  有/vyou  境界/n  的/ude1  ./w  价格比/nz  别人/rr  高/a  很多/m  但是/c  还是/c  络绎不绝/vl  的/ude1  ./w  不过/c  说/v  实在/d  的/ude1  不论/c  熟食/n  还是/c  点心/nf  味道/n  都/d  很/d  正/d  ./w  让/v  我/rr  成为/v  回头客/n  没的说/nz  第一经营部/nt   /w  来/vf  这边儿/l  的/ude1  话/n  就/d  会/v  进来/vf  挑挑/nz   /w  真/a  有/vyou  够大/nz   /w  东西/n  最全/a  的/ude1  基本上/d  是/vshi   /w  来/vf  买/v  的/ude1  都/d  是/vshi  老街坊/nf  什么的/r   /w  特别/d  好/a  感觉/n  就是/v  没/d  羊肉串/nf  可惜/v  了/ule  这个/rz  老字号/n  受到/v  了/ule  我/rr  家人/n  的/ude1  一致/a  好评/n
真是/d  横扫/v  了/ule  60/m  后/f  70/m  后/f  80/m  后/f  还有/v  一个/mq  可爱/a  的/ude1  90/m  后/f  哦/e  ~~/nx
先/d  说/v  给/p  爷爷奶奶/nz
他们/rr  年纪/n  大/a
牙口/n  不好/a
而且/c  都/d  有一点/nz  点/qt  糖尿病/nhd
所以/c  给/p  他们/rr  一般/ad  买/v  低糖/nz  或者/c  无/v  糖/n  的/ude1  点心/nf
松软/a  一些/m  的/ude1  那种/r  或者/c  酥脆/a  一点/q  的/ude1  偏/d  咸口/nr  的/ude1  那种/r  就/d  好/a
他们/rr  挺/d  喜欢/vi  的/ude1
有时候/d  早上/t  再/d  在/p  楼下/s  买点/n  豆腐脑/nf  就/d  可以/v  吃/v  了/ule
给/p  父母/n  那/rzv  代人/n  买/v  的/ude1  主要/b  是/vshi  熟食/n  和/cc  咸菜/nf
熟食/n  他们/rr  比较/d  喜欢/vi  的/ude1  是/vshi  肉皮冻/nf
松仁/n  小肚/nz  和/cc  那个/rz  蒜/nf  肠/n
这里/rzs  的/ude1  肉皮冻/nf
肉质/n  紧实/nz
肥/n  而/cc  不/d  腻/v
怎么/ryv  摔打/v  他/rr  都/d  还是/c  紧/d  制/v  的/ude1  哦/e
松仁/n  小肚/nz  也/d  是/vshi  口口/nz  线香/n
没有/v  外面/f  的/ude1  那些/rz  熟食摊位/nt  往/p  猪肉/nf  里面/f  放/v  了/ule  很多/a  的/ude1  淀粉/nf
妈妈/n  比较/d  喜欢/vi  的/ude1  是/vshi  那个/rz  酸豆角/nf  的/ude1  咸菜/nf
有时候/d  会/v  喝/vg  米粥/nf  的/ude1  时候/n  加进去/v
赫赫/z  ~/nx  至于/p  我/rr  这/rzv  代/q
比较/d  喜欢/vi  的/ude1  是/vshi  黄油/nf  枣泥/n  和/cc  果酱/nf  盒子/n  这/rzv  两/m  个/q  点心/nf
黄油/nf  枣泥/n  的/ude1  黄有/nr  味道/n  很重/nz  很香/nz
早上/t  搭配/v  牛奶/nf  入口/n
非常/d  享受/v
枣泥/n  的/ude1  甜/a  缠绕着/i  黄油/nf  的/ude1  香/a  再/d  点缀着/y  牛奶/nf  的/ude1  浓/a
呵呵/e   /w  保证/v  你/rr  一/m  天/qt  好心情/nz  哦/e
2/m  块/q  黄油/nf  枣泥/n  需要/v  4/m  m/nx  左右/f
2/m  块/q  果酱/nf  盒子/n  要/v  3/m
5/m  米/q  左右/f
果酱/nf  盒子/n  一点/m  都/d  不/d  甜/a  ~~/nx  很/d  适中/a  的/ude1  口感/n
到/v  了我家/nt  的/ude1  90/m  后/f
他/rr  比较/d  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  羊肉串/nf  和/cc  鸡肉/nf  串/q
说是/v  比较/d  卫生/an  而且/c  分量/n  十足/z
口感/n  也/d  不错/a
2/m  m/nx  一/m  串/q
很大/d  的/ude1  一/m  串/q  哦/e
每年/r  中秋/t
送给/v  父母/n  长辈/n  的/ude1  也/d  是/vshi  稻香村/ns  的/ude1  月饼/n
一个/m  礼盒/n  月饼/n  也/d  不过/c  100/m  元/q  出头/vi
价格/n  很/d  实惠/an
质量/n  也/d  高/a
口感/n  也/d  不错/a
非常感谢稻香村/nt
给/p  我/rr  一家/n  带来/v  很多/m  快乐/a
这样/rzv  的/ude1  老字号/n  我们/rr  会/v  一直/d  密切/ad  关注/v  他的发展/nt
当然/d  希望他发展/nt  越来越/d  好/a
