体验/vn  太差/d  了/ule   /w  差评/nz
 /w  让/v  我们/rr  用微信点/nt  说/v  比较/d  快/a   /w  然后/c  小伙伴/n  晚来/nz  很久/d   /w  窗口/s  点/qt  的/ude1  结果/n  他/rr  都/d  快/a  吃完/v  了/ule  我们/rr  还/d  没上/v    /w  一/m  脸/n  不/d  知道/v  怎么/ryv  回事儿/n  店员/nnt  说/v  去/vf  问/v  等/udeng  了/ule  也/d  无果/c  去年/t  10/m  月底/t  去/vf  的店/ns
裝/n  修味/nr  很重/nz
味道/n  一般/ad
說/v  要/v  開/v  發/n  票/n  當/p  下/f  沒/nz  辦/n  法/n  開/v
要/v  店家/n  寄/v  一直/d  沒/nz  收到/v
電話/n  催/v  過/uguo  一/m  次/qv
結/n  果/ng  .../w  現/n  在/p  3/m  月底/t  了/ule  還是/c  沒有/v
??/w  小/a  面/nf  很难/d  吃/v  的/ude1  ……/w  一点/m  都/d  不/d  正宗/b
为什么/ryv  她/rr  可以/v  插队/vn  ？/w  服务员/nnt  也/d  默认/v  ？/w  太难/d  吃/v  了/ule   /w  一点/m  都/d  不/d  正宗/b   /w  碗/n  杂面/n  只有/c  豌豆/n  白/a  面条/nf   /w  零星/a  肉酱/n   /w  什么/ry  配菜/nz  都/d  没有/v  服务/vn  不错/a  、/w  面/nf  真的/d  没有/v  煮熟/v  、/w  对于/p  一个/mq  爱吃/v  面的/n  人/n  来说/uls  、/w  这个/rz  碱/n  水面/n  是/vshi  Q/nx  弹/v
但是/c  也/d  得/ude3  煮熟/v  吧/y  、/w  面/nf  里面/f  好多/mq  都/d  是/vshi  白心/nr  的/ude1  .../w  再/d  怎么/ryv  碱/n  水面/n  也/d  不/d  应该/v  是/vshi  硬梆梆/z  的/ude1  、/w  反正/d  没有/v  吃/v  几/d  口/n  剩下/v  了/ule  肥牛/n  番茄/nf  冒菜/nr  口味/n  实在/d  难吃/a
太/d  甜/a
感觉/n  餐厅/nis  五/m  颗/q  星/n  是/vshi  刷/v  出来/vf  的/ude1  我/rr  只能/v  说/v  一个/mq  字/n
辣/a
同行/n  三/m  个人/n  都觉太/nr  辣/a
