味道/n  不错/a
口味/n  也/d  很多/a  …/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  周末/t  来南/ns  锣/n  溜达/v  吃饭/vi
正好/z  赶上/v  饭/n  点儿/q
哪儿/rys  哪儿/rys  都/d  是/vshi  人/n
就/d  在/p  黑芝麻胡同/ns  溜达/v  →/w  _/nx  →/w  正好/z  看到/v  这家/r  网/n  红/a  玉米/nf
之前/f  看/v  评价/vn  都/d  不错/a
这次/r  就/d  试试看/v  ~/nx  (ฅ/w  >/nx  ω/n  </nx  *ฅ)/w  选/v  了/ule  芝士/nf  和/cc  番茄/nf  味儿/n
玉米/nf  先是/d  炸/v  了/ule  下/f
再/d  撒/v  上/f  粉/ag  粉/ag
挤上/nz  沙拉酱/nf  和/cc  番茄酱/nf
味道/n  酸酸甜甜/nz  很/d  不错/a
玉米/nf  也/d  很/d  嫩/a  ~/nx  位于/v  南锣鼓巷黑芝麻胡同/nt  的脆皮玉米家/nt  一直/d  都/d  是/vshi  南锣鼓巷/ns  小吃/n  大/a  热/a  店铺/n  之一/rz
今天/t  特意/d  带上/v  闺蜜/nz  来/vf  店里/n  品尝/v  一番/m
选/v  了/ule  孜然/nf  脆皮/nz  玉米/nf  和/cc  番茄/nf  脆皮/nz  玉米/nf
特别/d  特别/d  酥脆/a
配合/v  上面/f  的/ude1  酱料/n
特别/d  好吃/a
色泽/n  金黄/z
口感/n  酥脆/a  香香的/z
超值/nz  推荐/v
姐妹/n  不/d  知道/v  从/p  哪里/rys  看来/v  的/ude1  推荐/vn
去/vf  南锣鼓巷/ns  非/b  要/v  找/v  这/rzv  家/q  吃/v
在/p  小胡同/nz  里/f
并不/d  太/d  好找/a
我们/rr  三/m  个/q  一不小心/dl  就/d  走过/v  了/ule
回头/vi  再/d  找/v  了/ule  一/m  遍/qv
就/d  老板娘/nnd  一/m  人/n  在/p
店面/n  不是/c  很大/d
在/p  街上/s  并/cc  不起眼/a
我/rr  想/v  推荐/v  的/ude1  编辑/nnt  也/d  是/vshi  凑巧/a  遇到/v  吧/y
南/b  锣/n  就/d  这/rzv  一家/n  做/v  玉米/nf  的/ude1
一/m  根/n  十元/nz
涂料/n  炸/v  过/uguo  之后/f  再/d  涂料/n
老板娘/nnd  很/d  热情/an
伙伴们/nz  都/d  觉得/v  不错/a
看/v  个人/n  喜好/vn
我/rr  还是/c  偏爱/v  传统/n  吃法/n
哈哈/o  脆皮/nz  玉米/nf  被/pbei  种草/vn  很久/d
去/vf  南锣/nr  怎么/ryv  能/v  不/d  顺便/d  拔草/vn
在/p  南锣鼓巷分岔的黑芝麻胡同/nt
很好/ad  找/v
刚/d  装修/v  好的店/nt
稍/d  有/vyou  油漆味/n
玉米/nf  先/d  蒸好/v  的/ude1
然后/c  炸/v
在/p  撒/v  上/f  各种/rz  调料/n
跟/p  朋友/n  尝/v  了/ule  芝士/nf  和/cc  甘梅/nr  的/ude1
两/m  种/q  都/d  不错/a
芝士/nf  的/ude1  有/vyou  淡淡的/z  咸味/n
所以/c  没有/v  想象/vn  中/f  那么/c  腻/v
甘梅/nr  的/ude1  更/d  不用说/vl
酸甜/nz  口味/n
不错/a
玉米/nf  是/vshi  黏/a  玉米/nf
制作/v  工序/n  多/a  了/ule  点/qt
所以/c  稍/d  有点/d  过于/d  软烂/nz  了/ule
店家/n  是否/v  考虑/vn  可以/v  蒸/vn  的/ude1  时间/n  短/a  点/qt
脆皮/nz  不是/c  很厚/a
吃/v  起来/vf  很/d  顺口/a
甘梅/nr  粉/ag  很香/nz  特意/d  跑去/nz  吃/v  的/ude1
好吃/a
外面/f  那一层/nr  就是/v  想/v  吃/v  玉米/nf  ……/w  带着/vn  狗狗/n  遛弯/v  走到/vf  锣鼓巷/nz
点评/v  一搜/nz  附近/f  有/vyou  家/q  卖/v  玉米/nf  的/ude1  据说/v  评价/vn  很好/ad
很好/ad  找/v
就是/v  在/p  锣鼓巷/nz  里面/f  的/ude1  黑芝麻胡同/ns
一家/n  小/a  小/a  的/ude1  门帘/n
老板娘/nnd  很好/ad
帮/v  我/rr  推荐/v  适合/v  我/rr  吃/v  的/ude1  …/w  点/qt  了/ule  甘梅/nr  味道/n  的/ude1
玉米/nf  先/d  炸/v  后/f  撒/v  粉/ag
然后/c  挤上/nz  沙拉酱/nf  和/cc  番茄酱/nf  ……/w  很/d  甜糯/b
很/d  好吃/a  ……/w  老公/n  说/v  如果/c  不加/v  乱七八糟/al  的/ude1  会/v  更/d  好吃/a  ……/w  很/d  好吃/a   /w  面皮/nf  比/p  别家/nz  的/ude1  薄/a   /w  不/d  腻/v   /w  要/v  的/ude1  甘梅/nr  和/cc  芝士/nf  味道/n  的/ude1   /w  真是/d  太/d  搭/v  了/ule
位置/n  也/d  很好/ad  找/v  最近/t  网上/s  挺/d  火/n  的/ude1
吃/v  起来/vf  感觉/n  不错/a
新/a  东西/n  尝鲜/v  来着/u
很/d  好吃/a
据说/v  是/vshi  当前/t  最/d  流行/v  的/ude1  食物/nf
甘梅/nr  味道/n  很/d  清新/a
加上/v  沙拉酱/nf  和/cc  番茄酱/nf
吃/v  起来/vf  会/v  很/d  开心/a
很/d  满足/v
一边/d  走/v  一边/d  吃/v  神马/nz  的/ude1  最/d  棒/ng  了/ule
当然/d  又是/c  爷/ng  的/ude1  推荐/vn
我们/rr  一起/s  找/v  了/ule  好/a  一会儿/mq  才/d  找到/v  黑芝麻胡同/ns
都/d  记得/v  第一/m  条/q  就是/v  …/w  店面/n  不大/d
很/d  亮堂/a
老板/nnt  （/w  ？/w  ）/w  很/d  热情/an  的/ude1
但是/c  只顾/v  得/ude3  盯着/v  玉米/nf
忘了/v  人家/n  说/v  了/ule  啥/ry  ??/w  之前/f  在/p  厦门/ns  看到/v  过/uguo
但/c  没有/v  尝试/vn
没想到/nz  北京/ns  也/d  有/vyou  了/ule
每次/r  路过/v  南锣鼓巷/ns  时/qt  都/d  要/v  去/vf  买/v  一/m  根/n
玉米/nf  香香/nz  软软/z  的/ude1
味道/n  相当/d  好/a
最喜欢/nz  甘梅/nr  芝士/nf  的/ude1
海苔/n  的/ude1  也挺/nz  好吃/a  的/ude1
周二/t  用/p  微信/nz  支付/vn  还/d  能/v  随机/b  减/v
更/d  划算/a  一些/m
但/c  不/d  知道/v  微信/nz  的/ude1  活动/vn  能/v  持续/vd  到/v  什么/ry  时候/n
现/tg  作/v  的/ude1
很/d  好吃/a
要/v  的/ude1  芝士/nf  和/cc  甘梅/nr  粉/ag  的/ude1
10/m  元/q  一个/m
皮是/nr  脆/a  的/ude1
还/d  抹/v  上/f  沙拉酱/nf  和/cc  番茄酱/nf
有/vyou  一点儿/mq  甜/a  朋友/n  要/v  的/ude1  海苔/n  和/cc  孜然/nf  的/ude1
这个/rz  更/d  好吃/a
喜欢/vi  好好/d  吃/v
虽然/c  明/ag  知道/v  制作/v  成本/n  很低/d
还是/c  觉得/v  十块钱/nz  花/n  的/ude1  物超所值/nz
因为/c  实在/d  是/vshi  太/d  好吃/a  了/ule  ??/w  可惜/v  在/p  黑芝麻胡同里/ns
要是/c  在/p  主/ag  路上/s  一定会/nz  人满为患/vl  的/ude1  ??????/w  啥时候/r  买/v  的/ude1  ？/w  完全/ad  没/d  印象/n  啦/y  哈哈哈/o  好吃/a
要/v  的/ude1  海苔/n  加/v  辣味/n  的/ude1  粉/ag
玉米粒/n  非常容易/l  咬/vi  下来/vf
玉米粒/n  软/a  糯/ag  饱满/a
觉得/v  这种/r  吃法/n  太/d  智慧/n  了/ule
在/p  黑芝麻胡同里/ns
不过/c  很好/ad  找/v  的/ude1
吃/v  得/ude3  很/d  开心/a
甘梅/nr  味/ng  简直/d  赞/vg  的/ude1  不能/v  再/d  赞/vg  了/ule
吃完/v  一/m  根/n  还/d  想/v  吃/v  第二/mq  根/n
可惜/v  走/v  得/ude3  太远了/nrj
偷懒/vi  就/d  在/p  别家/nz  买了/v  一/m  根/n
简直/d  太/d  难吃/a
下次/t  去/vf  一定/b  还/d  去/vf  你/rr  家/q
下次/t  尝尝/v  芝士/nf  的/ude1  超级/b  好吃/a    /w  最喜欢/nz  玉米/nf  了/ule    /w  脆皮/nz  玉米/nf  更是/d  爱/v  味道/n  挺好/nz  哒/o
玉米/nf  香甜/a  可口/a
吃/v  一个/mq  刚刚好/nz  不/d  腻/v  脆皮/nz  玉米/nf
甘梅/nr  的/ude1  很/d  好吃/a
朋友圈/nz  好多/mq  都说/nr  特/ag  好吃/a
今天/t  看到/v  了/ule  来/vf  尝尝/v
好吃/a  好吃/a  好吃/a  味道/n  不错/a
一/m  次/qv  可以/v  尝/v  两/m  种/q  味道/n
芝士/nf  味/ng  好吃吃/l  了/ule  三次了/nrj
甘梅/nr  芝士/nf  的/ude1  超级/b  好吃/a  呐/y
前/f  几/d  天/qt  去/vf  没开门/nz  哭/v  ..../w  人家/n  特意/d  去/vf  的/ude1  哭/v  ..../w  早/a  前/f  就/d  在/p  网上/s  看见/v  过/uguo  微信/nz  的/ude1  推送/nz
去/vf  了/ule  果然/d  名不虚传/vl
外表/n  美观/a
在/p  黑芝麻胡同里/ns
走/v  不远/d  就/d  到/v
特别/d  值得/v  一/m  试/v
要/v  的/ude1  芝士/nf  甘梅/nr  味/ng
芝士/nf  味/ng  不是/c  很浓/l
几乎/d  被/pbei  甘梅/nr  味/ng  盖住/nr
玉米/nf  不是/c  酥皮/nz  的/ude1  那种/r
不过/c  很/d  软/a  糯/ag
上面/f  还/d  加/v  了/ule  一/m  层/qv  沙拉/n  和/cc  番茄酱/nf
绝对/d  的/ude1  五星/n  好评/n  的/ude1  一家/n  店/n
之前/f  特别/d  火/n  的/ude1  脆皮/nz  玉米/nf
果断/a  拔草/vn
从/p  锅里/d  拿出/v  煮好/nz  的/ude1  甜玉米/nz
裹/v  上/f  一/m  层/qv  面糊/n
放到/v  锅里/d  炸/v
炸/v  好/a  之后/f  可以/v  加/v  两/m  种/q  口味/n  的/ude1  调味粉/v
甘梅/nr  味/ng  的/ude1  好/a  次/qv
芝士/nf  味/ng  的/ude1  没什么/vl  味道/n  啊/y
外面/f  再/d  加上/v  千岛/nz  酱/n  和/cc  沙拉酱/nf
咬一口/nz
简直/d  好吃/a  的/ude1  幸福/a  的/ude1  要死/v
软/a  糯/ag  软/a  糯/ag  的/ude1
10/m  元/q  一个/m
绝对/d  要来/v  吃/v  很/d  好吃/a
值得/v  推荐/v
脆皮/nz  玉米/nf  味道/n  不/d  一样/uyy
要/v  的/ude1  甘梅/nr  味/ng
热热/a  的/ude1  好吃/a
过/uguo  油炸/v  过后/v  也/d  不/d  腻/v  跟/p  我/rr  想象/vn  中/f  不/d  太/d  一样/uyy
我/rr  以为/v  是/vshi  裹/v  一/m  层/qv  比较/d  厚/a  的/ude1  面/nf  来/vf  炸/v
其实/d  就是/v  很薄/a
所以/c  炸/v  完了/vi  一个/m  个/q  玉米粒/n  还/d  看得见/v  的/ude1
本来/d  去/vf  之前/f  就/d  想好/v  了/ule  要/v  芝士/nf  味/ng  的/ude1
结果/n  一/m  到/v  那/rzv  说/v  没有/v  芝士/nf  的/ude1  了/ule
只好/d  要/v  的/ude1  番茄/nf  的/ude1
唉/e
好/a  遗憾/a
味道/n  还/d  可以/v
像/v  薯片/nf  那种/r  撒/v  的/ude1  番茄粉/n
位置/n  感觉/n  有点/d  偏/d
毕竟/d  不是/c  在/p  南锣鼓巷/ns  主/ag  街上/s
而且/c  可能/v  刚/d  开店/vi  不久/d  ？/w  客人/n  也/d  比较/d  少/a
买了/v  一/m  根/n  可以/v  让/v  老板/nnt  切成/v  两/m  段/q   /w  吃/v  不同/a  口味/n  的/ude1   /w  吃/v  了/ule  香辣/n  和/cc  芝士/nf   /w  都/d  好吃/a  推荐/v  今天/t  吃/v  了/ule  两/m  种/q  口味/n
一/m  种/q  +/w  芝士/nf
一/m  种/q  香辣/n  孜然/nf  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  玉米/nf
炸/v  玉米/nf  的/ude1  姐姐/n  肤/ng  白/a  貌美/nz
又/d  好吃/a  又/d  好看/a
朋友/n  推荐/v  过来/vf  的/ude1
店面/n  很/d  干净/a
掌柜/nnd  也/d  很/d  热情/an
玉米/nf  的/ude1  味道/n  很/d  香/a
不错/a
赞/vg
终于/d  吃/v  上/f  超级/b  火爆/a  的/ude1  脆皮/nz  玉米/nf  了/ule   /w  外/f  脆/a  里/f  糯/ag   /w  喜欢/vi  甘梅/nr  和/cc  芝士/nf  味/ng   /w  考好/nr  香喷喷/z  热乎乎/z  的/ude1  很/d  适合/v  现在/t  吃/v  ～/w  脆皮/nz  玉米/nf  超级/b  棒/ng
下次/t  一定/b  还/d  去/vf  吃/v  网/n  红/a  的/ude1  玉米/nf
从/p  杭州/ns  到/v  北京/ns
都/d  能/v  吃/v  上/f
好吃/a  停不下来/v
出差/vi  去/vf  北京/ns
看到/v  了吴山夜市排队/nt  两/m  小时/n  才能/n  买到/v  的/ude1  脆皮/nz  玉米/nf
尝/v  了/ule  下/f
味道/n  还/d  不错/a
网/n  红/a  的脆皮玉米北京/nt  也/d  有/vyou  了/ule
特意/d  过去/vf  尝/v  了/ule  下/f
味道/n  没有/v  让/v  我/rr  失望/a
试/v  了/ule  麻辣/z  孜然/nf  味/ng
下回/t  再/d  试试/v  别的/rzv
找/v  了/ule  很久/d
居然/d  在/p  南锣鼓巷/ns  发现/v  了/ule
味道/n  错/v
脆皮/nz  真的/d  很/d  脆/a
玉米/nf  是/vshi  粘/v  玉米/nf  做/v  的/ude1
很/d  糯/ag
非常/d  好吃/a
在/p  北京/ns  第一/m  次/qv  吃到/v
以后/f  一定/b  经常/d  光顾/v
味道/n  超/v  赞/vg   /w  强力/n  推荐/v    /w  之前/f  在/p  厦门/ns  吃到/v  过/uguo    /w  找/v  了/ule  好久/mq   /w  终于/d  在/p  南锣鼓巷/ns  找到/v  了/ule  想/v  了/ule  很久/d
终于/d  吃到/v
芝士/nf  味/ng  和/cc  麻辣味/ns  的/ude1  都/d  特别/d  棒/ng
爱吃/v  玉米/nf  的/ude1  同学/n  爱/v  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
