昨天/t  偶然/a  在/p  点评/v  发现/v  这家/r  店/n
说是/v  开/v  了/ule  两/m  个/q  多月了/nrj
我/rr  前/f  几/d  天/qt  路过/v  都/d  没/d  注意/v  呀/y
团购/v  的/ude1  新加坡/nsf  鸡/n  饭/n
原价/n  28/m
现在/t  减/v  5/m  元/q
白斩鸡/nf  套餐/n  减/v  3/m  元/q
还/d  送/v  美/b  禄或/nr  柠檬茶/nf
买了/v  两/m  份/q
一份堂/ns  食/v  一/m  份/q  打包/vi  （/w  加/v  一元/b  ）/w
鸡肉/nf  是/vshi  炸/v  的/ude1
米饭/nf  黄橙橙/z  很/d  诱人/a
光盘/n
挺好吃/a  的/ude1
还有/v  一/m  种/q  海南/ns  鸡/n  饭/n  下次/t  尝尝/v
菜/n  码/v  太小/d  了/ule
就/d  6/m  小块/nz  鸡肉/nf  而已/y
根本/a  不够/a  吃/v  啊/y  ～/w  很/d  经济/n  实惠/an  的/ude1  一家/n  店/n
同事/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
环境/n  清洁/a  舒适/a
服务员/nnt  周到/a  热情/an
有/vyou  很/d  多种/m  可选/v  套餐/n
中午/t  过来/vf  吃饭/vi  的/ude1  时候/n  人/n  还是/c  比较/d  多/a  的/ude1
我们/rr  团/n  了/ule  白斩鸡/nf  和/cc  新加坡/nsf  烧鸡/n  饭/n  两/m  个/q  套餐/n
酱/n  、/w  汤/n  、/w  饮品/n  都有/nr
鸡肉/nf  很/d  鲜嫩/a
不/d  油腻/a
饭/n  很/d  入味/v
关键/n  是/vshi  套餐/n  真的/d  很/d  划算/a
价格/n  不贵/a
配菜/nz  丰富/a
能/v  满足/vn  不同/a  口味/n
点/qt  赞/vg
要/v  的/ude1  照/v  烧鸡/n  套餐/n  外卖/nz
收到/v  满心欢喜/nz  过来/vf  点评/v
包装/n  特别/d  仔细/ad
都/d  是/vshi  纸袋/n  纸盒装/n  的/ude1
餐具/nf  筷子/n  叉子/n  还有/v  纸巾/n  也/d  都/d  是/vshi  独立/a  包装/n  很/d  贴心/a
照/v  烧鸡/n  做/v  的/ude1  还是/c  很/d  地道滴/nrj
轻度/b  的/ude1  甜/a  混/v  着/uzhe  肉香/nz
很/d  下/f  饭/n
另外/c  送/v  了/ule  小/a  西红柿/nf  和/cc  黄瓜/n  赞/vg  一下/m
主要/b  是/vshi  外卖/nz
堂/ng  吃/v  的/ude1  店里/n  人/n  很少/ad
但是/c  很/d  适合/v  聊天/vi
米饭/nf  很/d  软/a  不错/a    /w  环境/n  好/a  服务/vn  也/d  帮/v  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  赞/vg  ??/w  会/v  经常/d  来/vf  溜达/v  溜达/v  走到/vf  这里/rzs   /w  也/d  没看/v  团购/v  直接/ad  点/qt  餐/qv  了/ule   /w  海南/ns  鸡/n  饭/n  和/cc  新加坡/nsf  鸡/n  饭/n   /w  二份/nz  套餐/n  70/m   /w  环境/n  挺/d  喜欢/vi  的/ude1   /w  我/rr  和好/vi  朋友/n  聊天/vi  吃饭/vi   /w  无比/z  惬意/a   /w  喜欢/vi  海南/ns  鸡/n  饭/n  的/ude1  清淡/a   /w  很/d  好吃/a  新开/ns  的/ude1  店/n  味道/n  不错/a
地方/n  虽/c  不大/d  但/c  环境/n  很/d  干净/a  点/qt  的/ude1  外卖/nz
送到/v  后/f  让/v  我/rr  感到/v  很/d  惊喜/a
米饭/nf
菜/n  和/cc  汤/n
全都/d  是/vshi  纸盒包装/nz
健康/a  又/d  环保/n
而且/c  看上去/v  很/d  高大/a  上/f  啊/y
赞/vg
再/d  来说/uls  说/v  口味/n
米饭/nf  很/d  地道/a
口感/n  棒棒/nz  哒/o
菜品/n  的/ude1  话/n
个人感觉/n  稍微/d  偏/d  淡一点点/nt
因为/c  给/p  的/ude1  蘸/v  料/n  是/vshi  蒜泥/n  和/cc  醋/nf
两样/nz  我/rr  都/d  不吃/v
希望/v  下次/t  可以/v  有/vyou  生抽/nf  之类/rz  的/ude1  蘸/v  酱/n
最后/f  想/v  说/v
因为/c  太/d  饿/v  了/ule
着急/a  吃饭/vi
忘/v  拍照/vi  了/ule
下次/t  有/vyou  机会/n  去/vf  店里/n  拍/v
嘿嘿/o
拔草/vn  拔草/vn
新开/ns  的/ude1  一家/n  店/n
尝试/v  一下/m
感觉/n  不错/a
要/v  了/ule  招牌/n  的/ude1  海南/ns  鸡/n  饭/n
还要/d  了/ule  新加坡/nsf  烧鸡/n  饭/n
海南/ns  鸡/n  饭/n
肉/n  嫩嫩的/z
很滑/nz
味道/n  不错/a
吃/v  了/ule  也/d  不/d  觉得/v  很/d  油腻/a
新加坡/nsf  烧鸡/n  饭/n
量/n  很大/d
我/rr  自己/rr  一个/mq  人/n  都/d  没有/v  吃完/v
这里/rzs  是/vshi  可以/v  买/v  套餐/n  的/ude1
有/vyou  小菜/n
还有/v  汤/n
非常/d  全乎/d
挺好/nz  的/ude1
店里/n  环境/n  很/d  整洁/a
服务/v  也挺/nz  到位/vi  的/ude1
随便/ad  吃/v  吃/v
挺/d  满意/v
现在/t  手机/n  下单/n  有/vyou  优惠/vn
后来/t  发现/v  还有/v  不少/mq  团购/v
下次/t  再来/d  用/p  的/ude1  ~~~/nx  来/vf  这家/r  店/n  解决/v  一个/mq  人/n  的/ude1  午餐/n  主要/b  是/vshi  看到/v  了/ule  店名/n  就/d  觉得/v  亲切/a
饕餮/n
让/v  食客/nnd  看/v  了就有/nt  想/v  吃/v  的/ude1  欲望/n
店面/n  不是/c  很大/d
但是/c  布置/v  的/ude1  很/d  整洁/a
收拾/v  的/ude1  很/d  干净/a
让/v  人/n  看/v  了/ule  很/d  舒服/a
而且/c  从/p  桌椅/n  吊灯/n  的/ude1  选择/vn  来看/u
店主/nnd  应该/v  是/vshi  一个/mq  挺/d  有/vyou  格调/n  的/ude1  人/n
个人/n  本身/rz  就/d  比较/d  喜欢/vi  吃/v  鸡肉/nf
他们/rr  店里/n  的/ude1  肉质/n  很/d  鲜嫩/a
口感/n  很好/ad
各种/rz  酱料/n  都有/nr
汤也/nr  是/vshi  一大/n  碗/n
米饭/nf  的/ude1  味道/n  也/d  很好/ad
色香味/nz  俱全/vi
点/qt  的/ude1  柠檬茶/nf  量挺大/ntc
慢慢/d  一/m  杯子/n
香味/n  浓郁/a
特别/d  好/a  喝/vg
吃/v  顿/qv  简/ag  餐/qv
经济/n  实惠/an  量/n  还/d  大/a
挺好/nz  的/ude1
惊艳/nz
吃/v  的/ude1  很/d  享受/v  ～/w  店里/n  环境/n  很/d  舒服/a
一个/m  留学生/n  朋友/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
店/n  在/p  胡同/n  里/f
险些/d  走过/v  了/ule
鸡/n  饭/n  味道/n  很/d  赞/vg
朋友/n  说/v  酱/n  的/ude1  味道/n  和/cc  国外/s  很/d  像/v
米饭/nf  比较/d  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
没/d  想象/v  那么/c  油/n
据说/v  有人/r  专门/d  来/vf  买/v  这/rzv  米饭/nf  吃/v
最后/f  一/m  杯/ng  冰红茶/nf  解/v  腻/v
不/d  枉费/nz  我俩/r  长途/b  奔袭/v  来/vf  吃/v  这/rzv  一/m  顿/qv  迟到/vi  的/ude1  午餐/n
店名/n  点/qt  赞/vg
一/m  看/v  老板/nnt  就是/v  我/rr  大吃货星人/nt
哈哈哈/o  店面/n  不/d  大/a  但是/c  很/d  干净/a  整洁/a
虽然/c  是/vshi  快餐/n  简/ag  餐/qv  店/n  但是/c  气氛/n  感觉/n  还是/c  很/d  舒适/a  的/ude1  都/d  推荐/v  海南/ns  鸡/n  饭/n  奈何/v  我/rr  爱吃/v  烧鸡/n  的/ude1
哈哈/o   /w  海南/ns  鸡/n  看着/v  就/d  觉得/v  肯定/v  不够/a  咸/a
套餐/n  上来/vf  后/f  还是/c  很/d  惊艳/nz  的/ude1
汤饭/nz  菜/n  都/d  是/vshi  分开/vi  盛装/n  的/ude1
我/rr  终于/d  不用/d  吃/v  攉/v  一起/s  的/ude1  简/ag  餐/qv  了/ule
天地良心/nz  啊/y
烧鸡/n  边上/f  还/d  配/v  了/ule  绿色蔬菜/nz
营养/n  搭配/vn  还/d  好看/a
哦/e  对了/vl  还给/v  配/v  了/ule  两/m  种/q  酱料/n
自己/rr  可以/v  调节/vn  口味/n
最重要/nz  的/ude1  是/vshi
米饭/nf  不是/c  大白/nz  饭/n
超/v  好吃/a
新开/ns  的/ude1  小店/n
海南/ns  鸡/n  饭/n
店名/n  还/d  挺好玩/a  的/ude1
同/p  饕/n  中人/n
都/d  是/vshi  爱吃/v  的/ude1  人/n  啊/y
鸡肉/nf  挺/d  嫩/a  的/ude1  好吃/a  一点/m  也/d  不/d  柴/n
比/p  一般/ad  的/ude1  烧鸡/n  什么/ry  的/ude1  好吃/a  多/a  了/ule
油/n  也/d  不/d  多/a  不/d  腻/v
米饭/nf  金黄/z  的/ude1  粒粒/q  分明/a
还/d  带着/vn  一/m  碗/n  汤/n
很/d  下/f  饭/n
中午/t  或者/c  晚上/t  来/vf  一/m  份/q  很/d  方便/a
以后/f  会/v  经常/d  去/vf
口味/n  非常/d  正宗/b
比/p  我/rr  在/p  新加坡/nsf  吃/v  的/ude1  还/d  好吃/a
特别/d  喜欢/vi
朋友/n  推荐/v   /w  出差/vi  时候/n  就/d  慕名/vi  找/v  来/vf   /w  点/qt  了/ule  传统/n  的/ude1  海南/ns  鸡/n  饭/n   /w  吃/v  个/q  底朝天/ns
二月/t  从/p  新加坡/nsf  回来/v  之后/f  海南/ns  鸡/n  饭/n  的/ude1  瘾/n  一直/d  没/d  好/a  这家/r  真是/d  做/v  得/ude3  用心/ad   /w  老实/a  说/v  和坡县/ns  口味/n  相比/vi  更喜欢/nz  这家/r  的/ude1   /w  饭/n  真是/d  好吃/a  得/ude3  不/d  要/v  不要/d  的/ude1   /w  鸡/n  和/cc  酱/n  也/d  很/d  叫/vi  人/n  停不下来/v   /w  听说/v  北京/ns  还要/d  连/ulian  开/v  几/d  家/q   /w  对/p  帝都/n  的/ude1  朋友们/nz  心/n  升/v  羡慕/vn
基友/nz  推荐/v  过来/vf  的/ude1
离/v  798/m  很/d  近/a  的/ude1  ～/w  ～/w  环境/n  很好/ad  哦/e
位置/n  也/d  好找/a  !/w  最喜欢/nz  的/ude1  就是/v  招牌/n  了/ule
海南/ns  鸡/n  饭/n
真是/d  好怀念/l  口味/n  真好/d
服务员/nnt  很/d  nice/nx
感觉/n  这家/r  店/n  好/a  对/p  口味/n
名字/n  就/d  好/a  喜欢/vi  哈哈/o  下次/t  还/d  会/v  去/vf  吃/v  的/ude1
好吃/a  的/ude1  总/b  吃/v  不/d  够/v  ^_^/nx  看见/v  同道中人/nz
就/d  想/v  进来/vf  看看/v  到时/d  是/vshi  做/v  什么/ry  的/ude1
吃/v  了/ule  感觉/n  这/rzv  白斩鸡/nf  真是/d  很/d  美味/n
赞/vg  一个/mq  酒仙桥/nz  这里/rzs  新开/ns  的饭店/nt
朋友/n  带/v  我/rr  一起来/nz  的/ude1
听说/v  味道/n  不错/a
给/p  我/rr  热/a  推/v  了/ule  海南/ns  鸡/n  饭/n
据说/v  味道/n  很/d  正宗/b
一定/b  要/v  尝尝/v
于是/cc  我们/rr  一起/s  过来/vf
店面/n  很/d  干净/a  简洁/a
名字/n  很/d  有意思/al
都/d  是/vshi  吃货/nz  哈/b
点/qt  了/ule  传说中/nz  的/ude1  海南/ns  鸡/n  饭/n
酱/n  、/w  汤都有/nr
鸡肉/nf  很/d  鲜嫩/a
不/d  油腻/a
饭/n  很/d  入味/v
味道/n  很/d  赞/vg
服务/vn  小/a  妹/n  的/ude1  态度/n  很好/ad
非常热心/b  的/ude1  介绍/v  每样/nz  菜品/n
推荐/v  大家/rr  来/vf  这里/rzs  品尝/v
溜达/v  完/vn  798/m  附近/f  找/v  吃/v  的/ude1
听/v  朋友/n  说/v  这边/rzs  新开/ns  了/ule  个/q  快餐店/nis  还/d  不错/a  就/d  过来/vf  试试/v
果然/d  是/vshi  个/q  新开/ns  的/ude1  小店/n
装修/vn  很/d  新/a
餐具/nf  也/d  都/d  崭新/b  的/ude1
桌椅/n  什么/ry  都/d  很/d  干净/a
主要/b  就是/v  个/q  特色/n  的/ude1  快餐/n  套餐/n
海南/ns  鸡/n  饭/n
新加坡/nsf  鸡/n  饭/n  之类/rz  的/ude1
套餐/n  里面/f  都陪有/nr  小菜/n
汤和/nr  米饭/nf
个人/n  比较/d  喜欢/vi  海南/ns  鸡/n  饭/n
和/cc  之前/f  在/p  三亚/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  一样/uyy  一样/uyy  的/ude1
很香/nz  不/d  腻/v
服务/vn  小妹/n  很/d  甜美/a
拍/v  价格/n  顺便/d  拍/v  啦/y  放/v  这/rzv  啦/y  哈哈/o
装修/vn  很/d  有/vyou  品位/n
灯光/n  昏暗/a
感觉/n  很/d  浪漫/a
适合/v  恋人/n  约会/vi
这里/rzs  是/vshi  新加坡/nsf  口味/n  的/ude1
海南/ns  鸡/n  饭/n  很/d  赞/vg
喷喷香/z
很/d  地道/a
跟/p  在/p  海南/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  一模一样/al
得到/v  了/ule  我/rr  和/cc  朋友/n  的/ude1  一致/a  好评/n
还/d  会/v  再来/d
值得/v  回味/vn
又/d  一/m  次/qv  来到/v  这个/rz  餐厅/nis  吃饭/vi      /w  欲罢不能/vl  的/ude1  新加坡/nsf  料理/v      /w  让/v  我/rr  流连忘返/vl  啊/y     /w  特别/d  是/vshi  烧鸡/n  饭/n     /w  特别/d  好吃/a      /w  还/d  会/v  继续/v  吃/v  下去/vf  菜品/n  非常/d  ??/w
口感/n  很好/ad
还有/v  那个/rz  酱/n
完全/ad  可以/v  吃出/v  海南/ns  鸡/n  饭/n  的/ude1  味道/n
一/m  次/qv  来/vf  了/ule  两/m  份/q  味道/n  非常/d  可口/a
鸡肉/nf  鲜嫩/a
又/d  吃到/v  了/ule  在/p  新加坡/nsf  的/ude1  味道/n
给/p  十/m  个/q  赞/vg
家/q  附近/f  新开/ns  的/ude1  一家/n  店/n
满满的/z  文艺/n  范/ng
好评/n
还/d  会/v  来/vf  几/d  次/qv
要/v  都/d  吃/v  一/m  遍/qv
口味/n  比较/d  好/a
服务/v  很好/ad
色香味/nz  俱全/vi  朋友/n  介绍/v  酒仙桥/nz  附近/f  开/v  了/ule  家/q  海南/ns  鸡/n  饭/n
赶紧/d  带着/vn  妞/ng  来/vf  尝尝/v
超/v  好吃/a  的/ude1  饭/n
妞/ng  很/d  爱吃/v
以后/f  会/v  经常/d  光顾/v  哦/e  ……/w  第一/m  次/qv  吃/v  环境/n  、/w  味道/n  都/d  不错/a  ……/w  ……/w  味道/n  很/d  正/d
想起/v  了/ule  在/p  新加坡/nsf  当/p  留学/v  狗/n  的/ude1  日子/n  ??/w  味道/n  超/v  正/d  的/ude1  海南/ns  鸡/n  饭/n
还/d  会/v  在/p  来/vf  吃/v
偶然/a  看见/v  楼下/s  新开/ns  了一店/nt
装修/vn  看着/v  不错/a  .../w  就/d  进去/vf  了/ule  ..../w  味道/n  的确/d  不错/a
老板/nnt  很/d  年轻/a  挺帅/nr  烧鸡/n  饭/n  很/d  正宗/b
价格/n  也/d  还/d  可以/v
安利/nrf  一发/d
第一/m  次/qv  吃/v  海南/ns  鸡/n  饭/n
觉得/v  口感/n  很/d  特别/d
下次/t  过来/vf  试试/v  新加坡/nsf  烧鸡/n  饭/n
看着/v  很/d  诱人/a  哦/e
