面/nf  不够/a
汤来凑/nr
不/d  知道/v  这么/rz  没有/v  水准/n  的/ude1  特色/n  重庆/ns  小/a  面/nf  还/d  有人/r  说好/v
如果/c  不/d  就/d  汤/n  一起/s  吃/v  面/nf
简直/d  寡淡/nz  无味/a
面条/nf  就/d  是/vshi  市场/n  买/v  的/ude1
不是/c  重庆/ns  风味/n  的/ude1  面/nf
汤是/nr  勾兑/v  的/ude1
鲜味/n  不/d  正常/a
豌/n  杂面/n  不/d  筋斗/n
一会/t  就/d  沱/ng  了/ule
榨菜/n  、/w  芽菜/nf  都无/nr  香味/n
基本/a  没/d  肉/n  杂/a  酱/n
豌豆/n  差/a  火候/n
入口/n  不/d  化/v  渣/ng
整个/b  面的/n  味道/n  就是/v  咸味/n
很/d  咸/a
就/d  为了/p  卖/v  饮料/nf
服务员/nnt  态度/n  冷淡/a
失望/a  之/uzhi  极/d
一度/d  很/d  喜欢/vi  来/vf   /w  面的/n  味道/n  很好/ad   /w  直到/v  从/p  面汤/n  里/f  吃出/v  一个/mq  布头/n  角/q   /w  应该/v  是/vshi  包/v  调料/n  的/ude1  布袋子/n  那种/r   /w  但/c  也/d  叫/vi  人/n  不/d  舒服/a  跟/p  服务员/nnt  说/v  了/ule  一/m  声/qv   /w  只/d  说/v  老板/nnt  不在/v  收走/nz  了/ule  那个/rz   /w  再/d  无/v  任何/rz  表示/v  算了/v   /w  大不了/vl  以后/f  不/d  去/vf  了大夏天/nt  的/ude1
饮食/n  健康/a  本来/d  就/d  很/d  重要/a
经常/d  去/vf  的十七城/nt  竟然/d  如此/rzv  让/v  人/n  失望/a
一/m  盘/qv  花生/n  10/m  块钱/q
居然/d  还/d  这么/rz  多/a  发霉/vi  的/ude1
北京/ns  最近/t  那么/c  潮/n
你/rr  就/d  进/vf  霉/n  花生/n  啊/y
也/d  不说/c  退款/vi
就/d  说/v  给/p  换/v  一/m  盘/qv
我/rr  也/d  是/vshi  醉/v  了/ule
谁/ry  要/v  再/d  吃/v  一/m  盘/qv  你家/r  的/ude1  霉/n  花生/n  啊/y
还有/v  哦/e
新/a  出/vf  的/ude1  辣子鸡/nf  就/d  不要/d  点/qt  了/ule
只有/c  辣子/nf  和/cc  鸡骨头/n
当然/d
你/rr  要说/c  这/rzv  就是/v  特色/n  我/rr  也/d  没啥/nz  好说/a  滴/v
团购/v  的/ude1  20/m  元代/t  金卷/nr
点/qt  二十/m  以下/f  的/ude1  东西/n  不让/v  点/qt
我/rr  靠/v
第一/m  次/qv  碰/v  着/uzhe  这种/r  店/n
太/d  牛逼/nz  了/ule
冒菜/nr  太难/d  吃/v  了/ule
这/rzv  一中/j  午/tg  过/uguo  得/ude3  极其/d  不/d  爽/ag
预祝/v  此/rzs  店/n  早日/d  倒闭/vn  很差/d
态度/n  也/d  不好/a
味道/n  也/d  一般/ad
吃完/v  还/d  拉肚子/v
以后/f  不会/v  再来/d
作为/p  从/p  重庆/ns  刚回来/i
且/c  无/v  比热/n  爱小/a  面/nf  并/cc  励志/n  学习/v  要/v  开店/vi  的/ude1  人/n  来说/uls
这个/rz  面/nf  哪里/rys  是/vshi  小/a  面/nf  啊/y
完全/ad  对不上/l  嘛/y
无论/c  从/p  颜色/n  、/w  还有/v  口味/n  来说/uls
距离/n  小/a  面/nf  何止/v  十万八千里/nz  啊/y
重庆/ns  本地/rzs  一/m  碗/n  6/m  块钱/q  的/ude1  小/a  面/nf  简直/d  太/d  太太/n  美味/n
这家/r  只能/v  说/v  装修/vn  还/d  不错/a  、/w  碗/n  灰常/d  灰常/d  大/a  而已/y
其他/rzv  只能/v  呵呵/e  了/ule  这/rzv  完全/ad  不是/c  重庆/ns  的/ude1  小/a  面/nf
四不像/v  的/ude1  面条/nf  味道/n  真/a  是/vshi  不行/a
不会/v  再来/d  了/ule
刚/d  开业/vi  的/ude1  时候/n  来/vf   /w  觉得/v  这家/r  店/n  脑/n  花和/nr  牛肉/nf  不错/a
结果/n  这次/r  来/vf  脑/n  花跟/nr  客人/n  剩下/v  的/ude1  一样/uyy  没有/v  原来/d  的/ude1  四/m  分之一/n
满满/z  一/m  碗/n  豆芽/nf
糊弄/v  鬼/n  呢/y  ？/w  牛肉/nf  也/d  和/cc  原来/d  的/ude1  口味/n  差距/n  特别大/nt
我/rr  什么/ry  也/d  不想/v  说/v
只是/d  默默/d  的/ude1  打开/v  大众/nt  点评/v
差评/nz
不会/v  再来/d  了/ule
 /w  白花/n  一百/m  多/a
呵呵/e
小/a  面/nf  不/d  地道/a
冒菜/nr  就是/v  麻辣烫/nf
可能/v  北京/ns  人会/nt  喜欢/vi
但是/c  整体/n  一点/m  都/d  不/d  正宗/b  这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最难/a  吃/v  的/ude1  小/a  面/nf  了/ule
你们/rr  就/d  这么/rz  糊弄/v  客人/n  啊/y
