那些/rz  打/v  好评/n  的/ude1  都是托/nr
又/d  贵又/nr  不/d  好吃/a
刚/d  买/v  几/d  个/q  是/vshi  用/p  微波炉/nf  热/a  的/ude1
不是/c  现/tg  包/v  的/ude1
不/d  新鲜/a
建议/n  在/p  五道口/nz  地铁/n  和/cc  易初莲花/ns  广场/n  上/f  的/ude1  中国/ns  包子/nf
又/d  便宜/a  又/d  新鲜/a  10/m  点/qt  20/m  到/v  的/ude1
店里/n  说/v  没开门/nz  呢/y
要/v  等/udeng  至少/d  40/m  分钟/qt  ~/nx  也/d  没有/v  座位/n  可以/v  等/udeng
难道/d  让/v  我/rr  大/a  冷天/t  的/ude1  在/p  外面/f  冻着/v  么/y  ？/w  ？/w  ？/w  大老远/nz  的/ude1  折腾/vn  一/m  趟/qv
最后/f  一点儿/mq  想/v  品尝/vn  的/ude1  心情/n  都/d  没有/v  了/ule
根本/a  就/d  一点/m  都/d  不/d  正宗/b
很难/d  吃/v  …/w  还/d  打着/v  魔都旗号/nt  …/w  感觉/n  魔都/ns  被/pbei  黑/a  了/ule
