味道/n  特别/d  一般/ad
下次/t  不吃/v  了/ule
没有/v  旁边/f  冒菜/nr  好吃/a  特别/d  倒霉/a
昨天/t  晚上/t  在/p  这家/r  店/n  吃/v  了/ule  原味/nz  无/v  骨/ng  鸡块/n
和全州/ns  拌饭/nf
人/n  不/d  多/a
鸡块/n  半天/mq  才上/nr
吃/v  起来/vf  味道/n  还行/v
但是/c  因为/c  块儿/n  大/a
中间/f  的/ude1  肉/n  有点/d  没/d  熟透/vi
回家/vi  后/f
半夜/t  肚子/n  疼/a  的/ude1  厉害/a
全吐/nr  了/ule
我/rr  刚好/d  怀孕/vi  了/ule
家里人/n  吓坏/v  了/ule
以后/f  不敢/d  吃/v  了/ule
吃/v  了/ule  就/d  闹肚子/v
好几天都/ns  好/a  不了/v
真是/d  垃圾/n  中的/v  战斗机/n
