位置/n  换/v  了/ule  哦/e  ～/w    /w  在/p  古玩城/nr  四/m  楼/n  的/ude1  美食城/n  哈/b  ～/w   /w  四川人/nz  表示/v  对/p  这个/rz  味道/n  服气/vi  了/ule  ～/w   /w  比/p  撒/v  子/ng  很/d  火/n  的/ude1  张/q  妈妈/n  那些/rz  好吃/a  多/a  了/ule  好/a  吗/y  ～/w   /w  老板/nnt  雅安人/n   /w  各种/rz  亲切/a  聊天/vi  聊/v  的/ude1  很/d  嗨/e  ～/w   /w  哈哈哈/o    /w  最/d  遗憾/a  的/ude1  是/vshi  钵/ng  钵/ng  鸡/n  卖完/nz  了/ule     /w  下次/t  再来/d  吃/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n  ～/w  ??????/w  太/d  好吃/a  了/ule
世间/n  之/uzhi  奇美/nz  味/ng  啊/y
来京/v  这么/rz  多年/mq  第一/m  次/qv  吃到/v  如此/rzv  地道/a  味/ng
  /w  广告/n  满天飞/vi  的/ude1  什么/ry  丰/ag  包子/nf  在/p  这/rzv  面前/f  瞬间/n  一文不值/nz
真正/d  的/ude1  美味/n  希望/v  能/v  发扬/v  下去/vf
老/a  卤/n
我/rr  要/v  把/pba  所有/b  汤汁/n  都/d  喝掉/v
上午/t  在/p  某/rz  丰/ag  包子/nf  吃饭/vi
太难/d  吃/v  了/ule
求求/nz  你们/rr  赶紧/d  关门/vi  吧/y
支持/v  老/a  卤/n  做/v  大/a  做/v  强/a
面条/nf  筋道/nz
汤汁/n  浓厚/a
之前/f  吃/v  过/uguo  他们/rr  家/q  的/ude1  卤鸭/n  味道/n  很好/ad
这次/r  放到/v  面条/nf  中/f  别/d  有/vyou  一番/mq  味道/n
超/v  赞/vg
 /w
 /w
加上/v  昨天/t  点/qt  的/ude1  冒菜/nr  套餐/n  的/ude1  评价/vn
冒菜/nr  的/ude1  红油/nf  很/d  香料/n  很/d  足/a
冰粉/nf  里/f  似乎/d  加/v  了/ule  黑糖/nz  和/cc  西瓜/n  碎/a  特别/d  爽口/a  好吃/a  美味/n
棒极了/n
当/p  你/rr  吃/v  过/uguo  之后/f  才/d  知道/v
环境/n  一般/ad
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  豆子/n
味道/n  不错/a  甜/a  皮味道/nr  很/d  赞/vg
很/d  喜欢/vi  吃/v
^_^/nx  今天/t  本来/d  要/v  打包/vi  冒菜/nr  的/ude1
结果/n  冒菜/nr  现在/t  在/p  那个/rz  古董/n  楼/n  四/m  层/qv
就/d  打包/vi  了/ule  钵/ng  钵/ng  鸡/n  ……/w  想/v  说/v
不要/d  错过/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n  ……/w  不要/d  错过/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n  ……/w  不要/d  错过/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n  非常/d  正宗/b  的/ude1  卤味/nf
老板娘/nnd  拾金不昧/vl  立水桥/nz  有名/a  的/ude1  苍蝇/n  小/a  馆/ng
跟着/v  地图/n  走/v  就/d  能/v  找到/v
冒菜/nr  下架/nz  了/ule
不/d  开心/a
只有/c  钵/ng  钵/ng  鸡/n
老板/nnt  说/v  今天/t  偷懒/vi
钵/ng  钵/ng  鸡/n  也/d  刚/d  做/v  出来/vf  没多久/l
还是/c  温/ng  的/ude1
其实/d  凉/a  的/ude1  口感/n  好/a
卤鸭/n  翅/ng  很/d  入味/v
猪耳朵/nz  拌/v  的/ude1  很好/ad
钵/ng  钵/ng  鸡/n  的/ude1  辣椒/nf  汁/ng  做/v  的/ude1  很/d  地道/a
香辣/n
不/d  像/v  外面/f  做/v  的/ude1  辣椒/nf  辣/a  胃/n
有/vyou  一种四川/nt  的/ude1  味道/n
冰粉/nf  是/vshi  红糖/n  的/ude1
个人/n  偏爱/v  酸梅/n  冰粉/nf
冒菜/nr  好吃/a  冒菜/nr  好吃/a  冒菜/nr  好吃/a   /w  说/v  三/m  遍/qv
老板/nnt  美女/n  老板/nnt  美女/n  老板/nnt  美女/n  说/v  三/m  遍/qv
钵/ng  钵/ng  鸡/n  里面/f  的/ude1  东西/n  感觉/n  没啥/nz  可/v  吃/v  的/ude1   /w  还是/c  冒菜/nr  好吃/a
强烈建议/nz  继续做/nz
夏天/ns  也/d  有/vyou  麻辣烫/nf  嘛/y
所以/c  不会/v  没人/l  吃/v  的/ude1  啦/y
串串/q  味道/n  不错/a
夏天/ns  凉凉的/z  正合适/nz  专门/d  来/vf  吃/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n
最近/t  非常/d  馋/a  这个/rz
店面/n  很/d  小/a
但是/c  干净/a  整洁/a
老板/nnt  两口子/n  很/d  喜欢/vi  讨论/v  怎样/ryv  做/v  更/d  好吃/a
原材料/n  也/d  都/d  是从/v  四川/ns  运/v  来/vf  的/ude1
非常/d  的/ude1  有/vyou  爱/v
作为/p  一个/mq  重庆人/n
这边/rzs  真是/d  很/d  合胃口/nz
都能/nr  吃到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n
钵/ng  钵/ng  鸡/n  刚开始/nz  做/v  就/d  很/d  不错/a
料/n  足/a
满满/z  芝麻/n
两/m  个人/n  两/m  份/q  吃/v  的/ude1  很饱/nz
刚开始/nz  推/v
种类/n  不是/c  很/d  多/a
最爱/a  得/ude3  毛肚/nz  鸭/ng  肠/n  土豆/n  啥/ry  都/d  没/d  吃到/v
期待/v  老板/nnt  越/d  做/v  越好/d
多年/m  没/d  尝过/nz  这样/rzv  的/ude1  卤菜/n  了/ule
对/p  冒菜/nr  不/d  感冒/vi
卤菜/n  强推/nz
尤其/d  是/vshi  单/b  拌/v  卤汁/nz
一下/d  激活/v  小时候/n  的/ude1  回忆/vn
祝老/nr  卤/n  顺利/ad
有/vyou  机会/n  再来/d  支持/v  味道/n  还/d  不错/a   /w  猪耳朵/nz  劲道/nz  好吃/a   /w  位置/n  不好/a  找/v   /w  我们/rr  在/p  附近/f  看/v  了/ule  一/m  场/qv  电影/n  外卖/nz  到家/a
猪耳朵/nz
猪头肉/nz
猪蹄/nf
凉面/n  不错/a  一直/d  很/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  东西/n
好吃/a  不贵/a
很/d  地道/a  很/d  好吃/a   /w  鸭子/n  味道/n  正/d   /w  老板/nnt  好/a   /w  长得/v  美美/d  的/ude1  这/rzv  附近/f  还有/v  这么/rz  火爆/a  的/ude1  小店/n  呢/y
赞赞/nz  赞/vg
他家/r  的/ude1  卤肉/nf  那/rzv  是/vshi  一/m  绝/d  啊/y  这家/r  冒菜/nr  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a
隔/v  长/a  不/d  短/a  就/d  去/vf  吃/v  一/m  次/qv
真的/d  很/d  不错/a
卤鸭/n  经济/n  实惠/an
就是/v  有点咸/nz
配上/v  辣椒面/nz  味道/n  不错/a
我/rr  已经/d  去/vf  她家/r  买了/v  好几/m  次/qv  卤猪耳朵/nf  和/cc  猪头肉/nz  啦/y
味道/n  虽然/c  没有/v  那么/c  惊艳/nz
但/c  总是/d  回味无穷/vl  哦/e  ～/w  夫妻店/n   /w  做/v  东西/n  很/d  用心/ad   /w  环境/n  很/d  干净/a   /w  味道/n  地道/a  能/v  不能/v  评/v  一/m  次/qv  就/d  好/a
每次/r  都/d  评/v  好/a  麻烦/an
他们/rr  家/q  好好/d  好/a
真的/d  好/a  嘞/nz
吃/v  过/uguo  最/d  地道/a  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
很小/a  的/ude1  店/n
老板/nnt  是/vshi  四川人/nz
卤/n  鸡爪/n  也/d  很棒/a  老板娘/nnd  好/a  漂亮/a
有些/rz  辣/a
我/rr  这个/rz  北方人/nz  有些/rz  不/d  习惯/n
吃/v  的/ude1  人/n  好像/v  也/d  基本/a  是/vshi  四川人/nz  来/vf  吃/v  家乡/n  味/ng
也/d  正/d  说明/v  他们/rr  家/q  正宗/b  嘛/y
超级/b  好吃/a
非常/d  干净/a
有/vyou  机会/n  就/d  过去/vf
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  超级/b  辣/a  的/ude1
哈哈/o  ??/w  周五/t  再/d  去/vf
冒菜/nr  味道/n  一般/ad
但/c  卤味/nf  是/vshi  极品/n  啊/y
很好/ad  很/d  喜欢/vi  很好/ad  的/ude1  蝇头小馆/nt
味道/n  不错/a
还/d  挺/d  干净/a  的/ude1
非常/d  好/a
美女/n  漂亮/a
美食/n  好吃/a
服务/vn  热情/an
生意兴隆/nz
嗯/e  味道/n  很好/ad  老板娘/nnd  很漂亮/n
值得/v  来尝/nr  一下/d  哦/e  ✧*/w
٩(/w  ˊωˋ/n  *)و✧*/w
店里/n  干净/a  老板/nnt  人/n  好/a
就是/v  周边环境/nz  有点/d  那/rzv  啥/ry  好吃/a
猪/nf  尾巴/n  不错/a  60一/m  斤/q
但是/c  一/m  根/n  大概/d  10/m  块钱/q
解馋/a  用/p  不错/a  不错/a
味道/n  很/d  正宗/b
有料/n  很/d  足/a
下次/t  还/d  来/vf  品尝/v  ~/nx  好吃/a
冒菜/nr  十分/d  好吃/a
副食/n  还是/c  一般/ad
不过/c  就/d  这/rzv  冒菜/nr  也/d  会/v  再/d  去/vf  吃/v  他们/rr  家/q  很/d  干净/a   /w  味道/n  没的说/nz   /w  好吃/a   /w  一/m  星期/n  去/vf  2/m  -/nx  3/m  次/qv   /w  喜欢/vi  吃/v  熟食/n  的/ude1  朋友/n  可以/v  去/vf  品尝/v  经常/d  来/vf  吃/v  了/ule
鸭子/n  和/cc  猪脚/n  好吃/a
地方/n  不好/a  找/v   /w  不起眼/a  但是/c  特别/d  好吃/a  特别/d  好吃/a  虽然/c  身为/v  北方人/nz  表示/v  微/ag  辣/a  也挺/nz  辣/a  的/ude1  了/ule   /w  但是/c  汤/n  底/f  很棒/a   /w  菜/n  也/d  很/d  入味/v  更/d  别提/v  那些/rz  好吃/a  的/ude1  卤味/nf  (๑•́₃ •̀๑)/w  还有/v  冰粉/nf  (๑•́₃ •̀๑)/w  卤鸭/n  卤鸭/n  卤鸭/n   /w  你/rr  又/d  甜/a  又/d  咸/a  卤鸭/n  卤鸭/n  阿/b  ~~~/nx  很/d  好吃/a
很/d  干净/a
油/n  也/d  是/vshi  好/a  油/n
很/d  干净/a
吃/v  着/uzhe  味道/n  也/d  很/d  正/d
夫妻/n  档/ng  的/ude1  小店/n
很/d  热情/an  钵/ng  钵/ng  鸡/n  冰粉/nf  和/cc  卤肉/nf  都/d  好好/d  吃/v  ～/w  老板娘/nnd  是/vshi  个/q  大美女/nz  味道/n  不错/a
店面/n  干净/a  卫生/an
猪头肉/nz  肥/n  而/cc  不/d  腻/v
经常/d  光顾/v  住在/v  附近/f
每周/r  都/d  要/v  光顾/v  的/ude1  小店/n
味道/n  很/d  地道/a  老板/nnt  人/n  很好/ad
做/v  的/ude1  美味/n  没的说/nz
更具/v  魅力/n  讲述/v  值得/v  推荐/v  超级/b  棒/ng  ……/w  没得说/l  滴/v  ……/w  问/vn  再来/d  再来/d  ……/w  满意/vn  相当/d  的/ude1  满意/vn
除了/p  店铺/n  有些/rz  不/d  好找/a  要/v  靠/v  百度/nt  地图/n  才能/n  顺利/ad  找到/v  外/f
其他/rzv  都/d  还好/v
还有/v  就是/v  这/rzv  会/v  去/vf  吃饭/vi  店家/n  没有/v  暖气/n
菜/n  很/d  容易/ad  冷/a  掉/v
而且/c  顾客/n  也/d  觉得/v  冷/a
但/c  不过/c  买/v  卤菜/n  是/vshi  个/q  不错/a  的/ude1  选择/vn
尤其/d  店家/n  又/d  有/vyou  团购/v  券/ng  和/cc  闪惠/nr
这家/r  的/ude1  卤菜/n  都/d  是/vshi  每天/r  店家/n  自己/rr  卤制/n  的/ude1
品质/n  好/a
味道/n  好/a
以后/f  有/vyou  机会/n  会/v  回购/v  的/ude1
好/a  大碗/n
但是/c  有点/d  稀/a  哦/e  大份/ns  我/rr  还/d  没/d  够吃/a
米饭/nf  拌汤/v  吃/v  了/ule
老公/n  说/v  没有/v  杨国福/nr  好吃/a
我/rr  觉得/v  还行/v
街边/d  小店/n  就/d  谈不上/v  什么/ry  环境/n  了/ule
不过/c  他/rr  家/q  东西/n  真的/d  很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  卤味/nf  挺好吃/a  的/ude1
以后/f  还/d  会/v  去/vf
环境/n  一般/ad  好吃/a  味儿/n  正/d
有/vyou  成都/ns  的/ude1  感觉/n
打包/vi  回来/v  的/ude1  冒菜/nr  又/d  加/v  了/ule  菜/n  还是/c  好吃/a  喜欢/vi  牛肉/nf  猪/nf  尾巴/n  猪耳朵/nz  辣/a  兔子/n  甜/a  皮鸭/nr
鸭子/n  超/v  赞/vg   /w  曾/d  有/vyou  一度/d  每天/r  都/d  买/v   /w  老板娘/nnd  也/d  超/v  漂亮/a   /w  又/d  热情/an   /w  让/v  人/n  赏心悦目/vl  不错/a  不错/a  !/w  正宗/b  四川/ns  卤菜/n  !/w  棒棒/nz  哒/o  !/w  口味/n  正宗/b
酱牛肉/nf  和/cc  鸡爪/n  是/vshi  他家/r  招牌/n
每次/r  去/vf  都/d  卖/v  的/ude1  很快/d
这个/rz  冬天/t
在/p  北京/ns  对于/p  我/rr  这个/rz  四川人/nz  来说/uls
吃/v  确实/ad  成/v  了/ule  一个/mq  大/a  问题/n
托/v  点评/vn  的/ude1  福/n  今天/n  终于/d  找到/v  了/ule  久违/vi  的/ude1  成都/ns  味道/n
        /w  位置/n  在/p  13/m  号/q  线/n  立水桥/nz  站下/s  A/nx  出口/vn  往北/d  方向/n  走/v
环境/n  非常/d  乱/d
三轮车/n
摊贩/nnd
野/b  的/ude1  好不/d  热闹/a
就/d  这样/rzv  熙熙攘攘/vl  走/v  了/ule  几/d  分钟/qt
度娘/nz  地图/n  那/rzv  不是/c  盖/v  的/ude1
超/v  精准/nz
        /w  店里/n  左边/f  三/m  张/q  桌子/n  坐/v  的/ude1  满满的/z
右边/f  是/vshi  凉菜/nf  房/n
里面/f  的/ude1  卤/n  货品/n  种/q  很/d  多/a
不时/d  有人/r  来/vf  打包/vi  带走/v
厨房里/nz  有/vyou  一个/mq  穿/v  工作服/n  男人/n  正忙/d  的/ude1  不亦乐乎/vl
不时/d  喊/v  走/v  菜/n
凉菜/nf  房/n  小姑/n  凉/a  很漂亮/n
一会/t  称重/v
一会儿/m  切/v  拌/v  菜/n
一会儿/m  到/v  厨房/n  端菜/nz
一会儿/mq  算帐/nz  收钱/v
验/v  券/ng
我/rr  都/d  看/v  的/ude1  眼花/vi
真是/d  佩服/v  川妹子/nz  能干/a  呀/y
       /w  差不多/al  等/udeng  了/ule  十/m  来/vf  分钟/qt
漂亮/a  川妹子/nz  给/p  我/rr  安排/v  了/ule  个/q  拼/v  桌/ng  位置/n
点/qt  了/ule  冒菜/nr
十分/d  钟/n  不到/v  冒菜/nr  上来/vf  了/ule
      /w  首先/d  看/v  颜色/n  就让/v  人/n
食欲/n  大增/v
汤汁/n  红/a  亮/vi
配料/n  翠/ag  翠绿/z  绿/a
      /w  然后/c  火锅/nf  味/ng  浓郁/a
豆鼓/nr  飘香/v
让/v  人口/n  水/n  直流/b
       /w  尔后/c  菜品/n  搭配/v  丰富/a
偶/d  的/ude1  喜欢/vn  土豆/n
藕/n
娃娃菜/nz
平菇/nf
金针菇/nf
豆皮/nf
豆芽/nf
小/a  油菜/nf  全有也/nr
我/rr  还/d  单独/d  加/v  了/ule  毛肚/nz
午餐肉/nf
         /w  最后/f  价格/n  很/d  很/d  划算/a  哦/e
25/m  元/q  吃/v  的/ude1  我/rr  饱饱/nz  的/ude1
基本/a  没什么/vl  环境/n  可言/u
就/d  三/m  张/q  四/m  人/n  桌/ng
位置/n  实在/d  偏僻/a
口味/n  确实/ad  不错/a  ～/w  好多/mq  人/n  来/vf  打包/vi  带走/v
店里/n  的/ude1  电视/n  放/v  着/uzhe  琅琊/nz  榜/n
四川/ns  美女/n  小/a  厨娘/nz  是/vshi  一大/n  两/m  点/qt
卤味/nf  芝麻/n  兔/ng  口感/n  香甜/a  辣/a  爽/ag  绝/d
必点/nt
冒菜/nr  默认/v  是/vshi  纯/a  素/ag  的/ude1
口味/n  正宗/b
可以/v  单加/nr  毛肚/nz  和/cc  午餐肉/nf
五/m  块/q  十/m  块/q  均可/v  ～/w  总之/c
味道/n  很/d  正/d
位置/n  很/d  偏/d
小/a  厨娘/nz  漂亮/a
小环境/n  一般/ad  ～/w  经常/d  来/vf  他家/r  买/v
尤其/d  是/vshi  牛肉/nf  和/cc  甜/a  皮鸭/nr
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a  好吃/a  ……/w  位置/n  就/d  在/p  立水桥/nz  汤立路/nr  201/m  号/q  （/w  奥北南区/ns  向北/ns  200/m  米/q  ）/w  还算/v  很好/ad  找/v  的/ude1
虽然/c  不起眼/a  但是/c  他们/rr  家/q  鹤立鸡群/vl  让/v  大家/rr  一眼/d  就/d  可以/v  瞧见/v  他们/rr  呢/y
玻璃/n  上/f  贴着/v  冒菜/nr
一个/m  人/n  的/ude1  火锅/nf  哦/e  我/rr  承认/v  我/rr  是/vshi  被/pbei  这个/rz  完全/ad  吸引住/l  了/ule
因为/c  寒冷/a  冻/v  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1  冬天/t  就/d  需要/v  这样/rzv  的/ude1  火锅/nf  来/vf  温暖/an  我/rr  哈哈/o
店铺/n  整理/v  的/ude1  很/d  干净/a  整洁/a  虽然/c  才/d  三/m  张/q  桌子/n  不过/c  完全/ad  不会/v  显得/v  拥挤/a
刚刚好/nz
而且/c  老板/nnt  非常/d  热情/an  我/rr  一来/c  就/d  招待/v  我/rr  还为/c  我/rr  倒/vi  了/ule  一/m  杯/ng  热水/n
我/rr  点/qt  了/ule  一/m  碗/n  十五/m  元/q  的/ude1  冒菜/nr
上菜/n  很快/d  没有/v  让/v  我/rr  久等/v
而且/c  非常/d  好吃/a  正宗/b
品种/n  很多/m
而且/c  我/rr  还/d  点/qt  了/ule  很多/m  配菜/nz
拌/v  料/n  非常/d  香/a  很好/ad
感觉/n  很/d  有/vyou  食欲/n
特别/d  好/a  啊/y
就/d  在/p  住处/n  附近/f
吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  啦/y  口味/n  很好/ad
辣得/n  刚刚好/nz
倍/q  爽/ag
想/v  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  过来/vf  尝尝/v
不错/a  的/ude1  优质/b  小店/n
特别/d  是/vshi  冒菜/nr
好吃/a  不贵/a
味道/n  还是/c  比较/d  正宗/b  的/ude1
服务/vn  也/d  很/d  热情/an
老板娘/nnd  真的/d  也/d  很漂亮/n
在/p  这样/rzv  的/ude1  一/m  条/q  街/n  里能/nz  有/vyou  这样/rzv  的/ude1  店/n
也/d  是/vshi  很/d  不/d  容易/ad  的/ude1
希望/vn  一直/d  这样/rzv  好/a  下去/vf
在/p  这样/rzv  的/ude1  整体/n  环境/n  下/f
可能/v  也/d  只有/c  他们/rr  家/q  是/vshi  可以/v  选择/vn  的/ude1  了/ule
正宗/b  川/b  卤/n        /w  这/rzv  回/v  赚到/v  了/ule
好吃/a
我/rr  最喜欢/nz  甜/a  皮鸭/nr
老婆/n  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  猪/nf  尾巴/n
老板娘/nnd  很漂亮/n
感觉/n  都/d  比较/d  干净/a
用/p  了/ule  5/m  元/q  的/ude1  券/ng  平均/a  一/m  人/n  11/m
面条/nf  比较/d  好吃/a
四川/ns  老/a  卤/n  的/ude1  环境/n  不错/a
菜品/n  也/d  挺好/nz
服务/vn  也/d  算/v  周到/a
鸭/ng  老/a  壳/ng
鸡脚/nz  脚/n
猪/nf  尾巴/n
猪耳朵/nz  这/rzv  几/d  个/q  我/rr  都/d  爱吃/v
也/d  是/vshi  绝对/d  好/a  的/ude1  下酒菜/nz  啊/y
 /w  或者/c  买/v  回家/vn
吃/v  着/uzhe  卤肉/nf  看着/v  重口味/nz  美剧/nz  非常/d  棒/ng  炒/v  鸡/n  棒/ng
嗯嗯/nz   /w  zz/nx    /w  店员/nnt  都/d  还是/c  很/d  热情/an  的/ude1  额/n
帮忙/vi  打包/vi  之类/rz  的/ude1
虽说/c  环境/n  一般/ad  但是/c  味道/n  一级/b  好/a  啊/y  正宗/b  川味/nz
非常/d  巴适/nz
老板/nnt  很好/ad
会/v  常来/d  吃/v  的/ude1  冒菜/nr
又/d  麻又/nr  辢/n
爽/ag  就/d  一个/mq  字/n
在/p  一/m  条/q  破破烂烂/z  的/ude1  路上/s  很/d  不起眼/a  的/ude1  小店/n
但是/c  里面/f  很/d  干净/a
也/d  很/d  正规/a
卤味/nf  都/d  不错/a
最爱/a  鸡爪/n  鸭子/n  和/cc  兔子/n  味道/n  很好/ad
很/d  好吃/a
关键/n  老板娘/nnd  很漂亮/n
养眼/nz
小/a  得/ude3  不能/v  再/d  小/a  的店/nt
不过/c  味道/n  真的/d  不/d  错/v
看着/v  也/d  很/d  干净/a
真心/d  挺/d  喜欢/vi
味道/n  非常/d  正宗/b
从来/d  没有/v  吃/v  过/uguo  这么/rz  好吃/a  的/ude1
强烈推荐/i  给/p  大家/rr
卤味/nf  非常/d  香/a  而/cc  不/d  腻/v
他家/r  最/d  好吃/a    /w  超级/b  赞/vg    /w  正宗/b  川菜/nf    /w  冒菜/nr   /w  卤肉/nf  都好/nr  味道/n  挺好/nz
服务/vn  热情/an
环境/n  还/d  可以/v  干净/a  点/qt  味道/n  巴适/nz  的/ude1  很/d
家乡/n  的/ude1  味道/n
很棒/a  的/ude1  馆子/n   /w  以后/f  会/v  常来/d  吃/v  111111/m  慕名而来/vl  ～/w  冒菜/nr  很/d  不错/a  ～/w  就是/v  不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  ～/w  吃/v  了/ule  一身/n
汗/n  卤鸭/n  更是/d  不错/a  ～/w  好评/n  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  盆/n  友/ng  们/k  可以/v  都来/nr  试试/v  下雪天/nz
干/v  了/ule  很远/d  的/ude1  路/n  过来/vf
没有/v  让/v  我/rr  失望/a
只有/c  三/m  张/q  桌子/n
店铺/n  还是/c  收拾/v  得/ude3  很/d  干净/a  的/ude1
老板娘/nnd  很/d  热情/an
老板/nnt  忙着/v  在后/v  厨/ng  做/v  冒菜/nr
看到/v  老板/nnt  很/d  细腻/a  的/ude1  跟/p  一个/mq  熟客/n  探讨/v  新进/ns  的/ude1  苕/ng  粉/ag  需要/v  煮/v  多久/ryt  才/d  耙/v  的/ude1  问题/n
很/d  有意思/al  的/ude1  夫妻店/n
15一/m  碗/n  的/ude1  冒菜/nr
很/d  正宗/b
猪耳朵/nz  的/ude1  拌/v  料/n  也/d  很/d  香/a
这么/rz  冷/a  的/ude1  天/qt  居然/d  还有/v  冰粉/nf
尝试/v  了/ule  一下/m
不过/c  我/rr  没/d  吃完/v
不是/c  不/d  好吃/a
是/vshi  真的/d  太冷/nz
老板娘/nnd  说/v  怕/v  辣/a  的/ude1  吃/v  冒菜/nr  配/v  这个/rz  正好/z
可能/v  是/vshi  我/rr  不怕/v  辣/a  吧/y
生意/n  很好/ad
吃/v  冒菜/nr  的/ude1  过程/n  中/f  一直/d  有人/r  来/vf  买/v  熟食/n
品种/n  很多/m
有/vyou  麻辣/z  兔肉/n  、/w  鸡肉/nf
兔/ng  腿/n
猪/nf  尾巴/n  猪耳朵/nz
香酥鸭/nf  和/cc  甜/a  皮鸭/nr
爪子/n  翅膀/n
牛肉/nf  啥/ry  的/ude1
我们/rr  打包/vi  了/ule  好几/m  样/ng  带走/v
别的/rzv  还/d  没/d  吃/v
目前/t  尝/v  了/ule  甜/a  皮鸭/nr
鸭/ng  皮/n  很/d  干/v  不/d  油腻/a
味道/n  也/d  属/v  正宗/b
一切都是/i  家乡/n  的/ude1  味道/n
唉/e
就是/v  离/v  我/rr  太远了/nrj
天通苑/nz  的/ude1  居民/n  好/a  幸福/a  啊/y
第一/m  次/qv  吃/v  冰粉/nf
很/d  好吃/a
口感/n  爽滑/nz
有/vyou  时间/n  再/d  去/vf  吃/v  味道/n  很/d  纯正/a
主要/b  是/vshi  ld/nx  喜欢/vi  呀/y
不过/c  味道/n  确实/ad  很/d  不错呀/n  猪蹄/nf  味道/n  不错/a
有/vyou  嚼头/nz  那种/r
三十一/m  斤/q
买了/v  两/m  个/q  四十/m
冰粉/nf  的/ude1  味道/n  也/d  好/a
就是/v  餐盒/n  一元/b  一个/m
有点/d  贵/a
第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
还/d  不错/a
挺/d  下饭/v  的/ude1
吃/v  了/ule  两/m  碗/n  米饭/nf  ……/w  肉类/n  有/vyou  点/qt  少/a
只有/c  午餐肉/nf  和/cc  牛肚/nz
凉菜/nf  吃/v  了/ule  猪耳朵/nz  和/cc  鸭子/n
还/d  可以/v
鸭子/n  不/d  腥/a  挺好/nz  的/ude1
地方/n  小/a
只有/c  三/m  张/q  桌子/n
离/v  我家/n  有点/d  远/a  ……/w  要是/c  近/a  点/qt  可以/v  当/p  小/a  食堂/n
我/rr  很/d  爱吃/v
麻辣味/ns  太/d  到位/vi  了/ule
下次/t  还/d  去/vf
他家/r  的/ude1  东西/n  很/d  好吃/a   /w  而且/c  干净/a   /w  主要/b  老板娘/nnd  漂亮/a  还是/c  那么/c  还/d  吃/v    /w  就是/v  牛肉/nf  咸/a  了/ule  点/qt  老板/nnt  为/p  人/n  不错/a  ～/w  态度/n  热情/an  ～/w  ～/w  卤水/nf  与/cc  小/a  火锅/nf  的/ude1  味道/n  非常/d  好/a  ～/w  必须/d  为/p  你/rr  点/qt  赞/vg  不/d  用/p  什么/ry  来/vf  说/v  了/ule
让/v  我/rr  吃/v  后/f
一个/m  字/n  来/vf  行/ng  形容/v     /w  爽/ag
       /w  尤其/d  是/vshi  冒菜/nr  让/v  我/rr  吃/v  了/ule  一/m  次/qv  每次/r  路过/v  都/d  要/v  进来/vf  吃/v  了/ule  才去/nr  办事/vn       /w  赞赞/nz  赞/vg
他们/rr  家/q  卤味/nf  ～/w  真的/d  很/d  好吃/a  ～/w  明天/t  带/v  朋友/n  一起来/nz  超级/b  棒/ng
干净/a  卫生/an
食材/n  有/vyou  保障/vn
我/rr  觉得/v  我/rr  是/vshi  比较/d  挑剔/v  的/ude1  那种/r  食材/n  放心/v  的/ude1  店家/n
吃/v  的/ude1  健康/a  就/d  好/a
很/d  满意/v  喜欢/vi  吃/v  冰粉/nf
居然/d  还有/v  川菜/nf  ～/w  ～/w  ～/w  是/vshi  一家/n  小店/n
住在/v  附近/f  的/ude1  朋友/n  带去/v  的/ude1
冒菜/nr  不错/a
荤/ag  素都有/nr
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
他家/r  的/ude1  卤菜/n  味道/n  也/d  不错/a
很/d  进/vf  味/ng
鸡翅/n  猪耳朵/nz  好吃/a
好吃/a  不贵/a
现在/t  还有/v  美甲/ns  活动/vn
爱吃/v  川菜/nf  口/n  的/ude1  可以/v  尝尝/v
非常/d  好吃/a
味道/n  正宗/b
特别/d  棒/ng
老板/nnt  人/n  特别/d  好/a  哈哈哈/o  今天/t  他家/r  活动/vn  太/d  给/p  力/n  了/ule
后来/t  再买/nz  就/d  没有/v  了/ule
只有/c  一/m  次/qv  机会/n  哟/e  一直/d  都/d  很/d  喜欢/vi  这/rzv  家/q  的/ude1  卤/n  味儿/n
感觉/n  很/d  正宗/b
支持/v  一下/m
一直/d  怀疑/v  一家/n  小店/n
为什么/ryv  这么/rz  多/a  高级/a  账号/n  来/vf  点评/v
来/vf  试试/v  味道/n
果真/d  是/vshi  不错/a
老板/nnt  也/d  热情/an
环境/n  略微/d  差点/d  意思/n  一/m  位/q  四川/ns  的/ude1  朋友/n  带/v  我/rr  来到/v  这家/r  四川/ns  老/a  卤/n
四川菜/nz
他们/rr  经常/d  来/vf  的/ude1
反正/d  跟/p  我/rr  说/v  特别/d  好吃/a
于是/cc  我/rr  满怀/v  期待/vn  的/ude1  跟/p  他们/rr  来/vf  了/ule
首先/d  这家/r  店/n  很/d  细心/a   /w
店门口/n  摆着/v  一个/mq  牌子/n
大体/d  意思/n  是/vshi  火锅/nf  汤/n  底/f  很/d  辣/a
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  就/d  去/vf  吃/v  别的/rzv  菜/n
很/d  细心/a  有/vyou  木有/nr
卤/n  的/ude1  鸡翅/n
鸡爪/n
卤牛肉/nf
都/d  很/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  菜/n  辣/a  的/ude1  真/a  过瘾/a
环境装修/nt  的/ude1  也/d  还/d  可以/v
大气/n  不失/v  档次/n
服务/vn  也/d  蛮/d  不错/a
服务员/nnt  穿衣/v  整洁/a
很/d  不错/a
老/a  卤/n  的/ude1  卤菜/n  确实/ad  可以/v  啊/y
今天/t  工作/vn  一/m  天/qt  了/ule  又/d  累/a  又/d  饿/v  回去/v  路上/s  看到/v  四川/ns  老/a  卤/n  终于/d  买了/v  一些/m  卤菜/n  当是/d  犒劳/v  自己/rr
平时/t  买/v  卤菜/n  的/ude1  时候/n  也/d  不/d  多/a
买了/v  点/qt  猪头肉/nz  和/cc  牛肉/nf  回去/v  跟/p  兄弟/n  解解馋/v
猪头肉/nz  肥/n  而/cc  不/d  腻/v
入味/v  香浓/nz
蘸/v  点/qt  辣椒/nf  和/cc  酱油/nf  真/a  爽/ag
牛肉/nf  香/a
有/vyou  嚼/v  劲/n  最主要/nz  也/d  不贵/a
下会/nt  再/d  去/vf  买点/n  作为/p  四川人/nz
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  地道/a  的/ude1  冒菜/nr  真是/d  好/a  感动/v
首先/d
按/p  份/q  卖/v
不能/v  点菜/vi
有人/r  会/v  不/d  适应/vn  不/d  过/uguo  18/m  元/q  有/vyou  荤/ag  有素/n  配/v  米饭/nf  也/d  不算/v  贵/a
量/n  挺/d  足/a
女生/n  不一定/nz  吃/v  的/ude1  完/vn
辣味/n  麻味/nr  很/d  地道/a
辣油/n  真的/d  是/vshi  很/d  香/a  啊/y
还/d  放/v  了/ule  黑豆/nf  豉/x  ～/w  不过/c  不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  微/ag  辣/a  都/d  有一点/nz  过/uguo  了/ule
麻也/nr  是/vshi  很/d  足/a  的/ude1
可以/v  让/v  老板/nnt  少加/nr
店面/n  很/d  干净/a  简单/a
老板/nnt  热情/an
一口/ns  四川/ns  话/n  不会/v  说/v  普通话/n
老板娘/nnd  喜欢/vi  跟/p  人/n  拉家常/vi  ～/w  店里/n  还/d  买/v  卤菜/n  、/w  四川/ns  的/ude1  凉菜/nf  ～/w  欢迎/v  去/vf  常/d  哦/e
觉得/v  好/a  的/ude1  还/d  可以/v  拉/v  真空袋/nz
我/rr  是/vshi  广西/ns  人/n  在/p  北京/ns  一段时间/nz  了/ule  第一/m  次/qv  吃到/v  这么/rz  正宗/b  这么/rz  对/p  味/ng  的/ude1  冒菜/nr
这/rzv  口味/n  真/a  合/v  我/rr  这/rzv  喜欢/vi  辣/a  的/ude1  人/n  的/ude1  口味/n
这/rzv  菜/n  份量/n  足/a  料/n  也/d  新鲜/a
一/m  盆/n  下去/vf  麻辣/z  畅爽/nr
老板/nnt  客气/a  人/n  又/d  好/a
下回/t  还/d  来/vf
买/v  的/ude1  卤鸡/n  爪/ng   /w
味道/n  好/a  是/vshi  不错/a  的/ude1
好吃/a
正宗/b
地方/n  有点/d  小/a
服务态度/nz  好/a
哇/o  哦/e   /w  这里/rzs  的/ude1  卤菜/n  做/v  得/ude3  相当/d  好吃/a   /w  爱吃/v  辣/a  的/ude1  超级/b  有/vyou  口福/n  了/ule   /w  我/rr  和/cc  老同学/nz  一人点/nt  了/ule  一/m  份/q  冒菜/nr   /w  微/ag  辣/a   /w  就/d  相当/d  够劲儿/a  了/ule   /w  越/d  吃/v  越/d  辣/a   /w  越/d  辣/a  越/d  香/a   /w  来点/n  冰啤/n  简直/d  就是/v  黄金/n  搭配/v  啊/y  ～/w  猪耳朵/nz  超/v  香/a  的/ude1   /w  脆/a  脆/a  的/ude1   /w  刚/d  吃/v  上/f  就/d  已经/d  想好/v  走/v  之前/f  还/d  得/ude3  打包/vi  一/m  份/q  回去/v   /w  晚上/t  下酒/vi  也/d  是/vshi  绝对/d  的/ude1  还有/v  那个/rz  大/a  肘子/n   /w  哇/o  撒/v   /w  现在/t  想想/v  都/d  流口水/nz  勒/v   /w  皮/n  滑/v  有/vyou  嚼/v  劲儿/n   /w  老大/n  一/m  只/d   /w  肘子/n  里/f  有/vyou  肥/n  有/vyou  瘦/a   /w  超级/b  入味/v   /w  一点/m  都/d  不/d  觉得/v  腻/v  的/ude1   /w  好好/d  吃/v  的/ude1   /w  老徐/nz  同学/n  吃/v  的/ude1  比/p  我/rr  可/v  欢快/a  多/a  了/ule   /w  上手/vi  抓/v  着/uzhe  吃/v  的/ude1  那/rzv  叫/vi  一个/mq  贼/n  劲儿/n  的/ude1  啊/y   /w  哈哈哈/o   /w  真心/d  好吃/a  的/ude1  停不下来/v  啊/y   /w  这么/rz  好吃/a  的/ude1  卤菜/n  不/d  分享/vn  真是/d  良心/n  大大的/nz  有愧/a  呢/y   /w  嘿嘿嘿/o  好吃/a    /w  微/ag  辣/a  已经/d  很/d  辣/a  了/ule    /w  卤肉/nf  很/d  好吃/a  ............./w  好吃/a
每天/r  都会/n  来/vf
味道/n  很/d  正宗/b  的/ude1  安逸/a  哟/e
巴士来/nr  到/v  北京/ns  旅游/vn  还/d  能/v  吃到/v  地道/a  家乡/n  口味/n
四川/ns  的/ude1  味道/n
四川的人/nt
四川/ns  的/ude1  音/n
好/a  四川/ns  那/rzv  口/n  的/ude1  在/p  北京/ns  这/rzv  地/ude2
值得/v  一/m  去/vf
今天/t  在/p  去/vf  立水桥/nz  办事/vn  途中/s
我/rr  被/pbei  一/m  股/q  似曾相识/vl  味道/n  吸引/v
驻足/vi  观察/v  发现/v  了/ule  一家/n  店/n  玻璃/n  上/f  贴着/v  冒菜/nr
一个/m  人/n  的/ude1  火锅/nf
心中/s  小/a  激动/a
但/c  被/pbei  北京/ns  餐饮/n  的/ude1  龙蛇混杂/i
已经/d  搞/v  的/ude1  没有/v  多/a  大信心/nrj  的/ude1  我/rr
抱着/v  一/m  颗/q  忐忑/a  的/ude1  心/n  问/v  店员/nnt  （/w  一个/mq  漂亮/a  的/ude1  小姑娘/n  ）/w  冒菜有/nto  吗/y  ？/w  回答/v  有/vyou  （/w  四川/ns  普通话/n  ）/w
我心/n  已经/d  有所/v  期待/vn
果断/a  下单/n
等/udeng  了/ule  大几/nz  分钟/qt
冰镇/v  啤酒/nf  冒菜/nr  上/f  桌/ng
闻/v  一下/m  味/ng  直/d  沁人心脾/vl
口水直流/i
赶快/d  拍照/vi  留下/v  证据/n
动/v  筷子/n
呼哧呼哧/o
辣辣/nz  辣/a
麻/n  麻麻/nz
额头/n  小/a  汗珠/n  已/d  冒出来/v
喝/vg  一/m  囗/n  啤酒/nf
爽/ag  啊/y
多/a  的/ude1  不说/c  了/ule
高手/n  在/p  民间/n
美食/n  在/p  坊间/nz
亲们/nz  这个/rz  冒菜/nr  我/rr  一定/b  一定/b  要/v  给/p  你们/rr  分享/v
要不/c  我/rr  太/d  自私/a  了/ule
怕/v  辣/a  麻/n  的/ude1  绕行/vn  哦/e
街边/d  小店/n
店面/n  虽然/c  很小/a
但/c  和/cc  其他/rzv  四川/ns  馆子/n  不同/a
很/d  干净/a  ;/w  没什么/vl  炒菜/vi
只有/c  冒菜/nr  和/cc  卤/n  货/n
但/c  味道/n  相当/d  不错/a
看得出来/v
店主/nnd  在/p  很/d  精心/ad  的/ude1  经营/vn  着/uzhe  小店/n
无论/c  选材/n
选料/n  都/d  很/d  讲究/v
希望/vn  越/d  做/v  越好/d
老板/nnt  人/n  非常/d  好/a
服务周到/i
食物/nf  味/ng  好/a  又/d  干净/a
临时/b  有/vyou  事/n  去/vf  店里/n  蹭网/nz  老板/nnt  都/d  非常热心/b
值得/v  表扬/vn
凤爪/nf  、/w  猪/nf  尾巴/n
甜/a  皮鸭/nr
都/d  好吃/a
想/v  了/ule  好久/mq  了/ule
今天/t  中午/t  来/vf  拔草/vn  了/ule
味道/n  不错/a
服务/v  很好/ad
还/d  能/v  抽奖/vn
苹果/nf  6/m  s/nx
万分/d  之一/rz
也/d  是/vshi  机会/n
那/rzv  是/vshi  支付宝/nz  和/cc  微信/nz
冒菜/nr  味道/n  很/d  赞/vg
微/ag  辣/a  刚刚好/nz
下雨天/n  有点/d  凉/a  吃/v  着/uzhe  很爽/a  阿味道/nr  正宗/b
冒菜/nr  好吃/a
只是/d  份量/n  太大/d
每次/r  都/d  剩/v  好多/m
不知/v  老板/nnt  愿意/v  份量/n  少点/nt
价格便宜/n  点/qt  不/d
对于/p  肚量/n  大/a  的/ude1
那/rzv  这儿/rzs  绝对/d  值得/v  推荐/v
吃/v  高兴/a  了/ule
图片/n  忘了/v
改天/d  一起/s  上/f
本来/d  是/vshi  想买/v  点儿/q  解解馋/v
谁/ry  知道/v  冒菜有/nt  那么/c  大一/j  份/q
麻麻/nz  辣辣的/z  真的/d  很/d  好吃/a
卤味/nf  五香/b  的/ude1  也/d  很/d  香/a
以前/f  不吃/v  猪头肉/nz  的/ude1  我/rr  竟然/d  吃/v  得/ude3  停不下来/v
中秋/t  夜/tg
从/p  通州/ns  开/v  了/ule  三十/m  多/a  公里/q  到/v  立水桥/nz  只/d  为了/p  这/rzv  口/n  地道/a  的/ude1  家乡/n  味/ng
餐馆老板/n  感动/v  的/ude1  不行/a  不行/a  的/ude1
本来/d  要/v  关店/nz  和/cc  家人/n  过/uguo  中秋/t  的/ude1  结果/n  听说/v  从/p  通州/ns  来/vf  马上/d  感应/n  到/v  是/vshi  老乡/n  豪迈/a  的/ude1  说/v  不管/c  几/d  点/qt  到/v  一定/b  为/p  我们/rr  开/v  着/uzhe  店/n
月/n  是/vshi  故乡/n  明/ag
菜/n  也/d  是/vshi  故乡/n  的/ude1  香/a  呀/y
我/rr  还/d  推荐/v  老板/nnt  开展/v  了闪送业务/nt
以后/f  不用/d  跑/v  那么/c  远/a
全/a  北京/ns  城/n  都/d  能/v  轻松/a  的/ude1  吃到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  了/ule
系统/n  出/vf  问题/n  了/ule
不/d  知道/v  为啥/r  上传/v  不了/v  照片/n  之前/f  夏天/ns  卖/v  的/ude1  钵/ng  钵/ng  鸡/n
北京/ns  以前/f  还/d  真/a  没有/v  好吃/a  的/ude1
这家/r  棒棒/nz  哒/o  (ง •̀/w  _/nx  •́)ง/w  鸡爪/n  子花/n  菜/n  都/d  很/d  正宗/b
味道/n  棒棒/nz  哒/o
还有/v  冰粉/nf  凉糕/n  哦/e
总要/b  过来/vf  爽/ag  上/f  几/d  把/pba
现在/t  天凉了/nrj  改/v  冒菜/nr
虽然/c  没有/v  成都/ns  那么/c  实惠/an
但是/c  味道/n  绝对/d  不/d  差/a
幸福/a  得/ude3  泪流满面/al  (ฅ/w  〉/w  ω/n  〈/w  *ฅ)/w  老板/nnt  是/vshi  乐山人/nt
讲/v  一口/ns  四川/ns  话/n
简直/d  回到/v  四川/ns
据说/v  卤菜/n  也/d  很棒/a
不过/c  一个人/nt  很少/ad  吃/v  ……/w  老板/nnt  人/n  很好/ad  还/d  可以/v  微信/nz  支付/v  XDD/nx  店家/n  菜品/n  很/d  干净/a  ~/nx  火锅/nf
麻辣烫/nf
串串香/nz
冷锅/nr  串串/q
冒菜/nr
钵/ng  钵/ng  鸡/n  ....../w  可/v  把/pba  我/rr  搞/v  晕/vi  了/ule
在/p  百度/nt  上/f  做/v  了/ule  半天/mq  功课/n  也/d  还是/c  糊涂/a  的/ude1
幸好/d  今天/t  遇到/v  了/ule  李/ng  大厨/n  脑补/nz  了/ule  我/rr  这个/rz  好吃嘴/ns  的/ude1  疑惑/vn
果真/d  是/vshi  科班/n  出生/vi
不但/c  技术/n  好/a
理论知识/nz  丰富/a
且/c  经验/n  足/a
能/v  吃/v  他/rr  的/ude1  菜/n
应该/v  是/vshi  他/rr  的/ude1  作品/n
实乃/v  万幸/nz  !/w  东西/n  太/d  好吃/a  了/ule
只剩/v  汤水/n  了/ule
不好意思/a  上/f  图/n
下次/t  一定/b  先上/d  图/n
对了/vl
刚才/t  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  要/v  赞/vg  赞赞/nz  哈/b
对于/p  一个/mq  资深/b  吃货/nz  来说/uls
食品安全/nz  是/vshi  第一/m  位/q
味道/n  是/vshi  第二/m  位/q
环境/n  第/m  三/m  位/q
氛围/n  第/m  四/m  位/q
前/f  二/m  位/q  是/vshi  必须/d  的/ude1
后/f  两/m  位/q  嘛/y  可以/v  迁就/v  点/qt
所以/c  只有/c  前/f  两/m  位/q  达标/vi
我/rr  才会/nt  点评/v
这家/r  店/n  我/rr  是从/v  他们/rr  家/q  卤菜/n  到/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n  到/v  现在/t  冒菜/nr
都/d  尝过/nz  后/f  喜欢/vi  上/f  才/d  给予/vn  评价/vn  的/ude1
首先/d  卤菜/n
我/rr  最爱/a  是/vshi  他们/rr  家/q  甜/a  皮鸭/nr
外/f  酥/a  里/f  嫩/a
皮甜/nr
特别/d  是/vshi  我/rr  儿子/n  爱吃/v  的/ude1  很/d
其它/rz  卤菜/n  咸鲜/nr  适口/a
五香/b  味浓/nz
麻辣/z  兔/ng  的/ude1  油/n  夹/v  馒头/nf  那/rzv  就/d  一个/mq  字/n  爽/ag
钵/ng  钵/ng  鸡/n
汤味/nr  鲜美/a
红油/nf  香辣/n
藤/n  椒/ng  味/ng  突出/a
冒菜/nr
麻麻/nz  辣辣/nz
汤/n  烫/v  菜/n  香/a
牛肉/nf  嫩/a  滑/v
簋街/nz  的/ude1  不是/c  一个/mq  等级/n
午餐肉/nf  梅林/nz  大厂/n
质量/n  有/vyou  保证/v
毛肚/nz  冒/v  的/ude1  火候/n  掌握/v  洽/ag  到/v  好处/n
又/d  脆/a  又/d  嫩/a
吃/v  得/ude3  我/rr  停不下来/v
只是/d  家里人/n  不能/v  吃/v  辣/a
每次/r  只有/c  自己/rr  happy/nx   /w
真正成一/nrj  个人/n  的/ude1  火锅/nf  了/ule
好/a  了/ule  作为/p  大众/nt  点评/v  的/ude1  资深/b  会员/nnt
最后/f  还是/c  要/v  把/pba  工作/vn  做/v  了/ule  的/ude1
这家/r  店/n  值得/v  我/rr  给/p  大家/rr  推荐/v
也/d  希望/v  这家/r  店/n  能够/v  有/vyou  更多更好/nz  东西/n  来/vf  回报/v  我们/rr
不/d  辜负/v  我/rr  的/ude1  点评/vn  和/cc  推荐/v
老家/n  的/ude1  味道/n
让/v  我/rr  好好/d  想/v  回到/v  以前/f  那个/rz  出生地/n
盐/n  菜/n  回锅/v  腊肉/nf  好好/d  吃/v  哦/e  ……/w  冒菜/nr  套餐/n  超/v  实惠/an
味道/n  好/a  份量/n  足/a
卤味/nf  也/d  超/v  赞/vg
老板/nnt  漂亮/a  亲切/a
再来/d  再来/d
冒菜/nr  味道/n  霸道/a  慘/n  了/ule
又/d  麻又/nr  辣/a
吃/v  得/ude3  我/rr  像/v  蒸/v  了/ule  個/q  桑拿/n
還/d  會/v  再/d  來/nz
家里/s  晚上/t  没人/l
本/rz  想/v  在/p  外面/f  凑合/v  解决/v  了/ule
结果/n  没想到/nz  味道/n  很/d  不错/a
店面/n  很/d  小/a
价格便宜/n
如果/c  有/vyou  外卖/nz  服务/vn  就/d  好/a  了/ule
推荐/v  冒菜/nr
超级/b  好吃/a
超级/b  好吃/a
超级/b  好吃/a
重要/a  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
全部/m  扫荡/v  干净/a
已/d  加入/v  出门/vn  随便/ad  吃/v  吃/v  名单/n
卤味/nf  做/v  的/ude1  很/d  地道/a
经常/d  来/vf  吃/v
老板/nnt  人/n  也/d  很好/ad  好吃/a  喔/o
有/vyou  家乡/n  的/ude1  味道/n  ……/w  ……/w  ……/w  很/d  不错/a  正宗/b  老板/nnt  人/n  也/d  很好/ad  经常/d  来/vf  吃/v  甜/a  皮鸭/nr
香酥/nz  芝麻/n  兔/ng  巴适/nz
冒菜/nr  期待/v  中/f
希望/v  一/m  如/v  往常/t  的/ude1  巴适/nz
到时/d  吃/v  了/ule  在/p  评/v
正宗/b  四川/ns  口味/n
非常/d  入味/v
好吃/a
钵/ng  钵/ng  鸡/n  和/cc  牛肉/nf  都/d  很/d  赞/vg
漂亮/a  的/ude1  四川/ns  妹子/n
东西/n  特别/d  正宗/b
最早/d  吃/v  的/ude1  卤鸭/n
非常/d  惊艳/nz
后来/t  有/vyou  了/ule  钵/ng  钵/ng  鸡/n
好好/d  吃/v
正/d  期待/v  着/uzhe  天气/n  冷/a  了/ule  要/v  上/f  的/ude1  冒菜/nr
今年/t  新开/ns  的/ude1  店面/n
四川人/nz  开/v  的/ude1
料/n  都/d  是/vshi  四川/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
味道/n  真的/d  不/d  错/v
经常/d  过来/vf  吃/v
喜欢/vi  串串/q  去/vf  朋友家/n  玩/v  路过/v  的/ude1  小店/n
店面/n  不大/d
但是/c  还是/c  比较/d  整体/n  干净/a
串串/q  的/ude1  味道/n  超级/b  好/a  啊/y
麻辣/z  鲜香/nz
但是/c  又/d  不/d  燥/ag  不/d  腻/v
最爱/a  钵/ng  钵/ng  鸡/n
有种/a  入味/v  三/m  分/qt  的/ude1  感觉/n
 /w  感觉/n  和/cc  之前/f  在/p  四川/ns  吃/v  的/ude1  口感/n  一样/uyy  一样/uyy  的/ude1
咳咳/nz  图片/n  还是/c  要/v  上/f  的/ude1
不要/d  被吓/nz  到/v  因为/c  上来/vf  着急/a  吃/v
完了/vi  才/d  想/v  起来/vf  拍照/vi
由于/p  味道/n  太/d  好/a  结果/n  只/d  剩下/v  了/ule  空/ng  盘子/n
如果/c  顺路/v  的话/udh  下次/t  路过/v  再/d  去/vf  尝尝/v
吃/v  这种/r  东西会/nt  上瘾/vi
冷锅/nr  串串/q  挺好吃/a  的/ude1
价格/n  实惠/an
卤菜/n  也/d  不错/a
推荐/v  牛肉/nf
跟/p  老公/n  经常/d  光顾/v  的/ude1  一家/n  店/n
香甜/a  鸭/ng  、/w  饽饽/n  鸡/n
卤牛肉/nf
猪手/nz
兔肉/n  都/d  好吃/a
棒棒/nz  的/ude1  去/vf  过/uguo  成都/ns  后/f  想起/v  就/d  嘴馋/nz  系列/n  串串/q  的/ude1  辣/a  和/cc  我/rr  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  相差无几/bl  价格/n  真的/d  好/a  便宜/a
特/ag  适合/v  我/rr  这种/r  一个人/nt  可以/v  干掉/v  100/m  串/q  的/ude1  人/n  （/w  ≧/n  ∇/w  ≦/n  ）/w  最/d  爱吃/v  辣/a  牛肉/nf  和/cc  鸭/ng  肠/n   /w  四川/ns  特色/n  口味/n  要是/c  有/vyou  成都/ns  特色/n  瓶装/b  豆浆/nf  就/d  更好/d  啦/y  还/d  可以/v  打/v  真空包/nz
妈妈/n  再也/d  不用/d  担心/v  我/rr  嘴馋/nz  了/ule   /w  哈哈哈/o  钵/ng  钵/ng  鸡/n  味道/n  可以/v
有/vyou  老家/n  的/ude1  味道/n
值得/v  一尝/d
且/c  价格/n  非常/d  适中/a  ？/w  立水桥/nz  附近/f  的/ude1  一家/n  餐馆/nis
中午/t  在/p  那/rzv  吃饭/vi  碰见/v  的/ude1
看着/v  就/d  挺/d  亲民/nz  的/ude1  一家/n  餐馆/nis
中午/t  本来/d  是/vshi  想去/v  吃/v  凉菜/nf  的/ude1
大热天/n  实在/d  不/d  怎么/ryv  能/v  吃/v  下/f  饭/n
进去/vf  后/f  看到/v
小吃/n  还/d  挺/d  多/a  的/ude1
于是/cc  我/rr  又/d  兴奋/a  了/ule
环境/n  也/d  很/d  干净/a
让/v  我/rr  食欲/n  大增/v
都/d  是/vshi  正宗/b  的/ude1  四川/ns  口味/n
对于/p  无/v  辣/a  不/d  欢/a  的/ude1  我/rr  来说/uls
真是/d  越/d  吃/v  越/d  过瘾/a  啊/y
推荐/v  鸭脖子/nf  、/w  卤鸭/n
再配/v  上/f  一/m  晚/tg  冰粉/nf
真是/d  人生/n  一大/n  块/q  事/n  哈哈哈/o
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  价格/n  非常低/b
推荐/v  超级/b  棒/ng  的/ude1
味道/n  正宗/b
以后/f  经常/d  去/vf
态度/n  很好/ad  无意中/nz  看见/v  的/ude1  一家/n  店/n
因为/c  突然/ad  想/v  吃/v  肉肉/nz  了/ule
但/c  门口/s  忍不住/v  进去/vf
就/d  买/v  一点/m  某人/rr  鸡/n  贼/n  的/ude1  还/d  看/v  一下/m  团购/v
我/rr  去/vf
居然/d  真的/d  有/vyou  团购/v
太/d  高大/a  上/f  了/ule  【/w  猪蹄/nf  】/w  最/d  带劲/a  的/ude1  还是/c  他们/rr  家/q  的/ude1  大/a  猪蹄/nf  子/ng
肉/n  够多/nz
最/d  爱吃/v  里面/f  的/ude1  肉/n  筋/n
超级/b  劲道/nz  还/d  带/v  味儿/n  【/w  凉面/n  】/w  后来/t  才/d  看见/v
他们/rr  家/q  居然/d  还有/v  凉面/n
而且/c  看起来/v  也/d  很/d  不错/a
就/d  买了/v  两/m  碗/n  到家/a  之后/f
并/cc  没有/v  因为/c  路上/s  颠簸/vi  和/cc  时间/n  的/ude1  推移/vn  使/v  味道/n  有所/v  不好/a
香味/n  还/d  在/p
以至于/c  路上/s  我/rr  还/d  偷吃/nz  了/ule  一个/m
连/ulian  家里/s  的/ude1  猫咪/n  都/d  忍不住/v  了/ule
非常/d  好/a
味道/n  不错/a
值得/v  推荐/v
因为/c  有/vyou  朋友/n  在/p  立水桥/nz  那边/rzs  工作/vn
晚上/t  我们/rr  经常/d  小聚/nz  搓/v  一/m  顿/qv  ；/w  每次/r  都/d  能/v  路过/v  老/a  卤/n  这家/r  店/n
店面/n  很/d  小/a
特别/d  不起眼/a
但是/c  味道/n  却/d  十分/d  好吃/a
每次/r  下馆子/nz  都/d  要来/v  这里/rzs  买点/n  下酒菜/nz
特别/d  喜欢/vi  卤鸭/n  头/n
鸭脖子/nf
味道/n  很/d  香/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
特别/d  热情/an
店里/n  虽然/c  不大/d
但是/c  却/d  收拾/v  的/ude1  井井有条/al
特别/d  干净/a
去/vf  过/uguo  四川/ns  几/d  次/qv
跟/p  四川/ns  的/ude1  味道/n  一样/uyy
特别/d  正宗/b
下次/t  还/d  会/v  光顾/v  的/ude1
挺/d  不起眼/a  的/ude1  一个/mq  小店/n
偶然/a  发现/v
店面/n  不大/d
一般/ad  人/n  都/d  选择/v  打包/vi  带走/v
因为/c  今年/t  去/vf  四川/ns  了/ule  好几/m  次/qv
对/p  这种/r  小/a  馆子/n  啊/y  小店/n  的/ude1  就/d  比较/d  着迷/vi
味道/n  确实/ad  不错/a
有种/a  民间/n  藏龙卧虎/vl  的/ude1  赶脚/nz
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
自己/rr  比较/d  喜欢/vi  吃/v  面/nf  和/cc  鸭脖子/nf
感觉/n  很/d  有余味/l
还/d  不错/a  ./w  鸭子/n  挺好吃/a  的/ude1  ./w  还/d  吃/v  过/uguo  鸡爪/n  和/cc  豆皮/nf  卷/q  正宗/b  的/ude1  四川/ns  卤味/nf  老板/nnt  那一/nr  口吃/vi  啥子/ry  嘛/y
印证/v  的/ude1  一览无余/vl  别/d  看/v  这/rzv  店/n  小/a
东西/n  绝对/d  过硬/a  味道/n  很/d  独特/a
和/cc  久久/d  鸭/ng  都/d  不在/v  一个/mq  档次/n  果然/d  高手/n  在/p  民间/n  老板娘/nnd  也挺/nz  热心/a  的/ude1  很/d  朴实/a  的/ude1  一对/mq  夫妇/n  特别/d  推荐/v  卤/n  的/ude1  鸭/ng  货/n  必须/d  好评/n
卤鸭/n  和/cc  钵/ng  钵/ng
卤牛肉/nf  都/d  很/d  香/a
最重要/nz  是/vshi  味道/n  好/a  材料/n  干净/a
这家/r  店/n  的/ude1  肉/n  不是/c  最/d  便宜/a  的/ude1
但是/c  能/v  吃/v  出来/vf  肉/n  都/d  是/vshi  好/a  肉/n
据说/v  是/vshi  特殊/a  秘方/n  腌制/v  的/ude1  工序/n  不少/m  ～/w  ～/w  感觉/n  是/vshi  个/q  夫妻店/n
很有爱/nz  ～/w  ～/w  下次/t  经过/p  那边/rzs  还要/d  买/v  更多/ad
味道/n  真心/d  不错/a
只是/d  店面/n  太小/d
只能/v  带走/v  吃/v
有/vyou  机会/n  再/d  去/vf  老板/nnt  是/vshi  小两口/n
人/n  很好/ad
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  卤菜/n  好吃/a
妈妈/n  是/vshi  重庆人/n
一/m  吃/v  就/d  说/v  这么/rz  多年/mq  在/p  北京/ns  终于/d  吃到/v  了/ule  正宗/b  的/ude1  家乡/n  卤菜/n
超/v  赞/vg
又/d  团/n  了/ule  一/m  张/q
再/d  去/vf  第一/m  次/qv  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  冰粉/nf
味道/n  很好/ad
5/m  元/q  //w  份量/n  很/d  足/a
建议/n  老板/nnt  增加/v  小份/ns  的/ude1
老板/nnt  很/d  热心/a
店面/n  虽/c  小/a  但/c  很/d  整洁/a
这次/r  没/d  吃/v  他家/r  主打/v  的/ude1  卤味/nf
下次/t  尝尝/v
路过/v  四川/ns  老/a  卤/n  店/n
 /w  很/d  是/vshi  干净/a  整洁/a
就/d  想买/v  一些/m  卤/n  货/n
一/m  问/v  猪头肉/nz  比/p  别家/nz  的/ude1  都贵/nr
居然/d  30/m  元/q  一/m  斤/q
便/d  和/cc  老板/nnt  聊/v  了/ule  聊/v
得知/v  他们/rr  这儿/rzs  的/ude1  卤/n  货/n  都/d  是/vshi  经过/p  几/d  十/m  种/q  中药材/n  卤制/n  而/cc  成/v  的/ude1
而/cc  别的/rzv  店家/n  卖/v  的/ude1  卤/n  货/n  都/d  是/vshi  在/p  批发市场/nz  买来/v  直接/ad  加价/vi  再/d  卖/v  的/ude1
所以/c  卖/v  的/ude1  就/d  便宜/a
便/d  抱着/v  试试/v  的/ude1  心情/n
买了/v  些/q  尝一尝/v
果然/d  与众不同/vl
 /w  确实/ad  和/cc  北方/s  的/ude1  卤味/nf  不/d  一样/uyy
大赞/nrf
正宗/b  的/ude1  四川/ns  成都/ns  味道/n
特别/d  是/vshi  卤/n  豆笋/nr   /w  味道/n  很/d  不错/a
比/p  肉/n  好吃/a
不怕/v  吃/v  了/ule  长胖/nz
我/rr  朋友/n  都/d  喜欢/vi  吃/v
来到/v  了/ule  这里/rzs   /w  相当于/v  吃/v  了/ule  半/m  个/q  成都/ns  店面/n  干净/a  整洁/a
老板/nnt  非常/d  好/a  客/ng
口味/n  正宗/b
以后/f  就/d  吃/v  这家/r  拉/v
赞/vg  赞赞/nz  赞赞/nz  赞赞/nz  环境/n  好/a
卫生/an
味道/n  相当/d  不错/a
正宗/b  川/b  卤/n
美女/n  老板娘/nnd  很/d  热情/an  实在/d  的/ude1  夫妻/n  地道/a  的/ude1  菜四川/nt  的/ude1  味道/n  家乡/n  的/ude1  情知/nz  得/ude3  关注/v  知/v  得/ude3  品尝/v  谢谢/v  老板/nnt  太/d  好吃/a  太/d  正宗/b  了/ule
这/rzv  卤鸭/n  太/d  好吃/a  了/ule
牛肉/nf  也/d  巴适/nz
我/rr  准备/v  把/pba  这/rzv  的/ude1  东西/n  吃/v  个/q  遍/qv
害怕/v  长胖/nz  却/d  也/d  抵不住/v  的/ude1  诱惑/vn
超/v  爱/v  超级/b  赞/vg
好吃/a
味/ng  绝/d
特别/d  推荐/v  兔肉/n
简直/d  就是/v  一/m  绝/d  味/ng
我/rr  现在/t  想想/v  都/d  流口水/nz
非常/d  正宗/b  !/w  正宗/b
尤其/d  是/vshi  猪头肉/nz
特别/d  香/a
重点/n  推荐/v  卤菜/n  味道/n  正宗/b  !/w  特别/d  是/vshi  卤鸭/n  是/vshi  那个/rz  久违/vi  的/ude1  味道/n
卤牛肉/nf  软/a  而/cc  不/d  烂/a
绝对/d  不是/c  嫩肉/nz  粉/ag
淀粉/nf  所能/v  媲美/vi  的/ude1
好/a  东西/n  值得/v  和/cc  大家/rr  分享/v  推荐/v  !/w  老板/nnt  服务态度/nz  很好/ad
是/vshi  个/q  美丽/a  的/ude1  姐姐/n  哟/e
端午节/t  了/ule
买了/v  只/q  鸭子/n  和/cc  一些/r  猪头肉/nz  和/cc  朋友/n  分享/v
依旧/z  是/vshi  那么/c  的/ude1  好吃/a
赞赞/nz  赞/vg
老/a  卤/n
今天/t  偶尔/d  路过/v  发现/v  四川/ns  老/a  卤/n  名字/n  有意思/al
进店/nz  一/m  看/v  百年老/n  店/n
有点/d  惊讶/a
怀着/v  试一试/v  心情/n
问/v  老板/nnt  什么/ry  好吃/a
回复/vn  都/d  好吃/a
一点/m  不谦虚/i
我/rr  告诉/v  你/rr  他/rr  是/vshi  北方人/nz
他/rr  推荐/v  卤鸭/n  和/cc  牛肉/nf
于是/cc  买了/v  10/m  块钱/q  牛肉/nf
还/d  真/a  甭说/nz  味道/n  棒/ng
再买/nz  了/ule  卤鸭/n  没来/v  得/ude3  吃/v
晚饭/n  吃/v  后/f  再/d  评/v
正宗/b  四川/ns  口味/n
好久/m  没有/v  尝到了/l
终于/d  尝到了/l  前/f  几/d  天/qt  几乎/d  每天晚上/nz  都/d  吃/v
口条/n  、/w  耳朵/n  、/w  猪头肉/nz
味道/n  不错/a
老板/nnt  人/n  也/d  实在/d  非常/d  满意/v
已经/d  是/vshi  老顾客/nz  了/ule
味道/n  太棒/nz  了/ule  地道/a  川味/nz    /w  老板/nnt  性格/n  非常/d  爽快/a    /w  环境/n  干净/a    /w  很/d  不错/a  偶然/a  路过/v  看到/v  这家/r  店/n  很/d  干净/a
于是/cc  决定/v  进去/vf  看一看/v
老板/nnt  很/d  热情/an
通过/p  交谈/vi
得知/v  他们/rr  的/ude1  卤菜/n  全部/m  是/vshi  用/p  中药/n  卤制/n  的/ude1
并且/c  在/p  展示柜上都/nt  有所/v  用/p  中药/n  样品/n  的/ude1  展示/vn
买了/v  点/qt  鸭/ng  胗/g  味道/n  很/d  纯正/a
老板/nnt  又/d  推荐/v  了/ule  卤鸭/n
味道/n  好极了/l
还有/v  很多/a  的/ude1  菜品/n  只能/v  下次/t  再买/nz  了/ule  ./w  美女/n  老板娘/nnd  很/d  实在/d
还/d  会/v  再来/d
希望/v  生意/n  越来越/d  好/a  哈/b
推荐/v  泡椒/nz  猪耳朵/nz
赞/vg  啊/y
味道/n  正宗/b
口感/n  非常/d  不错/a
店里/n  的/ude1  卫生/an  也/d  很/d  干净/a
吃/v  过/uguo  好多/m  次/qv  了/ule
超/v  赞/vg
值得/v  推荐/v  我/rr  吃/v  了/ule  好几次/d  了/ule
味道/n  肯定/v  是/vshi  比/p  别的/rzv  好/a
北京/ns  这边/rzs  当地/s  的/ude1  卤肉/nf  味道/n  偏/d  了/ule
肉/n  也/d  烂/a  了/ule
没有/v  嚼头/nz
颜色/n  方面/n  在/p  改善/v  一下/m  就/d  更好/d  了/ule
上周/t  来他家/nt  吃/v  了/ule  一/m  次/qv
味道/n  非常/d  的/ude1  好/a
今天/t  周六/t
又/d  想/v  这个/rz  味/ng  了/ule
尝试/v  了/ule  上次/t  没/d  吃/v  的/ude1  鸭子/n
真是/d  出乎意料/vl  的/ude1  好/a
以后/f  我/rr  和/cc  老公/n  就是/v  他家/r  常客/n  啦/y  ~/nx  总之/c  环境/n  干净/a  味道/n  美/b  极/d  啦/y
夫妻/n  档/ng  的/ude1  服务/vn  又/d  让/v  你/rr  感到/v  很/d  舒服/a
赞/vg  赞赞/nz  卤鸭/n  味道/n  真不错/i
特别/d  正宗/b
环境/n  干净/a  卫生/an
尤其/d  是/vshi  招牌菜/nz  猪头肉/nz  相当/d  不错/a
在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1
赞/vg  一个/mq  正宗/b  川味/nz  呢/y
由/p  四川/ns  妹子/n  验证/v  过/uguo  哈哈/o
师傅/nnt  也/d  是/vshi  四川/ns  雅安人/n
买/v  过/uguo  好几/m  次/qv  超/v  地道/a  的/ude1
服务/vn  相当/d  好/a  味道/n  相当/d  好/a
人/n  也/d  相当/d  好/a
地道/a  的/ude1  卤味/nf
服务态度/nz  好/a
卫生/an  干净利索/v
吃/v  的/ude1  放心/vn
种类/n  挺/d  多/a  的/ude1
鸭脖/nf  、/w  卤鸭/n
鸡爪/n
卤鸭/n  头/n  、/w  这/rzv  鸭头/nz  也/d  倍儿/d  棒/ng
自从/p  开业/vi  后/f  每天/r  路过/v  都/d  买点/n  吃/v  吃/v
顶/v  一个/m
正宗/b  四川/ns  味/ng
来/vf  北京/ns  这么/rz  多年/mq
没吃过/l  这么/rz  地道/a  的/ude1  家乡/n  味/ng
支持/v  一下/m
地道/a  的/ude1  川味/nz
吃/v  了/ule  这么/rz  多年/mq  卤/n  货/n
真心/d  的/ude1  吃到/v  正宗/b  的/ude1  川/b  卤/n  了/ule
关键/n  是/vshi  民以食为天/n
洁/ag  为先/v
这家/r  小店/n  真正/d  做到/v  了/ule
让/v  人/n  吃/v  的/ude1  放心/vn
味道/n  相当/d  地道/ns
推荐/v  …/w  鸭头/nz
鸭脖/nf  …/w  甜/a  皮鸭/nr
猪头肉/nz
卤牛肉/nf  ……/w  ……/w  ……/w  总之/c  好吃/a  的/ude1  太多/ad  了/ule
每次/r  路过/v  总是/d  按捺不住/vl  要/v  去/vf  买点/n
约/d  上/f  三/m  五个好/j  友/ng  一起/s  品尝/v
爽/ag
还有/v  就是/v  老板/nnt  服务态度/nz  热情/an
地道/a  川味/nz
自从/p  开业/vi
差不多/al  每天/r  都/d  买些/nz  卤味/nf  回来/v  吃/v
不/d  一样/uyy  的/ude1  食材/n
一样/uyy  好吃/a  的/ude1  味道/n
凉面/n  也/d  很/d  好吃/a
老板/nnt  超级/b  爽朗/a
热情/an
非常/d  赞/vg
服务态度/nz  好/a
肉/n  肥/n  而/cc  不/d  腻/v
凉/a  味/ng  可口/a
   /w  食物/nf  品种/n  挺/d  多/a  的/ude1
关键/n  是/vshi  好吃/a
价格合理/n
小店/n  环境/n  很/d  不错/a
干净/a  卫生/an
味道/n  也/d  很/d  正宗/b
很久/d  没有/v  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  味道/n  了/ule
下次/t  还/d  会/v  去/vf  光顾/v
味道/n  非常/d  正宗/b
跟/p  老家/n  的/ude1  一模一样/al
老板/nnt  还/d  会/v  送/v  些小/a  菜/n
感觉/n  不错/a
极力推荐/i  泡椒/nz  猪耳朵/nz
还有/v  卤鸭/n
连续/a  吃/v  了/ule  好几/m  天/qt  了/ule
爽/ag  啊/y
非常/d  正宗/b
很/d  好吃/a  哟/e
干净/a
卤鸭/n  很/d  吃/v  的/ude1
牛肉/nf  很/d  劲道/nz
卤/n  猪耳/nf  很香/nz
味道/n  独到/a
很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  那个/rz  卤鸭/n  超级/b  好吃/a
