不/d  爱写/v  点评/vn  的/ude1
今天/t  之所以/c  写/v  点评/v  就是/v  想/v  说/v  这家/r  店/n  非常/d  干净/a  卫生/an
做/v  的/ude1  餐食/n  也/d  非常/d  用心/ad
味道/n  正宗/b
希望/v  老板/nnt  能/v  看到/v
虽然/c  地处/v  复杂/a  的/ude1  百子湾/nz
翻/v  桌/ng  率/v  似乎/d  不/d  高/a
但是/c  一定/b  要/v  开/v  下去/vf
不要/d  随意/ad  关停/v  噢/e
我会/r  一直/d  支持/v  的/ude1
真正/d  做好/v  粉/ag  的/ude1  良心/n  店/n  啊/y
用料/n  足/a
价格/n  厚道/a
羊肉/nf  做/v  的/ude1  一点/m  膻味/n  都/d  没有/v
最近/t  频繁/a  光顾/v  的店/ns
老板/nnt  在/p  装修/vn  上/f  下功夫/v
不/d  追求/v  哗众取宠/vl
干净/a  清爽/a
汤头/ns  够/v  鲜/a
米粉/nf  肯定/v  是/vshi  自己/rr  做/v  的/ude1
虎皮/n  蛋/nf  太/d  好吃/a  了/ule
从/p  店面/n  的/ude1  布局/n  还有/v  食物/nf  的/ude1  摆/v  盘/qv  都/d  透着/v  店家/n  的/ude1  用心/ad
老板/nnt  看得/v  到/v  吗/y  ？/w  一定/b  不要/d  再/d  搬家/vi  啦/y
真心/d  好/a  饱/a
脆/a  鸭/ng  肠/n  味道/n  不错/a  不亚于/v  大饭店/nis
牛肉/nf  拌/v  粉/ag  牛肉/nf  选/v  的/ude1  一般/ad
拌/v  粉/ag  的/ude1  味道/n  极/d  好/a
他们/rr  家/q  的/ude1  羊肉粉/nf  汤/n  很/d  鲜点/nt  了/ule  招牌/n  羊肉粉/nf  和/cc  木耳/nf    /w  先/d  说/v  羊肉粉/nf   /w  汤/n  很/d  鲜/a   /w  不/d  膻/a   /w  好喝/nz   /w  粉/ag  有点/d  烂/a   /w  我/rr  个人/n  不/d  喜欢/vi  粉/ag  太烂/n  的/ude1   /w  也/d  不/d  知道/v  是不是/v  就/d  这/rzv  一/m  次/qv  是/vshi  这样/rzv   /w  拌/v  木耳/nf  的/ude1  汤汁/n  很/d  有/vyou  特色/n   /w  值得/v  再来/d   /w  环境/n  很/d  干净/a   /w  服务/vn  很/d  周到/a   /w  这样/rzv  的/ude1  小吃店/nis   /w  难得/a  了/ule  一家/n  做/v  粉面/nz  的/ude1  小店/n
直/d  入/v  主题/n
麻辣/z  羊肉粉/nf  //w  麻辣/z  十足/z
比较/d  辣/a
粉/ag  也好/y  吃/v
吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  点/qt  招牌/n  羊肉粉/nf
那/rzv  是/vshi  不/d  辣/a  的/ude1
羊肚/nz  拌/v  粉/ag  //w  这个/rz  也/d  是/vshi  有/vyou  辣椒/nf  有/vyou  点/qt  辣/a  的/ude1
羊肚/nz  无/v  异味/n  脆/a  脆/a  的/ude1
很/d  好吃/a
切/v  的/ude1  厚片/n
很/d  喜欢/vi  这种/r  口感/n  的/ude1
推荐/v
小菜/n  藕/n  带/v  和/cc  板筋/n  //w  藕/n  带/v  是/vshi  泡菜/nf  口味/n  的/ude1
特/ag  开胃/a
好吃/a
板筋/n  是/vshi  麻辣/z  的/ude1  下面/f  还/d  铺着/nz  一/m  层/qv  很细/a  的/ude1  白萝卜/n  丝/n
很/d  入味/v
黑芝麻/nz  布丁/nf  //w  好吃/a
就是/v  吃/v  多/a  了/ule  有点/d  腻/v  口/n
配点/nt  去/vf  腻/v  的/ude1  东西/n  喝/vg  就/d  好/a  了/ule
环境/n  //w  干净/a  卫生/an
整洁/a  小资/nrf
乍/d  一/m  看/v  不/d  像是/v  吃/v  粉的店/nt
像是/v  吃/v  日/b  料/n  的/ude1  小店/n
这家/r  店/n  是/vshi  原来/d  十里堡/ns  那家/r  东/f  记/v  羊肉粉/nf
以前/f  经常/d  去/vf
去年/t  有一天/d  去/vf  居然/d  关门/vi  停业/vi  了/ule
没想到/nz  今年/t  在/p  点评/v  上/f  找/v  粉馆/nt  看到/v  这/rzv  家/q
一/m  看/v  其他/rzv  点评/v  的/ude1  图片/n  就/d  认定/v  是/vshi  原来/d  的/ude1  东/f  记/v
先/d  说说/v  粉/ag
还是/c  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
这/rzv  应该/v  是/vshi  北京/ns  能/v  排上/v  前/f  三/m  的贵州/ns  羊肉粉/nf  了/ule  吧/y
汤头/ns  很/d  鲜/a
羊肉/nf  和/cc  羊杂/nf  给/p  得/ude3  挺/d  多/a
处理/v  得/ude3  很/d  干净/a
膻味/n  不重/a
其次/c  重点/n  推荐/v  他家/r  的/ude1  凉菜/nf
麻辣/z  土鸡/n  脚/n
豆干/nz
牛/n  板筋/n
都是/nr  最爱/a
荤菜/n  下面/f  垫/v  上/f  一/m  层/qv  洋葱/n
配上/v  红油/nf
相当/d  接近/v  在/p  四川/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  了/ule
泡菜/nf  也/d  是/vshi  最爱/a
吃/v  粉/ag  的/ude1  时候/n  一口/ns  粉/ag
一口凉/nrj  菜/n
在/p  来/vf  上点/n  泡菜/nf
太/d  香/a  了/ule
他家/r  的/ude1  芝麻/n  布丁/nf  是/vshi  手工/n  做/v  的/ude1
味道/n  很/d  特别/d
还有/v  一个/mq  什么/ry  茄子/nf  的/ude1  凉菜/nf  也/d  很/d  好吃/a  想不起/v  名字/n  了/ule
老板/nnt  和/cc  店伙计/nz  都是广东人/nt
不是/c  贵州人/n  能/v  把/pba  贵州/ns  粉/ag  和/cc  四川/ns  小吃/n  做/v  的/ude1  这么/rz  地道/a
应该/v  也/d  是/vshi  下过/v  一番苦心/i  了/ule  的吧/nt
粉/ag  特别/d  爽滑/nz
秋葵/nz  芥末/nf  味/ng  的/ude1  很/d  好吃/a
土鸡/n  脚/n  香辣/n  过瘾/a
一家/n  很/d  不起眼/a  的/ude1  小店/n
里面/f  的/ude1  东西/n  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  汤面/n  和/cc  汤粉/nz
基本/a  都/d  是/vshi  羊肉/nf  或者/c  羊肚/nz  之类/rz  的/ude1
非常/d  合/v  我/rr  口味/n
羊肉/nf  面汤/n  很/d  鲜/a
面条/nf  也/d  很/d  劲道/nz  ；/w  羊肚/nz  处理/vn  得/ude3  很好/ad
比/p  好多羊汤店/nt  都/d  脆/a
这家/r  的/ude1  辣椒油/n  相当/d  不错/a
难得/a  的/ude1  在/p  北京/ns  吃饭/vi  的/ude1  地儿/n  让/v  我/rr  觉得/v  有一点/nz  辣/a
羊肉/nf  烧饼/nf  相对/d  一般/ad
不如/v  平常/a  吃/v  的/ude1  武圣了/nrj
这家/r  总体/n  很/d  满意/v  了/ule
随便/ad  吃/v  点儿/q  的/ude1  话/n
是/vshi  个/q  非常/d  好/a  的/ude1  选择/vn
以前/f  一直/d  去/vf  老店/n  里/f  吃/v   /w  再/d  去/vf  吃/v  的/ude1  时候/n  发现/v  大众/nt  点评/v  没有/v  了/ule   /w  费尽周折/vl  打电话/vi  去/vf  问/vn  才/d  知道/v  换/v  了/ule  名字/n  和/cc  地址/n   /w  太/d  开心/a  了/ule   /w  羊肉粉/nf  一贯/d  的/ude1  好吃/a   /w  这/rzv  回/v  尝/v  了/ule  荞麦/nf  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  没想到/nz  味道/n  也/d  很/d  不错/a    /w  凉拌/v  秋葵/nz  用/p  芥末酱/nz  油/n  拌/v  的/ude1   /w  很/d  爽口/a   /w  就是/v  豆干/nz  微咸/v  很/d  好吃/a  的/ude1  粉/ag  啊/y   /w  茄子/nf   /w  必/d  点/qt  啊/y   /w  从/p  慈云寺/nz  那边/rzs  搬/v  过来/vf  的/ude1    /w  便宜/a   /w  干净/a   /w  最重要/nz  的/ude1  是/vshi  好吃/a   /w  小吃/n  都/d  可以/v  试试/v  真心/d  好吃/a
汤是/nr  好喝/nz
特别/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  放/v  了/ule  辣椒/nf  的/ude1  汤/n
小吃/n  也/d  超/v  好吃/a
又/d  干净/a
还/d  会/v  再来/d
中午/t  同事/n  说/v  看着/v  还/d  不错/a  就/d  去/vf  试试/v
没想到/nz  和/cc  老家/n  做/v  的/ude1  羊肉汤/nf  味道/n  特别/d  像/v
好吃/a  哭/v  了/ule
无/v  骨/ng  黑/a  鸡爪/n  凉拌/v  的/ude1  也/d  超/v  好吃/a
芝麻/n  布丁/nf  特别/d  香糯/nz
我/rr  一般/ad  不吃/v  甜品/nf  的/ude1
今天/t  也/d  吃/v  不停/v
总之/c  就是/v  大大的/nz  赞/vg
附近/f  的/ude1  小/a  伙伴们/nz  都/d  来/vf  试试看/v
良心/n  推荐/v
店里/n  装修/vn  也/d  很/d  简单/a  清新/a
感觉/n  棒棒/nz  哒/o
路过/v  发现/v  的/ude1  羊汤粉面馆/nt
刚刚/d  开业/vi
装修/vn  利落/a  干净/a
进店/nz  并/cc  没有/v  膻味/n  很重/nz  的/ude1  羊汤/nz  味/ng
点/qt  了/ule  辣味/n  的/ude1  羊肚/nz  粉/ag
牛肝菌/n  捞/v  面/nf
土/n  鸡爪/n
秋葵/nz
芝麻/n  布丁/nf
润肺/vi  茶/n
虎皮/n  蛋/nf
羊肚/nz  处理/vn  超/v  干净/a  啊/y
q/nx  弹/v  有/vyou  嚼/v  劲/n
芝麻/n  布丁/nf  不/d  甜腻/nz
芝麻/n  味/ng  很浓/l
好/a
味道/n  正/d
公司/nis  楼下/s  我/rr  总/b  去/vf
推荐/v  之前/f  在/p  东记/nr  就/d  千辛万苦/n  找/v  过去/vf   /w  这次/r  又/d  打电话/vi  询问/v  新址/n  找/v  过来/vf   /w  我/rr  是/vshi  你家/r  的/ude1  真爱/n  粉/ag  呀/y   /w  汤头/ns  纯/a  羊肉/nf  香/a   /w  凉菜/nf  都/d  很/d  赞/vg   /w  我们/rr  2/m  次/qv  来/vf  都/d  带着/vn  小宝宝/n   /w  因为/c  没有/v  儿童/n  餐椅/n  忙/v  的/ude1  屁滚尿流/nz   /w  强烈建议/nz  赶紧/d  弄/v  个/q  餐椅/n  啊/y  会/v  得到/v  很多/m  年轻/a  爸妈/n  的/ude1  青睐/vn   /w  今天/t  的/ude1  五星/n  全/a  给/p  店里/n  的/ude1  洗碗/nz  阿姨/n   /w  看见/v  我俩/r  弄/v  孩子/n  吃不上/l  饭/n   /w  主动/ad  帮/v  我们/rr  带/v  了/ule  一会/m   /w  让/v  我们/rr  吃饭/vi   /w  好/a  感动/v   /w
就是/v  以前/f  的/ude1  朝阳路/ns  上/f  的/ude1  东/f  记/v  贵州/ns  羊肉粉/nf
换成/v  新店/ns  面/nf  了/ule
宽敞/a  了/ule  很多/m
直/d  接点/n  的/ude1  羊肉/nf  羊杂/nf  和/cc  羊肚/nz  打包/vi  回去/v  的/ude1
羊肉/nf  都是净/nr  瘦腿/nz  肉/n  很/d  鲜美/a
肚子/n  和/cc  杂碎/n  也/d  处理/v  得/ude3  没有/v  多少/ry  腥臊/a  味/ng
外加/v  贵州/ns  油/n  辣椒/nf
原汁原味/al  的/ude1  贵州/ns  味道/n
配/v  的/ude1  汤底/nr  也/d  是/vshi  一/m  绝/d
第二/m  天/qt  拿来/vf  煮/v  粉条/n
一扫而光/vl
环境/n  清新/a  干净/a
营养/n  美味/n  的/ude1  羊肉/nf  汤粉/nz  “/w  鲜/a  ”/w  起/vf  我/rr  的/ude1  食欲/n
羊肉粉/nf  最/d  讲究/v  的/ude1  是/vshi  原汤/nz  味/ng
这里/rzs  的/ude1  羊汤/nz  清/tg  而/cc  不/d  浊/ag
鲜/a  而/cc  不/d  腥/a
除去/v  米粉/nf  本身/rz  的/ude1  酸味/n
盛在碗/nr  中/f
然后/c  在/p  米粉/nf  上/f  放/v  一/m  层/qv  薄薄的/z  羊肉片/n
浇/v  上/f  鲜红/z  的/ude1  辣椒油/n
汤/n  尤为/d  鲜美/a
热气腾腾/vl
香气扑鼻/vl
以后/f  会/v  经常/d  来/vf
补充/v  一下/d  这里/rzs  的/ude1  服务/vn  也/d  特别/d  好/a
我/rr  的/ude1  宝宝/n  闹/v  觉/v  服务员/nnt  阿姨/n  每次/r  都/d  帮/v  我/rr  哄/v  一下/m
让/v  我/rr  能/v  踏实/a  的/ude1  吃完/v
真的/d  特别感谢/i  口味/n  和/cc  环境/n  都/d  很棒/a
吃/v  了/ule  鸭/ng  肠粉/nf  和/cc  板筋/n
辣/a  的/ude1  又/d  香/a  又/d  过瘾/a
老板/nnt  和/cc  他/rr  的/ude1  盆/n  友/ng  都/d  特别/d  好/a
还/d  分/qt  了/ule  炒/v  田螺/n  给/p  我/rr  吃/v
下次/t  要/v  尝尝/v  羊肉粉/nf
公司/nis  附近/f  新开/ns  的店/nt
差点/d  没/d  找到/v  页面/n  ~/nx  哈哈/o  ~/nx  回来/v  新建/v  了/ule  一个/mq  ~/nx  这么/rz  好/a  的/ude1  地方/n  竟然/d  才/d  发现/v
以后/f  午餐/n  有/vyou  解决/v  的/ude1  地方/n  啦/y  ~/nx  主打/v  云贵川/nz  小吃/n
但是/c  云贵多/nr  一些/m
四川/ns  小吃/n  基本/a  没有/v
不过/c  有些/rz  菜品/n  还是/c  属于/v  川菜/nf  系/v
比如/v  ：/w  擂/ng  茄子/nf  、/w  重庆/ns  小/a  面/nf  他们/rr  家装修/nt  很/d  小资/nrf
包括/v  音乐/n  都/d  很/d  安静/a  的/ude1  感觉/n
厨房/n  是/vshi  开放式/b
能/v  看到/v  菜品/n  制作/v  的/ude1  过程/n
这个/rz  吃/v  的/ude1  时候/n  很/d  安心/a
新的/a  店/n
桌椅/n  都/d  很/d  崭新/b  哦/e
木头/n  沙发/n  上有/v  垫子/n
不会/v  太/d  ge/nx  的/ude1  慌/a  或者/c  太/d  凉/a
主打/v  羊肉粉/nf  系列/n
不/d  爱/v  羊肉/nf  的/ude1  可以/v  像/v  我/rr  一样/uyy  选择/v  重庆/ns  小/a  面/nf  或者/c  牛肉面/nf  哒/o  #/nx  重庆/ns  小/a  面/nf  #/nx  讲/v  真/a  我/rr  没有/v  在/p  重庆/ns  吃/v  过/uguo  小/a  面/nf
作为/p  四川人/nz  ……/w  感觉/n  很/d  不好意思/a
原因/n  是/vshi  老家/n  的面比重庆/nt  的/ude1  面条/nf  种类/n  多/a  几/d  百倍/mq  好么/nz  ~/nx  不过/c  他们/rr  家/q  的/ude1  面/nf  做/v  的/ude1  真心/d  不错/a
调味/vi  很/d  纯粹/b
不会/v  为了/p  香/a  而/cc  加入/v  味精/nf  、/w  鸡精/nf  这些/rz  东西/n
使得/vi  面条/nf  有/vyou  滋味/n  的/ude1  同时/c
口腔/n  不/d  会/v  残留/vn  那些/rz  有的/rz  没/d  的/ude1  的/ude1  味道/n
这/rzv  是/vshi  我/rr  很/d  喜欢/vi  的/ude1
芽菜/nf  、/w  花生/n  、/w  小米/n  辣椒/nf  拌/v  一下/m
真心/d  香/a
而且/c  面条/nf  是/vshi  荞麦/nf  的/ude1  哟/e  #/nx  羊肉粉/nf  #/nx  同事/n  点/qt  的/ude1  辣/a  的/ude1  羊肚/nz  粉/ag
汤头/ns  非常/d  好/a  ~/nx  羊味/nr  很/d  足/a
但/c  不会/v  很/d  膻/a
像/v  极/d  了/ule  四川/ns  的/ude1  羊肉汤锅/nf  ~/nx  米粉/nf  是/vshi  很粗/d  的/ude1  那种/r
入口/n  顺滑/v  不乏/v  Q/nx  弹/v  ~/nx  我/rr  不吃/v  羊肉/nf  的/ude1  都/d  觉得/v  很/d  不错/a  #/nx  芝麻/n  布丁/nf  #/nx  非常/d  浓郁/a  的/ude1  芝麻香/nz
布丁/nf  很/d  绵软/a  哦/e  ~/nx  同事/n  都/d  想/v  打包/vi  带走/v  诶/e  ~/nx  哈哈/o  ~/nx  吃完/v  辣/a  的/ude1  面来一口/nt
很/d  美/b
他们/rr  家/q  作料/n  选择/vn  也/d  很/d  多/a
有/vyou  木姜/nr  油/n
完全/ad  赞/vg  ~/nx  新开的店/nt
中午/t  和/cc  同事/n  来/vf  拔草/vn  ～/w  环境/n  还是/c  挺/d  小资/nrf  的/ude1  昂/vg
木桌/n  木椅/n
椅垫/n  也/d  是/vshi  一对/m  儿/ng  一对/m  儿/ng  的/ude1
墙上/s  的/ude1  小/a  摆件/nz  也挺/nz  有趣/a
厨房/n  开放式/b
能/v  很/d  直观/a  的/ude1  看到/v  里面/f  的/ude1  操作/vn
黑芝麻/nz  布丁/nf  ：/w  一致/a  好评/n
妹纸/nz  们/k  都/d  不会/v  拒绝/v  的/ude1  甜点/n
黑芝麻/nz  味道/n  浓郁/a
甜度/n  也/d  刚好/d
吃完/v  咸口来/nr  一/m  份/q  真的/d  不错/a  噢/e
香辣/n  羊肚/nz  粉/ag  ：/w  粉/ag  是/vshi  粗/a  粉/ag  诶/e
我/rr  的/ude1  最爱/a
新鲜/a  米粉/nf  都/d  很/d  Q/nx  弹/v
汤头/ns  不/d  膻/a
加/v  了/ule  辣椒油/n  也/d  能/v  喝出/v  清甜/nz  啵/y
羊肚/nz  很/d  干净/a
没有/v  任何/rz  味道/n
已经/d  煮/v  到/v  很/d  嚼/v  的/ude1  程度/n  了/ule
荞麦/nf  小/a  面/nf  ：/w  同事/n  点/qt  的/ude1  健康/a  的/ude1  面食/nf
即使/c  不放/v  蒜/nf  也/d  很/d  出彩/v  昂/vg  ～/w  老板/nnt  和/cc  服务员/nnt  都/d  很/d  热情/an  哈/b
性价比/nz  胜/v  在/p  味道/n  和/cc  环境/n
值得/v  一/m  去/vf  ～/w
