跟着/v  导航/vn  很好/ad  找/v
老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
卤/n  煮/v  是/vshi  地道/a  的/ude1  北京/ns  味/ng
附近/f  最好/d  的/ude1  卤/n  煮/v  、/w  炸/v  灌肠/vn  的/ude1  店/n
麻豆腐/nf  也/d  地道/a
比/p  大多数/m  老店/n  好/a
推荐/v  好找/a  不远/d  、/w  好吃/a  不贵/a  、/w  好看/a  不错/a  、/w  好评/n  不/d  赖/v
卤/n  煮/v  正宗/b  的/ude1  唯一/b  判断/v  标准/n  就是/v  碗/n  中的/v  几/d  片/q  肥肉/n
这家/r  店/n  就/d  做到/v  了/ule
单从/nr  这/rzv  碗/n  卤/n  煮/v  来说/uls
这家/r  店/n  的/ude1  口味/n  比/p  门框/n   /w  好/a  太多/ad  了/ule  ……/w  值得/v  再来/d
老板/nnt  热情/an
环境/n  不错/a
卤/n  煮/v  味道/n  也/d  很/d  ????/w  还/d  可以/v  吧/y
肠/n  少/a  饼/n  多/a
一个/m  人/n  够吃/a  了/ule
再来/d  个/q  炸/v  灌肠/vn  新开/ns  的店/nt
味道/n  不错/a
服务/vn  很/d  不错/a
老板/nnt  很好/ad  ～/w  卤/n  煮/v  味道/n  不错/a
赞/vg
先/d  说/v  地理位置/gg
地方/n  很好/ad  找/v
会城门/ns  东路/n  往东/d  到/v  三岔路口/ns  就/d  看到/v  了/ule
再说/c  环境/n
店里/n  有/vyou  六七/m  张/q  桌子/n
很/d  干净/a  整洁/a
店家/n  是/vshi  北京/ns  人/n
很/d  客气/a
特别/d  有/vyou  亲切感/n
卤/n  煮/v  特别地道/nt
肠子/n  弄得/d  很/d  干净/a
但/c  又/d  不/d  缺/v  脏/a  腥味儿/nz
据说/v  大厨/n  是/vshi  小肠/n  陈/vg  出来/vf  的/ude1
手艺/n  果然/d  不/d  一般/ad
灌肠/vi  太/d  好吃/a  了/ule
又/d  加/v  了/ule  一/m  份/q
蒜汁/nz  里/f  的/ude1  蒜/nf  给/p  的/ude1  特别/d  足/a
现在/t  很多/m  地方/n  蒜汁/nz  里/f  都/d  捞/v  不到/v  蒜/nf
而且/c  目前/t  大蒜/n  都/d  是/vshi  天价/n
可见/c  商家/n  的/ude1  用心/ad
麻豆腐/nf
分/qt  羊油/n  和/cc  素油/n
我们/rr  点/qt  的/ude1  羊油/n
基本/a  挑/v  不/d  出毛病/vi
店面/n  干净/a
在/p  巷子/n  里面/f
好找/a
味道/n  不错/a
大份/ns  的/ude1  我/rr  没有/v  吃完/v  老板/nnt  是/vshi  北京/ns  人/n   /w  热情/an  实在/d
点/qt  的/ude1  三份/nz  大碗/n  卤/n  煮/v
一/m  份/q  芥末/nf  墩/ng
一/m  份/q  羊油/n  麻豆腐/nf
量/n  很/d  足/a
口感/n  甚佳/z
尤其/d  羊油/n  麻豆腐/nf
感觉/n  比鼓楼/ns  一拐/nz  弯/ng  强/a
不错/a
北京/ns  人/n  最爱/a
下次/t  还/d  来/vf
美味/n  挡不住/v  卤/n  煮/v   /w  豆汁/n   /w  好吃/a  又/d  好喝/nz   /w  北京/ns  人/n  开/v  的/ude1   /w  确实/ad  不错/a  小店/n  刚开/nr  不久/d
食材/n  新鲜/a  好吃/a
卤/n  煮/v  不错/a  哦/e
推荐/v
凉菜/nf  也/d  特别/d  清爽/a
在/p  小街/n  里/f  吃/v  串/q  喝啤酒/n  和/cc  三五/m  朋友/n  聊天/vi  是/vshi  件/q  多么/d  幸福/a  的/ude1  事情/n
大家/rr  都/d  来/vf  尝尝/v  吧/y  家门口/n  新开/ns  的/ude1
今天/t  带/v  儿子/n  来/vf  尝尝/v
老板/nnt  北京/ns  人/n
热情/an
聊起来/v  跟/p  老街坊/nf  是的/l
卤/n  煮/v  味/ng  不错/a
以后/f  就/d  这/rzv  了/ule
味道/n  真的/d  很棒/a
大肠/n  干净/a
炖/v  的/ude1  很烂/a
尤其/d  那个/rz  汤/n
好好/d  喝/vg
小店/n  不大/d
很/d  干净/a
服务/v  没的说/nz
赞/vg  老北京/nz  人/n  开/v  的/ude1  卤/n  煮/v  店/n
味道/n  还/d  不错/a
凉菜/nf  也/d  好吃/a  味道/n  还/d  不错/a   /w  挺/d  干净/a  的/ude1   /w  还有/v  其他/rzv  小吃/n  正宗/b  北京/ns  味/ng
太棒/nz  了/ule
超级/b  好吃/a
服务/vn  亲切/a
干净/a  整洁/a
豆汁/n  很/d  地道/a
咯吱/o  盒/ng  又/d  脆/a  又/d  酥/a
灌肠/vi  也/d  很/d  不错/a  …/w  好吃/a  的/ude1  实在/d  太多/ad  了/ule
新开/ns  的/ude1  一家/n  小店/n
地道/a  北京/ns  味儿/n
环境/n  又/d  卫生/an
相当/d  不错/a
会/v  经常/d  来/vf  吃/v
家门口/n  新开/ns  的/ude1  小店/n
纯正/a  的/ude1  老/a  北京/ns  味道/n
味儿/n  正/d  料/n  足/a
老板娘/nnd  也/d  是/vshi  个/q  地道/a  的/ude1  北京/ns  大/a  妞儿/n
还/d  挺/d  幽默/a
以后/f  会/v  常来/d  的/ude1  O/nx  (∩/w  _/nx  ∩)/w  O/nx  卤/n  煮/v  的/ude1  味道/n  很/d  地道/a  ～/w  老北京/nz  的/ude1  味儿/n   /w  很/d  喜欢/vi   /w  环境/n  干净/a   /w  服务/vn  也好/y   /w  很/d  亲切/a   /w  以后/f  会/v  常来/d   /w  谁/ry  叫/vi  这/rzv  是/vshi  老北京/nz  的/ude1  味儿/n  卤/n  煮/v  地道/a   /w  凉菜/nf  价格合理/n  还/d  好吃/a   /w  不错/a   /w  还/d  会/v  再/d  去/vf  家门口/n  新开/ns  的/ude1  卤/n  煮/v  店/n
店/n  不大/d
但/c  看着/v  干净/a  整洁/a
服务/vn  也/d  很/d  热情/an
卤/n  煮/v  味道/n  不错/a
凉菜/nf  10/m  元/q  一/m  盘/qv  任意/d  拼/v
各种/rz  北京小吃/nz
麻豆腐/nf  、/w  灌肠/vi  、/w  咯吱/o  盒/ng  、/w  炸/v  咯吱/o  ……/w  真/a  解馋/a  啊/y
以后/f  会/v  常来/d
新/a  来/vf  的/ude1  卤/n  煮/v  店/n
店/n  内/f  环境卫生/nz  整洁/a  服务态度/nz  到位/vi
口味/n  也/d  很/d  正宗/b
新开/ns  不久/d  的/ude1  卤煮火烧/nf  店/n
牌子/n  很/d  显眼/a  呦/e
晚上/t  客满都得排队/nt
卤煮火烧/nf  20/m  一大/n  份/q
现在/t  大众/nt  点评/v  和/cc  美团/nt  上面/f  都/d  有/vyou  团购/v  呦/e
价格/n  超/v  实惠/an
抢到/v  特惠价/n  才/d  9.9一/m  碗/n  哦/e
大众/nt  上面/f  还有/v  闪惠/nr  买单/vn  9.5/m  折/vi
他家/r  凉菜/nf  十元/nz  一/m  份/q  自己/rr  随便/ad  盛/v
再来/d  一/m  瓶/n  北冰洋/nsf  棒棒/nz  滴/v
小店/n  挺不错/i
凉菜/nf  和/cc  卤/n  煮/v  都/d  很/d  好吃/a
还/d  得/ude3  去/vf
就/d  好/a  这/rzv  口儿/nz
干净/a  卫生/an
这/rzv  在/p  卤/n  煮/v  店/n  中/f  不易/ad
卤/n  煮/v  口味/n  好/a
凉菜/nf  也/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  泡菜/nf
饮料/nf  啥/ry  的/ude1  还/d  挺/d  全/a  的/ude1
值得/v  再/d  去/vf  哟/e
环境/n  好/a
服务态度/nz  也/d  不错/a
地方/n  好找/a
味道/n  也/d  不错/a  店/n  不大/d
服务/vn  超/v  好/a
吃/v  的/ude1  好/a  饱饱/nz
老板娘/nnd  好漂漂/n
卤/n  煮/v  味道/n  棒棒/nz  哒/o
炸/v  咯吱/o  盒/ng  脆/a  脆/a  的/ude1
麻豆腐/nf  很/d  好吃/a
????/w  新开业/nz  第一/mq  单/b   /w  在/p  小区/n  里/f  店面/n  不/d  大/a  但是/c  味道/n  很好/ad  老/a  北京/ns  味道/n  开店/vi  的/ude1  人/n  那/rzv  叫/vi  一个局/nt  气/n
老北京/nz  风味小吃/nz
味/ng  正/d
味道/n  不错/a   /w  以后/f  有/vyou  机会/n  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1   /w  啊/y  非常/d  正宗/b
上菜/n  也/d  快/a
以后/f  就/d  吃/v  这家/r  啦/y
