吃/v  起来/vf  很/d  爽口/a  的/ude1  煎饼/nf   /w  里面/f  有/vyou  很多/m  生菜/n   /w  味道/n  还/d  真不错/i  早上/t  来牛街/ns  买/v  豆汁/n
顺便/d  溜达/v  来/vf  买/v  个/q  煎饼/nf
一直/d  觉得/v  山东/ns  煎饼/nf  比/p  普通/a  煎饼/nf  健康/a  一些/m  ～/w  这家/r  煎饼/nf  确实/ad  好吃/a
薄脆/n  特别/d  脆/a
葱花/n  香菜/nf  生菜/n  都/d  特别/d  舍得/v  放/v
味道/n  足足/d  的/ude1
肚子/n  小/a  的/ude1  女生/n  一个/mq  煎饼/nf  切开/v  就/d  够/v  俩人/n  吃/v  了/ule  ～/w  六/m  块/q  一个/m  好吃/a  不贵/a
推荐/v  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  吃/v  过/uguo  两/m  次/qv  啦/y
超/v  超级/b  好吃/a
??/w  很/d  好吃/a
煎饼/nf  都/d  这/rzv  味道/n  吧/y  ……/w  主要/b  是/vshi  方便/a
老板/nnt  比较/d  亲切/a  这/rzv  的/ude1  煎饼/nf  总是/d  路过/v  看到/v
今天/t  终于/d  吃到/v  了/ule
赞/vg  ～/w  其实/d  原来/d  也/d  不是/c  很/d  喜欢/vi  山东/ns  煎饼/nf
但是/c  这次/r  感觉/n  有/vyou  很大/d  的/ude1  改观/vn
真的/d  不/d  一样/uyy
虽然/c  饼/n  皮/n  很薄/a  但/c  很/d  香/a
里面/f  给/p  的/ude1  生菜/n  也/d  超/v  多/a
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  酱牛肉/nf  的/ude1
给/p  的/ude1  牛肉/nf  真的/d  很/d  多/a
只要/c  12/m  块钱/q
把/pba  它/rr  当做/v  早/a  中/f  两/m  顿饭/nz  一块/s  吃/v  了/ule
一个/m  女生/n  就是/v  完全/ad  可以/v  吃/v  撑/v
地点/n  就/d  在/p  教子胡同/ns
天/qt  客/ng  来/vf  斜对面/f  哦/e
到/v  牛街/ns  附近/f  来/vf  上课/vi
预习/v  了/ule  一下/m  这边/rzs  的/ude1  特色美食/nz
鉴于/p  额/n  对/p  肉/n  的/ude1  适应性/n  差/a
选择/v  了/ule  这家/r  获好评的店/nt
按图索骥/vl  摸到/v  这里/rzs
还/d  排着/v  队/n  呢/y
按说/d  煎饼果子/nf  是/vshi  早点/d  呀/y  ？/w  旁边/f  也/d  有/vyou  两/m  家/q
唯独/d  这/rzv  里人多/nrf
机器/n  转磨/nz  摊/ng  饼/n
真快/d
小/a  哥儿/nz  手脚/n  非常/d  麻利/a
抹/v  酱/n  撒/v  菜/n  一/m  分钟/qt  都/d  不到/v
口感/n  鲜活/a  得/ude3  很/d
好/a  大/a  一块/s  以为/v  吃/v  不了/v
边走边吃/n  竟然/d  全/a  干掉/v  了/ule
相信/v  以后/f  还/d  会/v  想/v  这/rzv  一口/ns  儿啊/nz
好棒/nz  煎饼/nf  超/v  好吃/a
不愧/d  是/vshi  北京台/j  推荐/v  的/ude1
买了/v  一/m  袋/ng  煎饼/nf  回来/v  孩子/n  也/d  喜欢/vi  煎饼/nf  挺好吃/a  的/ude1   /w  还用/v  机器/n  推/v  煎饼/nf   /w  生/v  了/ule  不少/mq  力气/n   /w  煎饼/nf  卷成/v  卷/q  切成/v  两/m  半/m
二/m  人/n  食/v  吃/v  着/uzhe  玩/v  挺不错/i  的/ude1  早/a  6/m  点/qt  到/v  晚/tg  7/m  点/qt  营业/vn
如果/c  人/n  多/a  也/d  会/v  加班/vn
电动/b  摊/ng  煎饼/nf
在/p  最后/f  阶段/n  就是/v  打/v  鸡蛋/nf  是/vshi  才用/nr  手工/n
刚/d  摊出/v  的/ude1  煎饼/nf  是/vshi  焦/ng  酥/a  的/ude1
可以/v  放/v  一/m  天/qt  吃/v  都/d  可以/v
就/d  变成/v  有/vyou  韧劲/n  的/ude1
可/v  也/d  加入/v  一个/mq  鸡蛋/nf  、/w  2/m  个/q  鸡蛋/nf
炸鸡/n
牛肉/nf  等/udeng
可以/v  加/v  秘/b  制/v  牛肉/nf  酱/n
起价/n  一个/m  6/m  月/qt  用/p  秘/b  制/v  牛/n  肉酱/n  的/ude1  7/m  元/q
顶级/b  的/ude1  20/m  元/q
需要/v  排队/vi
做好/v  准备/vn
摊位/n  不大/d
还/d  售卖/v  炸鸡/n  、/w  牙签/n  肉/n  （/w  肌肉/n  ）/w  、/w  炸鱼/vi  终于/d  吃到/v  了/ule  传说中/nz  的/ude1  酱牛肉/nf  煎饼/nf
味道/n  真/a  是/vshi  不错/a
好吃/a
里面/f  撒/v  了/ule  芝麻/n  特别/d  香/a
秘/b  制/v  的/ude1  牛/n  肉酱/n  味道/n  很/d  不错/a
头/n  一/m  次/qv  看到/v  这么/rz  扎实/a  的/ude1  煎饼/nf
推荐/v
跑/v  了/ule  大老远/nz   /w  就/d  为/p  这/rzv  口/n   /w  薄脆/n  吃/v  的/ude1  也/d  放心/vn  很/d  好吃/a  呀/y
看/v  了电视/nt  推荐/v  去/vf  吃/v  的/ude1
保准/v  你/rr  会/v  爱上/v  的/ude1  很/d  健康/a  美味/n
老板/nnt  人/n  很/d  友善/a
下次/t  再来/d
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1   /w  煎饼/nf  很少/ad  有/vyou  加菜/nz  的/ude1   /w  要/v  加/v  也/d  特/ag  少/a   /w  这家/r  量/n  足/a   /w  两/m  个人/n  吃/v  没问题/nz   /w  能/v  加/v  酱牛肉/nf  牛街/ns  小吃/n  就是/v  多/a  …/w  而且/c  实惠/an
这家/r  煎饼/nf  料/n  足/a
咸淡/nz  适宜/v
常常/d  排长队/nz
以致/c  我/rr  一直/d  吃/v  不到/v  …/w  这次/r  找/v  了/ule  个/q  中午饭/n  点/qt  刚/d  过/uguo  的/ude1  时间段/n  去/vf  的/ude1
唉/e  妈/n
不用/d  排队/vi
好开心/l  惹/v  ～/w  旁边/f  还有/v  个/q  新疆/ns  馆子/nrj
吃完/v  煎饼/nf  又/d  跑去/nz  撸/ng  串/q
好/a  过瘾/a  …/w
离家/vi  很/d  近/a  经常/d  去/vf  吃/v
山东/ns  大/a  煎饼/nf
中间/f  加上/v  一大把/nz  生菜/n
让/v  人/n  流连忘返/vl
薄脆/n  实在/d  是/vshi  太/d  脆/a  了/ule
不错/a
其他/rzv  一般/ad  般/uyy  啦/y  顺着/p  牛街/ns  走/v
转到/v  输入胡同/ns
再/d  转/v  教子胡同/ns  一个/mq  小/a  门脸/n
卖/v  各种/rz  大/a  煎饼/nf
山东/ns  煎饼/nf
粘/v  豆包/nf
馕/nz
面食/nf
煎饼/nf  用/p  机器/n  碾压/v  展平/nz  保证/v  相同/a  薄厚/n
一个/m  薄脆/n
特色/n  就是/v  见面/vi  放/v  了/ule  大概/d  半/m  个/q  生菜/n  芯/ng
裹起来/v
咬/vi  上/f  一口/ns  特别/d  脆/a
而且/c  里面/f  的/ude1  辣椒酱/nf  很/d  好吃/a
六/m  块/q  一个/m
没有/v  鸡蛋/nf
就是/v  特别/d  香脆/nz
好评/n  ~/nx  很/d  好吃/a  的/ude1  煎饼/nf
感觉/n  原味/nz  最/d  好吃/a
夹/v  酱牛肉/nf  可以/v  尝个/n  鲜/a
但/c  常/d  吃/v  还是/c  原味/nz
口味/n  不/d  错/v
排队/vi  人/n  多/a
时不时/d  调剂/v  一下/d  还是/c  很棒/a  的/ude1
老板/nnt  人/n  好/a   /w  夫妻/n  档/ng   /w  巨无霸/nf   /w  好吃/a  到/v  起飞/vi   /w  牛街/ns  洪记/nr   /w  山东/ns  煎饼/nf   /w  来/vf  了/ule  一定会/nz  打包/vi   /w  还/d  买了/v  炸/v  货/n   /w  好吃/a  好吃/a  好吃/a  今天/n  又/d  找到/v  了他家/nt  、/w  差点/d  找错/nz  了/ule  这次/r  记住/v  名字/n  、/w  一个/mq  煎饼/nf  两/m  个人/n  吃/v  都/d  够/v
我们/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  双仁/nr  的/ude1
花生/n  很多/m  很给力/nz
晚上/t  去/vf  吃/v  不/d  用/p  排队牛街/nt  的/ude1  一个/mq  小/a  档口/nz
很/d  喜欢/vi  吃/v  山东/ns  大/a  煎饼/nf
好吃/a   /w  是/vshi  我/rr  想/v  吃/v  的/ude1  味道/n   /w  一个/mq  煎饼/nf  俩人/n  吃/v  买/v  的/ude1  是/vshi  普通/a  的/ude1  煎饼/nf
煎饼/nf  很大/d
里面/f  加/v  了/ule  很多/m  我/rr  爱/v  的/ude1  生菜/n  哈哈/o
口感/n  咸香/nr
下次/t  试试/v  别的/rzv  味道/n  特意/d  跑到/v  牛街/ns  去/vf  吃/v  的/ude1
北京/ns  卖/v  山东/ns  煎饼/nf  的/ude1  太少/d  了/ule  ～/w  要/v  的/ude1  双/q  仁/ag  酱牛肉/nf  的/ude1
好/a  大/a  呀/y
料/n  足/a
以后/f  还要/d  来/vf  吃/v  ～/w  相当/d  好吃/a
加/v  了/ule  双仁/nr
香/a  爆/v  了/ule
不过/c
因为/c  花生仁/n  比较/d  硬/a
多少/ry  有点/d  影响/vn  整体/n  口感/n
很/d  好吃/a  啊/y
特意/d  来/vf  写/v  点评/vn
店面/n  很/d  小/a  但是/c  有/vyou  一个/mq  超/v  专业/n  的/ude1  煎饼/nf  器/ng
煎饼/nf  分量/n  很大/d
味道/n  非常/d  正宗/b
赞/vg
好吃/a  的/ude1  酱牛肉/nf
我/rr  在/p  牛街/ns  找/v  了/ule  好久/m
原来/d  就/d  在/p  一家/n  卖/v  烧鸡/n  的/ude1  旁边/f
今天/t  下班/vi  特意/d  过来/vf
听过/v  美食/n  地图/n  介绍/v  过/uguo
所以/c  过来/vf  尝尝/v
是/vshi  夫妻俩/n  开/v  的/ude1
老板/nnt  做/v  饼/n
老板娘/nnd  刷/v  酱/n
要/v  了/ule  一个/mq  牛/n  肉酱/n  的/ude1
味道/n  不错/a  哦/e
饼/n  皮/n  很/d  劲道/nz
是/vshi  山东/ns  煎饼/nf  的/ude1  味道/n
最喜欢/nz  里面/f  的/ude1  生菜/n
很/d  爽脆/nz  薄脆/n  和/cc  生菜/n  很/d  配/v
我/rr  比较/d  口重/n
还/d  得到/v  了/ule  老板娘/nnd  的/ude1  温馨/a  提示/v
咱们/rr  的/ude1  酱/n  咸/a
不用/d  多/a  刷/v
不错/a  下次/t  还/d  去/vf
超级/b  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  大/a  煎饼/nf
之前/f  好/a  长/a  一段时间/nz  每天/r  早点/d  必/d  吃/v  大/a  煎饼/nf
很/d  好吃/a
买了/v  刷/v  酱/n  的/ude1
还有/v  双/q  蛋/nf  的/ude1
美味/n
从/p  春风/n  小区/n  穿/v  过去/vf  更/d  近/a  些/q
五一/m  去/vf  北京/ns  的/ude1  时候/n  同学/n  推荐/v  的/ude1
店主/nnd  是/vshi  憨憨的/z  山东/ns  汉/tg  纸/n
一家/n  全是山东人/nt
都/d  很/d  实诚/nz
薄脆/n  是/vshi  自己/rr  炸/v  的/ude1  不用/d  担心/v  地沟油/nf
里面/f  的/ude1  生菜/n  很/d  新鲜/a
煎饼/nf  很/d  脆/a
加上/v  里面/f  酱料/n  入口/n  很香/nz
味道/n  非常/d  不错/a
另外/c  店里/n  还有/v  其他/rzv  的/ude1  可口/a  小吃/n
都/d  非常/d  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
为/p  山东/ns  人/n  在/p  北京/ns  打拼/v  赞/vg  一个/m  一个/mq  很小/a  的/ude1  门脸/n
老板/nnt  很/d  热情/an  的/ude1
第一/m  次/qv  尝试/v
各种/rz  口味/n  的/ude1  难以/d  割舍/v
干脆/d  选择/v  了/ule  配料/n  十足/z  的/ude1  霸王/n  煎饼/nf
配料/n  有/vyou  双/q  蛋/nf
酱牛肉/nf
牛/n  肉肠/nz
花生/n  粒/q
芝麻/n
薄脆/n
生菜/n  等/udeng  好多/m  好多/m
卷/q  出来/vf  超大/b  一个/m  卷/q  卷/q
粗粮/n  的/ude1  煎饼/nf  皮/n  很/d  脆/a
口感/n  很好/ad
配料/n  丰富/a
营养/n  充足/a
好吃/a  不贵/a
8/m  错/v  8/m  错/v
是/vshi  慕名/vi  旁边/f  的/ude1  牛肉饼/nf  过去时/n  看到/v  这/rzv  家/q
结果/n  买/v  完/vn  这/rzv  饼/n  后/f
旁边/f  牛肉饼/nf  午休/vi
气死我了/l
  /w  因为/c  吃/v  多上海/nt  的/ude1  山东/ns  杂粮/n  煎饼/nf   /w  看到/v  这里/rzs  的/ude1
完全/ad  不/d  一样/uyy
就/d  觉得/v  北京/ns  的/ude1  肯定/vn  比/p  上海/ns  正/d  宗/vg
…/w  和/cc  一起/s  出差/vi  的/ude1  同事/n  都/d  觉得/v  很/d  脆/a  吧/y
口感/n  很好/ad   /w  很香/nz
里面/f  的/ude1  薄饼/nf  也/d  比/p  上海/ns  香脆/nz  薄/a
总之/c  好吃/a
