团购/v  包含/v  一/m  份/q  凉面/n  和/cc  一/m  碗/n  凉/a  虾/n
挺好吃/a
推荐/v  今天/t  路过/v
闻到/v  烧烤/vn  的/ude1  味道/n  就/d  忍不住/v  过来/vf  了/ule
烤串/nz  种类/n  很多/m
还有/v  四川/ns  烧烤/vn
锡纸/n  托盘/n  乘着/p
很/d  干净/a  卫生/an
烤面包片/n  好吃/a
今天/t  有/vyou  球赛/n  可以/v  看/v
吹/v  着/uzhe  小风/n
舒服/a  极了/y
下次/t  再来/d  尝尝/v  大家/rr  推荐/v  的/ude1  冒菜/nr  小/a  面/nf  什么/ry  的/ude1
很/d  地道/a  的/ude1  川味/nz  馆子/n
服务员/nnt  的/ude1  态度/n  都/d  很好/ad  很/d  耐心/a
真的/d  很棒/a
烧烤/v  好吃/a
冒菜/nr  更/d  好吃/a
尤其/d  推荐/v  冒菜/nr  里/f  的/ude1  牛肉/nf
真的/d  比/p  成都/ns  当地/s  的/ude1  冒菜/nr  还/d  好吃/a
真的/d  要/v  尝/v  一下/m  好/a
味道/n  非常/d  棒/ng
头/n  一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
继续/v  吃/v
大排档/nf  点/qt  赞/vg  ~~/nx  推荐/v  皮皮虾/nz  、/w  小龙虾/nz  、/w  冒菜/nr  +/w  米饭/nf  ~~~~/nx  非常/d  棒/ng  的/ude1  一家/n  店/n
太/d  正宗/b  了/ule
性价比/nz  非常/d  高/a
和/cc  老板/nnt  聊过/v
肉/n  都/d  是/vshi  用/p  的/ude1  最好/d  的/ude1
不/d  挣/vi  黑心钱/n  我/rr  去/vf
连续/a  两/m  周/qt  来/vf  吃/v  皮皮虾/nz
小龙虾/nz
牛蛙/n
太/d  好吃/a  了/ule
真的/d
牛蛙/n  真/a  好吃/a
老板/nnt  人/n  也/d  好/a
下来/vf  再来/d  慕名而来/vl   /w  牛肉面/nf  和/cc  凉/a  虾/n  很/d  好吃/a   /w  烧烤/vn  也/d  很/d  有/vyou  特色/n   /w  下次/t  再来/d  不错/a
口感/n  很爽/a
非常/d  不错/a  的/ude1  店家/n
好吃/a  不贵/a   /w  豌/n  杂面/n   /w  味道/n  也/d  不错/a
酱料/n  很多/m
面条微软/nt
冒菜/nr   /w  有/vyou  很多/m  种/q
点/qt  的/ude1  鸡肉/nf  和/cc  什锦/n  的/ude1
不/d  辣/a  的/ude1
好吃/a  入味/v
菜品/n  很多/m
肉/n  也/d  不少/m
下次/t  尝尝/v  黄/a  喉/ng  和/cc  牛肉/nf  的/ude1  冒菜/nr
首次/m  尝试/v  干锅/nz  鸭头/nz  味道/n  很/d  赞/vg
辣/a  度/qv  适中/a   /w  咸度/nz  也/d  刚刚好/nz
鸭子/n  嘴/n  都/d  做/v  的/ude1  酥脆/a  的/ude1
很香/nz   /w  推荐/v  推荐/v
味道/n  不错/a
够/v  辣/a  爽/ag
下次/t  继续/v  光顾/v  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  正宗/b  冒菜/nr
老板娘/nnd  就是/v  四川人/nz  非常/d  热情/an
已经/d  成为/v  公司/nis  同事/n  的/ude1  食堂/n  首选/vn
一/m  天/qt  不吃/v  就/d  好怀念/l  啊/y
好几/m  个人/n  推荐/vn  才/d  来/vf  的/ude1
菜品/n  真的/d  很/d  惊艳/nz
麻辣/z  小龙虾/nz  和/cc  香辣/n  皮皮虾/nz  都/d  限量/n
这次/r  来/vf  晚/tg  了/ule
烧烤/vn  是/vshi  四川/ns  的/ude1
重口味/nz
麻辣/z  超爽/v
烤牛肉/nf  和/cc  烤/v  排骨/n  绝/d  赞/vg  \(/w  ≧▽≦/n  )//w
以后/f  撸/ng  串/q  就/d  这/rzv  了/ule
希望/v  老板/nnt  再送/v  凉/a  虾/n  ??/w  哥们儿/n  推荐/v
慕名而来/vl
价钱/n  合理/a
食材/n  鲜美/a
味道/n  没挑儿/v
虽然/c  来/vf  晚/tg  了/ule
但是/c  也/d  吃/v  了/ule  两/m  份/q  麻辣/z  皮皮虾/nz
忙/v  完/vn  这/rzv  几/d  天/qt  再/d  去/vf  一/m  次/qv  约/d  几/d  个/q  朋友/n
希望/v  老板/nnt  可以/v  打折/v  哈哈/o  ～/w  四川/ns  烧烤/vn  太/d  好吃/a
帮/v  老板/nnt  宣传/v  一下/m  啦/y
麻小和/nr  香辣/n  皮皮虾/nz  惊艳/nz
烤牛肉/nf  和/cc  烤/v  排骨/n  绝对/d  是/vshi  从没/d  吃/v  过/uguo  的/ude1  味道/n
这里/rzs  的/ude1  麻小/nr  真是/d  比/p  簋街/nz  好吃/a  多/a  了/ule
比较/d  意外/a
之前/f  都/d  是/vshi  来/vf  吃/v  冒菜/nr
以后/f  就/d  来/vf  这里/rzs  撸/ng  串/q  吃/v  烧烤/vn  了/ule
冷/a  吃/v  牛肉/nf
必点/nt  的/ude1
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  一定/b  要来/v  点/qt
跟/p  老板/nnt  说/v  加/v  辣/a
肯定/v  能/v  吃/v  到位/vn
白虾/nz
牛肉/nf  串/q
烤/v  五花/nz
简直/d  没有/v  谁/ry  了/ule
来/vf  了/ule  没/d  吃到/v
肯定/v  是/vshi  遗憾/a  味道/n  简直/d  了/ule   /w  超/v   /w  好/a   /w  吃/v   /w  每天/r  中午/t  同事/n  都/d  去/vf  楼下/s  吃/v   /w  要/v  早点/d  哈/b   /w  晚/tg  了排大队/nt   /w  不过/c  真的/d  很/d  好吃/a   /w  很/d  好吃/a   /w  很/d  好吃/a  看到/v  有/vyou  的/ude1  评/v  友说/nr  冒/v  菜/n  比较/d  正宗/b
我们/rr  就/d  慕名而来/vl
整体/n  来说/uls
牛肉/nf  冒菜/nr  很/d  好吃/a
酸辣粉/nf  也挺/nz  好吃/a
老板/nnt  还/d  赠送/v  了/ule  凉/a  虾/n
甜品/nf  解辣/nr
吃饭/vi  期间/f  老板/nnt  的/ude1  态度/n  和/cc  行为/n  都/d  可圈可点/nz
除了/p  跟/p  顾客/n  很熟/a  络/ng  之/uzhi  外/f
说/v  个/q  细节/n
大家/rr  品味/v  :/w  老板/nnt  赠送给/n  两/m  个/q  姑娘/n  两/m  碗/n  凉/a  虾/n
已经/d  端/v  上桌/v  了/ule
过/uguo  了/ule  一会/m
可能/v  真的/d  是/vshi  吃不完/v  害怕/v  浪费/vn
姑娘/n  们/k  也/d  是/vshi  善意/n  的/ude1  跟/p  老板/nnt  说/v  我们/rr  只要/c  一/m  碗/n  就行了/l
那/rzv  一/m  碗/n  一直/d  没动/v
你们/rr  收回/v  去/vf  吧/y
如果/c  你/rr  是/vshi  老板/nnt  你/rr  怎么办/ryv  ？/w  这个/rz  老板/nnt  是/vshi  这么/rz  处理/vn  的/ude1
老板/nnt  说/v
没事/vi
吃/v  不了/v
你/rr  放在/v  旁边/f  吧/y
一会/t  我/rr  吃/v
其实/d  只是/d  一/m  件/q  小事/n
如果/c  把/pba  已经/d  给/p  食客/nnd  端/v  上来/vf  的/ude1  菜品/n  收回/v  到/v  后/f  厨/ng
倒掉/v  也/d  是/vshi  浪费/v
再次/d  给/p  其他/rzv  客人/n  使用/vn  也/d  是/vshi  不/d  卫生/an  和/cc  不/d  合适/a
选择/v  自己/rr  吃掉/v
一方面/c  是/vshi  显得/v  接受/v  了/ule  食客/nnd  的/ude1  好意/n
也/d  避免/v  拿回/vf  后/f  厨/ng  的/ude1  尴尬/a
可以/v  说/v
老板/nnt  的/ude1  情商/n  很高/d
生意/n  会/v  越来越/d  兴隆/a
下次/t  去/vf  尝尝/v  别的/rzv  美食/n
灰常/d  喜欢/vi  这家/r  店/n
味道/n  正宗/b
吃/v  得/ude3  容易/ad  停不下来/v  ~/nx  服务/vn  人员/n  也/d  很/d  友爱/vi  呢/y  点/qt  了/ule  豌豆/n  面/nf
棒棒/nz  哒/o
忘记/v  拍照/vi
老板/nnt  人/n  好好/d
送/v  了/ule  甜品/nf
吃到/v  肚/ng  歪/a  呢/y
好吃/a  美味/n
超/v  赞/vg  的/ude1
喜欢/vi  川菜/nf  口味/n  的/ude1  一定/b  要/v  去/vf  尝试/v  一下/m
在/p  北京/ns  漂/v  了/ule  这么/rz  的/ude1  年/qt  的/ude1  我/rr  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  川味/nz  还是/c  不/d  小心/a  感动/v  哭/v  了/ule  好/a  吗/y
老板/nnt  还/d  送/v  了/ule  一/m  份/q  好像/v  叫/vi  凉水/n  虾/n  虾/n  的/ude1  甜汤/nf
特别/d  解辣/nr
ps/nx  ：/w  老板/nnt  长得/v  好像/v  欢乐/a  喜剧/n  人/n  的/ude1  佳佳/nz
说话/vi  那/rzv  感觉/n  也/d  特/ag  像/v
话说/v  佳佳/nz  和/cc  老板/nnt  还是/c  出自/v  一个/mq  厂地/n
??????/w  好吃/a  的/ude1  不行/a
下次/t  再来/d
食材/n  太棒/nz  了/ule
老板/nnt
有/vyou  分店/nis  吗/y  ？/w  我/rr  住/vi  南边/f
跑/v  好/a  远/a  噢/e
有/vyou  分店/nis  就/d  告知/v  我们/rr  老板/nnt  朋友/n  带去/v  的/ude1
果然/d  超级/b  好吃/a
麻麻/nz  的/ude1  感觉/n  超级/b  棒/ng
再/d  一/m  次/qv  光顾/v
味道/n  赞赞/nz  的/ude1
特别/d  是/vshi  具有/v  四川/ns  和/cc  东北/ns  特色/n  的/ude1  烤串/nz  必须/d  杆杆/nr  滴/v
来/vf  望京/nz  一定/b  要/v  比/p  吃/v  哟/e
小伙伴/n  们/k  吃到/v  第一口/ns  冒/v  菜/n  就/d  感动/v  的/ude1  要/v  流泪/vi
麻/n  、/w  辣/a  、/w  鲜/a  、/w  香都/ns  让/v  我/rr  恍若/v  坐在/v  成都/ns  街头/s
正宗/b
烤串/nz  就是/v  正宗/b  的/ude1  东北/ns  味道/n
肉质/n  鲜嫩/a
入味/v
吃/v  上/f  就/d  停不下来/v
可惜/v  离家/vi  远/a
老板/nnt  快来/d  南边/f  开/v  分店/nis
高学历/n  高管/nr  业余/b  创业/vn
聊/v  了/ule  聊/v  挺/d  有意思/al
用/p  的/ude1  全/a  是/vshi  良心/n  材料/n
第二/m  次/qv  去/vf  了/ule
上次/t  去/vf  好吃/a  的/ude1  忘了/v  给/p  好评/n
这次/r  点/qt  三/m  个/q  赞/vg
把/pba  下次/t  的/ude1  也/d  算上/nz
精致/a  小店/n
菜品/n  美味/n  且/c  坚持/v  原汁原味/al
相信/v  大家/rr  不用/d  去/vf  成都/ns  了/ule
我/rr  替/p  大家/rr  对比/vn  完了/vi
俺家/r  丫头/n  镇楼/ns
周六/t  下午/t  再/d  去/vf  补图/v  味道/n  超/v  赞/vg
服务态度/nz  非常/d  好/a
老板/nnt  很/d  热情/an  好/a
太好了/l
 /w  川/b  悦/ag  冒/v  菜/n
天下无双/vl  真/a  滴/v  很/d  好吃/a
分量/n  足/a  味道香/nz
对于/p  我/rr  这个/rz  冒菜/nr  爱好者/n  来说/uls  真是/d  太/d  诱惑/v  了/ule
现在/t  开业/vi  8/m  折/vi  促销/vn
而且/c  送/v  凉水/n  鱼鱼/nr
正好/z  开在/v  我/rr  每次/r  健身的工作室/nt  楼下/s
每次/r  健身/vn  完/vn  路过/v  都/d  想来/v  一/m  碗/n
太/d  罪孽/n  了/ule
感觉/n  健身课/nt  白费/v  了/ule  ????/w  迄今为止/dl  在/p  京/b  吃/v  过/uguo  最/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
食材/n  （/w  辣椒/nf   /w  花椒/n  ）/w  都/d  是/vshi  空运/v  过来/vf  的/ude1   /w  用心/ad  做/v  事儿/n  的/ude1  人儿/n  最/d  可爱/a    /w  以后/f  就是/v  常客/n  了/ule  因为/c  在/p  四川/ns  呆/v  过/uguo  很久/d
这家/r  味道/n  的确/d  正/d  宗/vg
不是/c  一般/ad  麻辣烫/nf  冒菜/nr  可比/v
微/ag  辣/a  的/ude1  辣/a  度/qv  北方人/nz  也/d  完全/ad  能/v  接受/vn
菜品/n  有/vyou  牛肉/nf
鸡肉/nf
午餐肉/nf  等/udeng  麻辣烫/nf  店面/n  吃/v  不到/v  的/ude1  食材/n  不/d  糊弄/v
份量/n  足/a
推荐/v  牛肉/nf
好/a  咬/vi  不/d  塞牙/v
据说/v  夏天/ns  还/d  能/v  广场/n  露天/n  撸/ng  串/q
以后/f  想/v  吃火锅/nz  了/ule
会/v  自己/rr  偷偷/d  过来/vf  解馋/a  很/d  好吃/a
菜/n  量/n  很/d  足/a
菜/n  的/ude1  样式/n  也/d  很/d  多/a
服务/vn  也/d  特别/d  好/a
环境/n  很/d  干净/a
真心/d  好吃/a
下次/t  还/d  来/vf
超/v  正点/d  的/ude1  川味/nz
是/vshi  小时候/n  的/ude1  味道/n
店铺/n  环境/n  不错/a
就/d  在/p  电梯/n  下来/vf  很好/ad  找/v
价格/n  实惠/an
老板/nnt  是/vshi  热情/an  的/ude1  四川人/nz
有种/a  回到/v  家乡/n  的/ude1  错觉/n
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
好吃/a
就是/v  地方/n  不好/a  找/v  啊/y
在/p  这边/rzs  地下/s
爽死/a  了/ule  味道/n  棒棒/nz  哒/o  ……/w  环境/n  也/d  不错/a  哦/e
会/v  继续/v  光临/v  中午/t  吃/v  了/ule  一/m  顿/qv  晚上/t  又/d  来/vf  了/ule
味道/n  让/v  人/n  想念/v  哈哈哈/o  味道/n  很/d  不错/a
辣味/n  很/d  十足/z
老板/nnt  人/n  特别/d  好/a   /w  长/a  的/ude1  很好/ad  看/v  四川/ns  味/ng
有点/d  辣/a
我/rr  觉得/v  ??/w  适合/v  我/rr  还行/v
点评/v  有/vyou  凉粉/nf  送/v
zzzzzzzzzzzzz/nx  挺不错/i  的/ude1
可以/v  一/m  试/v
挺/d  辣/a  的/ude1
适合/v  重口味/nz  的/ude1  妹妹/n  很/d  好吃/a
刚/d  开业/vi
报价/vn
很/d  划算/a
很/d  好吃/a   /w  味道/n  条/q  特别/d  ??/w  就/d  在/p  soho/nx  对面/f  很好/ad  找/v   /w  新开业/nz  特价/n  约/d  同事/n  一起/s  来/vf  吃/v  的/ude1  味道/n  棒/ng
品相/nz  棒/ng
现在/t  五/m  折/vi  优惠/vn  哎/e
感觉/n  不错/a
味道/n  很好/ad
而且/c  还有/v  五/m  折/vi  优惠/vn
看着/v  非常/d  不错/a  啊/y  ～/w  性价比/nz  非常/d  高/a  ～/w  单点/n  和/cc  套餐/n  都/d  合适/a  色香味/nz  俱全/vi
特别/d  推荐/v  牛肉/nf  冒菜/nr
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1  了/ule  牛肉/nf  冒菜/nr  好/a  实惠/an  呀/y
够香/v  够/v  辣/a
强烈推荐/i
凉/a  虾/n  清清爽爽/z  赛过/nz  所有/b  饮料/nf
很/d  正宗/b
不错/a  的/ude1
非常/d  不错/a
我/rr  很/d  喜欢/vi  喜欢/vi  素冒菜/nr
棒极了/n
老板娘/nnd  很/d  靓/n  麻辣/z  爽口/a
价格公道/n
环境/n  不错/a  适合/v  团队/n  小聚/nz
套餐/n  挺/d  多/a
好评/n  还/d  送/v  甜点/n
强力/n  推荐/v  ??????/w  非常/d  满意/v
很/d  地道/a
喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  辣/a
??/w  特别/d  好吃/a
服务/vn  超级/b  好/a
送/v  超级/b  好吃/a  的/ude1  川/b  悦/ag  凉/a  虾/n  菜/n  味道/n  超级/b  不错/a  呢/y
很/d  喜欢/vi
老板/nnt  服务/vn  热情/an
店里/n  温馨/a  舒服/a  我/rr  不太能/n  吃/v  辣/a
不过/c  媳妇/n  很/d  喜欢/vi
味道/n  确实/ad  挺好/nz
主要/b  是/vshi  干净/a  、/w  卫生/an
遗憾/a  的/ude1  是/vshi  没有/v  见到/v  老板娘/nnd
第一/m  次/qv  来/vf  不/d  知道/v  点/qt  什么/ry
老板/nnt  推荐/v  的/ude1  很/d  到位/vi
都/d  很/d  满意/v
下次/t  还/d  来/vf
毕竟/d  老板娘/nnd  那么美/nz
非常/d  好吃/a  ~/nx  五星/n  好评/n  ~~~/nx  还/d  会/v  再来/d
东西/n  口味/n  正宗/b
老板/nnt  很/d  热情/an
棒棒/nz  哒/o  麻辣/z  牛肉/nf  很/d  好吃/a
口感/n  很/d  嫩/a
甜品/nf  凉/a  虾/n  也/d  很/d  正宗/b
老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
味道/n  不错/a
环境/n  挺好/nz
挺/d  干净/a
..../w  好吃/a   /w  刚/d  开张/vi  的/ude1  小店/n   /w  挺/d  正宗/b  的/ude1   /w  点/qt  了/ule  凉/a  虾/n  和/cc  冒菜/nr  口味/n  正宗/b
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
好开心/l  能/v  吃到/v  这么/rz  美味/n  的/ude1  冒菜/nr
环境/n  、/w  服务/vn  都/d  很/d  到位/vi
会/v  经常/d  来/vf  的/ude1
冒菜/nr  口味/n  特别/d  正/d
让/v  我/rr  想起/v  了/ule  去/vf  成都/ns  的/ude1  日子/n
老板/nnt  也/d  也/d  很好/ad
给/p  个/q  赞/vg
下次/t  去/vf  附近/f  还/d  会/v  去/vf  吃/v  太/d  好吃/a  了/ule
必须/d  点/qt  赞/vg
麻辣/z  牛肉/nf  冒菜/nr
强烈推荐/i
口水/n  流出/v  来/vf  了/ule
作为/p  一个/mq  资深/b  的/ude1  吃货/nz
可以/v  负责/v  的/ude1  说/v
这/rzv  是/vshi  在/p  北京/ns  吃到/v  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
店里/n  推荐/v  的/ude1  凉/a  虾/n  也/d  是/vshi  北京/ns  其他/rzv  地方/n  吃/v  不到/v  的/ude1
作为/p  四川人/nz
以后/f  不用/d  回/v  四川/ns  也/d  能/v  喝到/v  了/ule
漂亮/a  的/ude1  老板娘/nnd  说/v  天/qt  热/a  了/ule  还/d  会/v  上/f  冰沙/nr  配/v  着/uzhe  喝/vg
真是/d  太棒/nz  了/ule
以后/f  肯定/v  要/v  常来/d  了/ule
吃完/v  太/d  兴奋/a
竟然/d  忘记/v  拍照/vi  了/ule
下次/t  来/vf  补上/v
老板/nnt  记得/v  把/pba  我/rr  列入/v  vip/nx
打折/v  哦/e  ～/w  老板娘/nnd  很/d  热情/an
刚刚/d  试营业/v
送/v  了/ule  我们/rr  好多/mq  东西/n
冒菜/nr  味道/n  很/d  带劲/a
辣/a  劲/n  十足/z
推荐/v  大家/rr  可以/v  来/vf  登门/vi  品尝/vn  真的/d  太/d  太太/n  好吃/a  了/ule
从来/d  在/p  大众/nt  点评/v  是/vshi  潜水/vn  不/d  评论/n
这/rzv  回/v  不/d  好评/n  都/d  对不起/v  自己/rr  爽歪歪/nz  的/ude1  嘴/n
强烈推荐/i
北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
决定/vn  长期/d  扎根/v  了/ule
老板/nnt  来/vf  张/q  vip/nx  卡/n  呗/y  ~~~/nx  菜品/n  口味/n  非常/d  好/a
环境/n  也/d  很好/ad
服务/v  顶呱呱/z
冒菜/nr  实在太/n  好吃/a  了/ule
太/d  正/d  了/ule  这/rzv  味道/n
光顾/v  着/uzhe  吃/v  没有/v  拍照/vi
下次/t  去/vf  补上/v
强烈推荐/i
吃/v  的/ude1  爽死/a  了/ule  ……/w  价格/n  也/d  很/d  合适/a
挺好吃/a  的/ude1
挺/d  正宗/b  的/ude1
喜欢/vi  辣/a  的/ude1  人/n  可以/v  多/a  去/vf
吃/v  不/d  腻/v
重要/a  的/ude1  是/vshi  用料/n  用心/ad  挑选/v
绝对/d  不是/c  为了/p  挣钱/vi  才开的饭店/nt
是因为/c  老板/nnt  的/ude1  爱好/n  和/cc  为了/p  家庭/n  的/ude1  拼搏精神/nz  望京/nz  邂逅/v  这家/r  小馆/nt
环境/n  不错/a
味道/n  正宗/b
又/d  麻又/nr  辣/a  的/ude1  川味/nz  冒菜/nr  好吃/a  到/v  不行/a
吃完/v  冒菜/nr  来/vf  碗/n  “/w  凉/a  虾/n  ”/w  美美/d  哒/o
正宗/b  四川/ns  冒菜/nr
口味/n  纯正/a
环境/n  好/a
价格/n  还/d  不贵/a
真心/d  推荐/v
下次/t  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
强烈推荐/i  去/vf  吃/v
味道/n  非常/d  好/a
正宗/b  的/ude1  川味/nz
非常/d  值得/v  去/vf  尝一尝/v  哦/e
新店/ns  还有/v  打折/vn  很/d  合算/a  哈哈/o  作为/p  四川人/nz
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  如此/rzv  正宗/b  到/v  冒菜/nr  实在/d  有点/d  喜出望外/vl
朋友/n  推荐/v  的/ude1  新店/ns
好评/n  如潮/n  ；/w  刚开始心/nt  里面/f  挺/d  怀疑/v  的/ude1
觉得/v  北方人/nz  的/ude1  口味/n  觉得/v  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  估计/v  只能/v  呵呵/e
结果/n  真的/d  很/d  正宗/b
很/d  巴适/nz
听/v  老板/nnt  说/v  是/vshi  四川/ns  原汁原味/al  引进/v  配方/n
继续/v  保持/vn
还/d  会/v  再来/d
这家/r  川/b  悦/ag  冒/v  菜/n  好吃/a  到/v  不行/a  了/ule
太/d  地道/a  了/ule
纯正/a  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr
在/p  北京/ns  就/d  没吃过/l  这么/rz  正中/f  的/ude1
吃饭/vi  的/ude1  人/n  好多/m
结账/vi  的/ude1  时候/n  还/d  打包/vi  了/ule  一/m  份/q
还有/v  赠送/vn  的/ude1  小吃/n  也/d  很/d  特别/d
非常/d  可口/a
必须/d  再来/d
昨天/t  去/vf  望京的物美超市/nt  偶然/a  发现/v  的/ude1  这家/r  店/n
冒菜/nr  超级/b  好吃/a
和/cc  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy
色香味/nz  俱全/vi
物美价廉/vl
新开业/nz  的/ude1
还给/v  打折/vn
这/rzv  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  冒菜/nr  中/f  口味/n  最/d  纯正/a  的/ude1
他家/r  的/ude1  牛肉面/nf  也/d  特/ag  棒/ng
店内/nt  很/d  整洁/a
还/d  会/v  再来/d
太/d  好吃/a  了/ule
地道/a  的/ude1  川味/nz
吃/v  了/ule  好多家/nt
终于/d  找到/v  了/ule  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
以后/f  不用/d  到处/d  找/v  了/ule  哈/b  ??/w  第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
正宗/b  的/ude1  四川/ns  辣/a
好吃/a  到/v  停不下来/v
还有/v  牛肉面/nf
味道香/nz  辣/a
牛肉/nf  炖/v  的/ude1  很烂/a
适合/v  我/rr  这种/r  不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n
加上/v  四川/ns  特有/b  唯/d  怡/vg  豆奶/n
想/v  吃/v  川味/nz  就/d  得/ude3  川/b  悦/ag  冒菜/nr
很好/ad  找/v   /w  味道/n  不错/a   /w  很/d  喜欢/vi  这个/rz  味道/n   /w  可以/v  常来/d  哈/b  味道/n  很/d  正宗/b
辣/a  的/ude1  眼泪/n  直流/b  还/d  想/v  吃/v  最后/f  一/m  口/n
老板/nnt  相当/d  热情/an
吃完饭/l  去/vf  旁边/f  的/ude1  超市/nis  逛逛/v  很/d  方便/a  凉/a  虾/n  清爽可/nrj  口/n
微/ag  甜/a
冒菜/nr  麻辣/z  够味/nz
辣/a  的/ude1  爽快/a
味道/n  正宗/b
麻辣/z  鲜香/nz
就/d  一个/mq  字/n
爽/ag
偶然/a  发现/v  新开/ns  的/ude1  一家/n  四川/ns  冒/v  菜店/nis
试营业/v  期间/f  八折/nz  优惠/vn
果断/a  试/v  了/ule  一下/m
味道/n  太/d  赞/vg
吃/v  了/ule  个/q  干干净净/z
下次/t  还要/d  来/vf
老板/nnt  特别/d  热情/an
还/d  赠送/v  了/ule  好喝/nz  的/ude1  甜汤/nf  川/b  悦/ag  冒/v  菜/n  味道/n  非常/d
老板/nnt  人/n  可好了/l  ??/w  很好/ad
推荐/v  去/vf  尝尝/v  地道/a  的/ude1  四川/ns  风味/n  周末/t  去/vf  出差/vi
偶遇/v  这/rzv  家/q
味道/n  很/d  正宗/b
关键/n  价格/n  很/d  公道/a
下次/t  还/d  来/vf
挺好/nz
肉/n  够多/nz   /w  吃/v  着/uzhe  爽/ag   /w
离家/vi  也/d  近/a
以后/f  就/d  这里/rzs  腐败/an  了/ule
