超级/b  好吃/a
正宗/b  的/ude1  津市/n  牛肉/nf  米粉/nf
特/ag  好吃/a  特/ag  好吃/a  特/ag  好吃/a
每次/r  来到/v  草房/ns  都/d  想/v  来/vf  吃/v  一/m  吃/v  麻辣/z  牛肉/nf  米粉/nf
搭配/v  一个/mq  卤蛋/nf  就/d  更好/d  了/ule
要是/c  肚子/n  特别/d  饿/v  还/d  可以/v  免费/vd  续/v  米粉/nf
不过/c  最重要/nz  的/ude1  还是/c  这里/rzs  的/ude1  汤底/nr  特别/d  香/a
感觉/n  熬/v  了/ule  很久/d
然后/c  麻辣/z  牛肉/nf  也/d  很/d  入味/v
米粉/nf  也/d  是/vshi  结实/a  的/ude1  口感/n
上面/f  撒/v  上/f  一/m  把/pba  葱/nf  和/cc  蒜末/n
让/v  人/n  胃口/n  大/a  开/v
店里/n  阿姨/n  也/d  特别/d  热情/an
有空/vi  的/ude1  时候/n  还/d  会/v  和/cc  你/rr  唠唠/nz  家常/n
第/m  四/m  次/qv  来/vf  吃/v
第/m  三/m  次/qv  吃到/v
第一/m  次/qv  来/vf  的/ude1  时候/n  赶上/v  常乐屋/ns  搬家/vi
没/d  吃到/v
当时/t  超级/b  失望/a
后来/t  吃/v  的/ude1  时候/n  阿姨/n  为了/p  表示/v  上次/t  没/d  吃到/v  的/ude1  遗憾/a  送/v  了/ule  小菜/n
超级/b  好吃/a
这次/r  一个人/nt  吃/v  了/ule  两/m  碗/n
真是/d  太/d  好吃/a  了/ule
所以/c  根本/a  听/v  不/d  下来/vf  的/ude1  节奏/n
非常/d  实惠/an
两/m  碗/n  粉/ag  还/d  买了/v  一/m  瓶/n  牛/n  肉酱/n  才/d  44/m  块/q
真是/d  一家/n  吃/v  过/uguo  就/d  忍不住/v  要/v  给/p  好评/n  的/ude1  店/n
关注/v  了/ule  很久/d
终于/d  来/vf  尝/v  了/ule
味道/n  挺好/nz  的/ude1
连/ulian  一直/d  不/d  爱吃/v  米粉/nf  的/ude1  男人/n  都/d  觉得/v  挺好吃/a  的/ude1  ～/w  环境/n  很好/ad  ～/w  暖暖的/z  那种/r  ～/w  阿姨/n  很/d  热情/an  ～/w  来/vf  吃/v  的/ude1  都/d  是/vshi  熟客/n  ～/w  跟/p  谁/ry  都能聊/nr  ～/w  味道/n  真不错/i   /w  家庭餐馆/nt   /w  味道/n  很棒/a   /w  还/d  回来/v  滴/v  好吃/a
不贵/a
便宜/a  点/qt  实惠/an
不错/a
??/w  味道/n  还/d  不错/a
快递/v  送/v  的/ude1  也/d  很快/d
赞/vg  一个/m  小区/n  里/f  的/ude1  小店/n
环境/n  干净/a  清爽/a
口味/n  很/d  好吃/a
连续/a  吃/v  了/ule  两/m  天/qt  ~~/nx  剁/v  辣椒/nf  特/ag  辣/a
牛肉/nf  也/d  不错/a
就是/v  人/n  多/a  要/v  排队/vi
会/v  再来/d  的/ude1  为了/p  吃/v  碗/n  正宗/b  的/ude1  津市/n  牛肉/nf  粉/ag  跑/v  这么/rz  远/a  的路/ns  我/rr  也挺/nz  服/v  我/rr  自己/rr  的/ude1  了/ule
果然/d  没让/v  我/rr  失望/a
扁/a  粉/ag  好吃/a
但/c  不是/c  啥时候/r  都/d  有/vyou  哦/e  很/d  好吃/a
经常/d  去/vf  店里/n  吃/v
阿姨/n  人/n  很好/ad
吃到/v  饱/a  第一/m  次/qv  吃/v  湖南/ns  米粉/nf
很/d  喜歡/vi
點/qt  了/ule  榨菜/n  肉/n  絲/n  圓/n  粉/ag
湯/n  裡/f  有/vyou  濃/n  郁/ag  的/ude1  肉/n  味/ng
吃/v  了/ule  不/d  膩/n  很/d  滿/n  足/a
雞/n  翅/ng  味道/n  也/d  很好/ad
微/ag  辣/a  很/d  過/uguo  癮/nz
環/n  境/ng  乾/nz  淨/n
阿姨/n  服/v  務/n  也/d  很好/ad
可/v  愛的店/nt
大/a  推/v  小/a  而/cc  美的/nz  米粉店/n
每次/r  过去/vn
感觉/n  像/v  回到/v  湖南/ns  一样/uyy
用料/n  很好/ad
干净/a
全五分/nr
因为/c  在/p  小区/n  里/f
价格便宜/n
味道/n  还是/c  一样/uyy  正/d
免费/vd  加/v  粉/ag
只有/c  老板/nnt  一个/mq  人/n  在/p  打理/nz
希望/v  能/v  长久/a  经营/vn  下去/vf
越来越/d  多/a  人/n  喜爱/v  吃/v  湖南/ns  米粉/nf  的/ude1  能来/v  他们/rr  家店/ns
他们/rr  家/q  四惠/nz  还有/v  分店/nis
老板/nnt  是/vshi  一个/mq  阿姨/n
说是/v  他/rr  儿子/n  给/p  她/rr  开/v  的/ude1  小店/n
店/n  内/f  特别/d  的/ude1  干净/a  整齐/a
座位/n  不/d  多/a  但是/c  味道/n  很/d  像/v  家里/s  做/v  的/ude1
因为/c  是/vshi  下午/t  去/vf  吃/v  的/ude1
阿姨/n  说/v  中午/t  人/n  还/d  比较/d  多/a
推荐/v  麻辣/z  牛肉/nf  米粉/nf
下次/t  去/vf  附近/f  还/d  会/v  去/vf  下/f  午时/t  间/f  去/vf  撮/q  了/ule  碗/n  粉/ag
嘴馋/nz  的/ude1  时候/n  到处/d  寻觅/v  家乡/n  的/ude1  米粉/nf
最近/t  找到/v  了/ule  这/rzv  家/q
虽然/c  位置/n  在/p  小区/n  里/f
但是/c  温馨/a  的/ude1  环境/n
和蔼/a  的/ude1  阿姨/n
正宗/b  的/ude1  米粉/nf
都让我/nr  有/vyou  种/q  回家/vi  的/ude1  感觉/n
所谓/v  食物/nf  的/ude1  感动/vn  就/d  在于/v  此/rzs  吧/y  ？/w  走/v  的/ude1  时候/n
阿姨/n  还给/v  我/rr  一个/mq  大大的/nz  橙子/n
真的/d  非常感谢/nz
我/rr  一直/d  觉得/v  湖南/ns  米粉/nf  很/d  正/d  啊/y
怎么会/nz  没有/v  桂林米粉/nf  那么/c  多店/ns  ？/w  （/w  其实/d  我/rr  也/d  很/d  喜欢/vi  酸酸/nz  臭臭/nz  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag
怪/a  趣味/n  ）/w  总之/c  想/v  吃/v  一/m  碗/n  正宗/b  又/d  美味/n  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf  去/vf  常乐屋/ns  就/d  没错/vi
麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag  够味/nz
榨菜/n  肉丝/n  粉/ag  鲜美/a
连/ulian  小碟/nz  都/d  惊喜/a  连连/d
花生米/n  焦香咸/nr  脆/a  、/w  鸡翅/n  又是/c  香/a  辣味/n  的/ude1  我/rr  很/d  爱/v
鸡翅/n  的/ude1  做法/n  就是/v  湖南/ns  吃/v  凉菜/nf  的/ude1  做法/n  （/w  湖南/ns  的/ude1  凉菜/nf  不是/c  拍黄瓜/nf  萝卜丝/nz  之类/rz  的/ude1
一般/ad  都/d  是/vshi  荤/ag  啊/y
什么/ry  麻辣/z  肉/n  、/w  牙签/n  牛肉/nf  、/w  嗦/x  螺/ng  、/w  鸭脖子/nf  等/udeng  等/udeng  ）/w  我/rr  和/cc  某君/nz  吃完/v  并不/d  过瘾/a
又/d  加/v  了/ule  粉/ag  才/d  吃/v  爽/ag
可惜/v  去/vf  晚/tg  了/ule  没有/v  扁/a  粉/ag  了/ule
不然/c  肯定/v  要/v  一圆一/nrj  扁/a
吃完/v  后/f  阿姨/n  问/v  我们/rr  吃/v  得/ude3  好/a  吗/y
还/d  说/v  她/rr  一个/mq  人/n  在/p  忙/v  有/vyou  什么/ry  招呼/v  不到/v  的/ude1  请/v  见谅/vi
其实/d  阿姨/n  真的/d  是/vshi  女超人/nz
一个/m  人/n  打理/nz  一个店/ns  多/a  辛苦/a
店/n  虽/c  小/a
却/d  很/d  温馨/a
味道/n  也/d  赞/vg
跟/p  我/rr  理想/n  中的/v  家庭/n  小店/n  一模一样/al  的/ude1
想念/v  湖南/ns  米粉/nf  的/ude1  时候/n
开车/vi  十分/d  钟/n  就/d  过来/vf  了/ule
欢喜/v
牛肉/nf  粉/ag  超级/b  好吃/a   /w  阿姨/n  也/d  很好/ad
还/d  可以/v  加/v  粉/ag  像素/gi  难得/a  干净/a  的/ude1  一个/mq  小馆子/nrj
落座/vi  后/f  满满/z  是/vshi  温暖/an  舒适/a  ～/w  米粉/nf  的/ude1  口味/n  跟/p  小菜/n  部分/n  都/d  很好/ad  ～/w  真的/d  很/d  满意/v  在/p  北区/n  一号楼/nz
对于/p  住在/v  南区/ns  的/ude1  我/rr  来说/uls  略/d  远/a
但/c  味道/n  真的/d  很好/ad
阿姨/n  很/d  热情/an
态度/n  特别/d  好/a
牛/n  肉酱/n  也/d  好吃/a
环境/n  很好/ad
有/vyou  个性/n  的/ude1  装修/vn
终于/d  吃到/v  正宗/b  的常德/ns  津市/n  牛肉/nf  粉/ag  啦/y
第一口/ns  下去/vf  竟然/d  想/v  哭/v
就是/v  家乡/n  的/ude1  味道/n
环境/n  好/a  又/d  干净/a
阿姨/n  特/ag  热情/an
可惜/v  今天/t  第一/m  次/qv  去/vf  是/vshi  年前/t  营业/vn  的/ude1  最后/f  一/m  天/qt
不过/c  我/rr  再也/d  不用/d  担心/v  在/p  帝都/n  吃/v  不到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  了/ule  家住/v  像素/gi  爱吃/v  米粉/nf  的/ude1  人/n  就是/v  有/vyou  口福/n
朝阳区/ns  做/v  后/f  一站的北京/nt  像/v  素有/v  京城/n  最/d  好吃/a  的/ude1  米粉店/n  -/nx  常乐屋/ns
家猫/nz  就/d  好/a  米粉/nf  这/rzv  一/m  口/n
店/n  阿姨/n  人/n  非常/d  好/a
热情/an
煮/v  粉/ag  的/ude1  手艺/n  甚是/d  纯熟/a
今天点/nt  的/ude1  榨菜/n  肉丝/n  圆/vg  米粉/nf
因为/c  太/d  爱吃/v  这家/r  的/ude1  粉/ag  了/ule
所以/c  多次/d  询问/v  米粉/nf  制作/v  工艺/n
但是/c  阿姨/n  对/p  关于/p  米粉/nf  的/ude1  制作/vn  工艺/n  严格/ad  保密/vn  不/d  外传/vi
次次/q  吃/v  次次/q  觉得/v  唇齿/nz  留香/nz
汤汁/n  鲜香/nz
油滴/nz  的/ude1  量/n  也/d  适中/a
配上/v  香葱/nz  和/cc  些许/mq  辣椒/nf  让/v  人/n  胃口/n  大/a  开/v
京城/n  最/d  好吃/a  米粉/nf  就是/v  名不虚传/vl
身为/v  像素/gi  人/n  真是/d  骄傲/an
去/vf  那边/rzs  办事/vn
出门/vi  小/a  饿/v
特/ag  搜索/v  了/ule  一下/m  附近/f  的/ude1  美食/n
找到/v  这家/r
位置/n  在/p  像素/gi  东区/ns  1/m  号楼/q  一/m  层/qv
不/d  熟悉/v  的/ude1  人/n  多/a  问路/vi  才行/nt
招牌/n  麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag  味道/n  很/d  赞/vg
材料/n  都/d  是从/v  湖南/ns  运/v  过来/vf
阿姨/n  是/vshi  常德人/nt
很/d  热情/an
米粉/nf  不够/a  量/n  可以/v  免费/vd  续/v
卤蛋/nf  很/d  入味/v
最后/f  还/d  打包/vi  了/ule  牛肉/nf  酱/n  、/w  鸡翅/n  和/cc  卤蛋/nf
北京/ns  最/d  正/d  的/ude1  常德/ns  牛肉/nf  米粉/nf
下/f  粉/ag  的/ude1  奶奶/n  也/d  很/d  亲切/a
有/vyou  次/qv  圆/vg  粉/ag  不够/a  给/p  我/rr  下/f  了/ule  碗/n  圆/v  扁/a  混合/vn  的/ude1  米粉/nf
哈哈/o
就是/v  太难/d  去/vf  一/m  次/qv  了/ule
每次/r  进出/v  小区/n  还要/d  等/udeng  着/uzhe  人/n  帮/v  我/rr  刷卡/vi  只/d  吃/v  过/uguo  他家/r  红烧牛肉/ns  米粉/nf
米粉/nf  很/d  有/vyou  口感/n
汤有香/nrj  气/n  牛肉/nf  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
味道/n  超一流/b
感觉/n  是/vshi  红烧/b  牛肉面/nf  的/ude1  面/nf  换成/v  了/ule  米粉/nf
嘿嘿/o
开/v  个/q  玩笑/n
不过/c  真的/d  很/d  好吃/a
温暖/an  的/ude1  小馆子/nrj
就是/v  位置/n  相对/d  在/p  像素/gi  有点/d  偏/d
但/c  尽管/c  这样/rzv
去/vf  晚/tg  了/ule  可能/v  还是/c  会/v  没得/nz  吃/v
没吃过/l  正宗/b  的/ude1  湖南/ns  米粉/nf
无从/d  比较/d
但是/c  确实/ad  比/p  伏牛/ns  堂/ng  好吃/a  太多/ad
老板/nnt  阿姨/n  人/n  很好/ad   /w  带着/vn  孩子/n  去/vf  的/ude1   /w  免费/vd  单独/d  给/p  孩子/n  煮/v  了/ule  一小/d  碗/n  清汤/nf  的/ude1   /w  味道/n  很/d  不错/a   /w  肉/n  很大/d  一/m  片/q  有/vyou  好几/m  片/q   /w  粉/ag  也/d  很/d  足/a  根本/a  吃/v  不了/v   /w  下次/t  尝试/v  一/m  次/qv  宽/a  粉/ag  确实/ad  不错/a
就/d  在/p  家门口/n
 /w  常客/n  了/ule     /w  老板/nnt  一家/n  很/d  客气/a  自从/p  在/p  点评/v  上/f  看到/v  这/rzv  家/q
已经/d  来/vf  吃/v  四五/m  回/v  了/ule
虽说/c  住在/v  像素/gi
但是/c  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v  还是/c  在/p  小区/n  里/f  找/v  了/ule  半天/m
后来/t  和/cc  店里/n  阿姨/n  熟/a  了/ule
我/rr  还/d  开玩笑/vi  说/v
要是/c  店/n  开在/v  地铁/n  附近/f
那/rzv  生意/n  应该/v  更好/d
说/v  回味道/nr
很多/m  人/n  都/d  说/v  比/p  伏牛/ns  堂/ng  好吃/a
开始/v  我/rr  是/vshi  不/d  相信/v  的/ude1
吃/v  过后/v  发现/vn  真是/d  这样/rzv
平时/t  喜欢/vi  叫/vi  一/m  份/q  秘/b  制/v  麻辣粉/nz
再配/v  上/f  一/m  盘/qv  豆干/nz  或是/c  麻辣/z  肉/n
因为/c  只/d  吃/v  瘦肉/n
最爱/a  盖在粉/nr  上/f  的/ude1  那几片/nr  牛肉/nf
腌制/v  后/f  的/ude1  味道/n  超级/b  棒/ng
除此之外/al
店里/n  的/ude1  装修/vn  也/d  是/vshi  花/n  了/ule  一番/mq  工夫/n  的/ude1
看起来/v  精致/a  又/d  温馨/a
掌厨/v  的/ude1  阿姨/n
人/n  非常/d  和善/a
有/vyou  一/m  次/qv  吃完/v  要/v  走/v
和/cc  阿姨/n  打/v  了/ule  声/qv  招呼/v
她/rr  那/rzv  句/q  “/w  慢点/d  丫头/n  ”/w
莫名/b  感动/v  到/v  我/rr  总之/c
去/vf  的/ude1  次数/n  越多/ad
越/d  觉得/v  这/rzv  是/vshi  一家/n  人情味/n  十足/z  的/ude1  店/n
最后/f  附上/v  照片/n
原谅/v  我/rr  懒得/v  修图/nz  这家/r  店/n  就是/v  家常/n  店/n
一家人/n  开/v  的/ude1
喜欢/vi  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  宽/a  米粉/nf
总/b  来/vf  吃/v
如果/c  去/vf  晚/tg  了/ule
经常/d  没有/v  宽/a  的/ude1  了/ule
只有/c  圆/v  的/ude1
说实话/vl
宽/a  的/ude1  比/p  圆/v  的/ude1  好吃/a
更/d  入味/v
只有/c  懂/v  的/ude1  这样/rzv  吃/v  的/ude1  人才/n  会点/n  宽/a  粉/ag  吃/v
他们/rr  家/q  在/p  同/p  一个/mq  楼里/nz  搬/v  了/ule  一次家/nt
换到/v  了/ule  隔壁/s  的/ude1  隔壁/s
不/d  知道/v  为什么/ryv
不过/c  格局/n  还是/c  一样/uyy  的/ude1
去/vf  他家/nt  吃/v  的/ude1  人/n  不少/m
所以/c  每次/r  去/vf  晚/tg  了/ule
我/rr  爱吃/v  的/ude1  宽/a  米粉/nf  就/d  卖完/nz  了/ule
麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag  没有/v  感/n  尝试/v
红/a  烧排骨/nz  粉/ag  味道/n  不错/a
不过/c  排骨/n  就/d  两/m  块/q
还是/c  喜欢/vi  吃/v  榨菜/n  肉丝/n  粉/ag
还有/v  素粉/nr
有/vyou  味道/n  而/cc  不/d  辣/a
再加/nz  上/f  醋/nf
自己/rr  放点/n  他/rr  家/q  做/v  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf  酱/n
味道/n  真/a  赞/vg
特别/d  棒/ng
是/vshi  一个/mq  热爱/v  牛肉/nf  粉的常德人/nt  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  正宗/b  的/ude1  牛肉/nf  粉/ag  汤头/ns  特别/d  赞/vg
粉/ag  应该/v  是/vshi  米线/nf  或者/c  是/vshi  河粉/nf
这个/rz  没/d  办法/n
但是/c  味道/n  真的/d  太棒/nz  了/ule  环境/n  也/d  很好/ad
不枉/v  坐/v  一个/m  半/mq  小时/n  地铁/n  过来/vf
超有/nt  逼/v  格/b  的/ude1  一家/n  店/n
超级/b  正宗/b
超/v  好吃/a
店里/n  的/ude1  人/n  超级/b  好/a
来/vf  北京/ns  这么久/r  真的/d  吃/v  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  店/n
和/cc  朋友/n  特意/d  从/p  海淀区/ns  跑/v  过去/vf  的/ude1
幸好/d  没有/v  失望/a
以后/f  我/rr  要/v  经常/d  去/vf
超级/b  满足/vn
✌️/w  常乐屋/ns  四惠店/ntc  即将/d  开业/vi
附近/f  爱好/n  米粉/nf  的/ude1  朋友/n  口福/n  了/ule  ……/w  口味/n  非常/d  好/a
觉得/v  比/p  津市/n  米饭/nf  还好/v
没有/v  那么/c  油/n
要/v  健康/a  一些/m  味道/n  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  最/d  接近/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  的/ude1  一家/n
带着/vn  家里/s  的/ude1  亲人/n  们/k  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1
超级/b  推荐/v
店/n  不大/d
味道/n  却/d  很好/ad
阿姨/n  人/n  超/v  nice/nx
排骨/n  米粉/nf  的/ude1  汤超/nr  好喝/nz  刚刚/d  发现/v  这家/r   /w  就/d  在/p  我家/n  楼下/s    /w  都/d  很好/ad   /w  值得/v  推荐/vn  经常/d  去/vf  吃/v  的/ude1  一家/n  店/n
但是/c  在/p  像素/gi  最/d  里面/f  有点/d  小/a  远/a
老板/nnt  大叔/n  人/n  很好/ad  每次/r  都会/n  问/v
够吃/a  不/d
不够/a  吃/v  可以/v  加/v  粉/ag
超级/b  正/d
介绍/v  了/ule  n/nx  多/a  朋友/n  来/vf  吃/v  过/uguo
绝对/d  正宗/b
小店/n  干净/a  文艺/n
有种/a  森林/n  小屋/n  的/ude1  感觉/n
爱吃/v  豆腐/nf
每种/r  都/d  喜欢/vi  辣/a  的/ude1  不/d  辣/a  的/ude1  都/d  爱吃/v
每次/r  都/d  喝完/v  汤/n
阿姨/n  还/d  以为/v  不够/a  吃/v  说/v  可以/v  加/v  粉/ag  呢/y
一个/m  来/vf  过/uguo  一/m  次/qv  还/d  会/v  来/vf  第二/m  次/qv  的/ude1  地方/n
环境/n  很好/ad  ～/w  虽然/c  地方/n  不大/d
但/c  很/d  干净/a
有/vyou  个/q  吧台/nz
一/m  人/n  食/vn  也/d  不会/v  尴尬/a
粉/ag  好吃/a  到/v  我/rr  连汤都/nr  喝光/nz  了/ule  ……/w  小菜/n  也/d  特别/d  好吃/a
下次/t  要/v  带着/vn  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v
秒杀/v  伏牛堂/ns
这/rzv  可是/c  我/rr  继草莓家/nt  之后/f  找到/v  的/ude1  第二/mq  好吃/a  的/ude1  津市/n  米粉/nf  了/ule  北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  常德/ns  米粉/nf   /w  甩/v  伏牛堂/ns  五十/m  多条街/ns   /w  坏/a  境/ng  很好/ad  很/d  舒服/a   /w  像/v  在/p  自己家/nt  吃饭/vi  的/ude1  感觉/n   /w  是/vshi  湖南人/n  都/d  该/rz  来/vf  一/m  趟/qv   /w  绝对/d  值得/v
不是/c  湖南人/n  喜欢/vi  吃/v  米粉/nf  的/ude1  都/d  可以/v  来/vf  从/p  口味/n  上/f  讲/v
米粉/nf  的/ude1  口感/n  完胜伏牛堂/nt
但/c  肉质/n  少/a  逊色/a
但/c  性价比/nz  上/f  却/d  很高/d
依旧/z  推荐/v  干/v  拌面/nf
尤其/d  大热天/n
该店/r  最大/gm  的/ude1  劣势/n  在于/v  地理位置/gg
如果/c  不是/c  一个/mq  津市/n  牛肉/nf  粉/ag  的/ude1  狂热/an  爱好者/n
我/rr  不会/v  在/p  像素/gi  里/f  转来/v  转起/v
除了/p  地铁/n  绕/v  了/ule  10/m  分钟/qt  才/d  找到/v
也/d  正/d  因为/c  较/d  偏僻/a  的/ude1  地理位置/gg
导致/v  该店/r  的/ude1  辐射区域有限/nt
不过/c  作为/p  牛肉/nf  米粉/nf  爱好者/n
你/rr  值得/v  跑/v  一/m  趟/qv  的/ude1  哦/e  ~/nx  我/rr  可以/v  说/v  这/rzv  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  牛肉/nf  粉/ag  么/y  ？/w  真的/d  味道/n  不错/a
老板/nnt  是/vshi  湖北人/n
但是/c  长/a  了/ule  一/m  副/b  韩国/nsf  大叔/n  的/ude1  脸/n
真的/d  真的/d
每次/r  去/vf  都/d  有/vyou  一/m  种/q  回家/vi  的/ude1  感觉/n
因为/c  本人/rr  也/d  是/vshi  湖北/ns  的/ude1
主要/b  推荐/v  ：/w  麻辣/z  牛肉/nf  扁/a  粉/ag
湖北/ns  正宗/b  话/n  叫/vi  宽/a  粉/ag
每次/r  去/vf  都点一/nr  碗/n
叔叔/n  总怕/d  我/rr  吃不饱/l
给/p  好多/m  粉/ag
可是/c  每次/r  我/rr  都/d  吃/v  撑/v
必须/d  光盘/n  回去/v
汤是/nr  大叔/n  自己/rr  熬/v  的/ude1
真的/d  真材实料/nz
北京/ns  绝无/nz  第二家/nt
就是/v  开/v  的/ude1  地方/n  有点/d  偏/d
住在/v  像素/gi  的/ude1  朋友/n  应该/v  知道/v
北区/n  黄色/n  楼/n
常乐屋/ns
还有/v  还有/v
装修/vn  绝对/d  牛掰/nz
环境/n  很好/ad   /w  味道/n  更/d  不用说/vl   /w  不/d  送/v  外卖/nz  是/vshi  为了/p  保持/v  原味/nz   /w  很/d  有/vyou  节气/n  的/ude1  小店/n   /w  也/d  没有/v  假/a  评论/n  和/cc  请/v  客人/n  点评/v   /w  自愿/vd  点评/vn  才/d  是/vshi  真的/d  好/a
口感/n  还/d  不错/a
就是/v  不/d  太/d  好找/a
还/d  会/v  再/d  去/vf  听/v  湖南人/n  说/v  特别/d  正宗/b
果不其然/vl  味道/n  超/v  赞/vg
非常/d  好/a
味道/n  比较/d  正宗/b
也/d  很/d  干净/a
老板/nnt  也/d  很好/ad
会/v  常来/d  有点/d  油/n    /w  口味/n  还算/v  正宗/b   /w  店面/n  有点/d  偏/d   /w  在/p  写字楼/n  底下/f  一/m  层/qv  味道/n  很好/ad   /w  量/n  很/d  足/a   /w  就是/v  牛肉/nf  太/d  硬/a   /w  希望/v  以后/f  可以/v  出/vf  牛腩/nz  和/cc  牛杂/nf  粉/ag  作为/p  湖南人/n  表示/v  ：/w  好/a  满足/v
给/p  我们/rr  煮/v  粉/ag  阿姨/n  也/d  好/a  可爱/a
真的/d  是/vshi  湖南/ns  的/ude1  味道/n   /w  已经/d  成/v  了/ule  常客/n   /w  好/a  朋友们/nz  都/d  尝尝/v  不远千里/vl  来/vf  找/v  我/rr  嗦/x  粉/ag   /w  关键/n  是/vshi  阿姨/n  认真/ad  的/ude1  超级/b  好/a   /w  强烈推荐/i  麻辣/z  牛肉/nf   /w  小鱼/n   /w  和/cc  阿姨/n  的/ude1  粥/nf   /w  以及/cc  天/qt  的/ude1  饼子/n   /w  超级/b  赞/vg  专门/d  打车/v  去/vf  吃/v  的/ude1
正宗/b  常德/ns  米粉/nf
老板/nnt  一家/n  是/vshi  常德/ns  人/n  价格/n  也/d  不贵/a  这样/rzv  干净/a  清爽/a  的/ude1  店/n  在/p  像素/gi  真不/d  多/a  见/v
在/p  各种/rz  不敢/d  吃/v  的/ude1  苍蝇/n  馆子/n  中间/f  居然/d  藏/v  着/uzhe  这家/r  味道/n  好/a
又/d  干净/a
装修/vn  不/d  恶俗/nz  也/d  不/d  矫情/nz  的/ude1  米粉店/n
以后/f  没饭/v  吃/v  又/d  多/a  了/ule  一个/mq  选择/v
口感/n  很好/ad  ～/w  筋道/nz  厚实/a
老板/nnt  送/v  了/ule  自己/rr  做/v  的/ude1  小菜/n  也/d  很/d  赞/vg
不/d  知道/v  来/vf  了/ule  多少/ry  次/qv  了/ule
这次/r  慢慢来/vl  品味/v  这/rzv  家乡/n  的/ude1  味道/n
慕名而来/vl
没有/v  失望/a
真是/d  家乡/n  的/ude1  味道/n
感动/v  ...../w  在/p  我们/rr  楼下/s
虽然/c  空间/n  不大/d
但/c  无论是/c  装修/vn  还是/c  菜品/n  都/d  很好/ad
老板/nnt  花/n  了/ule  很多/m  心思/n  吧/y
小小的/z  米粉店/n  能/v  做/v  的/ude1  这么/rz  精致/a  棒棒/nz  的/ude1
吃/v  个/q  米粉/nf  都/d  能/v  让/v  人/n  感觉/n  很/d  惬意/a   /w  P's/nx  :/w  老板/nnt  很/d  有范儿/nz  粉/ag  的/ude1  味道/n  非常/d  好/a
作为/p  湖南人/n   /w  晓得/v  北京/ns  哪/ry  有/vyou  米粉店/n  就/d  一定/b  要/v  去/vf  尝尝/v   /w  这家/r  算是/v  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  粉/ag  了/ule
 /w  小店/n  装修/vn  很/d  干净/a   /w  喜欢/vi
叔叔/n  阿姨/n  态度/n  也/d  很好/ad   /w  喜欢/vi
绝对/d  会/v  再/d  去/vf
太/d  好吃/a  了/ule
环境/n  好/a  服务/vn  好/a  米粉/nf  更好/d
还/d  得/ude3  来/vf
作为/p  半/m  个/q  老乡/n
觉得/v  很/d  正宗/b
带/v  老公/n  和/cc  爸妈/n  来/vf  吃/v  也/d  都/d  觉得/v  好吃/a
小店/n  氛围/n  也/d  很好/ad
经常/d  去/vf  吃/v
支持/v  有/vyou  情怀/n  的/ude1  米粉店/n      /w  味道/n  也好/y     /w  大赞/nrf
环境/n  超/v  好/a  的/ude1  小屋/n    /w  老板/nnt  大叔/n  很/d  有/vyou  腔调/n   /w  这里/rzs  的/ude1  每/rz  一个/mq  工序/n  每/rz  一道菜/nz  都/d  好/a  有/vyou  讲究/v    /w  叔叔/n  一/m  讲/v  都/d  能/v  讲/v  好多/mq   /w  每次/r  都/d  可以/v  吃/v  的/ude1  一/m  根/n  都/d  不剩/v   /w  ps/nx  ：/w  好多/mq  小明星/nz  也/d  会/v  来/vf  噢/e  真的/d  很/d  正宗/b  很/d  好吃/a
有/vyou  家乡/n  的/ude1  味道/n
服务态度/nz  也/d  很好/ad
环境/n  也/d  很好/ad
总之/c  以后/f  一定/b  常去/nr  昨晚/t  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
原来/d  离/v  的/ude1  这么/rz  近/a
以后/f  天天/d  都/d  要来/v  吃/v  啦/y
味道/n  真心/d  不错/a
很/d  有/vyou  家乡/n  的/ude1  味道/n
小店/n  布置/v  的/ude1  也/d  很/d  温馨/a
超/v  赞/vg
超/v  好吃/a  的/ude1  常德/ns  米粉/nf   /w  终于/d  能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  了/ule   /w  米粉/nf  很/d  Q/nx   /w  牛肉/nf  软烂/nz   /w  汤汁/n  浓郁/a   /w  配/v  着/uzhe  正宗/b  小菜/n   /w  秒杀/v  中午/t  吃/v  的/ude1  拉面/nf  吹/v  着/uzhe  风/n
吃/v  着/uzhe  粉/ag
啃着/nz  鸡/n  抓/v
听/v  着/uzhe  歌/n
加上/v  阿姨/n  切菜声/nt
家/q  的/ude1  气息/n
好吃/a
喜欢/vi  用心/ad  经营/vn  的/ude1  小店/n
可以/v  一/m  天/qt  两/m  碗/n  连续/a  吃/v  一个/mq  礼拜/n
好吃/a  程度/n  绝对/d  爆棚/nz  家常/n  的/ude1  味道/n
环境/n  很好/ad
看着/v  清爽/a  干净/a
就/d  像/v  在/p  自家/rr  厨房/n  吃饭/vi  一样/uyy
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
店家/n  人/n  很好/ad  …/w  鸡翅/n  好好/d  吃/v  啊/y
哈哈/o  作为/p  一个/mq  口味/n  挑剔/v  的/ude1  湖南人/n
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  家常/n  口味/n  麻辣/z  牛肉/nf  米粉/nf
是/vshi  个/q  惊喜/a
出/vf  了/ule  杨/ng  裕兴/nz
这家/r  是/vshi  味道/n  最好/d  的/ude1  了/ule
今天/t  和/cc  老公/n  看/v  的大众/nt  点评/v  推荐/v  去/vf  的/ude1
环境/n  非常/d  好/a
温馨/a  舒适/a
米线/nf  的/ude1  味道/n  也/d  很/d  不错/a
先/d  给/p  个/q  大赞/nrf
对于/p  常德/ns  米线我/nr  吃/v  的/ude1  不/d  多/a
但是/c  针对/p  味道/n  我/rr  有/vyou  一些/m  不/d  成熟/a  的/ude1  建议/n  供/vi  老板/nnt  参考/vn
榨菜/n  肉丝/n  米线/nf
我/rr  认为/v  您/rr  可以/v  尝试/v  用/p  鸡丝/nz  或/c  鸡肉/nf  代替/v  肉末/nf
这里/rzs  的/ude1  鸡丝/nz  是/vshi  那种/r  炖熟/nz  的/ude1  鸡/n
手/n  撕/v  的/ude1  鸡丝/nz
米粉/nf  里面/f  还/d  可以/v  加/v  酸菜/nf  和/cc  冬菜/nf  还有/v  紫菜/n  提味/nz
酸菜/nf  是/vshi  南方/s  的/ude1  雪菜/nz  腌制/v  的/ude1  那种/r
如果/c  再/d  用/p  鸡汤/n  煮/v  米粉/nf  那/rzv  就/d  太/d  绝/d  了/ule
麻辣/z  牛肉/nf  的/ude1  米线/nf  牛肉/nf  风干/v  的/ude1  感觉/n  不错/a
汤/n  的/ude1  底料/n  如果/c  能/v  提前/vn  炒制/nz  时/qt  加入/v  些/q  冰糖/nf  味道/n  会/v  更好/d
这/rzv  是/vshi  我/rr  个人/n  不/d  成熟/a  的/ude1  建议/n
仅供/nz  老板/nnt  参考/vn
我们/rr  以后/f  会/v  经常/d  光顾/v  的/ude1
祝/v  老板/nnt  生意兴隆/nz
米粉/nf  是/vshi  常德/ns  的/ude1
可是/c  跟/p  家里/s  的/ude1  牛肉/nf  粉/ag  味道/n  感觉/n  差点/d  什么/ry
一/m  碗/n  好/a  少/a  哦/e
女生/n  都/d  不/d  饱/a
从/p  他家/r  出来/vf  坐地铁/i  的/ude1  路上/s  看到/v  一家/n  陕西面馆/nt
惊喜/a  的/ude1  发现/vn  他家/r  肉夹馍/nf  超级/b  好吃/a
胜过/v  了/ule  牛肉/nf  粉/ag
强烈推荐/i
来/vf  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  地道/a  的/ude1  常德/ns  米粉/nf  好吃/a  的/ude1  米粉/nf
不错/a  的/ude1  环境/n
大厨/n  大叔/n  好酷/a
忍不住/v  合/v  了/ule  个/q  影/ng  挺/d  特别/d  的/ude1  一/m  间/f  小店/n   /w  环境/n  不错/a   /w  老板/nnt  大叔/n  超/v  有范儿/nz  老板/nnt
好/a  想/v  吃/v  好/a  想/v  吃/v  米粉/nf
你们/rr  家/q  味道/n  被/pbei  我们/rr  老乡/n  集体/n  点/qt  赞/vg  了/ule
但是/c  你们/rr  家/q  好/a  远/a  好/a  远/a
能/v  在/p  市区开分店/nto  吗/y  ？/w  非常/d  好吃/a  的/ude1  常德/ns  米粉/nf
根本/a  停不下来/v  味道/n  确实/ad  相当/d  棒/ng
下楼/v  就/d  能/v  吃到/v
今天/t  一/m  次/qv  点/qt  了/ule  两/m  碗/n
就/d  我/rr  一个/mq  人/n  吃/v  哦/e
环境/n  也/d  是/vshi  挺/d  有/vyou  特点/n  的/ude1  太/d  好吃/a  了/ule
口感/n  相当/d  不错/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
粉/ag  不够/a  吃/v  还/d  可以/v  免费/vd  加/v  的/ude1  哦/e
吃/v  了/ule
不/d  后悔/v  就是/v  好吃/a   /w  任性/a  的/ude1  牛肉面/nf  ./w  真的/d  很棒/a  牛肉/nf  粉/ag  吃/v  了/ule  n/nx  回/v  了/ule  ～/w  湖北人/n  湖南人/n  的/ude1  福音/n  阿/b  ～/w  汤/n  超级/b  鲜/a  ～/w  这/rzv  回照/nr  的/ude1  甜粥/nz  一样/uyy  超级/b  棒/ng
炖/v  的/ude1  好好/d  吃/v  ～/w  吃货/nz  不能/v  错过/v  的店/ns  洒/vi
不/d  炒/v  鸡/n  炒/v  鸡/n  好吃/a
全/a  北京/ns  最好/d  次/qv  的/ude1  粉/ag  粉/ag
棒棒/nz  的/ude1    /w  经常/d  来/vf
叔叔/n  阿姨/n  人/n  特别/d  好/a
过来/vf  吃饭/vi  的/ude1  明星/nnd  也/d  很/d  多/a
味道/n  是/vshi  最最/d  正宗/b  的/ude1
环境/n  好/a
味道/n  好/a
就是/v  今天/t  没有/v  甜/a  烧饼/nf  了/ule  环境/n  温馨/a   /w  老板/nnt  人/n  很好/ad   /w  干净/a  卫生/an   /w  很/d  好吃/a   /w  会/v  经常/d  光顾/v   /w  推荐/v  给/p  大家/rr  非常/d  好吃/a  的/ude1  米粉/nf
像素/gi  的/ude1  朋友/n  大家/rr  都/d  来吧/nt
冬天/t  来/vf  真是/d  太/d  温暖/an  了/ule
味道/n  赞/vg  环境/n  也/d  很/d  赞/vg
在/p  北京/ns  像素/gi  最/d  北/f  的/ude1  1/m  号楼/q  一楼/nz
最喜欢/nz  排骨/n  的/ude1  非常/d  干净/a  有/vyou  特色/n  的/ude1  小店/n
小区/n  终于/d  有/vyou  一家/n  湖南/ns  米粉/nf  了/ule
家/q  的/ude1  味道/n
推荐/v  秘/b  制/v  麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag
味道/n  好/a
还/d  免费/vd  加/v  粉/ag  十/m  年/qt  来/vf  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  正宗/b  的常德/ns  津市/n  牛肉/nf  粉/ag
没有/v  之一/rz
无论/c  红烧牛肉/ns  、/w  麻辣/z  牛肉/nf  、/w  肉丝/n  粉/ag
都/d  超级/b  好吃/a  ～/w  甩/v  了/ule  伏牛/ns  堂/ng  几/d  条/q  街/n
都/d  吃光/v  光/n  了/ule  才想/nr  起来/vf  拍照/vi
借了/p  别人/rr  的/ude1  粉/ag  拍/v  的/ude1  ～/w  终于/d  在/p  家/q  附近/f  有/vyou  了/ule  解馋/a  的/ude1  地方/n  了/ule
老板/nnt  叔叔/n  阿姨/n  人/n  特别/d  好/a  特别/d  年轻/a
环境/n  特别/d  好/a  ～/w  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  ～/w  阿姨/n  人/n  特别/d  好/a   /w  米粉/nf  超/v  好吃/a   /w  还/d  送/v  可乐/n  很/d  正宗/b   /w  特别/d  棒/ng  的/ude1  分/qt   /w  分量/n  超/v  足/a   /w  一/m  晚/tg  就/d  吃饱/v  了/ule
 /w  推荐/v
环境/n  很/d  舒服/a
米粉/nf  也/d  很/d  好吃/a
喜欢/vi  赞/vg  赞赞/nz  找/v  了/ule  好久/mq  终于/d  找到/v  了/ule  湖南/ns  的/ude1  味道/n
非常/d  美味/n
很/d  好吃/a  超级/b  好吃/a
而且/c  环境/n  超/v  温馨/a
老板/nnt  夫妻/n  超/v  可爱/a  真的/d  是/vshi  超级/b  喜欢/vi  这/rzv  家/q
秘/b  制/v  麻辣/z  扁/a  的/ude1  粉/ag
是/vshi  我/rr  最爱/a
打包/vi  回来/v  餐盒/n  也/d  是/vshi  极好/d  的/ude1
味道/n  超级/b  好/a
不/d  输伏牛堂/nt
特别/d  爱吃/v
尤其/d  是/vshi  同一/b  小区/n
老板/nnt  都/d  是常德人/nt
第一/m  次/qv  吃/v  的/ude1  钟爱/vn  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf
从此/d  便/d  无法自拔/nz
每天/r  吃完/v  粉/ag  再/d  回家/vi
听说/v  常乐屋/ns  很久/d  了/ule   /w
赶在/d  叔叔/n  要/v  下班/vi  之前/f  要/v  了/ule  两/m  份/q  粉/ag
好好/d  吃/v
叔叔/n  阿姨/n  都/d  很/d  热情/an  地道/a  的/ude1  湖南/ns  津市/n  牛肉/nf  粉/ag
能/v  在/p  这里/rzs  找到/v  家/q  的/ude1  感觉/n
家庭/n  感/vg  十足/z  的/ude1  小店/n
叔叔/n  阿姨/n  很/d  亲切/a
味道/n  很/d  赞/vg
很/d  方便/a  ～/w  会/v  有/vyou  好听/a  的/ude1  音乐/n  好看/a  的/ude1  盆栽/n  伴随/v  整个/b  用餐/vi  时间/n  ～/w  喜欢/vi  用心/ad  经营/vn  的/ude1  小店/n  ～/w  好吃/a  得/ude3  脑袋/n  都/d  要/v  掉/v  碗里/ns  了/ule   /w  哈哈哈哈/o  很/d  喜欢/vi   /w  几乎/d  一/m  周三/t  次/qv
再/d  北京/ns  有/vyou  家乡/n  的/ude1  时候/n  味道/n  不/d  容易/ad   /w  特别/d  是/vshi  麻辣/z  牛肉/nf  粉/ag  阿姨/n  十分/d  热情/an
很多/m  店里/n  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf  米粉/nf  就是/v  取/v  点/qt  红烧牛肉/ns  粒/q
但是/c  这里/rzs  是/vshi  整块/nz  的/ude1  干煸/nz  牛肉/nf
上面/f  的/ude1  芝麻/n  特别/d  香/a
而且/c  卤蛋/nf  做/v  的/ude1  很/d  用心/ad  有/vyou  味道/n
误打误撞/nz  的/ude1  去/vf  到/v  常乐屋/ns
环境/n  是/vshi  真心/d  好/a  啊/y
米粉/nf  超/v  好吃/a
正宗/b  的/ude1  家乡/n  味/ng
妈妈/n  再也/d  不用/d  担心/v  我/rr  在/p  北方/s  吃/v  不/d  到家/a  的/ude1  味道/n  了/ule
老板/nnt  一家/n  都/d  胖胖的/z
人/n  超/v  好/a
味道/n  好/a  自然/n  就/d  不必/d  说/v  了/ule
不过/c  位置/n  真的/d  很难/d  找/v
店主/nnd  阿姨/n  很/d  热情/an
大叔/n  很/d  帅气/a
环境/n  很棒/a
很/d  地道/a  哇/o  ～/w  难得/a  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  地道/a  的/ude1  津/b  是/vshi  牛肉/nf  粉/ag    /w  而且/c  装修/vn  也/d  好/a  赞/vg
