这家/r  张亮/nr  很差/d
别的/rzv  地方/n  的/ude1  都比/nr  这家/r  好/a
真不知道/i  张亮/nr  麻辣烫/nf   /w  是/vshi  这种/r  经营/vn  模式/n
差/a  差/a  食品/n  不/d  卫生/an
煮熟/v  的/ude1  菜里/ns  有/vyou  虫子/n
老板/nnt  竟然/d  说/v
无法/v  避免/v
真/a  牛逼/nz
菜里/ns  有/vyou  虫子/n
服务/vn  人员/n  见/v  虫/n  谈笑风生/vl
见怪不怪/vl
这/rzv  虫子/n  可是/c  不会/v  吃到/v  他们/rr  的/ude1  肚子/n  里/f
真心/d  差劲/a
不但/c  不/d  知道/v  道歉/vi  还/d  瞎/a  解释/v  说/v  菜里/ns  难免/v  有/vyou  虫/n
真心/d  该/rz  很/d  罚/v  这样/rzv  差劲/a  的/ude1  商家/n
服务态度/nz  差/a
不想/v  再/d  去/vf  了/ule
可是/c  东西/n  比/p  其他/rzv  分店/nis  要/v  贵/a
