还是/c  原来/d  那个/rz  味道/n
实惠/an  吃得饱/l
哈哈哈/o
很/d  好吃/a
经常/d  去/vf  吃/v  他家/r  的/ude1  麻辣烫/nf
总是/d  爱吃/v  这/rzv  一家/n  的/ude1  麻辣烫/nf
口味/n  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
就是/v  店面/n  小/a  了/ule  点/qt  环境/n  好/a
干净/a  卫生/an
价格/n  实惠/an
服务态度/nz  非常/d  好/a
以后/f  还要/d  去/vf  这家/r
五星级/b  好评/n
挺好/nz  的/ude1
就是/v  略/d  贵/a
位置/n  不/d  太/d  好找/a
都好/nr   /w  就是/v  汤底/nr  太/d  咸太/nr  咸/a  太/d  咸/a  了/ule
好吃/a
也/d  非常/d  干净/a  方便/a
赞/vg  一个/m
口味/n  不/d  错/v
环境/n  也/d  不错/a
也挺/nz  卫生/an  的/ude1  还/d  可以/v  吧/y  看着/v  挺/d  干净/a  了/ule  随便/ad  点/qt  点/qt  就/d  四十/m  了/ule  麻酱/n  还要/d  单独/d  收费/vn  …/w  正常/a  的/ude1  麻辣烫/nf  啦/y
想/v  吃/v  蔬菜/n  就来一碗点/nt  的/ude1  外卖/nz
第一/m  次/qv  吃/v
送/v  的/ude1  快/a
味道/n  不错/a
弱弱/nz  问/v  一/m  句/q  ：/w  此/rzs  张亮/nr  是/vshi  那个/rz  青州/ns  女婿/n  天天/d  的/ude1  爸爸/n  模特/nnt  张亮/nr  吗/y  ？/w  下午/t  去/vf  吃/v  的/ude1
  /w  人/n  太多/ad  了/ule
     /w  也/d  太忙/nz  了/ule   /w
给/p  我们/rr  煮/v  的/ude1  丸子/n  都还没/nr  熟/a
新奥新开/nt  的/ude1  麻辣烫/nf
营业/vn  到/v  晚上/t  10/m  :/w  30/m
挺好/nz  还/d  不错/a
地铁口/n  下面/f
人/n  少/a  环境/n  好/a
??/w  很/d  满意/v  每次/r  去/vf  人/n  都/d  好多/mq   /w  不过/c  菜品/n  种类/n  很多/m  很/d  新鲜/a  离/v  单位/n  近/a
味道/n  很好/ad
速度快/nz
经常/d  来/vf  吃/v  很/d  好吃/a
还/d  很/d  实惠/an  的/ude1
朋友/n  一起/s  聚餐/vn  也/d  可以/v  工作餐/n  …/w   /w  还/d  可以/v   /w  就是/v  有点/d  麻/n  哈哈哈/o  比/p  其他/rzv  店/n  贵/a
麻将/n  还/d  收费/vn
味道/n  挺好/nz  的/ude1  离/v  公司/nis  近/a
很/d  方便/a
我们/rr  经常/d  吃/v
个人/n  觉得/v  麻辣烫/nf  都/d  是/vshi  差不多/al  的/ude1  味道/n
最/d  不同/a  的/ude1  可能/v  是/vshi  汤/n  不/d  一样/uyy
总之/c  还/d  不错/a
麻辣烫/nf  一/m  天/qt  比/p  一/m  天/qt  贵/a  是/vshi  真的/d  想/v  这/rzv  口/n  了/ule
特意/d  去/vf  的/ude1
看/v  介绍/v  在/p  地铁奥林匹克花园/nt  E/nx  出口/vn
在/p  路面/n  上/f  转/v  了/ule  一大/n  圈/qv  也/d  没/d  找到/v
打电话/vi  才/d  知道/v  在/p  地铁/n  出口/vn  里面/f  ～/w  去/vf  的/ude1  早/a  没人/l  ～/w  菜品/n  很/d  丰富/a
不知不觉/dl  就/d  拿/v  多/a  了/ule
现在/t  是/vshi  22.8一/m  斤/q
随便/ad  挑/v
大众/nt  有/vyou  团购/v
也/d  能/v  优惠/vn  买单/vn  9/m  折/vi
饮料/nf  不/d  可以/v  参加/v
麻将/n  小料/nz  单/b  付费/v  2/m  元/q  一/m  份/q
麻/n  椒/ng  、/w  辣椒/nf  、/w  香菜/nf  和/cc  小葱/n  免费/vd
根据/p  个人/n  口味/n  随意/ad  添加/v
很够/a  味/ng
添加/v  需谨慎/n  ～/w  原有/v  味道/n  对口/vd  轻/a  的/ude1  已经/d  足够/v  了/ule
瓶装/b  北冰洋/nsf  4/m  元/q
工作日/n  11/m  :/w  30就排队/nt  等/udeng  位/q  了/ule
顺路/v  尝尝/v  的/ude1  请/v  赶早/v
这家/r  店/n  好/a  贵/a
为啥/r  每个/r  店/n  能/v  团购/v  的/ude1  还/d  不/d  一样/uyy  ？/w  3/m  个人/n  吃/v  麻辣烫/nf  吃/v  了/ule  200/m  也/d  是/vshi  够/v  了/ule
快餐/n  中/f  我/rr  还是/c  比较/d  喜欢/vi  这个/rz
和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v  感觉/n  很好/ad
也/d  比较/d  干净/a
年/qt  后/f  第一/m  次/qv  来/vf   /w  一直/d  有/vyou  买单/vn  优惠/vn   /w  不错/a   /w  不错/a  啊/y  和/cc  朋友/n  在/p  新奥/nz  逛街/vi
那么/c  多/a  的/ude1  餐厅/nis  我俩/r  就/d  想/v  吃/v  麻辣烫/nf
大众/nt  点评/v  上/f  搜/v  了/ule  下/f
竟然/d  有/vyou  张亮/nr  麻辣烫/nf
真是/d  太/d  惊喜/a  了/ule
简直/d  了/ule
店/n  在/p  地铁/n  E/nx  口/n
有/vyou  一条街/ns  都/d  是/vshi  吃饭/vi  的/ude1
也/d  算是/v  好/a  找/v  了/ule
店/n  内/f  干净/a
整洁/a
食材/n  新鲜/a
紫薯/nz  丸子/n  和/cc  小/a  香肠/nf  特别/d  好吃/a
因为/c  最近/t  有点儿/r  上火/vi  了/ule
选/v  的/ude1  清汤/nf  煮/v
味道/n  一样/uyy  不错/a  哟/e
还/d  会/v  再次/d  光顾/v  哦/e
好吃/a
正宗/b  麻辣烫/nf  味道/n
麻辣烫/nf
汤汤/nr  汤/n
还/d  不错/a  还有/v  优惠活动/nz  挺/d  实惠/an  的/ude1
味道/n  不错/a
但是/c  有点咸/nz
可能/v  现在/t  大部分/n  人/n  还是/c  喜欢/vi  重口味的吧/nt
建议/n  增加/v  清汤/nf  的/ude1
点过/v  好几/m  次/qv  外卖/nz
送/v  的/ude1  都/d  特别/d  快/a
骨汤/nz  白色/n  很/d  清淡/a
吃完/v  不/d  发干/nz
菜品/n  都/d  洗/v  的/ude1  挺/d  干净/a
是/vshi  最近/t  特别/d  喜欢/vi  的/ude1  麻辣烫/nf  店/n  好吃/a
价格/n  有点/d  贵/a
但/c  汤/n  美味/n
赞/vg  赞赞/nz  挺好/nz  的/ude1   /w  就是/v  菜/n  量/n  有点/d  少/a  了/ule  呢/y  ……/w  ……/w  味道/n  好/a   /w  干净/a   /w  服务/v  好/a   /w  经常/d  去/vf   /w  继续/v  努力/ad  麻辣烫/nf  就/d  爱张亮家/nt  的/ude1   /w  爱吃/v  麻油/n   /w  稀饭/n  ～/w  还行/v  吧/y
不如/v  其他/rzv  张亮/nr
服务态度/nz  一般/ad  好吃/a  下次/t  还有/v  要来/v  的/ude1  哈哈哈哈/o  ./w  千岁/n  千岁/n  千/m  千岁/n  附近/f  吃饭/vi  相对/d  实惠/an  一点/m  的/ude1  地方/n  了/ule  ……/w  辣油/n  巨/ag  辣/a  但是/c  不够/a  香/a  …/w  应该/v  改良/vn  一下/m  …/w  就是/v  喜欢/vi  这个/rz  超/v  麻味道/nr  的/ude1  汤底/nr
选择/v  很多/m
离/v  公司/nis  近/a
中午/t  的/ude1  时候/n  人排队/nt
下午/t  过/uguo  了/ule  饭/n  点/qt  来/vf  的/ude1
点/qt  了/ule  不少/m
22一/m  斤/q
种类/n  多/a
我/rr  最爱/a  的/ude1  就是/v  玉米面/nf  和/cc  青菜/n  这类/r  的/ude1
他家/r  味道/n  很好/ad
因为/c  是/vshi  孕妇/n
要求/n  多/a  煮/v  了/ule  会/v
但是/c  口感/n  还是/c  很/d  不错/a
麻油/n  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  啊/y
店里/n  很/d  干净/a
有/vyou  时间/n  再/d  去/vf  口味/n  很好/ad
麻辣/z
经常/d  去/vf  吃/v
还/d  召集/v  很多人/nt  去/vf
张亮/nr  麻辣烫/nf
还是/c  那个/rz  味儿/n  ～/w  杨国/nr  福和/ns  张亮/nr
你/rr  喜欢/vi  哪个/ry  ？/w  一个/mq  张亮/nr  一个/mq  味道/n
这家/r  感觉/n  更/d  像/v  东北/ns  的/ude1  味道/n  张亮/nr  麻辣烫/nf  新奥店/nt  在/p  地铁/n  8/m  号/q  线/n  E/nx  出口/vn
右手/n  第二/m  家/q
开始/v  还怕/c  找/v  不到/v
按照/p  刚刚/d  说/v  的/ude1  路线/n  走/v
其实/d  非常/d  好找/a  哦/e
店/n  内/f  卫生/an  干净/a
菜品/n  新鲜/a
种类/n  繁多/a
尤其/d  是/vshi  血豆腐/nf  煮/v  完/vn  特别/d  好吃/a
就/d  连/ulian  小朋友/n  都/d  吃/v  了/ule  一小/d  碗/n
服务员/nnt  热情/an
用/p  过/uguo  的/ude1  碗筷/n  收/v  的/ude1  很快/d
很/d  开心/a  的/ude1  一餐/nz
店内/nt  现在/t  还有/v  活动/vn
满/a  25/m  送/v  一/m  瓶/n  饮料/nf
很/d  合适/a  哦/e
外/f  带回/v  来/vf  吃/v  的/ude1
味道/n  不错/a
----/nx  说/v  是/vshi  八月/t  才开的店/nt
我/rr  晚上/t  去/vf  的/ude1  时候/n  生意/n  很好/ad
可能/v  是/vshi  在/p  地铁站/nis  旁/f  吧/y
【/w  位置/n  】/w  不/d  太/d  好找/a
不是/c  在/p  新奥购物中心/nt  里面/f
还是/c  问/v  了/ule  ***/w  的/ude1  送/v  餐/qv  师傅/nnt  才/d  找到/v  的/ude1
我/rr  是从/v  八/m  号/q  线/n  地铁/n  的/ude1  入口/n  进去/vf
穿过/v  地铁站/nis  往/p  西/f
到/v  了/ule  一个/mq  叫/vi  “/w  北京/ns  礼物/n  文化/n  体验/v  街区/n  ”/w  的/ude1  地方/n
这里/rzs  有些/rz  小店/n
在/p  附近/f  住/vi  了/ule  好多/m  年/qt
才/d  知道/v  这里/rzs  有/vyou  店/n
【/w  环境/n  】/w  店面/n  不是/c  很大/d
十几/m  个/q  桌/ng
晚饭/n  时候/n
人/n  很多/m  【/w  服务/vn  】/w  诶/e  妈/n
称重/v  收款/vn  的/ude1  是/vshi  一/m  位/q  东北/ns  姐姐/n
太/d  热情/an  啦/y
有/vyou  客人/n  进门/vi  或者/c  走/v  了/ule
都会/n  招呼/v
给/p  服务/vn  个/q  赞/vg
收拾/v  桌子/n  很/d  麻利/a
【/w  菜品/n  】/w  22.8一/m  斤/q
荤/ag  素/ag  一个/m  价/n
种类/n  没什么/vl  特别/d
基本/a  跟/p  大部分/n  麻辣烫/nf  店/n  差不多/al
菜/n  架上/s  的/ude1  看着/v  都/d  很/d  干净/a
很/d  新鲜/a
张亮/nr  的/ude1  汤底/nr  我/rr  还是/c  感觉/n  略/d  咸/a  的/ude1
不过/c  这家/r  稍/d  好些/m
毕竟/d  汤淡/nr  了/ule  菜/n  就/d  没/d  味道/n  啦/y
麻酱/n  2/m  元/q  一/m  份/q
出/vf  菜口/ns  有/vyou  辣油/n
麻油/n
醋/nf  和/cc  香菜/nf  碎/a
可以/v  自理/vn
张亮/nr  的/ude1  麻油/n  还是/c  比较/d  不错/a  的/ude1
有/vyou  麻劲儿/nr
我/rr  喜欢/vi
好吃/a
隔/v  阵/ng  下班/vi  就/d  会/v  去/vf
味道/n  不错/a  比较/d  干净/a  经常/d  去/vf  吃/v
不错/a
干净/a
好吃/a
就/d  在/p  新奥/nz  附近/f  环境/n  不错/a
价格/n  优惠/vn
服务周到/i
真的/d  很棒/a  上菜/n  很/d  快/a
汤底/nr  不错/a
种类/n  多/a
继续/v  支持/vn  还行/v   /w  较贵/nz   /w  可以/v  不用/d  麻酱/n   /w  麻酱/n  也/d  收费/vn   /w
能/v  在/p  鸟巢/n  附近/f  吃到/v  麻辣烫/nf  感觉/n  不错/a  了/ule  好吃/a
一如既往/vl
都/d  是/vshi  这个/rz  味道/n  的/ude1  哈哈/o  麻酱/n  味/ng  很香/nz
味道/n  很棒/a
一如既往/vl  的/ude1  喜欢/vi  的/ude1  味道/n  应该/v  是/vshi  新店/ns   /w  总体/n  来说/uls  还/d  可以/v   /w  味道/n  也/d  可以/v   /w  但是/c  小料/nz  要钱/v  了/ule   /w  别家/nz  张亮/nr  都/d  不要/d  钱/n  经常/d  过来/vf  吃/v  呢/y  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
非常/d  好吃/a  哦/e
赞/vg  赞赞/nz  实惠/an
味道/n  不错/a
在/p  鸟巢/n  这边/rzs  的/ude1  店里/n  算是/v  可以/v  了/ule  味道/n  不错/a
还是/c  节约/v  的/ude1
不过/c  感觉/n  价格/n  越来越/d  贵/a  了/ule  呢/y  开/v  了/ule  没多久/l
服务/v  很好/ad  …/w  为单位/nt  额/n  不/d  错/v
地方/n  比较/d  小/a
味道/n  还/d  不错/a  了/ule
不过/c  也/d  没有/v  什么/ry  惊艳/nz  物美价廉/vl
味道/n  好/a
连/ulian  儿子/n  都/d  主动/ad  要求/n  吃/v  服务态度/nz  特别/d  好/a
刚买完/nr  一/m  份/q   /w  临时/b  有/vyou  事/n   /w  讲/v  好过/a  一会/m  再来/d  吃/v
结果/n  耽误/v  了/ule  俩/m  小时/n  再/d  过来/vf   /w  又/d  让/v  我/rr  重新/d  选择/v  一/m  份/q   /w  说/v  是/vshi  刚才/t  那份/r  已经/d  不能/v  吃/v  了/ule
觉得/v  很/d  赞/vg
服务/vn  超级/b  好/a
环境/n  也/d  不错/a
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  去/vf  哦/e  非常/d  不错/a
值得/v  推荐/v
来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule
超级/b  好/a
物美价廉/vl  又/d  干净/a
喜欢/vi  ～/w  还/d  不错/a   /w  价格/n  不贵/a   /w  东西/n  不错/a  女/b  盆/n  友/ng  很/d  喜欢/vi  看/v  演唱会/n  为了/p  避雨/v  选择/v  了/ule  著名/a  的/ude1  张亮/nr  麻辣烫/nf
味道/n  还/d  可以/v
麻将/n  小料/nz  一般/ad  吧/y
(⊙/w  o/nx  ⊙)/w  哦/e
不错/a  哟/e
跑完/nz  北京/ns  国际/n  马拉松/n
吃/v  的/ude1  真/a  舒服/a  呀/y  好吃/a  不贵/a
环境/n  好/a
干净/a  服务/vn  也/d  很/d  到位/vi  …/w  满意/v
有空/vi  还/d  会/v  去/vf  的/ude1
新鲜/a
干净/a
放心/v
价格/n  优惠/vn
在/p  地铁站/nis  里面/f
去/vf  吃/v  了/ule  两/m  次/qv
都/d  忘记/v  评论/n  了/ule
今天/t  补上/v  评论/n  过/uguo  不/d  重复/vd  了/ule   /w  总体/n  还/d  不错/a   /w  料/n  给/p  的/ude1  少/a  不错/a  很/d  便宜/a  两/m  个人/n  四十/m  吃/v  的/ude1  好/a  饱/a
好吃/a  好吃/a
张亮/nr  麻辣烫/nf  没的说/nz
发现/v  这/rzv  家/q  是/vshi  清真/b  的/ude1
不/d  知道/v  是不是/v  都/d  这样/rzv
