差评/nz  昂/vg
从/p  大众/nt  点评/v  看到/v  这家/r  麻辣烫/nf
标注/v  的/ude1  很/d  明确/a  有/vyou  闪/vi  惠/vg
但是/c  到/v  店里/n  服务员/nnt  说/v  可以/v  用/p  这个/rz  结账/vi  今天/t  没/d  优惠/vn
那/rzv  你/rr  上/f  大众/nt  点评/v  闪惠/nr  干嘛/nz  ？/w  你/rr  这/rzv  属于/v  欺诈/vn  顾客/n
虽然/c  没/d  多少/ry  钱/n  但是/c  你/rr  这家/r  店/n  信誉/n  太低/nz  了/ule  也/d
你/rr  毁/v  了/ule  张亮/nr  这个/rz  招牌/n
大家/rr  记住/v  京旺/nr  家园/n  张亮/nr  麻辣烫/nf  这家/r  店/n  不要/d  去/vf  了/ule
今天/t  又/d  去/vf  了/ule  一/m  次/qv
店门/n  敞开/v  着/uzhe
店里/n  有/vyou  一/m  股/q  消毒水/n  的/ude1  味道/n
把/pba  我/rr  恶心/a  坏/a  了/ule
小料/nz  碗/n  都/d  没洗/v  干净/a
上面/f  还有/v  麻酱/n  残余/n
拿给/v  前台/n  看/v
她/rr  居然/d  一点/q  反应/vn  都/d  没有/v
以后/f  再也/d  不/d  去/vf  了/ule
想吐/nz  啊/y  菜品/n  不是/c  很/d  正宗/b
不如/v  其他/rzv  地方/n  的/ude1  口味/n  好/a
尤其/d  是/vshi  前台/n  的/ude1  那个/rz  大妈/n  态度/n  很/d  差/a
问/v  她/rr  有/vyou  没有/v  团购/v
一口/ns  回绝/v  了/ule  说/v  没有/v
我/rr  自己/rr  手机/n  上/f  一搜/nz  发现/v  是/vshi  有的/rz
睁眼/nz  说瞎话/nz
以后/f  再也不会/l  来/vf  吃/v  了/ule  这/rzv  家/q  是/vshi  最/d  差劲/a  的/ude1  了/ule   /w  味道/n  不/d  对/p   /w  勉强/ad  下肚/v  吃到/v  一半/mq  发现/v  苍蝇/n
果断/a  离开了/v
什么/ry  玩意/n  啊/y  点/qt  餐/qv  的/ude1  服务员/nnt  什么/ry  都/d  不想/v  再说/c  了/ule  大家/rr  再也/d  不要/d  去/vf  吃/v  了/ule   /w  先/d  不说/c  好吃/a  与否/u   /w  老板/nnt  就是/v  个/q  垃圾/n  人/n   /w  我/rr  每次/r  拿/v  的/ude1  都/d  差不多/al   /w  开始/v  是/vshi  十几/m  块/q   /w  慢慢/d  就是/v  二/m  十几/m   /w  三/m  十几/m   /w  我/rr  越来越/d  感觉/n  不对劲/l   /w  最近/t  几/d  次/qv  特意/d  少/a  拿/v   /w  老板/nnt  张口/vi  还是/c  三/m  十几/m   /w  我/rr  自然/n  一下/d  就/d  知道/v  不对/a   /w  问/v  他/rr  多少/ry   /w  他/rr  看/v  我/rr  知道/v  不对/a   /w  马上/d  改口/vi  十几/m  块/q   /w  大家/rr  感觉/n  这样/rzv  的/ude1  老板/nnt   /w  还/d  能/v  光顾/v  吗/y   /w  所谓/v  的/ude1  明码标价/nz   /w  要是/c  有/vyou  心/n  坑/n  您/rr  个/q  三五/m  块/q   /w  您/rr  根本/a  看不出来/v   /w  再有/c  就是/v   /w  他/rr  真的/d  比/p  小店/n  干净/a  吗/y   /w  所有/b  奉劝/v  您/rr  一定/b  要/v  吃/v  自己/rr  带/v  秤/n   /w  准备好/nz  明天/t  拉肚子/v  的/ude1  药/n  同样/d  是/vshi  18/m  块/q  一/m  斤/q
在/p  别的/rzv  地方/n  吃/v  的/ude1  都比在/nr  这儿/rzs  这次/r  吃/v  得/ude3  多/a
都比/nr  这/rzv  便宜/a
真是/d  不/d  知道/v  怎么/ryv  算/v  的/ude1  钱/n
从没/d  吃/v  过/uguo  这么/rz  难/a  吃/v  的/ude1  麻辣烫/nf
价格/n  贵/a  的/ude1  要死/v
点评/v  后/f  店家/n  居然/d  还/d  大言不惭/dl  的/ude1  留言/n  骂人/n
这年头/l  这种/r  店店/ns  都能/nr  开业/vi
没/d  那个/rz  本/rz  事/n  就/d  别/d  在/p  点评/v  网/n  注册/vn
既然/c  注册/vn  就要/d  接受/v  大家/rr  好/a  与/cc  不好/a  的/ude1  评论/n
趁早/d  关门/vi  算了/v
***/w  这/rzv  是/vshi  张亮/nr  麻辣烫/nf  吗/y
整个/b  就是/v  白水/ns  煮菜/nz
调料/n  也/d  没味/v
真的/d  是/vshi  太难/d  吃/v  了/ule
是/vshi  我/rr  有生以来/dl  吃/v  的/ude1  最难/a  吃/v  的/ude1  麻辣烫/nf
这/rzv  尼玛/nrf  哪/ry  叫/vi  麻辣烫/nf  啊/y
就是/v  白水/ns  煮菜/nz
然后/c  给/p  你/rr  一些/r  稀/a  的/ude1  不能/v  再/d  稀/a  的/ude1  不是/c  芝麻酱/n  的/ude1  酱/n
让/v  你/rr  没有/v  任何/rz  的/ude1  食欲/n
女老板/nz  也/d  像/v  从来不/d  会/v  笑/vn  一样/uyy
天生/b  的/ude1  一/m  副/b  哭/v  样/ng
最主要/nz  的/ude1  还是/c  难吃/a
难吃/a  到极点/l
跟/p  别的/rzv  分店/nis  相比较/nz     /w  那/rzv  叫/vi  一个/mq  难吃/a  啊/y    /w  别的/rzv  店/n  的/ude1  汤是/nr  奶/nf  白色/n  的/ude1    /w  味道/n  很好/ad     /w  这家/r  就是/v  把/pba  菜/n  放进/v  汤/n  里面/f  煮/v  煮/v     /w  既然/c  是分店/nt   /w  就/d  应该/v  是/vshi  一样/uyy  的/ude1  味道/n    /w  没想到/nz  味道/n  差/a  这么/rz  多/a      /w  去/vf  就是/v  冲着/p    /w  牌子/n  去/vf  的/ude1     /w  觉着/v  被/pbei  欺骗/v  了/ule  以前/f  都/d  开车/vi  去/vf  将台路/ns  的/ude1  张亮/nr  吃/v   /w  那天/r  发现/v  家/q  附近/f  开/v  了/ule  还/d  挺/d  火/n  的/ude1   /w  今天/t  就/d  去/vf  了/ule   /w  结果/n  那/rzv  叫/vi  一个/mq  难吃/a  啊/y   /w  汤底/nr  感觉/n  就是/v  别家/nz  的/ude1  汤/n  被/pbei  稀释/v  了/ule  几/d  十倍/q   /w  惨淡/z  无味/a   /w  调料/n  虽然/c  不要/d  钱/n  但/c  也/d  难/a  吃/v  的/ude1  不得了/l   /w  哎/e   /w  整个/b  过程/n  吃/v  的/ude1  很难/d  受/v   /w  再也不会/l  去/vf  了/ule  …/w  我/rr  觉得/v  不/d  怎么样/ryv
首先/d  汤底淡/nr  的/ude1  无味/a
端/v  上来/vf  一大/n  碗/n  白不呲咧/z  、/w  然后/c  就是/v  麻酱/n  ？/w  是/vshi  麻酱/n  吗/y  ？/w  不是/c  特/ag  好吃/a
有/vyou  这/rzv  一/m  次/qv  还/d  真/a  不想/v  去/vf  了/ule
之前/f  在/p  点评/v  上/f  看/v  城里/s  的/ude1  张亮/nr  评价/vn  都/d  很好/ad
不/d  知道/v  和/cc  这/rzv  京旺/nr  的/ude1  是不是/v  一样/uyy  ？/w
