餐/qv  环境/n  简洁/a  明亮/a  ./w  面皮/nf  味道/n  不错/a
味道/n  还/d  可以/v
停车/vi  信息/n  ：/w  店/n  门前/s  有/vyou  免费/vd  的/ude1  停车位/n
带/v  充电桩/nz  的/ude1
电动车/n  最合适/a
但/c  由于/p  不/d  收费/vn
车位/n  相对/d  紧张/a
擀面皮/ns  味道/n  好/a
不错/a  ；/w  但/c  肉夹馍/nf  似乎/d  馍/nf  成/v  了/ule  饼了/nrj
不/d  脆/a  呀/y
吃/v  了/ule  擀面皮/ns  肉夹馍/nf  哨子/n  面/nf
现在/t  晚上/t  的/ude1  时候/n  还有/v  烧烤/vn  作为/p  一个/mq  土生土长/vl  的/ude1  西安人/n  来说/uls
简直/d  吃/v  一/m  口/n  都/d  想/v  哭/v
家乡/n  的/ude1  味道/n
身/ng  在/p  外地/s  可以/v  吃/v  到家/a  的/ude1  味道/n  简直/d  太/d  感人/a
哨子/n  面/nf  也/d  很棒/a
肉夹馍/nf  是/vshi  潼关/ns  肉夹馍/nf
皮/n  酥肉/nz  香/a
晚上/t  的/ude1  时候/n  去/vf  吃/v  了/ule  锡纸/n  烤/v  豆腐/nf  和/cc  锡纸/n  排骨/n  广东/ns  口味/n  的/ude1  感觉/n
还有/v  两/m  个/q  扇贝/n
两/m  个/q  生蚝/nz
一定/b  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  烧烤/vn
主厨/v  小哥/nz  很帅/nz  啊/y  朋友/n  介绍/v  来/vf  的/ude1
太/d  NB/nx  了/ule
陕西/ns  味十足/i
肉夹馍/nf  好吃/a  到/v  爆/v  有/vyou  没有/v   /w  没想到/nz  老板/nnt  又/d  上/f  烧烤/v  了/ule    /w  看得出/v  老板/nnt  真是/d  在/p  用心/ad  做/v  餐饮/n
别的/rzv  不说/c   /w  烧烤/vn  可以/v  说/v  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  棒/ng  的/ude1  了/ule   /w  本来/d  打算/v  晚上/t  减肥/vn  的/ude1   /w  点/qt  了/ule  几/d  个/q  串/q  吃/v  了/ule  后/f  嘴巴/n  直接/ad  忍不住/v   /w  俩人/n  吃/v  了/ule  四十/m  多/a  烤串/nz
不/d  过瘾/a   /w  又/d  尝/v  了/ule  锡纸/n  烧烤/vn   /w  简直/d  是/vshi  惊喜/a
每个/r  菜品/n  味道/n  都/d  不/d  一样/uyy   /w  就是/v  放不下/v  筷子/n   /w  今天/t  虽然/c  下/f  点/qt  小雨/n   /w  但是/c  吃/v  得/ude3  是/vshi  真/a  开心/a
哥们/n  也/d  决定/v  以后/f  就/d  这/rzv  家/q  了/ule
PS/nx  ：/w  啤酒/nf  真是/d  便宜/a   /w  超市/nis  28/m   /w  这边/rzs  才/d  8/m  块钱/q
总体/n  来说/uls  这/rzv  儿/ng  就是/v  个/q  NB/nx  地儿/n
夏天/ns  可有/v  地方/n  撸/ng  串/q  了/ule
老板/nnt  很/d  客气/a   /w  还/d  送/v  了/ule  份/q  烤/v  茄子/nf
啊/y  啊啊/e  不行/a  了/ule
明天/t  还是/c  这/rzv  儿/ng
好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
肉夹馍/nf  今天/n  吃/v  的/ude1  有点/d  油/n  了/ule
作为/p  一个/mq  中式/b  简/ag  餐/qv
取/v  餐/qv  的/ude1  时间/n  太长/n  了/ule
好在/d  人/n  不/d  多/a
面皮/nf  味道/n  不错/a
比宝鸡/ns  的/ude1  宝宝/n  面皮/nf  和/cc  小孟/nr  华都/nz  薄一/nrj  些/q
可能/v  是/vshi  进京/vi  以后/f  改/v  良了/nrj
肉夹馍/nf  是/vshi  类似/a  西少爷/nr  的/ude1  酥皮/nz  肉夹馍/nf
味道/n  还/d  可以/v
在/p  北京/ns  的/ude1  就算/d  挺好/nz  的/ude1  了/ule
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
环境/n  还/d  不错/a
口味/n  也/d  不错/a
服务/v  热情周到/nz
面皮/nf  非常/d  筋道/nz
肉夹馍/nf  烧饼/nf  脆/a  脆/a  的/ude1
肥瘦/n  相间/v  一点/m  都/d  不/d  腻/v  和/cc  家乡/n  的/ude1  味道/n  还有/v  那么/c  一点/m  不/d  对/p
但/c  已经/d  很/d  相近/a  了/ule
总体/n  满意/v
擀面皮/ns
么滴/nr  说/v
好吃/a  滴/v  很/d
88/m  分/qt
作为/p  对擀面皮有/nt  深深/d  执念/nz  的/ude1  陕西人/j
来/vf  北京/ns  5/m  年/qt
一直/d  在/p  寻找/v  好吃/a  的/ude1  擀面皮/ns
北京/ns  陕西/ns  馆子/n  真不少/d
可是/c  店里/n  卖/v  擀面皮/ns  的/ude1  很少/ad
只要/c  有/vyou  擀面皮的店/ntc  我/rr  都会/n  去/vf  尝试/v  一下/m
什么/ry  秦/tg  唐府/nz  之类/rz  的/ude1  必然/d  都/d  试过/v
吃/v  一/m  次/qv  失望/a  一/m  次/qv  …/w  又/d  尝试/v  淘宝/n
更是/d  没法/v  吃/v
每次/r  回/v  西安/ns
必/d  打包/vi  带来/v  解解馋/v
    /w  就/d  在/p  昨天/t
又/d  一/m  次/qv  打开/v  大众/nt  点评/v
搜/v  “/w  擀面皮/ns  ”/w
居然/d  有/vyou  店名/n  就/d  叫/vi  擀面皮/ns  的/ude1
颇为/d  惊喜/a
毕竟/d  擀面皮/ns  知名度/n  远/a  小于/v  陕西/ns  肉夹馍/nf  凉皮/nf  泡馍/nf  等/udeng  小吃/n
敢/v  将/d  擀面皮/ns  作为/p  招牌/n  应该/v  是/vshi  正宗/b  的/ude1  吧/y
查/v  了/ule  点评/v  感觉/n  不错/a
但/c  还是/c  抱着/v  会/v  不会/v  是/vshi  托/v  的/ude1  忐忑/a  心态/n  地铁/n  1/m  小时/n  直/d  杀过/nz  去/vf  尝试/v
吃完/v  之后/f
我/rr  也/d  变成/v  托/v  了/ule  哈哈/o
边/k  吃/v  边/k  感动/v
苦苦/d  追寻/v  五/m  年/qt
【/w  这家/r  绝对/d  是/vshi  北京/ns  最/d  正宗/b  的/ude1  擀面皮/ns
】/w      /w  【/w  擀面皮/ns  】/w  13/m  元/q
在/p  宝鸡/ns  待/vi  过/uguo  一/m  年/qt
爱吃/v  各种/rz  凉皮/nf  其中/rz  最/d  爱吃/v  擀面皮/ns  的/ude1  陕西人/j  告诉/v
这家/r  擀面皮/ns  绝对/d  正宗/b
辣椒/nf  调料/n  水/n  的/ude1  味道/n  、/w  擀面皮/ns  的/ude1  筋道/nz  都/d  符合标准/nz
    /w  【/w  肉夹馍/nf  】/w  13/m  元/q
我/rr  在/p  陕西/ns  时/qt  不/d  爱吃/v  肉夹馍/nf  的/ude1
来/vf  北京/ns  后/f  反而/d  喜欢/vi  了/ule
这家/r  肉夹馍/nf  不/d  像/v  好多/mq  放/v  青椒/nf  香菜/nf  的/ude1  不/d  正宗/b  做法/n
但/c  也/d  是/vshi  改良/v  过/uguo  的/ude1
饼/n  很薄/a   /w  催/v
跟/p  陕西/ns  不/d  一样/uyy
肉/n  也/d  有点/d  少/a  …/w  下回/t  应该/v  不会/v  再/d  点/qt  了/ule
    /w  【/w  冰峰/nf  】/w  6/m  元/q
陕西/ns  人/n  的/ude1  回忆/vn  啊/y
凉皮/nf  肉夹馍/nf  冰峰/nf  的/ude1  标配/vn  ～/w      /w  环境/n  也/d  不错/a
干净/a  、/w  清新/a
总之/c  这/rzv  家/q  擀面皮/ns  真的/d  是/vshi  正宗/b
值得/v  一/m  去/vf
豆腐脑/nf  吃/v  哭/v  了/ule  有/vyou  吗/y
小时候/n  成天/d  早上/t  吃/v  的/ude1  就是/v  这样/rzv  的/ude1
居然/d  还/d  放/v  了/ule  玫瑰/n  大头菜/n
不是/c  西安人/n  干/v  不出/v  这/rzv  事儿/n
来来来/v  那些/rz  只/d  吃/v  过/uguo  北京/ns  豆腐脑/nf  的/ude1  人/n
看看/v  豆腐脑/nf  的/ude1  正确/a  吃法/n
擀面皮/ns  有/vyou  点/qt  薄/a  应该/v  再/d  厚实/a  点/qt
肉夹馍/nf  的/ude1  饼/n  是/vshi  故意/d  改良/v  的/ude1  吧/y
涮/v  牛肚/nz  什么/ry  时候/n  来/vf  ？/w  常客/n
味道/n  正宗/b
酸辣/n  适中/a
面皮/nf  劲道/nz  味道/n  非常/d  不错/a
只/d  可惜/v  太远/d  了/ule  点/qt
要不/c  天天/d  去/vf  吃/v  环境/n  小/a  清新/a
食物/nf  也/d  超/v  好吃/a
肉夹馍/nf  的/ude1  饼/n  是/vshi  脆/a  脆/a  的/ude1  偏/d  薄/a  那种/r
而且/c  真的/d  全/a  是/vshi  瘦肉/n
非常/d  喜欢/vi
通常/d  肉夹馍/nf  我/rr  吃/v  半/m  个/q  就/d  会/v  觉得/v  腻/v  了/ule
这份/r  全/a  吃完/v  了/ule
半口/ns  饼/n  皮都/n  不剩/v
手/n  撕/v  面筋/nf  和/cc  招牌/n  擀面皮/ns  味道/n  几乎/d  是/vshi  一样/uyy  的/ude1
二/m  选/v  一/m  就/d  可以/v
我/rr  喜欢/vi  手/n  撕/v  面筋/nf
辣子/nf  很香/nz
而且/c  不/d  烧/vi  胃/n
良心/n  店家/n  ～/w  会/v  自己/rr  再/d  去/vf  会/v  再/d  带/v  朋友/n  去/vf  会点/n  外卖/nz  41/m  元/q  买了/v  金牌/n  套餐/n  +/w  贵妃/nnd  豆花/nf
用餐/vi  环境/n  简洁/a  明亮/a
店面/n  不/d  大地/n  段/q  却是/d  闹中取静/nz
开放式/b  厨房/n  一目了然/vl
 /w  肉夹馍/nf  合/v  腊/ng  汁/ng  肉/n  、/w  白吉/nr  馍/nf  为/p  一体/n
互为/v  烘托/vn
将/d  各自/rr  滋味/n  发挥/v  到/v  极致/n
馍/nf  香肉/nz  酥/a
肥/n  而/cc  不/d  腻/v
回味无穷/vl
这家/r  的/ude1  白吉/nr  馍/nf  一定/b  要/v  两/m  个/q
因为/c  皮/n  非常/d  的/ude1  焦脆/nz
小店/n  虽/c  小/a  五脏俱全/nz
还/d  会/v  光临/v  的/ude1
好吃/a   /w  老板/nnt  很/d  厚道/a   /w  希望/v  加强/v  卫生/an  干净/a
听说/v  金茂府/nr  这块/r  开/v  了家陕西餐厅/nt  就/d  过来/vf  尝尝/v
味道/n  确实/ad  不错/a
点/qt  了/ule  个/q  擀面皮/ns  很/d  劲道/nz  辣椒/nf  很香/nz
走/v  的/ude1  时候/n  打包/vi  了/ule  份/q  麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  香辣/n  猪蹄/nf  晚上/t  回家/vi  就/d  酒/nf  吃/v
环境/n  挺不错/i
干净/a
兵马俑/n  主题/n  的/ude1  小店/n
下次/t  再来/d  尝尝/v  别的/rzv
非常/d  棒/ng
火烧/nf  很/d  好吃/a
个人/n  觉得/v  比西/ns  少爷/n  好/a  我/rr  从来不/d  写/v  点评/vn
因为/c  个人/n  口味/n  不/d  一样/uyy  不好/a  指导/vn  大众/nt
更多/ad  原因/n  是/vshi  懒得/v  写/v
可是/c  这家/r  小店/n  我/rr  真心/d  喜欢/vi
它/rr  就是/v  我/rr  心里/s  想象/v  的/ude1  小店/n  的/ude1  模样/n
温馨/a  又/d  自我/rr
可爱/a  又/d  好吃/a
每过/p  一段时间就会/nt  好/a  想/v
一家/n  新开/ns  的/ude1  小店/n
门口/s  那/rzv  兵马俑/n  夜里/t  猛/a  一/m  看好/v  吓人/a
里面/f  还是/c  挺/d  温馨/a  的/ude1
开放/v  的/ude1  玻璃/n  厨房/n  窗口/s
看着/v  挺/d  干净/a  的/ude1
吃/v  着/uzhe  放心/v
点/qt  了/ule  猪蹄/nf
肉夹馍/nf
臊子面/nf  和/cc  擀面皮/ns
听说/v  是/vshi  很/d  正宗/b  的/ude1  擀面皮/ns
不/d  太/d  了解/v
吃/v  着/uzhe  很香/nz  就/d  对了/vl
下次/t  想/v  尝/v  一下/m  凉皮/nf  ～/w  烤鸭/nf  夹/v  膜/n  印象/n  深刻/a
彻底改变/nz  对/p  传统/n  陕西/ns  菜/n  的/ude1  认识/vn
突破/v  创新/vn  不言而喻/vl
味道/n  很/d  不错/a
服务/vn  也/d  挺好/nz
好吃/a  不贵/a  自从/p  去/vf  了/ule  西安/ns  就/d  觉得/v  北京/ns  的/ude1  凉皮/nf  没法/v  吃/v  了/ule
只能/v  隔三差五/vl  去/vf  魏家/nz  解馋/a
无意中/nz  路过/v  这家/r
真的/d  是/vshi  个/q  莫大/b  的/ude1  惊喜/a
从/p  店面/n  的/ude1  装修/vn  到/v  vi/nx  的/ude1  设计/vn  都/d  显示/v  出/vf  店主/nnd  的/ude1  用心/ad
第一/m  次/qv  吃/v  面/nf  皮/n
虽然/c  还是/c  更喜欢/nz  凉皮/nf
但/c  总体/n  上/f  味道/n  也/d  不错/a
值得一提/vl  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  肉夹馍/nf
个/q  大/a  而且/c  饼/n  脆/a
真的/d  是/vshi  比西安/nt  的/ude1  还/d  好吃/a  呢/y
希望/v  生意/n  越来越/d  好/a
多/a  开/v  些/q  店/n
大老远/nz  跑过来/l  吃/v  凉皮/nf  肉夹馍/nf  有点/d  奢侈/a  啊/y  路过/v  看到/v  了/ule  兵马俑/n  就/d  进去/vf  了/ule
意外/a  吃到/v  了/ule  很/d  好吃/a  的/ude1  肉夹馍/nf
饼/n  是/vshi  现/tg  烤/v  的/ude1  所以/c  特别/d  酥脆/a
后来/t  打包/vi  带走/v  的/ude1  就/d  没/d  这么/rz  脆/a  了/ule
擀面皮/ns  不是/c  我/rr  的/ude1  菜/n
但/c  确实/ad  用料/n  实在/d
我/rr  更喜欢/nz  酸辣/n  味儿/n  的/ude1  凉皮/nf
有/vyou  西安/ns  的/ude1  冰峰/nf  ～/w  上菜/n  速度/n  较慢/d
也许/d  是/vshi  做/v  的/ude1  仔细/ad  肉夹馍/nf  比较/d  有/vyou  特色/n
量/n  不大/d
味道/n  还/d  可以/v
价钱/n  略/d  贵/a
外卖/nz  回家/vi  吃/v  的/ude1
肉夹馍/nf  很香/nz
外皮/n  很/d  酥/a
肉/n  有/vyou  汤汁/n
擀面皮/ns  凉/a  的/ude1  稍微/d  有点/d  硬/a
味道/n  不错/a
臊子/nz  擀面皮/ns  不是/c  很/d  喜欢/vi
店面/n  很/d  干净/a
就是/v  有点/d  小/a
无意中/nz  发现/v  的/ude1  小店/n
作为/p  一个/mq  西安人/n  不得/vi  不说/c
擀面皮/ns  调/v  的/ude1  很/d  地道/a
鸡蛋/nf  醪糟/nf  也/d  是/vshi  记忆里/n  的/ude1  味道/n
好/a  期待/v  涮/v  牛肚/nz  啊/y  干净/a  而且/c  好吃/a
一直/d  去/vf  吃/v
吃/v  了/ule  很/d  多次/ad  了/ule
面皮/nf  特别/d  好吃/a
很/d  正宗/b
肉夹馍/nf  也/d  灰常/d  好吃/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf  的/ude1  肉夹馍/nf
酸辣粉/nf
擀面皮/ns  都/d  非常/d  好吃/a
环境/n  很好/ad
老板/nnt  服务态度/nz  很好/ad
老板/nnt  是/vshi  个/q  西安/ns  阳光/n  大男孩/nz
哈哈/o
人/n  很/d  nice/nx
东西/n  很/d  好吃/a
以后/f  会/v  常来/d
点/qt  赞/vg  老板/nnt  地道/a  陕西人/j
到/v  店/n  非常/d  热情/an
量/n  非常/d  足/a
想/v  吃/v  西安/ns  小吃/n  的/ude1  朋友/n  有/vyou  口福/n  了/ule
环境/n  看下/v  图/n
干净/a  卫生/an
喜欢/vi  喝酒/vi  的/ude1  小伙伴/n  也/d  可以/v  来/vf  这里/rzs  小酌/nz  一/m  杯/ng
各种/rz  啤酒/nf  随便/ad  选/v  噢/e
老板/nnt  帅帅/nr  哒/o  ……/w  最近/t  经常/d  去/vf  的店/ns  ……/w  离/v  公司/nis  不算/v  远/a  ……/w  前/f  几/d  天/qt  带着/vn  正宗/b  陕西/ns  小伙伴/n  去/vf  吃/v  ……/w  也/d  得到/v  啦/y  相当/d  高/a  的/ude1  好评/n  ……/w  让/v  她/rr  能/v  想到/v  家/q  的/ude1  感觉/n  ……/w  第一/m  次/qv  吃/v  擀面皮/ns  就/d  爱上/v  啦/y  他/rr  ……/w  老板/nnt  人/n  也/d  帅帅/nr  萌萌/nz  哒/o  ……/w  特别/d  和蔼/a  的/ude1  暖/a  男/b  （/w  请/v  忽略/v  我/rr  花痴/nz  的/ude1  状态/n  ??/w  ）/w  ……/w  推荐/v  小伙伴/n  们/k  去/vf  尝尝/v  ……/w  肉夹馍/nf  真的/d  好/a  好吃/a
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  香/a  的/ude1  馍/nf
就是/v  有一点/nz  因为/c  馍/nf  是/vshi  现/tg  烤/v  的/ude1  所以/c  等待/v  的/ude1  时间/n  有点/d  长/a
其他/rzv  都/d  不错/a
这家/r  的/ude1  肉夹馍/nf  也/d  是/vshi  太/d  好吃/a  了/ule
面皮/nf  豆花/nf  什么/ry  的/ude1  都/d  不错/a
吃/v  太快/d  没/d  拍照/vi
口味/n  很好/ad
也/d  很/d  精致/a
赞/vg  我/rr  一定/b  要/v  把/pba  所有/b  的/ude1  吃/v  一/m  遍/qv  本来/d  要/v  去/vf  热/a  大叔/n
同事/n  推荐/v  这/rzv  家/q
确实/ad  不错/a
面皮/nf  劲道/nz
肉夹馍/nf  薄皮大/nrf  馅/ng
作为/p  一个/m  陕西人/j
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  擀面皮/ns
很棒/a  哦/e
而且/c  他家/r  的/ude1  肉夹馍/nf  可是/c  酥皮/nz  的/ude1  哦/e
赞/vg  一个/mq  啊/y
冰峰/nf
汉斯/nrf  小木屋/nz
容氏/nr  苹果汁/nf
满满/z  小时候/n  的/ude1  味道/n  ……/w  就是/v  忘了/v  拍照/vi  啦/y
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  不错/a
经常/d  来/vf
店铺/n  位于/v  金茂府/nr  底商/nz   /w  还是/c  挺好/nz  找/v  的/ude1   /w  店/n  内/f  环境/n  也/d  还/d  不错/a   /w  是/vshi  以/p  兵马俑/n  为/p  主题/n  的/ude1   /w  店主/nnd  还/d  贴心/a  的/ude1  放/v  了/ule  空气/n  进化/vn  器/ng   /w  还有/v  宝宝/n  椅/ng  （/w  带/v  孩子/n  的/ude1  亲们/nz  不用/d  担心/v  宝宝/n  没/d  地方/n  坐/v  了/ule  ）/w  店主人/n  还/d  挺/d  客气/a  招牌/n  擀面皮/ns  还/d  勉强/ad  的/ude1   /w  肉夹馍/nf  还/d  不错/a   /w  招牌/n  汤面/n  皮/n  也/d  不错/a  噢/e  （/w  老板/nnt  说/v  这个/rz  女孩子/n  点/qt  的/ude1  多/a  ）/w  哈哈/o   /w  果真/d  适合/v  女孩子/n  口味/n   /w  酸辣/n  味/ng  我/rr  想/v  说/v  我/rr  不/d  喜欢/vi  筷子/n  和/cc  碗/n  打架/vi  的/ude1  声音/n   /w  好/a  揪心/a  T/nx  ./w  T/nx  口味/n  在/p  “/w  地道/a  ”/w  上/f  加上/v  了/ule  “/w  创新/vi  ”/w
好吃/a
美滴/nrj  很/d
满满的/z  都/d  是/vshi  恋家/vi  的/ude1  回忆/vn
只是/d  很/d  可惜/v
擀面皮/ns  卖完/nz  了/ule
给/p  下次/t  来/vf  找/v  了/ule  个/q  完美/a  的/ude1  理由/n
环境/n  很/d  别致/a
服务态度/nz  很好/ad
适合/v  随便/ad  吃/v  点/qt  的小馆/nt
但是/c  口味/n  很/d  精致/a
很/d  地道/a
吃/v  了/ule  招牌/n  擀面皮/ns
像/v  西安/ns  的/ude1  味道/n
贵妃/nnd  豆花/nf  也/d  是/vshi  相当/d  的/ude1  给/p  力/n
酸/a  与/cc  辣/a  结合/v  的/ude1  很好/ad
喝/vg  了/ule  冰峰/nf
西安/ns  的/ude1  饮料/nf
很/d  满足/v
下次/t  还/d  会/v  再/d  去/vf
看到/v  有/vyou  辣/a  牛肉/nf
下次/t  尝尝/v
在/p  金茂府/nr  底商/nz
旁边/f  是/vshi  热/a  大叔/n
全/a  北京/ns  最/d  正宗/b  擀面皮/ns
没有/v  之一/rz
希望/v  保持/v  品质/n  哈/b
麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  猪蹄/nf  也/d  超/v  赞/vg
除了/p  臊子面/nf  的/ude1  面/nf  不是/c  空心/b  面/nf  之外/f
目前/t  没/d  发现/v  缺点/n  作为/p  一个/m  陕西人/j   /w  我/rr  必须/d  说/v   /w  这/rzv  是/vshi  北京/ns  最/d  正宗/b  最/d  屌/n  的/ude1  店/n
比西/ns  少爷/n  好/a  一/m  万倍/nz
擀面皮/ns  绝对/d  是/vshi  可以/v  和/cc  宝鸡/ns  当地/s  的/ude1  拼/vn  个/q  高低/n   /w  甚至/d  宝鸡/ns  本地/rzs  很多/m  都/d  不如/v  这/rzv  家/q
肉夹馍/nf  外焦里嫩/nz   /w  肉/n  的/ude1  味道/n  刚刚好/nz
冰峰/nf   /w  果/ng  啤/n  分分钟/n  让/v  你/rr  感到/v  身处/s  三秦/ns  大地/n
另外/c  老板/nnt  创造/v  的/ude1  猪蹄/nf  以及/cc  其他/rzv  口味/n  的/ude1  肉夹馍/nf  也/d  非常/d  有/vyou  创意/n   /w  重要/a  的/ude1  是/vshi  味道/n  就是/v  你/rr  想/v  的/ude1  那种/r  味道/n
如果/c  我家/n  楼下/s  有/vyou
我/rr  一定/b  天天/d  吃/v  都/d  吃/v  不烦/a
小/a  伙伴们/nz  快/a  去/vf  尝尝/v
还有/v
老板/nnt  特/ag  帅/ng
外卖/nz  好/a
宝鸡/ns  老乡/n
肉夹馍/nf  的/ude1  饼/n  微/ag  失望/a  一点/m
其他/rzv  都好刚/nr  吃完/v  回来/v
小/a  贵/a
但/c  真心/d  好吃/a
特别/d  是/vshi  肉夹馍/nf  和/cc  擀面皮/ns
好好/d  吃/v
就是/v  还/d  没/d  多少/ry  人/n
希望/v  能/v  养起来/l
除了/p  一口/ns  就/d  想着/v  再来/d
没有/v  味精/nf  鸡精/nf
点/qt  赞/vg
下次/t  试试/v  猪蹄/nf  和/cc  牛肉/nf
中午/t  吃饭/vi  的/ude1  好去处/nz  ./w  收银/vn  老板/nnt  建议/n  点/qt  套餐/n
果真/d  没/d  吃/v  够/v
又/d  ➕/w  了/ule  肉夹馍/nf  ./w  馍/nf  ：/w  类似/a  千层饼/nf
酥脆/a
✅/w  入口/n  美/b  醉/v  了/ule
肉夹馍/nf  馅/ng  可选/v  肥瘦/n  和/cc  精瘦/z  ./w  不论什么/l  馅/ng
都/d  偏少/nz
但/c  不/d  咸/a  ./w  女/b  汉子/n  又/d  ➕/w  了/ule  一个/mq  肉夹馍/nf
是/vshi  有道理/nrj  的/ude1
夸张/vi  的/ude1  说/v
不来/v  第二/m  个/q  馍/nf
出/vf  不了/v  店门/n  .❌/w  遗憾/a  吃出/v  一/m  根/n  男人/n  短/a  头发/n
可见/c  图/n  4./m  （/w  ¥/w  13/m  //w  个/q  ）/w  凉皮/nf  ：/w  第一/m  次/qv  吃/v  这样/rzv  传统/n  的/ude1
非常/d  想去/v  这种/r  皮/n  的/ude1  老祖宗/n  地界/n  看看/v  尝尝/v  ./w  忘记/v  告诉/v  少/a  辣/a
结果/n  吃到/v  最后/f
辣/a  到/v  难受/a
当然/d  香辣/n  那种/r
不是/c  重庆/ns  辣/a  ./w  一/m  碗/n  皮/n
配料/n  丰富/a  极了/y
看图/v  6./m  至少/d  五/m  种/q  配菜/nz  ./w  别/d  桌/ng  的/ude1  辣/a  牛肉/nf  和/cc  猪蹄/nf
馋/a  坏/a  我/rr  了/ule
下次/t  带/v  朋友/n  来/vf
把/pba  招牌/n  一一/d  点/qt  上/f
位置/n  ：/w  地铁/n  出来/vf  需要/v  走两步/nz
随便/ad  打听/v  金茂府/nr  大楼/n
一/m  层/qv  底商/nz
很多/m  餐饮/n  和/cc  银行/nis
容易/ad  找到/v  ./w  服务/vn  ：/w  收银/vn  老板/nnt
要/v  不要/d  那么/c  帅/ng
声音/n  好听/a  不/d  要/v  不要/d  的/ude1
环境/n  ：/w  透明/a  玻璃/n  落地/vi
阳光/n  透入/nz  美/b  死/v  了/ule  ./w  桌/ng  角/q  有/vyou  好多/mq  绿植/nz
座位/n  不/d  多/a
吧台/nz  凳/ng  ./w  其实/d  腿/n  长/a  腿短/n  都/d  不/d  舒服/a  ./w  价格/n  ：/w  偏/d  贵/a
但/c  好吃/a
值/n
超级/b  好吃/a
老板/nnt  不/d  但/c  长得/v  帅/ng
性格/n  温柔/a
态度/n  超级/b  好/a
～/w  最重要/nz  吃/v  的/ude1  也/d  好吃/a  ～/w  推荐/v  酸汤擀面皮/nt
肉夹馍/nf  ～/w  荣氏/nz  苹果汁/nf
汉斯/nrf  小木屋/nz
都是/nr  满满的/z  回忆/v  ～/w  虽然/c  略/d  贵/a
但/c  能/v  在/p  帝都/n  吃到/v  喝到/v
实属/v  难得/a  了/ule  路过/v  看到/v  上/f  了/ule  新品/n   /w  麻辣/z  牛肉/nf   /w  赶紧/d  进来/vf  尝尝/v   /w  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule   /w  这次/r  把/pba  上次/t  没/d  吃到/v  的/ude1  擀面皮/ns  和/cc  肉夹馍/nf  都/d  吃/v  了/ule  一/m  遍/qv   /w  总的来说/c   /w  馍/nf  的/ude1  口感/n  要/v  优于/v  西/f  少爷/n   /w  很/d  香脆/nz   /w  肉/n  相对于/nz  西/f  少爷/n   /w  不/d  那么/c  腻/v   /w  可见/c  老板/nnt  是/vshi  下/f  了/ule  心思/n  的/ude1   /w  擀面皮/ns  卖相/nz  不/d  错/v   /w  辣椒/nf  的/ude1  香味/n  是/vshi  以前/f  没有/v  吃到/v  过/uguo  的/ude1   /w  香味/n  很/d  特别/d   /w  老板/nnt  说/v  是/vshi  绝不/d  含/v  任何/rz  添加/v  的/ude1  新品/n  麻辣/z  牛肉/nf   /w  辣味/n  适中/a   /w  口感/n  也/d  很/d  不错/a  饮料/nf  依旧/z  选择/v  了/ule  荣氏/nz  苹果汁/nf   /w  依旧/z  好喝/nz  老板/nnt  是/vshi  个/q  年轻/a  帅哥/n   /w  这次/r  又/d  是/vshi  亲自/d  上菜/n   /w  亲自/d  介绍/v  每/rz  一道/d  产品/n   /w  服务/vn  很/d  周到/a  环境/n   /w  大/a  落地窗/n   /w  兵马俑/n  的/ude1  雕塑/n   /w  很/d  有/vyou  味道/n  这家/r  小店/n   /w  以后/f  肯定/v  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  味道/n  不错/a  肉夹馍/nf  口感/n  相当/d  的/ude1  好/a
擀/nz  面筋/nf  也/d  不错/a  吃/v  了/ule  那么/c  多/a  的/ude1  肉夹馍/nf
咥/nz  美的/nz  肉夹馍/nf  感觉/n  超/v  好吃/a
小饼/n  酥脆/a
肉/n  嫩/a  香甜/a
颜值/nz  爆表/vn  的/ude1  老板/nnt  还/d  赠送/v  了/ule  豆花/nf
真的/d  超/v  好/a  喝/vg
店里/n  还有/v  老板/nnt  和/cc  百度/ntc  地图/n  合作/vn  搞/v  的/ude1  活动/vn
价格超值有/nt  没有/v
听说/v  还有/v  明星/nnd  都/d  经常/d  去/vf  光顾/v
那/rzv  必须/d  以后/f  要/v  常/d  去/vf  了/ule
以前/f  只/d  在/p  西北/ns  吃/v  过/uguo  擀面皮/ns
北京/ns  很少/ad  能/v  吃/v  的/ude1  到/v
昨天/t  搜/v  了/ule  下/f  发现/v  离家近/v  就/d  去/vf  尝/v  了/ule  尝/v
在/p  金茂府/nr  底商/nz
点/qt  了/ule  肉夹馍/nf  和/cc  擀面皮/ns
味道/n  超级/b  赞/vg
辣椒油/n  很香/nz
肉夹馍/nf  很/d  脆/a
肉/n  的/ude1  味道/n  更让人/n  回味/vn
环境/n  很棒/a
刚刚/d  装修/v  完/vn
就是/v  价格/n  有点/d  小/a  贵/a
不过/c  以后/f  还/d  会/v  再/d  去/vf
肉夹馍/nf  和/cc  豆腐脑/nf  超级/b  好吃/a
干净/a  又/d  美味/n
老板/nnt  帅帅/nr  的/ude1
点/qt  赞/vg  擀面皮/ns  儿/ng  太/d  好吃/a  了/ule
以前/f  不怎么/vl  爱吃/v  凉皮/nf  儿/ng
老板/nnt  推荐/v  这个/rz  跟/p  凉皮/nf  制作/v  工艺/n  不/d  一样/uyy  的/ude1
吃/v  起来/vf  很/d  劲道/nz
超级/b  赞/vg
肉夹馍/nf  也/d  很棒/a
吃/v  了/ule  太快/d  没/d  拍/v  食物/nf  的/ude1  照片/n
下次/t  补上/v
服务/vn  超级/b  热情/an
都/d  是/vshi  年轻人/n  吃完/v  了/ule  还/d  能/v  跟/p  老板/nnt  侃/v  会儿/qt
挺/d  不错/a  的/ude1
作为/p  一个/mq  在/p  西安/ns  上学/vi  过/uguo  多年/mq  的/ude1  吃货/nz  就/d  不用说/vl  了/ule
这家/r  擀面皮/ns  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  目前/t  吃/v  过/uguo  最/d  正宗/b  的/ude1  擀面皮/ns
还有/v  他们/rr  家/q  的/ude1  肉夹馍/nf
一口/ns  下去/vf  外面/f  酥酥的/z
里面/f  满满/z  一大/n  口/n  腊/ng  汁/ng  肉/n
幸福感/n  超级/b  强烈/a
还有/v  臊子/nz  汤面/n  皮/n  也/d  特别/d  好吃/a
另外/c  …/w  老板/nnt  是/vshi  个/q  帅哥/n  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv  肉夹馍/nf
就/d  爱上/v  了/ule
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  肉夹馍/nf
今天/t  吃/v  了/ule  臊子面/nf
那/rzv  味道/n  好/a  吃到/v  爆/vn
可惜/v  现在/t  还/d  没有/v  外卖/nz
只能/v  过来/vf  吃/v  了/ule  好/a  赞/vg  的/ude1  擀面皮/ns
没有/v  之一/rz
一口气/d  吃/v  两/m  份/q
天天/d  吃/v  也/d  不会/v  腻/v  的/ude1
PS/nx  ：/w  老板/nnt  帅/ng  到/v  不行/a  不行/a
嘿嘿/o  服务/v  不错/a
环境/n  不错/a
肉夹馍/nf  擀面皮/ns  不错/a
大赞/nrf
吃完/v  心情/n  非常/d  好/a
好吃/a
爱吃/v
肉夹馍/nf
我/rr  的/ude1  最爱/a
去/vf  过/uguo  西安/ns  也/d  吃/v  过/uguo  这些/rz
  /w  这家/r  店/n  不管/c  是/vshi  夹/v  馍/nf  还/d  擀面皮/ns  口感/n  都/d  很好/ad
在/p  北京/ns  呆/v  了/ule  这段/r  时间/n
只想/v  说/v
擀面皮/ns  绝对/d  正宗/b
肉夹馍/nf  还/d  特别/d  好吃/a
皮/n  酥/a
肉香/nz
老板/nnt  绝对/d  实在/d
聊/v  咋/ryv  咧/v
贼/n  好吃/a
找到/v  了/ule  陕西/ns  的/ude1  味道/n
只有/c  老乡/n  才能/n  做出/v  的/ude1  味道/n  ～/w  赞/vg
肉夹馍/nf  很/d  好吃/a
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
就是/v  店面/n  有点/d  暗/a  …/w
