必须/d  差评/nz
等/udeng  了/ule  一个/mq  小时/n
餐具/nf  没有/v
菜/n  就/d  上/f  了/ule  个/q  沙拉/n
最后/f  自己/rr  去/vf  拿/v  的/ude1  餐具/nf
服务员/nnt  不/d  知道/v  在/p  干嘛/nz
以后/f  不会/v  再来/d  了/ule  真的/d  好/a  恐怖/a
先/d  不说/c  披萨/nrf  怎么样/ryv
店/n  的/ude1  地址/n  在/p  302医院/nt  的/ude1  对面/f
好家伙/e
这/rzv  是/vshi  治/v  各种/rz  肝炎/nhd  和/cc  艾滋病的中心医院/nt
还/d  吃/v  的/ude1  下去/vf  吗/y
车都没/nr  敢/v  下/f  赶紧/d  跑/v  了/ule
太烂/n  了/ule
千万/m  别去/nz
吃完/v  了/ule  拉/v  了/ule  四/m  天/qt  打电话/vi  点/qt  餐/qv
一个/mq  多/a  小时/n  还/d  不/d  送/v
一办公室/nt  的/ude1  人/n  饿着/nz
打电话/vi  过去/vf  问/v
竟然/d  忘了/v  做/v
说/v  再/d  等/udeng  半/m  个/q  多/a  小时/n
这种/r  服务/vn  还/d  做/v  什么/ry
真心/d  的/ude1  差/a
价格/n  不/d  比/p  必胜客/nt  便宜/a
还/d  比/p  必胜客/nt  的/ude1  小/a
榴莲/nf  披萨/nrf  就/d  是/vshi  面饼/nz  加上/v  所谓/vn  的/ude1  榴莲/nf
加/v  了/ule  8/m  元/q  的/ude1  芝士/nf  没/d  看到/v  效果/n
芝士/nf  太/d  一般/ad  了/ule
真是/d  一锤子买卖/nz  第一次点/nt  这个/rz  整点/gm  披萨/nrf  、/w  下单/n  时说/n  40/m  分钟/qt  后/f  送到/v
一个/m  小时候/n  竟然/d  打电话/vi  问/v  说/v  还/d  没/d  做/v
