三/m  年/qt  的/ude1  老顾客/nz  了/ule  一直/d  好评/n   /w  今天/t  确/d  要/v  给/p  差评/nz   /w  小/a  炖肉/nf  面/nf  一/m  年/qt  不如/v  一/m  年/qt   /w  是/vshi  开/v  的/ude1  时间/n  久/a  了/ule  就/d  越来越/d  不/d  认真/ad  做/v  了/ule  吗/y   /w  味道/n  跟/p  以前/f  差/a  的/ude1  十万八千里/nz    /w  人/n  也/d  没有/v  以/p  前多了/nrj   /w  哎/e   /w  还/d  记得/v  第一/m  次/qv  吃/v  的/ude1  时候/n   /w  好吃/a  到/v  爆/vn   /w  不/d  知道/v  能/v  不能/v  看到/v   /w  希望/v  能/v  做/v  改进/v  吧/y   /w  还有/v   /w  大众/nt  点评/v   /w  闪惠/nr  竟然/d  还/d  需要/v  订单号/nz   /w  你们/rr  是/vshi  有/vyou  多/a  落后/a  啊/y   /w  第一/m  次/qv  碰到/v  这样/rzv  的/ude1  商家/n  要/v  订单号/nz  说/v  要/v  验证/vn   /w  搞笑/vi  死/v  了/ule  还/d  没/d  家里/s  做/v  的/ude1  好吃/a  呢/y
一点/m  都/d  不/d  香/a  不/d  太/d  正/d  宗/vg
味道/n  一般/ad  !/w  比/p  正经/a  大同/ns  刀削面/n  逊色/a  很多/m
13/m  块/q  一/m  碗/n  的/ude1  传统/n  猪肉/nf  刀削面/n
里面/f  的/ude1  肉/n  就是/v  些/q  瘦/a  的/ude1  碎肉/nz  渣/ng
味道/n  平平/z
一点/m  肉/n  味/ng  没有/v
茄/n  丁/ng  肉/n  面/nf  里面/f  几乎/d  没/d  肉/n
浑源/ns  凉粉/nf
味道/n  上/f  没/d  任何/rz  特色/n
就是/v  有/vyou  个/q  咸味/n  辣味/n
不/d  建议/n  推荐/v  这家/r  餐厅/nis
超级/b  难吃/a
看/v  我们/rr  吃/v  的/ude1  照片/n  就/d  知道/v  了/ule
大家/rr  基本上/d  没动/v
山西人/nt  的/ude1  口味/n
重庆人/n  永远/d  不/d  懂/v
不要/d  去/vf  面条/nf  真的/d  好/a  难吃/a  啊/y
可以/v  算/v  我/rr  吃/v  过/uguo  最难/a  吃/v  的山/ns  陕/b  面/nf
硬邦邦/z  咬/vi  不动/v
没/d  味道/n
羊肉汤/nf  还/d  很/d  膻/a
菜里/ns  面/nf
白菜心/n
猪蹄/nf  和/cc  红烧/b  鲤鱼/n  还/d  凑/v  活/v
