菜品/n  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a  不错/a        /w  口味/n  也/d  很好/ad      /w  很/d  环境/n  也/d  很好/ad  很/d  不错/a  的/ude1  店面/n        /w  服务态度/nz  也/d  不错/a  很好/ad  很好/ad  服务态度/nz  非常/d  满意/vn  非常/d  满意/v  很好/ad  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  很好/ad  服务态度/nz  来/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
味道/n  不错/a
还/d  会/v  再来/d  之前/f  去/vf  消费/vn  的/ude1  一家/n  店/n
就/d  在/p  公司/nis  旁边/f
特别/d  近/a
这家/r  店/n  以/p  优越/a  的/ude1  位置/n  和/cc  正宗/b  的/ude1  口味/n  占领/v  了/ule  这/rzv  一个/mq  地方/n
刚好/d  处于/v  腾讯/nt  QQ/nx  视频/n  的/ude1  后面/f
周边/n  都/d  是/vshi  上班族/n
生意/n  真的/d  超级/b  不错/a
一/m  到/v  饭/n  点/qt  人/n  就/d  特别/d  多/a
不过/c  最近/t  涨价/vi  了/ule
我/rr  就/d  不怎么/vl  过/uguo  了/ule
有点/d  小/a  贵/a
所以/c  就/d  转战/v  西部/f  马/n  华了/nrj
环境/n  不错/a   /w  味道/n  不错/a   /w  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
汤/n  的/ude1  味道/n  很/d  浓郁/a
不/d  像/v  一些店/nt  做/v  的/ude1  只是/d  很/d  咸/a
肉/n  给/p  的/ude1  很多/m
很/d  良心/n
味道/n  棒棒/nz  哒/o
每次/r  都/d  和/cc  老公/n  去/vf  吃/v
点/qt  双人/b  套餐/n
还/d  挺/d  划算/a  的/ude1
双榆树/nz  的/ude1  这家/r  店/n  算是/v  老店/n  了/ule
生意兴隆/nz  店面/n  较小/d
但是/c  味道/n  不错/a
毛细/nz  面/nf  搭配/v  北冰洋/nsf
爽/ag  牛肉面/nf  不错/a
下次/t  去/vf  尝尝/v
就是/v  有点/d  远/a
作为/p  地道/a  的/ude1  兰州人/nt
北京/ns  也/d  就是/v  这家/r  面/nf  了/ule
很/d  好吃/a
比/p  兰州/ns  当地/s  的/ude1  一些/m  著名/a  面馆/nis  还/d  强/a
好吃/a  没的说/nz
肉香/nz
汤/n  浓/a
面/nf  劲道/nz
不是/c  因为/c  住/vi  的/ude1  太远/d
否则/c  我/rr  每天/r  必/d  来/vf  一/m  次/qv
太/d  好吃/a  了/ule
将/d  水面/n  、/w  凉面/n  、/w  牛肉面/nf  、/w  凉菜/nf  拌/v  的/ude1  非常/d  好吃/a
又/d  来/vf  吃/v  面/nf  了/ule
细/a  面/nf  加/v  四/m  勺/ng  辣椒/nf  哈哈/o
香/a  而/cc  不/d  辣/a
想/v  吃/v  这/rzv  口/n  了/ule
老公/n  太/d  爱/v  吃/v  了/ule
经常/d  去/vf
老公/n  太/d  爱/v  吃/v  了/ule
经常/d  去/vf
店铺/n  干净/a  服务/vn  热情/an
也许/d  是/vshi  口味/n  比较/d  重/a
小菜/n  觉得/v  没有/v  什么/ry  味道/n
但是/c  牛肉面/nf  好吃/a  的/ude1  没话说/nz
汤都/nr  喝/vg  干净/a  了/ule  好久/mq  没有/v  来/vf  吃/v  了/ule
今天/t  来/vf  个/q  宽/a  的/ude1
过瘾/a
多次/m  来/vf  这里/rzs  吃/v  了/ule
味道/n  比/p  东方/s  宫/ng  还好/v
服务态度/nz  也/d  很好/ad
简单/a  快捷/z
味道/n  超/v  赞/vg
经典/n  韭/n  叶/ng
团购/v  优惠/vn  ??/w  很好/ad   /w  这个/rz  店/n  基本/a  已经/d  成为/v  了/ule  我/rr  的/ude1  食堂/n   /w  北京/ns  味道/n  做/v  的/ude1  好/a  的平价兰州面店/nt  除了/p  他/rr  就是/v  舌尖/n  尖/a   /w  后者/rzv  虽然/c  汤/n  味精/nf  少/a  点/qt  但是/c  各种/rz  配搭/vi  都比有/nr  里/f  有/vyou  面/nf  差/a  的/ude1  远比/v  东方/s  宫/ng  好吃/a  多/a  了/ule  多/a  了了/v
一清二白/nz  的/ude1  面/nf   /w  嫩嫩的/z  牛肉/nf  微博/n  上/f  种/q  的/ude1  一/m  棵/q  草/n
在/p  腾讯/nt  希格玛/nrf  大厦/n  背后/f
写字楼/n  一/m  层/qv
进门/vi  先点/n  单/b  付款/vi
可以/v  选/vn  小菜/n  或者/c  牛肉/nf
然后/c  拿/v  小/a  票/n  给/p  里面/f  师傅/nnt  做/v  面/nf
牛肉面/nf
15/m
如果/c  不/d  要/v  蒜/nf  和/cc  葱/nf  要/v  提前/vn  和/cc  师傅/nnt  说/v
辣椒/nf  的/ude1  辣/a  度/qv  还好/v
但是/c  很/d  香/a
虽然/c  看起来/v  面的/n  份量/n  不大/d
但/c  吃/v  起来/vf  还是/c  很/d  有/vyou  满足感/nz  的/ude1
到/v  店/n  的/ude1  大多/d  是/vshi  附近/f  写字楼/n  的/ude1  上班族/n
落座/vi  率/v  还是/c  很高/d  的/ude1
服务态度/nz  都/d  很棒/a
去/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
味道/n  非常/d  的/ude1  正宗/b
说实话/vl  比/p  东/f  X/nx  宫/ng  好吃/a
尤其/d  是/vshi  汤/n
味道/n  很棒/a  推荐/v
全/a  北京/ns  最/d  正宗/b  并且/c  保持/v  质量/n  始终不变/i  的/ude1  小店/n  ---/nx  兰州人/nt  的/ude1  评语/n  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  兰州拉面了吧/nt
我/rr  爱吃/v  三/m  细/a  ./w  干净/a  卫生/an   /w  吃/v  得/ude3  放心/v   /w  价格合理/n   /w  吃/v  了/ule  好几/mq  回/v  了/ule  吃/v  过/uguo  很多/m  地方/n  的/ude1  拉面/nf
我/rr  还是/c  喜欢/vi  这/rzv  家/q
有时候/d  吃/v  不到/v  还/d  会/v  想/v  不错/a
团购/v  省/n  了/ule  十几/m  块钱/q
就是/v  午饭/n  时候/n  人/n  特别/d  多/a  中午/t  过/uguo  了/ule  饭/n  点儿/q  去/vf  的/ude1
不用/d  排队/vi
牛肉面/nf  做/v  的/ude1  味道/n  挺/d  传统/n  的/ude1
量挺大/nt  的/ude1
一个/m  人/n  绝对/d  够吃/a  了/ule
价钱/n  也/d  比较/d  合理/a
确实/ad  不错/a
必须/d  是/vshi  北京/ns  最/d  最最/d  正宗/b  的/ude1
第一/m  次/qv  来/vf  这个/rz  店/n
好吃/a
太/d  好吃/a
以后/f  要/v  常来/d
很/d  不错/a
味道/n  很好/ad
价格/n  一般/ad
经常/d  去/vf  吃/v
挺好吃/a  的/ude1
住在/v  附近/f  随便/ad  吃/v  吃/v  挺好/nz  的/ude1
好好/d  吃/v  的/ude1  牛肉面/nf  啊/y   /w  一定/b  要/v  加/v  肉/n   /w  加/v  肉/n   /w  加/v  肉/n   /w  再加/nz  个/q  卤蛋/nf  离得/v  近/a   /w  挺好/nz  的/ude1   /w  总/b  来/vf   /w  团购/v  价格/n  再/d  低/a  一些/m  更好/d  每周/r  都/d  要/v  从/p  大老远/nz  跑/v  来/vf  吃/v  一/m  次/qv   /w  这/rzv  就是/v  真爱/n  中午/t  午餐/n  的/ude1  时间段/n  不能/v  用/p  团购/v
早点/d  儿去/nz  或者/c  晚点/vi  儿去/nz  就/d  可以/v  用/p  了/ule  …/w  每天/r  饭/n  点儿/q  人/n  都/d  超级/b  多/a  …/w  尤其/d  是/vshi  工作日/n  …/w  面汤/n  好喝/nz  、/w  真香/nr  ……/w  因为/c  我/rr  不吃/v  辣/a  所以/c  基本/a  不要/d  辣椒油/n  …/w  只/d  尝/v  了/ule  一/m  次/qv
哇塞/nrf
辣/a  的/ude1  真/a  香/a  ……/w  点/qt  上/f  一点/m  辣椒油/n
绝/d  了/ule  ……/w  加/v  份/q  牛肉/nf
香菜/nf  X/nx  2/m  ……/w  绝世/b  好/a  伙食/n  …/w  欧耶常/nr  去/vf  的/ude1  一家/n  面馆/nis   /w  老徐/nz  给/p  大家/rr  推荐/v  的/ude1   /w  我/rr  猜/v  他/rr  一定/b  拿/v  了/ule  老板/nnt  的/ude1  推广/vn  费/n  应该/v  说/v  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf
据/p  一个/mq  在/p  兰州/ns  当地/s  待/vi  过/uguo  4/m  年/qt  的/ude1  朋友/n  说/v
他/rr  在/p  兰州/ns  就是/v  在/p  他家/r  吃/v  了/ule  4/m  年/qt
低调/n  兰州/ns  味/ng   /w  一/m  碗/n  不够/a  量/n   /w  大/a  宽/a  &/nx  二/m  细/a  正月/t  十五/m  宿醉/nhd
十六/m  中午/t  无/v  食欲/n
饮/v  粥/nf  一/m  碗/n
下午/t  胃/n  中/f  稍安/v
来/vf  此/rzs  吃/v  面/nf
终于/d  彻底/ad  舒服/a  了/ule
问/v  了/ule  店家/n
团购/v  活动/vn  现在/t  不/d  限时/v  段/q
比/p  “/w  趣/ng  吃饭/vi  ”/w  的/ude1  活动/vn  力度/n  大多/d  了/ule
经典/n  肉蛋/ns  面/nf  组合/vn
就是/v  北冰洋/nsf  太/d  坑/n
四/m  块/q  一/m  瓶/n
有/vyou  黄色/n  块/q  析出/v
不好/a  喝/vg  全是气/nr
家乡/n  的/ude1  味道/n
超级/b  好吃/a
基本/a  每周/r  都/d  要来/v  吃/v  的/ude1  经常/d  过来/vf  吃/v
口味/n  总是/d  那么/c  好/a
店/n  不大/d
但/c  挺/d  干净/a
老板/nnt  虽/c  不是/c  啥/ry  大美女/nz
但/c  很/d  热情周到/nz
让/v  人/n  感觉/n  很/d  舒服/a
去年/t  夏天/ns  有/vyou  浆/n  水面/n
不/d  知道/v  是/vshi  啥/ry  一直/d  没/d  吃/v
结果/n  听/v  一/m  甘肃/ns  的/ude1  同事/n  说/v  特别/d  好吃/a
还有/v  减肥/vn  的/ude1  功效/n
今年/t  再/d  有/vyou  了/ule  一定/b  要/v  吃/v
味道/n  很/d  赞/vg
几乎/d  是/vshi  我/rr  犯/v  懒/a  不想/v  做饭/vn  时/qt  的/ude1  首选/vn  食堂/n
一如既往/vl  的/ude1  好/a
吃/v  过/uguo  的/ude1  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  牛肉面/nf  了/ule
味道/n  不错/a
专门/d  从/p  远处/s  赶过去/v  尝/v  的/ude1  环境/n  很好/ad
味道/n  不错/a
服务/vn  很/d  周到/a
速度/n  很快/d  !/w  非常/d  满意/v
去/vf  的/ude1  时候/n  团购/v  券/ng  时间/n  过/uguo  了/ule  一会儿/m
但/c  店家/n  热情/an  地/ude2  说/v  没关系/vl  可以/v  使用/vn
由于/p  没有/v  米饭/nf  炒/v  菜/n
收款/v  的/ude1  姑娘/n  还/d  贴心/a  的/ude1  让/v  人/n  帮/v  我/rr  家/q  儿子/n  煮/v  了/ule  一点儿/mq  面/nf
总之/c  很/d  热情/an
还/d  会/v  光顾/v  的/ude1
豌/n  杂面/n  不错/a
我/rr  这个/rz  不/d  爱/v  面条/nf  的/ude1  都/d  吃/v  了/ule  一/m  碗/n  ～/w  小店/n  一家/n
口味/n  超/v  赞/vg
每周/r  必/d  去/vf
款款/z  难忘/a  挺好吃/a  的/ude1
口味/n  稍微/d  咸点/nr
与/cc  马华/nr
大碗/n  张/q
东方/s  宫/ng  最大/gm  的/ude1  差别/n  是/vshi  他家/r  的/ude1  汤/n  特别/d  好/a  喝/vg
有点/d  麻/n  的/ude1  感觉/n  no/nx  此处/s  应该/v  禁止/v  想象/v
吃/v  他家/r  的/ude1  面会/n  上瘾/vi  的/ude1  并且/c  并且/c  放/v  了/ule  好多/mq  小葱/n
碗/n  边上/f  都/d  是/vshi
很好/ad  看/v  ^_^/nx  嘿嘿/o  口味/n  很/d  正/d
辣椒/nf  很香/nz
团购/v  还是/c  很/d  划算/a  的/ude1
只是/d  位子/n  太少/d  了/ule  啊/y  非常/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  干/v  拌面/nf
口味/n  浓郁/a  酱香/nz  味/ng  超/v  正/d
辣椒油/n  也/d  特别/d  香/a  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  拉面/nf
吃完/v  总想/n  去/vf
环境/n  挺好/nz  …/w   /w  一面/n  馆/ng  装修/vn  的/ude1  跟/p  咖啡厅/nis  似的/u  …/w   /w  价格/n  合适/a   /w  除/p  餐/qv  速度快/nz  地点/n  在/p  中科院/n  后面/f
离/v  学校/nis  很/d  近/a
所以/c  过来/vf  很/d  方便/a
服务态度/nz  非常/d  好/a
收银员/nz
服务员/nnt  都/d  超级/b  有/vyou  礼貌/an
进入/v  正题/n
拉面/nf  超级/b  好吃/a
不愧为/v  北京/ns  最/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
面汤/n  酸辣/n
有/vyou  好/a  多香菜/nrj  和/cc  聪/ag
感觉/n  超级/b  棒/ng
大/a  冬天/t  喝/vg  上/f  一口/ns  热汤/n
感觉/n  超级/b  满足/vn
里面/f  有/vyou  一/m  种瓜/nz
酸酸的/z
我/rr  喜欢/vi
面/nf  我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  细/a  面/nf
软/a
细/a
滑/v
不/d  像/v  北方/s  的/ude1  面/nf  那样/rzv  粗糙/a
特别/d  像/v  重庆/ns  的/ude1  水面/n
店里/n  还有/v  单独/d  卖/v  的/ude1  牛肉/nf  和/cc  小菜/n
最近/t  还/d  推出/v  了/ule  肉酱/n  干/v  拌面/nf
下次/t  一定/b  去/vf  尝尝/v
超/v  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  面/nf
还有/v  牛肉/nf  、/w  辣椒/nf
吃/v  过/uguo  他家/nt  以后/f
别的/rzv  牛肉/nf  拉面/nf  根本/a  不吃/v  了/ule  很/d  满意/v
这次/r  给/p  了/ule  勺子/n
口味/n  还是/c  一样/uyy  的好大众/ntc  点评/v  上团/ns  了/ule  个/q  套餐/n
便宜/a  了/ule  几/d  块/q  附近/f  经济/n  实惠/an  的/ude1  工作餐/n
关键/n  是/vshi  团购/v  很/d  值/n  四/m  个人/n  吃/v  很/d  合适/a
每人/r  一/m  份/q  牛肉/nf  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1  好吃/a
特意/d  跟/p  同事/n  过来/vf  吃/v
味道/n  正宗/b
小菜/n  拌/v  得/ude3  也/d  很/d  不错/a
然而/c  面/nf  要是/c  更/d  筋道/nz  一些/m  会/v  更好/d  !/w  特别/d  满意/v
工作/vn  餐/qv  的/ude1  好/a  选择/v
汤好/nr
面/nf  好/a
面/nf  最喜欢/nz  毛细/nz
北京/ns  没吃过/l  更好/d  的/ude1  拉面/nf  了/ule
不/d  做作/a
简单/a
鲜明/a
笃定/z
食物/nf  就/d  应该/v  是/vshi  这个/rz  样子/n
一/m  碗/n  辣子/nf  直接/ad  浇/v  在/p  了/ule  雕/ng  爷/ng  脸上/s
以前/f  总/b  吃/v  东方/s  宫/ng
没来/v  过/uguo  这/rzv  家/q
那天/r  心血来潮/vl  想/v  尝尝/v  这个/rz
店面/n  不大/d
面/nf  比较/d  正宗/b
小菜/n  也/d  比/p  东方/s  宫/ng  便宜/a
就是/v  面汤/n  太/d  咸/a  了/ule  这家/r  店/n  是/vshi  我/rr  在/p  附近/f  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  拉面/nf
吃/v  过/uguo  他/rr  家/q  后/f  别的/rzv  地方/n  的/ude1  拉面/nf  我/rr  都/d  不吃/v  了/ule
周末/t  上课/vi  中午/t  经常/d  就/d  在/p  这/rzv  解决/v  了/ule
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  赞/vg
老板/nnt  态度/n  也/d  好/a  老闆/nz  服/v  務/n  態度/n  超/v  好/a
本/rz  來/vf  點/qt  了/ule  兩/n  碗/n  牛肉/nf  麵/n
忘了/v  跟/p  他們/rr  說/v  一/m  碗/n  不能/v  吃/v  香菜/nf
 /w  回去/v  的/ude1  時候/n  跟/p  老闆/nz  說/v
說/v  能否/v  再/d  做/v  一/m  碗/n  湯/n  好/a  了/ule
忘了/v  說/v  不能/v  吃/v  香菜/nf
也/d  覺得/v  很/d  不好意思/a
老闆/nz  把/pba  湯/n  做好/v  後/nz  還/d  要/v  弄/v  新的/a  麵條/n
說/v  舊/n  的/ude1  一/m  碗/n  麵/n  已經/d  涼/n  掉/v  了/ule  不/d  好吃/a
都/d  給/p  我們/rr  一/m  碗/n  新的/a
以/p  後/nz  有/vyou  機/n  會/v  一定/b  會/v  多/a  光/n  顧/n
这家/r  店/n  离/v  单位/n  很/d  近/a  ./w  所以/c  经常/d  会/v  来/vf  吃/v  ./w  他家/r  店面/n  不大/d  ./w  但是/c  每天/r  人/n  都/d  很多./ntc  我们/rr  这次/r  定/v  的/ude1  团购/v  ./w  感觉/n  很/d  划算/a  ./w  要/v  了/ule  两/m  份/q  小菜/n  ./w  他家/r  的/ude1  老板娘/nnd  说/v  他家/r  的/ude1  凉菜/nf  味道/n  可/v  正了./nt  量/n  也/d  非常/d  多/a  ./w  牛肉面/nf  我们/rr  点/qt  的/ude1  毛细/nz  ./w  量/n  多/a  味道/n  正/d  ./w  个人感觉/n  比/p  马兰/n  好吃/a  很多/m  ./w  放/v  一点/m  辣椒非常香./nt  冬天/t  吃/v  一/m  碗/n  暖/a  到/v  心里/s  了/ule  ./w  特别/d  要/v  说/v  一下/m  他家/r  的/ude1  卤面/nf  ./w  味道/n  很/d  独特/a  ./w  里面/f  有/vyou  很/d  多种配菜./nt  有/vyou  木耳/nf  ./w  菜花/n  ./w  豆泡./nt  还有/v  胡萝卜/nf  ./w  炖/v  的/ude1  非常/d  软/a  很/d  入味/v  ./w  个人/n  觉得/v  卤面/nf  要/v  宽/a  一点/q  的/ude1  面/nf  更/d  好吃/a  ./w  小店/n  很/d  划算/a  ./w  味道/n  也/d  很/d  正宗/b  ./w  值得/v  尝试/vn
昨晚/t  在/p  btv/nx  7/m  看到/v  介绍/v
查/v  了大众/nt  点评/v
评价/vn  不错/a
本来/d  打算/v  来/vf  吃早饭/nz  的/ude1
起来/vf  晚/tg  了/ule  就/d  变成/v  早/a  午饭/n  了/ule
远路/n  过来/vf  果然/d  没让/v  我们/rr  失望/a
很/d  兰州/ns  的/ude1  味道/n
点/qt  的/ude1  双人/b  套餐/n
48/m  元/q
点菜/vi  方式都/nr  和/cc  兰州/ns  一样/uyy
门口/s  点/qt
自己/rr  去取/v  面/nf
兰州/ns  拉面/nf
一/m  看/v  汤二看/nr  面/nf
而/cc  我/rr  更/d  在乎/v  的/ude1  是/vshi  辣子/nf
一/m  碗面/n  的/ude1  香气/n  全/a  在/p  辣子/nf
红/a  重/a  香/a  而/cc  不/d  辣/a
这个/rz  季节/n  吃/v  非常/d  过瘾/a
牛肉/nf  也/d  不错/a
干/v  而/cc  不/d  柴/n
想/v  拉面/nf  时/qt  还/d  会/v  再来/d
好吃/a  热乎/a  ～/w  这家/r  的/ude1  辣子/nf  算是/v  附近/f  最好/d  的/ude1  了/ule  就/d  在/p  我家/n  附近/f
我/rr  要/v  的/ude1  二/m  细/a
面筋/nf  道/qv  好吃/a
汤/n  浓/a
尤其/d  是/vshi  辣子/nf  格外/d  的/ude1  香/a
对于/p  我/rr  这种/r  嗜/vg  辣/a  的/ude1  人/n
就是/v  无比/z  的/ude1  美味/n
附近/f  的/ude1  大碗/n  张/q  的/ude1  汤就/nr  寡淡/nz  的/ude1  多/a
以后/f  吃/v  拉面/nf  就/d  这/rzv  家/q  了/ule  很/d  正宗/b  的兰州/ns  牛又/nr  面/nf
好吃/a  得/ude3  很/d  呢/y
非常/d  好/a  非常/d  好/a
中午/t  人/n  多/a
要/v  早点/d  去/vf
好吃/a
店/n  不大/d
干净/a
他家/r  的/ude1  面/nf  全/a  好吃/a  有/vyou  礼/n  有/vyou  面/nf  名不虚传/vl
老板/nnt  也/d  相当/d  的/ude1  有/vyou  礼/n  有/vyou  面/nf
喜欢/vi  这种/r  感觉/n  ？/w  会/v  常来/d  的/ude1
拉面/nf  味道/n  很/d  赞/vg
牛肉/nf  也/d  不错/a
好/a
离/v  单位/n  近/a
每次/r  去/vf  都/d  是/vshi  满满的/z  人/n
经常/d  来/vf
味道/n  不错/a
肉/n  也/d  很/d  不错/a
很好/ad   /w  就是/v  中午/t  人/n  超/v  多/a   /w  需要/v  排队/vi   /w  味道/n  不错/a   /w  是/vshi  附近/f  最/d  正/d  的/ude1  拉面/nf  真的/d  太/d  爱/v  这家/r  面/nf  馆了/nrj
和/cc  男/b  票/n  中午/t  晚上/t  都/d  赖/v  在/p  他们/rr  家/q  吃/v  面/nf
怎么/ryv  吃/v  都/d  吃/v  不/d  腻/v
店里/n  的/ude1  服务员/nnt  都/d  非常/d  友好/a
总是/d  笑眯眯/z  的/ude1  看着/v  我们/rr  吃/v  面/nf
真的/d  是/vshi  家/q  专注/vi  做/v  面的/n  温馨小馆/nt
挑/v  个/q  阳光灿烂/i  的/ude1  冬日/n
和/cc  朋友/n  慢悠悠/z  的/ude1  走进/v  小店/n
点/qt  两/m  碗面/n
一/m  盘/qv  小菜/n
再/d  要/v  个/q  卤蛋/nf
一碟/nz  牛肉/nf
呼噜噜/nz  的/ude1  吃完/v
真的/d  是/vshi  件/q  好/a  惬意/a  的/ude1  事情/n  呀/y
一直/d  在/p  他们/rr  家/q  吃/v
味道/n  非常/d  好/a
会/v  想念/v  的/ude1  拉面/nf  味道/n  不错/a
正宗/b
值得/v  去/vf  尝一尝/v
这家/r  的/ude1  面/nf  真是/d  没得说/l
味道/n  真心/d  赞/vg
质优价廉/n
美味/n  无边/z
没有/v  便宜/a  多少/ry
但是/c  他家/r  的/ude1  拉面/nf  确实/ad  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
味道/n  相当/d  不错/a
很/d  赞/vg  据说/v  这/rzv  里/f  的/ude1  牛肉面/nf  是/vshi  北京/ns  最好/d  的/ude1
我/rr  从小/d  在/p  兰州/ns  长大/vi
离开/v  兰州/ns  40/m  多年/mq  后/f
今年/t  回去/v  两/m  次/qv
同学们/nz  带/v  我/rr  吃/v  过/uguo  正宗/b  的/ude1  牛肉面/nf
今天/t  中午/t  和/cc  老公/n  体会/v  这家/r  的/ude1  牛肉面/nf
感觉/n  真不错/i
特别/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  小菜/n
点/qt  的/ude1  是/vshi  双人/b  套餐/n
用/p  团购/v  优惠/vn  到/v  49/m  元/q
很棒/a  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf
比/p  东方/s  宫更赞/nr  的/ude1  牛肉面/nf
只不过/d  地方/n  有点/d  远/a
希望/v  多/a  开/v  几/d  家/q  分店/nis  据/p  兰州/ns  人/n  说/v
这/rzv  是/vshi  他/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  很/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  兰州牛肉面馆/nt
在/p  北京/ns  其它/rz  的/ude1  兰州/ns  面/nf  馆里/n  很少/ad  能/v  吃到/v  浆/n  水面/n
浆水/nf  面是夏天/nt  吃/v  的/ude1
据说/v  做法/n  也/d  比较/d  讲究/v
这里/rzs  的/ude1  浆水/nf  面/nf  做/v  的/ude1  是/vshi  一/m  绝/d
我/rr  吃/v  着/uzhe  这里/rzs  的/ude1  牛肉面/nf  跟/p  其/rz  他家/r  的/ude1  牛肉面/nf  相比/vi  没有/v  特别/d  惊艳/nz  的/ude1  地方/n
但是/c  凉面/n  是/vshi  非常/d  好吃/a
这里/rzs  的/ude1  服务/vn  也/d  很/d  不错/a
虽然/c  地方/n  比较/d  偏/d  不是/c  很好/ad  找/v
但是/c  每次/r  来/vf  都/d  有/vyou  不少/mq  客人/n
所以/c  酒香不怕巷子深/l  啊/y
住/vi  附近/f
经常/d  想/v  吃/v  这/rzv  一口/ns  去/vf  的/ude1
只是/d  有些/rz  偏/d  咸/a  非常/d  满意/v
口味/n  保持/v  得/ude3  很好/ad
就是/v  牛肉/nf  少/a  了/ule  点/qt  专门/d  去/vf  吃/v  的/ude1
店铺/n  不大/d
三四/m  点/qt  钟/n
人/n  不是/c  很/d  多/a
面的/n  味道/n  很/d  喜欢/vi  超/v  好吃/a  的/ude1  拉面/nf
唇齿/nz  留香/nz
流连忘返/vl
面/nf  味道/n  很/d  不错/a  的/ude1
人/n  也/d  很多/a  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  很好/ad
不错/a  的/ude1  牛肉面/nf
有/vyou  机会/n  还/d  回来/v  店面/n  比较/d  小/a
但是/c  服务/v  很好/ad
面的/n  味道/n  更/d  是/vshi  棒棒/nz  哒/o
吃/v  过/uguo  很多/a  兰州/ns  拉面/nf
这家/r  的/ude1  口味/n  比较/d  正宗/b  啦/y
值得/v  推荐/v  口味/n  一如既往/vl  的/ude1  棒棒/nz  嗒/o   /w  首次/m  尝试/v  毛细/nz   /w  没有/v  出现/vn  担心/v  的/ude1  面条/nf  太细/n   /w  不够/a  劲道/nz  的/ude1  问题/n   /w  就是/v  肉/n  愈发/d  的/ude1  少/a  了/ule   /w  可能/v  师傅/nnt  手抖/nz  了/ule  下/f  觉得/v  新/a  上市/vn  的/ude1  18/m  元/q  的/ude1  新品/n  不如/v  汤汤水/nr  水/n  的/ude1  面/nf  好吃/a
还是/c  喜欢/vi  毛细/nz  非常/d  正宗/b  的兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
每周/r  都/d  要/v  去/vf  品尝/v  一/m  次/qv  太/d  好/a  咯/y
已经/d  去/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule  、/w  非常/d  完美/a  的/ude1  一/m  次/qv  消费/vn  、/w  服务态度/nz  也好/y  、/w  下次/t  带着/vn  朋友/n  去/vf
每周/r  六/m  都/d  去/vf
很/d  不错/a
特别/d  是/vshi  那个/rz  汤头/ns  和/cc  辣椒/nf  喜欢/vi  喜欢/vi
就/d  在家/vi  楼下/s  经常/d  来/vf  吃/v
绝对/d  正宗/b  的/ude1  兰州/ns  风味/n   /w  味道/n  没得说/l  除了/p  没有/v  发票/n
其他/rzv  的/ude1  还是/c  不错/a  的/ude1  我/rr  不是/c  兰州人/nt
但是/c  这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf  了/ule
上瘾/vi  啊/y
一如既往/vl  的/ude1  好/a
面汤/n  味道/n  好/a  、/w  面筋/nf  道/qv  有可能/nz  是/vshi  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  拉面/nf
老板/nnt  笑容/n  甜/a  态度/n  好/a
常来/d  在/p  公司/nis  附近/f
店面/n  不大/d
人/n  挺/d  多/a  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a  味道/n  非常/d  不错/a
强烈推荐/i
下次/t  还/d  来/vf
老板娘/nnd  非常/d  热情/an
面/nf  也/d  非常/d  好吃/a
这样/rzv  的店/ntc  应该/v  支持/vn
不错/a
味道/n  挺好/nz
就是/v  人多点/nt
适合/v  大众/nt  消费/vn  还/d  不错/a
挺好吃/a  的/ude1
位置/n  也/d  好找/a
凑/v  够/v  十五/m  个/q  字/n
第一/m  次/qv  爱上/v  牛拉/nr
老公/n  的/ude1  最爱/a
以后/f  还/d  会/v  来/vf  就/d  在/p  公司/nis  后/f  面/nf
走到/vf  门口/s  就/d  闻到/v  香味/n
点/qt  的/ude1  毛细/nz  面/nf  牛肉面/nf
加/v  了/ule  牛肉/nf
吃/v  起来/vf  特别/d  爽/ag
第一/m  次/qv  使用/v  四/m  人/n  餐/qv
吃/v  的/ude1  很/d  嗨/e
下次/t  还/d  会/v  再来/d  好吃/a
点/qt  了/ule  拉面/nf  、/w  卤蛋/nf  和/cc  牛肉/nf
牛肉/nf  好吃/a
面/nf  也/d  很/d  入味/v
稍/d  有点咸/nz
餐/qv  品/ng  不/d  多/a
只有/c  6/m  种/q  面/nf
但/c  真的/d  推荐/v  兰州/ns  拉面/nf  啦/y  ～/w  那天/r  看/v  美食/n  地图/n
一眼/d  就/d  认出/v  这个/rz  店/n  了/ule
第一/m  次/qv  去就/v  被/pbei  迷住/v  了/ule
太/d  好吃/a  了/ule
本来/d  没/d  打算/v  吃完/v  的/ude1  结果/n  都/d  吃掉/v  了/ule
好吃/a  啊/y
好吃/a  哦/e  ～/w  经常/d  去/vf  吃/v
就/d  在/p  单位/n  旁边/f  超级/b  好吃/a
超级/b  棒棒/nz  兰州/ns  牛肉面/nf  赞/vg  净/a
满富/nr  的/ude1  很/d  面宽/v  细/a  都/d  可以/v
面/nf  量/n  随便/ad  加/v
赞/vg
相当/d  好/a
味道/n  好/a  啊/y
而且/c  劲/n  饿/v  哦/e
超/v  好吃/a  ～/w  ～/w  欲罢不能/vl  啊/y
不过/c  店铺/n  有/vyou  点点/v  小/a  ～/w  去/vf  晚/tg  了/ule
要/v  排队/vi  的/ude1  ～/w  制作/v  工艺/n  正宗/b
蒜汁/nz  口味/n  有/vyou  创新/vi
赶巧/d  我/rr  是/vshi  爱/v  蒜/nf  的/ude1
绝配/nz  朋友/n  介绍/v  去/vf  的/ude1
非常/d  不错/a
路过/v  必/d  去/vf
毕竟/d  北京/ns  做/v  拉面/nf  好吃/a  的/ude1  不/d  多/a
一如既往/vl  的/ude1  好评/n
现在/t  怎么/ryv  来/vf  了/ule  那/rzv  没/d  多拉/nrf  面馆/nis  啊/y  每次/r  路过/v  这/rzv  附近/f  的/ude1  时候/n  都/d  心心念念/nz  着/uzhe  这/rzv  一/m  碗/n  拉面/nf
 /w  虽/c  没去/v  过/uguo  兰州/ns  吃/v  最/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
但/c  这/rzv  是/vshi  我/rr  觉得/v  在/p  北京/ns  最/d  好吃/a  拉面/nf
 /w  自己/rr  本/rz  就/d  很/d  喜欢/vi  拉面/nf
而且/c  今年/t  拉面/nf  真是/d  火/n  遍/qv  了/ule  北京/ns  的/ude1  大街小巷/n
那/rzv  一个/m  个/q  的/ude1  黄/a  牌子/n
但/c  吃/v  过/uguo  他家/r  的/ude1  面/nf  以后/f  别的/rzv  都/d  是/vshi  浮/v  云了/nrj
味道/n  不错/a
点/qt  的/ude1  毛细/nz  的/ude1  ～/w  确实/ad  很细/a  面/nf  也/d  不断/d  汤味道/nr  不错/a  有/vyou  机会/n  再来/d  拉面/nf  不错/a
常/d  去/vf  吃/v
口味/n  偏/d  咸/a
出去/vf  办事/vn
路过/v  饿/v  了/ule
就/d  随便/ad  选择/v  了/ule  这家/r  拉面/nf
感觉/n  非常/d  好/a
面的/n  味道/n  很/d  劲道/nz
对于/p  爱吃/v  面的/n  朋友们/nz  来说/uls  是/vshi  最好/d  的/ude1  选择/vn
有/vyou  好多/mq  面/nf
而且/c  老板/nnt  老板娘/nnd  人/n  都/d  特别/d  热情/an
环境/n  也/d  不错/a
价格/n  也/d  不贵/a
下次/t  还/d  带/v  朋友/n  一起/s  去/vf
反正/d  离得/v  也/d  不远/d
推荐/v  毛细/nz  不错/a  的/ude1  哦/e
!/w  不能/v  更/d  赞/vg  的/ude1  牛肉面/nf
拉面/nf  很好/ad  很好/ad  ~/nx  很/d  专业/n  ~/nx  简直/d  长见识/l
还有/v  裤带/n  面/nf  和/cc  三棱/b  子/ng  ~/nx  汤/n  很香/nz
可以/v  免费/vd  加/v  面/nf  （/w  在/p  师傅/nnt  拉面/nf  的/ude1  时候/n  跟/p  他/rr  说/v  多/a  加/v  面/nf  ）/w  和/cc  加/v  汤/n
中午/t  去/vf  人/n  超级/b  多/a
要/v  等/udeng  位置/n
虽然/c  店/n  不大/d  但是/c  干干净净/z
带过/v  好多/mq  朋友/n  去/vf  吃/v  都/d  说好/v  ~~/nx  没去/v  过/uguo  兰州/ns
但是/c  至少/d  在/p  北京/ns  没有/v  吃/v  过/uguo  更/d  细/a  的/ude1  毛细/nz  了/ule  ~~/nx  正宗/b  面/nf
好/a  味道/n
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  呢/y
味道/n  很/d  不错/a
比较/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
老板娘/nnd  很/d  热情/an
非常/d  地道/ns
真正/d  兰州/ns  味道/n  ......./w  爱吃/v
就是/v  团购/v  东西/n  太多/ad  了/ule
吃不完/v  呀/y  不明/v  白/a  放/v  不放/v  蒜有/nt  什么/ry  好/a  掐/v   /w  好吃/a  不/d  就/d  得了/vi   /w  哦/e   /w  作为/p  兰州/ns  人/n   /w  我/rr  证明/v  确实/ad  在/p  兰州/ns  很/d  多/a  牛肉面/nf  也/d  加/v  蒜/nf   /w  蒜/nf  沫子/n   /w  还有/v  很多兰州人/nt  吃/v  面/nf  必须/d  来/vf  瓣/ng  蒜/nf   /w  边/k  吃/v  面/nf  边/k  嚼/v  蒜/nf   /w  新/a  上/f  的/ude1  浆水/nf  面/nf  深/a  的/ude1  我心/n   /w  就是/v  浆水/nf  再/d  酸/a  点/qt  就/d  好啦/nz  中午/t  路过/v  这家/r  店/n  时/qt
因为/c  味道/n  太/d  好闻/n  了/ule  就/d  进去/vf  吃/v  了/ule
面的/n  种类/n  不/d  多/a  但是/c  牛肉面/nf  真的/d  超级/b  好吃/a
很/d  喜欢/vi  这/rzv  家/q  的/ude1  拉面/nf
大老远/nz  开车/vi  去就/v  为了/p  吃/v  拉面/nf
团购/v  套餐/n  也/d  很/d  值/n  两/m  点/qt  后/f  去/vf  吃/v  人/n  又/d  少/a  又/d  可以/v  团购/v  很/d  划算/a  家/q  附近/f  的/ude1  拉面馆/nis
味道/n  很/d  特别/d
地道/a  又/d  正宗/b
老板娘/nnd  和/cc  老板/nnt  的/ude1  娘/n  人/n  都/d  很好/ad
经常/d  跟/p  客人/n  打趣/vi  说说笑笑/nz
很/d  有/vyou  幽默感/n
店面/n  虽/c  小/a  但/c  很/d  温暖/an
让/v  人/n  有/vyou  一/m  种/q  回家/vi  吃饭/vi  的/ude1  感觉/n
可以/v  加/v  肉/n
调料/n  自选/vn
有/vyou  各种/rz  粗细/n  不一/vi  的/ude1  面条/nf  可供/v  选择/vn
味道/n  跟/p  其他/rzv  地方/n  的/ude1  不/d  一样/uyy
虽然/c  附近/f  还有/v  好几/m  个/q  拉面馆/nis
但是/c  这/rzv  家/q  是/vshi  最/d  好吃/a  的/ude1
不过/c  价格/n  也/d  比/p  其他/rzv  几/d  家/q  偏高/d  一些/m
总的来说/c  还是/c  物有所值/l  的/ude1
做/v  的/ude1  非常/d  用心/ad
中午/t  时间/n  人/n  比较/d  多/a
附近/f  都/d  是/vshi  写字楼/n  上班/vi  族/ng
可以/v  当做/v  午餐/n  用餐/vi  地点/n
如果/c  是/vshi  为了/p  尝鲜/v
就/d  还是/c  错开/v  高峰期/n  比较/d  好/a
面/nf  好吃/a   /w  比/p  东方/s  宫/ng  好多/mq  了/ule   /w  服务/vn  也/d  不错/a   /w  晚上/t  人/n  少点很/nr  好吃/a  的/ude1  牛肉面/nf
虽然/c  没有/v  店里/n  说/v  的/ude1  “/w  让/v  兰州/ns  人/n  感动/v  地/ude2  流泪/vi  ”/w  这么/rz  夸张/vi
但是/c  味道/n  确实/ad  不错/a
每次/r  来/vf  吃/v  都/d  要/v  连/ulian  汤/n  都/d  喝光/nz
推荐/v  毛细/nz  的/ude1  帮别人/n  买/v  的/ude1   /w  但是/c  评价/vn  很高/d   /w  不错/a   /w  以后/f  还/d  会/v  来/vf  经常/d  来/vf  吃/v
味道/n  不错/a
值得/v  推荐/v
大老远/nz  的/ude1  去/vf  吃/v  N/nx  次/qv  了/ule   /w  味道/n  很好/ad   /w  更喜欢夏天/nt  的/ude1  凉拌面/n  目前为止/i  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最好/d  的/ude1  拉面/nf  老板/nnt  人/n  很/d  热情/an
我们/rr  没/d  带够/v  现金/n
给/p  我们/rr  的/ude1  北冰洋/nsf  少/a  了/ule  一块/s  很/d  好吃/a   /w  喜欢/vi  喜欢/vi   /w  味道/n  正宗/b  ! /w  兰州/ns  人/n  开/v  的/ude1  位置/n  好找/a   /w  很/d  有/vyou  兰州/ns  味道/n   /w  小菜/n  很/d  赞/vg  晚/tg  了/ule  几/d  分钟/qt  过去/vf  不过/c  服务员/nnt  还是/c  让/v  使用/v  了/ule  团购/v
面/nf  很/d  好吃/a  ～/w  赞/vg  一下/m
和/cc  我/rr  去/vf  兰州/ns  吃/v  的/ude1  拉面/nf  一样/uyy  的/ude1
北京第一家/nt
希望/v  开/v  一家/n  离/v  我/rr  公司/nis  近/a  的/ude1
本人/rr  还/d  充值/vi  1000/m  元/q  啊/y  非常/d  好吃/a  的/ude1  面/nf   /w  汤/n  也好/y   /w  挺/d  地道/a   /w  还/d  会/v  经常/d  光顾/v  最爱/a  的/ude1  拉面/nf
没有/v  之一/rz  哈哈/o
已经/d  来/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule  凉面/n  有/vyou  啦/y
就是/v  有/vyou  一/m  丢/v  丢/v  吃/v  不惯/n
面/nf  有一点/nz  硬/a
去/vf  的/ude1  不是/c  时候/n
都/d  没什么/vl  菜/n  了/ule
牛肉面/nf  很/d  经典/n
好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  还/d  不错/a
味道/n  很好/ad
值得/v  一/m  试/v
在/p  紫金/ns  的/ude1  人/n  可去/v  吃/v  说实话/vl
兰州/ns  本地/rzs  的/ude1  拉面/nf  我/rr  也/d  吃/v  了/ule  不少/m
马子/n  禄/ng  、/w  萨达姆/nrf  …/w  到/v  北京/ns  来/vf  开店/vi  的/ude1  也/d  不少/m
从/p  90年代初西直门/nt  的/ude1  桥头/s  拉面/nf  、/w  到/v  金鼎/nz  、/w  马大/nr  胡子/n  、/w  马兰/n  、/w  马华/nr  、/w  东方/s  宫/ng  叫得/v  上/f  名叫/v  不/d  上/f  名/q  的/ude1
我/rr  也/d  从小/d  至今/d  吃/v  了/ule  无数家/nt
真心话/n  这家/r  最/d  赞/vg
甚至/d  在/p  兰州/ns  本地/rzs  也/d  算是/v  好吃/a  的/ude1  里面/f  前/f  几/d  名/q  了/ule
老婆/n  家/q  是兰州/nt  的/ude1
家乡/n  的/ude1  这/rzv  一口/ns  儿/ng  吃食/v  是/vshi  令/v  她/rr  永远/d  难以/d  割舍/v  的/ude1
我/rr  也/d  由此/d  成/v  了/ule  忠实/a  的/ude1  粉丝/nf  和/cc  司机/nnt
有/vyou  礼/n  有/vyou  面/nf  赞/vg
最妙/a  莫过于/vl  辣椒油/n
看上去/v  红彤彤/z  一/m  层/qv  很/d  吓人/a
吃/v  一/m  口/n
居然/d  并不/d  很/d  辣/a
反而/d  奇/ag  香/a
好/a  面/nf
某人/rr  楼底下/s  的/ude1  一家/n  面店/nis
很/d  赞/vg
老板娘/nnd  还/d  多/a  给/p  了/ule  一碟/nz  小菜/n  ～/w  吃/v  过/uguo  的兰州/ns  拉面/nf  里/f  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n
每次/r  都/d  能/v  把/pba  面/nf  吃/v  干净/a
把/pba  躺/v  喝/vg  干净/a  了/ule
如果/c  你/rr  想/v  多/a  要/v  点儿/q  面/nf  提前/vd  跟/p  拉面/nf  的/ude1  师傅/nnt  讲/v
很好/ad  说话/vi  的/ude1
老板/nnt  也/d  不错/a
每次/r  都/d  热情/an  的/ude1  打招呼/vi
5/m  分/qt  好评/n  必须/d  的/ude1
不错/a  啊/y   /w  感觉/n  现在/t  没/d  以前/f  给/p  的/ude1  多/a  了/ule  牛肉面/nf  味道/n  极/d  好/a  啊/y   /w  口感/n  也/d  不错/a   /w  别忘了/l  吃完/v  把/pba  红油/nf  吹/v  一下/m  喝/vg  一口/ns  汤/n  ～/w  全/a  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  牛肉面/nf
卤面/nf  也/d  好吃/a
菜/n  卤/n  很/d  丰富/a
营养/n  都/d  够/v  了/ule
跟/p  在/p  兰州/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy  正宗/b
经常/d  来/vf
团购/v  可以/v  多/a  点点/v  小菜/n  服务/vn  主动/ad  热情/an  ～/w  面/nf  好吃/a
团购/v  很/d  值/n
没/d  看到/v  团购/v  使用/vn  时间/n
12/m  点/qt  到/v  店里/n
老板/nnt  也/d  给/p  用/p  了/ule
特别/d  体贴/v
面/nf  也/d  特别/d  好吃/a
牛肉/nf  给/p  的/ude1  量/n  很/d  足/a
小店/n  不错/a
专门/d  做/v  牛肉面/nf
味道/n  很好/ad  面/nf  很/d  不错/a
值得/v  吃/v
辣椒/nf  很香/nz
孩子/n  能/v  吃/v
一个/m  人/n  吃光/v  了/ule
同事/n  带着/vn  来/vf  的/ude1
她/rr  是/vshi  兰州/ns  人/n
说/v  非常/d  正宗/b  就是/v  贵点/n
味道/n  不错/a
是/vshi  尝试/v  过/uguo  的/ude1  比较/d  好/a  的/ude1  拉面/nf  单位/n  在/p  附近/f
经常/d  来/vf  这/rzv  家/q  吃/v  面/nf
我/rr  觉得/v  这/rzv  家/q  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  正宗/b  的兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf
他家/r  至尊/an  面/nf  也/d  很/d  好吃/a  呦/e
正宗/b  兰州/ns  拉/v  面的/n  味道/n  ~/nx  很/d  顺口/a
价格/n  不贵/a
单人/b  餐/qv  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1  正宗/b  的/ude1  兰州/ns  本地人/nz  都说/nr  这里/rzs  味道/n  特别/d  好/a
面/nf  很/d  好吃/a
但是/c  浆水/nf  实在/d  是/vshi  没法/v  驾驭/vn  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
真真是/d  一清二白/nz  三/m  红/a  四/m  绿/a
口/n  味儿/n  极好/d
就是/v  地方/n  不大/d
中午/t  高峰期/n  不要/d  来/vf  了/ule   /w  人/n  太多/ad
之前/f  包/v  落下/v  了/ule
被/pbei  店家/n  看管/vn  还/d  了/ule
所以/c  从/p  不/d  点评/v  的人/nt
也/d  要来/v  赞/vg  一下/m
午餐/n   /w  工作餐/n   /w  经常/d  这家/r  吃/v   /w  口重/n  汤/n  有点咸/nz  还/d  不错/a
但是/c  只能/v  2/m  :/w  00/m  -/nx  5/m  :/w  00/m  消费/vn  有点/d  不/d  好/a
味道/n  不错/a
兰州/ns  的/ude1  味道/n
味道/n  不错/a
兰州/ns  的/ude1  味道/n  很/d  正/d  的/ude1  口味/n
就/d  在/p  单位/n  下面/f
很/d  赞/vg  的/ude1  一餐/nz  ～/w  很/d  不错/a
能/v  吃/v  饱/a
人/n  有些/rz  多/a
建议/n  早/a  去/vf  很/d  划算/a
吃/v  的/ude1  人/n  很多/m
公司/nis  楼下/s  的/ude1  店/n  还/d  可以/v
口味/n  比较/d  重/a
人/n  多/a
排队/vi
团购/v  的/ude1  双人/b  套餐/n
吃/v  的/ude1  超级/b  饱/a
牛肉面/nf  真的/d  是/vshi  很/d  赞/vg
不错/a  好吃/a
肉/n  泡面/nz  里/f  更/d  好吃/a
辣椒/nf  很香/nz  真的/d  好/a  好好/d  好好/d  好吃/a
那个/rz  辣椒/nf  特别/d  香/a
汤里/nr  加/v  的/ude1  蒜苗/n  还有/v  不/d  知道/v  什么/ry  作料/n
总之/c  味道/n  好/a  赞/vg
宽/a  面/nf  比/p  细/a  的/ude1  好吃/a  不错/a
点/qt  套餐/n  很/d  划得来/vi
味道/n  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf  味道/n  很/d  不错/a
值得/v  再/d  去/vf
就是/v  团购/v  券有/nt  时间/n  限制/vn
比较/d  麻烦/an  午饭/n  点儿/q  去/vf  的/ude1
人/n  多/a  得/ude3  等/udeng  位/q
但/c  味道/n  不错/a
还/d  会/v  去/vf  的/ude1
老公/n  超级/b  爱吃/v
说/v  有/vyou  家乡/n  的/ude1  味道/n
吃完/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v  挺好吃/a  的/ude1
汤味/nr  很浓/l
很香/nz
还/d  想/v  再/d  去/vf  吃/v  味道/n  不错/a   /w  还好/v  赶到/v  了/ule  不用/d  加/v  香菜/nf    /w  面/nf  很好/ad  团购/v  只能/v  限时/v  使用/vn
团购/v  比/p  总价/n  便宜/a  5/m  元/q
实惠/an
团购/v  小菜/n  品种/n  质量/n  稍差/nz
牛拉很/nr  好吃/a
在/p  店铺/n  外/f  就/d  能/v  闻到/v  香味/n
好吃/a
太/d  正宗/b  了/ule
朋友/n  都/d  说好/v
下次/t  还/d  来/vf  吃/v  毛细/nz  很/d  帅气/a   /w  速度/n  超级/b  快/a   /w  去/vf  过/uguo  几/d  次/qv  之后/f  发现/vn  竟然/d  这家/r  店/n  还/d  上过/v  北京台/j  的/ude1  美食/n  节目/n  基本/a  不吃/v  面的人/nt  今儿/t  不/d  知道/v  为什么/ryv  胸闷/nz  气短/v   /w  就/d  说来/v  喝口/nz  热汤/n  压/v  一/m  压/v   /w  要/v  的/ude1  二/m  细/a   /w  还/d  不错/a   /w  但/c  说/v  全/a  北京/ns  最/d  好吃/a  是/vshi  夸张/vi  了/ule   /w  比不上/vl  桥头/s  拉面/nf  网上/s  看到/v  的/ude1   /w  味道/n  不错/a   /w  略/d  辣/a  一点/q   /w  辣椒/nf  不如/v  东方/s  宫/ng  的/ude1  好/a   /w  不过/c  牛肉/nf  要/v  好/a  一些/m  看到/v  点评/vn  就/d  去/vf  尝尝/v
作为/p  兰州人/nt  不得/vi  不说/c
太/d  地道/a  了/ule
尤其/d  是/vshi  卤面/nf
比兰州/ns  很/d  多/a  馆子/n  味道/n  都/d  好/a
就是/v  牛肉/nf  稍微/d  差点/d
总之/c  点/qt  赞/vg
期待/v  夏天/ns  的/ude1  凉面/n  和/cc  浆水/nf  面/nf  啦/y
满福/nz  滴/v  很/d  呐/y
好吃/a
我/rr  本来/d  不/d  爱吃/v  兰州/ns  拉/v  面的/n
马华/nr  马兰/n  什么/ry  的/ude1  以前/f  都/d  不/d  喜欢/vi
但/c  这家/r  的/ude1  真的/d  还/d  挺/d  爱吃/v  的/ude1
确实/ad  好吃/a  汤/n  好喝/nz  面/nf  也/d  舒服/a
分量/n  足/a  每周/r  都/d  吃/v  1/m  、/w  2/m  次/qv
满福/nz  的/ude1  很/d  呐/y
带/v  朋友/n  来/vf  吃/v
朋友/n  说/v  没想到/nz  你们/rr  兰州/ns  牛肉面/nf  这么/rz  好吃/a  味道/n  不错/a
环境/n  还行/v
下次/t  还/d  会/v  来/vf  吃/v
不错/a
环境/n  很好/ad
下次/t  和/cc  朋友/n  在/p  一起/s  去/vf  嗨/e  皮/n  非常/d  好吃/a
味道/n  纯正/a
就是/v  带/v  微/ag  麻/n
孩子/n  吃/v  不/d  太/d  适合/v
味道/n  很/d  赞/vg
比/p  东方/s  宫/ng  什么/ry  的/ude1  好吃/a  多/a  了/ule  味道/n  很好/ad
去/vf  过多/d  次/qv
人/n  很多/m  值/n  呀/y  很/d  不错/a
辣椒油/n  特别/d  香/a
就/d  在/p  单位/n  楼下/s
平时/t  吃/v  食堂/n
今天/t  周末/t  加班/vi  就/d  去/vf  了/ule
毛细/nz  很/d  有味/n
牛肉/nf  有点/d  少/a  好好/d  吃/v  呀/y  ～/w  ～/w  ～/w   /w  如果/c  不是/c  因为/c  吃/v  了/ule  一些/m  牛肉面/nf
不会/v  觉得/v  这家/r  尤其/d  好吃/a  的/ude1
一般/ad  会点/n  二/m  细/a  的/ude1  卤面/nf
再加/nz  一/m  份/q  小菜/n
五/m  块/q  一/m  盘/qv  的/ude1  小菜/n  还/d  可以/v  拼/vn
多/a  好/a  ～/w   /w  老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  都/d  很/d  和善/a
连/ulian  拉面/nf  煮面/nz  的/ude1  小伙子/n  们/k  也/d  都/d  是/vshi  乐呵呵/z  的/ude1
让/v  人/n  每次/r  来/vf  都/d  很/d  开心/a  呢/y  ～/w   /w  大赞/nrf
五星/n  推荐/v  ～/w  味道/n  很好/ad
牛肉/nf  片/q  也/d  够/v  分量/n
就是/v  使用/vn  时间/n  太/d  限制/v  了/ule
买/v  的/ude1  时候/n  要/v  注意/vn  很/d  满意/v
牛肉面/nf  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a
下次/t  还/d  会/v  去/vf  特意/d  找/v  的/ude1  这家/r  店/n
大/a  晚上/t  过去/vf  找/v  了/ule  挺久/nr  才/d  找着/nz
就是/v  因为/c  招牌/n  是/vshi  不/d  亮/vi  的/ude1
不过/c
功夫不负有心人/vl
拉面/nf  味道/n  很/d  正宗/b
很/d  好吃/a
特别/d  是/vshi  汤/n
那/rzv  叫/vi  一个/m  爽/ag
单卖/v  的/ude1  牛肉/nf  很棒/a
和/cc  我家/n  那边/rzs  的/ude1  很/d  像/v
相当/d  不错/a  味道/n  口味/n  都/d  相当/d  的/ude1  香/a  啊/y
面/nf  也/d  有/vyou  各种/rz  种类/n  牛肉面/nf  实在/d  太棒/nz  了/ule  有/vyou  机会/n  要/v  把/pba  其他/rzv  味道/n  都/d  尝/v  一/m  遍/qv  为什么/ryv  要/v  十五/m  个/q  字/n  ？/w  好吃/a  啊/y  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  就是/v  差点/d  找/v  不到/v  店/n  在/p  哪儿/rys
很/d  容易/ad  漏/v  过去/vf  了/ule
味道/n  不/d  赖/v
话说/v  最近/t  北京/ns  好吃/a  的/ude1  拉面/nf  真是/d  越来越/d  多/a  了/ule
辣椒油/n  必要/a  吃完/v  一/m  碗/n  皮带/n  以后/f
内/f  牛/n  满面/nz
这/rzv  才/d  是/vshi  我/rr  要/v  找/v  的/ude1  兰州/ns  口味/n  啊/y
啥/ry  也/d  不说/c  了/ule
你/rr  如果/c  在/p  北京/ns  找/v  不到/v  正宗/b  兰州/ns  拉面/nf
这家/r  绝对/d  不会/v  让/v  你/rr  失望/a
跟/p  我/rr  在/p  兰州/ns  吃/v  的/ude1  一模一样/al
如此/rzv  地道/a  的兰州/ns  拉面/nf
除了/p  离/v  我/rr  太远/d
我/rr  实在/d  找/v  不到/v  拒绝/v  他/rr  的/ude1  理由/n
还/d  不错/a   /w  就是/v  位置/n  比较/d  偏/d   /w  最/d  赞/vg  的/ude1  是/vshi  牛肉/nf   /w  面的/n  质感/n  差些/nz   /w  不够/a  劲道/nz  非常/d  正宗/b  的兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
汤/n  的/ude1  味道/n  很/d  赞/vg
面/nf  也/d  很/d  劲道/nz
辣椒/nf  味道/n  也/d  很/d  正/d
听说/v  是/vshi  正宗/b  兰州/ns  人/n  开/v  的/ude1  正宗/b  兰州/ns  拉面/nf
果然/d  名不虚传/vl
唯一/b  的/ude1  不足/an  是/vshi  卤蛋/nf  味道/n  不重/a
只有/c  外皮/n  有点/d  味道/n
别的/rzv  和/cc  煮鸡蛋/nz  差不多/al
另/rz  外面/f  的/ude1  粗细/n  种类/n  有点/d  少/a
传说中/nz  其他/rzv  兰州/ns  拉/v  面的/n  吃法/n  是/vshi  体验/v  不到/v  了/ule  店/n  很小/a
在/p  地铁/n  13/m  号/q  线/n  知春路/nz  西北/ns  口/n  出/vf  来往/vi  西北/ns  走/v  5/m  分钟/qt  就/d  到/v  了/ule
老板娘/nnd  很/d  热情/an
要/v  了/ule  两/m  碗面/n  两/m  个/q  鸡蛋/nf  一/m  份/q  肉/n
良品北冰洋/nt
一共/d  51/m
面/nf  自取/nz
面/nf  看起来/v  碗/n  很小/a
但是/c  量/n  不错/a
汤/n  很好/ad  喝/vg
辣子/nf  也/d  好吃/a
面/nf  也/d  是/vshi  现/tg  拉/v  现/tg  煮/v
口感/n  非/b  ***/w  道/qv  弹/v  牙/n
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  ~/nx  每周/r  都/d  去/vf
每周/r  都/d  去/vf
以后/f  估计/v  没啥/nz  机会/n  去/vf  了/ule
超/v  好吃/a  呀/y
最爱/a  毛细/nz
两/m  勺/ng  辣/a
多多的/z  香菜/nf
牛肉/nf  也/d  要/v  多多的/z  要/v  的/ude1  细/a  面/nf
汤/n  很好/ad
辣椒/nf  不/d  辣/a
却/d  很香/nz  很/d  好吃/a
萝卜/n  也/d  没有/v  厨房/n  味/ng   /w  推荐/v
就是/v  不好/a  找/v  确实/ad  还/d  不错/a   /w  五/m  点/qt  前/f  才能/n  用/p   /w  刚刚好/nz  了/ule  应该/v  是/vshi  我/rr  吃/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf
比/p  在/p  兰州/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  好吃/a
老板娘/nnd  对/p  来/vf  店里/n  的/ude1  老人/n  很好/ad
赞/vg  一下/m
还/d  不错/a   /w  服务态度/nz  好/a
牛肉/nf  很/d  正/d
很/d  干净/a  这家/r  还/d  不错/a  ~~/nx  牛拉/nr  ~~/nx   /w  中午/t  人很多人/nt  ~~~~/nx  老板/nnt  人/n  很好/ad  ~~~/nx  本人/rr  兰州/ns  人/n
每周/r  都/d  去/vf  两三/m  次/qv  解馋/a  面筋/nf  道/qv   /w  汤头/ns  浓郁/a   /w  卤蛋/nf  入味/v   /w  很/d  赞/vg
来/vf  北京/ns  20/m  年/qt  了/ule
第一/m  次/qv  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  拉面/nf
真正/d  做到/v  ：/w  一/m  清/tg  、/w  二/m  白/a  、/w  三/m  红/a  、/w  四/m  绿/a  、/w  谢谢/v  老板/nnt  让/v  我/rr  再也/d  不用/d  长途跋涉/vl  赶回/v  兰州/ns  老家/n  品尝/v  这/rzv  思念/v  的/ude1  味道/n
作为/p  一个/mq  在/p  北京的兰州人/nt
可以/v  说/v  吃/v  了/ule  这家/r  牛肉面/nf
绝对/d  可以/v  说/v  满足/vn
这/rzv  味道/n  在/p  兰州/ns  也/d  是/vshi  属/v  一/m  属/v  二/m  的/ude1  水平/n  啊/y
还有/v  卤面/nf  、/w  凉面/n
北京/ns  没有/v  其他/rzv  任何/rz  一个/mq  牛肉/nf  面馆/nis  能/v  达到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  味道/n
有/vyou  两/m  次/qv  去/vf  每样/nz  都/d  来/vf  了/ule  一/m  碗/n
很/d  有/vyou  负罪感/n  啊/y
要不是/c  因为/c  减肥/vn
必须/d  每次/r  去/vf  每样/nz  来/vf  一/m  碗/n  才能/n  过瘾/a  啊/y
浆水/nf  面/nf  因为/c  天/qt  凉/a  不/d  做/v  了/ule
好/a  伤心/a
离家/vi  太远/d  了/ule
16/m  公里/q
离/v  单位/n  也/d  太远了/nrj
18/m  公里/q
基本/a  每周/r  都/d  要/v  去/vf  一/m  次/qv
足以/d  说明/v  他家/r  的/ude1  味道/n  太/d  吸引/v  我/rr  了/ule
使劲/vi  赞/vg
还/d  不错/a  吧/y
面食/nf  什么/ry  的/ude1  还/d  挺好吃/a  的/ude1  真的/d  好/a  好吃/a  ～/w  面/nf  很/d  利落/a
汤也很/nr  鲜美/a
超/v  喜欢/vi  里面/f  的/ude1  萝卜/n  片/q
入口/n  即化/v  ～/w  配上/v  辣椒油/n
再来/d  点儿/q  醋/nf
在/p  这/rzv  寒冷/a  的/ude1  季节/n  来/vf  一/m  碗/n  别提/v  有/vyou  多星湖/ns  啦/y  ～/w  中午/t  刚/d  吃/v  过/uguo
现在/t  又/d  想来/v  一/m  碗/n  了/ule
下回/t  要/v  尝尝/v  小菜/n  和/cc  秘/b  制/v  牛肉/nf  ～/w  p/nx  ./w  s/nx  店里/n  貌似/v  没有/v  勺儿/n
喝汤/vn  得/ude3  端/v  着/uzhe  大碗/n  喝/vg
痛快/a
在/p  一家/n  装潢/n  略显/d  现代感/n  的/ude1  小店/n  吃到/v  传统/n  风味/n  的/ude1  牛拉/nr
我/rr  不是/c  兰州人/nt
但/c  这/rzv  真是/d  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf
以后/f  会/v  常来/d
兰州人/nt  可以/v  打/v  8.5分的面馆/nt
面汤/n  味道/n  很/d  鲜/a
红油/nf  很香/nz  却/d  一点/m  不/d  辣/a
面/nf  拉/v  的/ude1  也/d  刚刚好/nz
下回/t  还/d  会/v  去/vf  作为/p  一个兰州人/nt  负责人/nnt  地/ude2  说/v
很/d  正宗/b
一/m  碗面/n  不/d  多/a
但是/c  加/v  面/nf  不/d  收费/vn
还/d  挺/d  人性化/vn  的/ude1  ～/w  卤面/nf   /w  二/m  细/a  和/cc  韭/n  叶/ng  的/ude1  吃/v  起来/vf  才/d  带劲/a
太/d  满/a  福/n  了/ule
舒坦/a  正点/d
作为/p  兰州/ns  人/n   /w  可以/v  很/d  负责/v  的/ude1  说/v
这/rzv  才/d  是/vshi  牛肉面/nf  应该/v  有/vyou  的/ude1  样子/n
只有/c  两/m  种/q  面/nf
粗/a  的/ude1  和/cc  细/a  的/ude1
然后/c  是/vshi  一些/r  豆腐皮/nf  儿/ng  之类/rz  的/ude1  配菜/nz
不过/c  就算/d  是/vshi  在/p  选择/v  如此/rzv  匮乏/vi  的/ude1  情况下/nz
仍然/d  是/vshi  客源/n  不断/d  啊/y
等/udeng  面/nf  时/qt  能/v  看到/v  师傅/nnt  做/v  面的/n  全过程/n
干净/a  放心/v  啊/y
面的/n  分量/n  也/d  很/d  足/a
一大/n  碗/n  女生/n  反正/d  是/vshi  吃不完/v  的/ude1  吧/y
味道/n  我/rr  是/vshi  没有/v  吃出/v  有/vyou  多/a  特别/d
但/c  算得/v  上/f  是/vshi  好吃/a
主要/b  是/vshi  面的/n  口感/n
超级/b  好/a
很/d  有/vyou  筋道/nz
很/d  弹/v  牙/n
毫不/d  夸张/vi  地/ude2  说/v
是/vshi  我/rr  吃到/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  面/nf
老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
尤其/d  是/vshi  8/m  块钱/q  的/ude1  牛肉/nf  还是/c  不错/a  的/ude1
块大/nt
口感/n  软烂/nz
不/d  像/v  一般/ad  的牛肉面馆/nt  的/ude1  牛肉/nf  嚼/v  不动/v  还/d  塞牙/v
希望/v  老板/nnt  能/v  把/pba  美味/n  坚持下去/i
比如/v  我们/rr  吃/v  螺蛳/nf  粉/ag
刚开始/nz  味道香/nz  浓/a
后来/t  底/f  汤/n  越来越/d  淡/a
起初/d  钟情/vi  的/ude1  那个/rz  味/ng  也/d  就/d  没了/v
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
值得/v  再来/d
真的/d  太/d  好吃/a  了/ule
而且/c  价钱/n  合理/a
俩人/n  吃/v  的/ude1  不亦乐乎/vl
满头大汗/al
汤头/ns  特别/d  赞/vg
肉/n  也/d  好/a  香/a
辣椒/nf  绝/d  了/ule
特别/d  要/v  赞/vg  的/ude1  是/vshi  好多/mq  香菜/nf
好/a  爱/v
而且/c  没有/v  我/rr  讨厌/v  的/ude1  葱花/n
刚/d  从/p  兰州/ns  回来/v
特地/d  比较/d  一下/m
味道/n  正宗/b
牛肉/nf  也/d  不错/a
缺点/n  是/vshi  店/n  里面/f  没有/v  配/v  汤勺/n
喝汤/vn  不/d  方便/a
确实/ad  不错呀/n   /w  地道/a  不/d  地道/a  不/d  知道/v   /w  但是/c  确实/ad  是/vshi  美味/n  的/ude1  汤面/n   /w  但是/c  没有/v  勺子/n  是/vshi  地方/n  吃/v  面的/n  习俗/n  嘛/y  ？/w  拉面/nf  加/v  份/q  肉/n  感觉/n  很/d  赞/vg  ~/nx  非常/d  好吃/a
北方人/nz  比较/d  爱吃/v  面/nf
感觉/n  还/d  不错/a
以前/f  也/d  在/p  重庆/ns  小/a  面/nf  吃/v  过/uguo
都/d  挺不错/i  的/ude1  牛肉/nf  好吃/a
赞/vg
相当/d  不错/a
也许/d  土包子/n  吧/y
就/d  在/p  定西/ns  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv  当地/s  拉面/nf
银川/ns  也/d  吃/v  过/uguo  不过/c  在/p  机场/nis  吃/v  的/ude1  绝壁/n  不会/v  正宗/b  就/d  不/d  算了/v
这家/r  店/n  吃/v  了/ule  好几/m  次/qv
第一/mq  次要/b  的/ude1  韭/n  叶/ng
当时/t  惊为天人/nz  北方/s  还有/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  面/nf  呢/y  ？/w  当然/d  我/rr  的/ude1  人生/n  只/d  认/v  重庆/ns  小/a  面/nf
之后/f  又/d  试过/v  二/m  细/a
新疆/ns  朋友/n  推荐/v  的/ude1
甘肃/ns  朋友/n  也/d  推荐/v  的/ude1
但是/c  完全/ad  不是/c  我/rr  内心/n  的/ude1  味道/n  和/cc  口感/n
之后/f  又/d  吃/v  了/ule  毛细/nz
嗯/e
找到/v  了/ule  真谛/n
后来/t  在/p  东四十条/nz  这边/rzs  吃/v  了/ule  一/m  次/qv  东方/s  宫/ng
对此/d  一下/d  还是/c  有/vyou  礼/n  有/vyou  面/nf  更/d  好吃/a
每次/r  来/vf  这/rzv  家/q  吃/v  面/nf  都/d  纠结/vi  因为/c  每/rz  一/m  种/q  都喜欢/nr
每/rz  一/m  种/q  都/d  想/v  吃/v
尤其/d  是/vshi  听说/v  夏天/ns  推出/v  了/ule  浆/n  水面/n
超级/b  长/a  草/n
但是/c  又/d  想/v  吃/v  牛肉面/nf
纠结/vi  的/ude1  不行/a
于是/cc  跟/p  老板/nnt  商量/v  能/v  不能/v  单买/v  一小/d  碗/n  浆水/nf  来/vf  喝/vg
老板/nnt  非常/d  爽快/a  送/v  了/ule  一/m  碗/n
超/v  好喝/nz  ~~~~/nx  牛肉面/nf  也/d  很/d  不错/a
就是/v  没有/v  蒜苗/n  有点/d  可惜/v
后来/t  吃完/v  走人/vi  之前/f  和/cc  老板/nnt  聊/v  了/ule  聊/v  才/d  知道/v
最近/t  牛肉面/nf  里/f  没有/v  蒜苗/n  是因为/c  夏季/t  帝都/n  买不到/v  符合标准/nz  的/ude1  蒜苗/n
这个/rz  季节/n  北京/ns  只能/v  买到/v  看起来/v  像/v  蒜苗/n  但/c  吃/v  起来/vf  全/a  是/vshi  葱/nf  味/ng  的/ude1  蒜苗/n  （/w  个人/n  一度/d  因为/c  这种/r  蒜苗/n  对/p  北京/ns  的/ude1  全部/n  蒜苗/n  都/d  不/d  抱/v  好感/n  ）/w
加/v  这种/r  蒜苗/n  只/d  会/v  让/v  面的/n  味道/n  更/d  奇怪/v
所以/c  老板/nnt  也/d  很/d  无奈/d
也/d  充分/ad  理解/v  啦/y
另外/c  还/d  发现/v  一个/mq  小/a  细节/n
就是/v  店里/n  的/ude1  纸巾/n  是/vshi  放在/v  柜台/n  的/ude1
这样/rzv  每个/r  客人/n  吃完/v  去拿/nz  纸巾/n  的/ude1  时候/n  老板/nnt  都/d  能/v  热情/an  的/ude1  问候/vn  一下/m  客人/n  是不是/v  吃/v  好/a  了/ule
让/v  人/n  心里/s  觉得/v  非常/d  温暖/an  〜/w  另外/c  强烈建议/nz  老板/nnt  单卖/v  浆水/nf  和/cc  浆水/nf  漏/v  鱼/n
这样/rzv  就/d  太/d  完满/a  啦/y  ~~~~/nx  好不容易/dl  找到/v  地方/n
老板/nnt  人/n  不错/a  很/d  客气/a
这/rzv  趟/qv  可/v  真/a  没/d  白跑/ns
又/d  找到/v  了/ule  小时候/n  的/ude1  味道/n
别的/rzv  都/d  没/d  吃/v  就/d  吃/v  牛肉面/nf  这/rzv  口/n  了/ule
关键/n  是/vshi  肉/n  很/d  正宗/b
真是/d  兰州/ns  老乡/n  的/ude1  福音/n  啊/y
老远/d  就/d  能/v  闻到/v  浓浓的/z  香味/n
每次/r  路过/v  都/d  有/vyou  迈/v  不开/v  步/qv  的/ude1  感觉/n
导致/v  同事/n  一度/d  怀疑/v  他家/nt  是不是/v  添/v  了/ule  什么/ry  东西/n  …/w  味道/n  没得说/l
面汤/n  超/v  鲜/a
辣椒/nf  超/v  香/a
老板娘/nnd  服务/vn  也/d  好/a
赞/vg  的/ude1  很/d  周六/t  到/v  这里/rzs
在/p  曲折/a  的/ude1  胡同/n  里/f
牛肉面/nf  的/ude1  味道/n  很/d  正宗/b
又/d  找回/v  了/ule  在/p  兰大/nz  附近/f  吃/v  面的/n  感觉/n
浆水/nf  面/nf  酸味/n  很/d  正/d
但/c  就是/v  有点咸/nz
不/d  知道/v  是不是/v  当天/t  赶上/v  电视台/nis  采访/v  的/ude1  缘故/n
临走/vi  还/d  带/v  了/ule  一大/n  罐/ng  浆水/nf
有空/vi  还/d  会/v  来/vf
朋友/n  的/ude1  强烈推荐/i
大老远/nz  跑/v  去/vf  吃/v  了/ule  一/m  碗/n  牛肉面/nf
不虚此行/vl
简直/d  太/d  好吃/a  了/ule
现在/t  想/v  吃/v  面/nf  只想来/l  这里/rzs
远点/nz  儿/ng  也/d  值/n  了/ule
现在/t  别的/rzv  面/nf  根本无法/i  代替/v  这/rzv  美味/n  了/ule
好/a  的/ude1  东西/n  愿意/v  和/cc  姐们儿/nz  分享/v
带来/v  好多/mq  朋友/n  去/vf  过/uguo  了/ule
希望/v  有/vyou  礼/n  有/vyou  面/nf  保持/v  味道/n  啊/y
非常/d  地道/a  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf
带/v  女儿/n  去/vf  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  去/vf  吃/v
老板/nnt  很/d  热情/an
味道/n  非常/d  好/a  牛肉面/nf  和/cc  兰州/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy  小/a  菜/n  也/d  不错/a  浆水/nf  面/nf  很/d  特别/d  啊/y  兰州/ns  的/ude1  浆水/nf  面/nf  很/d  好吃/a
同学们/nz  都/d  尝尝/v
清凉/a  又/d  解暑/vi  啊/y
再/d  要/v  把/pba  虎皮/n  辣子/nf  配上/v  就/d  好/a  了/ule
离开/v  兰州/ns  二十/m  年/qt  了/ule
很/d  开心/a  看到/v  真正/d  兰州/ns  人开的牛肉面馆/ntc  越来越/d  多/a
面/nf  绝对/d  是/vshi  地道/a  的/ude1  兰州/ns  味/ng
无论是/c  牛肉面/nf  还是/c  凉面/n
浆水/nf  面/nf  还/d  没/d  吃/v
但是/c  浆水/nf  酸度/n  很够/a
呛/vi  的/ude1  也/d  香/a
这/rzv  是/vshi  很多/m  兰州人夏天/nt  的/ude1  消暑/vi  饮料/nf
小时候/n  夏天/ns  的/ude1  冰箱/n  里/f  总是/d  有/vyou  冰镇/v  的/ude1  浆水/nf  喝/vg
能/v  在家/vi  附近/f  吃到/v  真是/d  幸福/a
和/cc  老板娘/nnd  聊/v  了/ule  聊天/vi
不是/c  一个/mq  完全/ad  的/ude1  生意人/n
更/d  像/v  邻居/n  阿姨/n
很/d  亲切/a
希望/v  能够/v  一直/d  火/n  下去/vf
别离/v  开/v  我家/n  附近/f
哈哈/o
口味/n  很/d  独特/a
跟马/nz  华/b  比/p  起来/vf
很/d  好吃/a
但/c  个人感觉/n  面/nf  放/v  了/ule  好多/mq  东西/n
吃/v  后/f  肚子/n  总/b  感觉/n  不/d  舒服/a  知/v  乎/y  推荐/v
名副其实/vl
个人/n  觉得/v  比西直门/nt  的/ude1  东方/s  宫更/nr  好吃/a
蓝朋友/nrj  也/d  很/d  喜欢/vi  开在/v  公司/nis  楼下/s
午饭时间/n  特别/d  火/n
找/v  个/q  位子/n  都/d  难/a
最近/t  上/f  了/ule  一个/mq  浆/n  水面/n
酸酸的/z
凉凉的/z
夏天/ns  很/d  不错/a  的/ude1  选择/vn
比/p  吃/v  牛肉面/nf  要/v  爽/ag  哦/e  ～/w  比/p  东方/s  宫强/nr
跟/p  兰州/ns  的/ude1  金强/nr  比/p
味道/n  算/v  正宗/b  的/ude1
拉面/nf  的/ude1  师傅/nnt  一/m  口/n  京兰/nr  腔/ng
喔/o  嘢/n  滴/v  很/d  呐/y  朋友/n  带/v  我/rr  来/vf  的/ude1
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  专业/n  最/d  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  面/nf
没有/v  之一/rz
面的/n  形状/n  宽窄/n  就/d  分/qt  8/m  种/q
肉香/nz  不/d  咸/a  喝汤/vn  过瘾/a
真是/d  名不虚传/vl
老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
虽然/c  离/v  得/ude3  不/d  近/a
但/c  我/rr  真要/d  常来/d  啦/y
超/v  爱/v  这家/r  的/ude1  味道/n
老板/nnt  也/d  很/d  帅/ng
兼职/vn  就是/v  男/b  版/n  西施/nr
还有/v  一个/mq  非常/d  慈祥/a  的/ude1  阿姨/n
每次/r  去/vf  都/d  笑眯眯/z  的/ude1
连着/v  吃/v  了/ule  几/d  天/qt
兰州人/nt  介绍/v  来/vf  的/ude1
非常/d  好吃/a
老板娘/nnd  人/n  非常/d  好/a
关键/n  是/vshi  面汤/n  味道/n  特别/d  棒/ng
美中不足/bl  的/ude1  是/vshi  晚上/t  八/m  点/qt  多/a  就/d  没了/v
唉/e  …/w  老/a  吃不上/l  啊/y  凉面/n  超级/b  好吃/a
老板/nnt  人/n  很/d  帅/ng
哈哈哈/o
员工/n  的/ude1  服务态度/nz  也/d  不错/a
环境/n  也/d  收拾/v  得/ude3  很/d  舒适/a
我/rr  不是/c  托/v
只是/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  凉面/n  而已/y  终于/d  吃饭/vi  了/ule  传说中/nz  的/ude1  很/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
好吃/a  不贵/a
红油/nf  闻/v  着/uzhe  就/d  很/d  地道/a
也/d  老板/nnt  也/d  很/d  热情/an
有/vyou  机会/n  经常/d  去/vf  吃/v
和兰州/ns  的/ude1  牛肉面/nf  味道/n  差不多/al
正宗/b
这/rzv  才/d  是/vshi  正宗/b  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
可以/v  有点/d  远/a
不能/v  经常/d  去/vf  好吃/a  好吃/a
三/m  细/a  那个/rz  劲道/nz  啊/y
牛肉/nf  也/d  很/d  好不/d  塞牙/v
汤和/nr  辣椒/nf  太/d  地道/a  了/ule
有时候/d
一/m  碗面/n
如同/v  定海神针/n
让/v  自己/rr  觉得/v  心烦意乱/vl  的/ude1  时候/n
来/vf  吃/v  一/m  碗/n
一/m  碗/n  平和/a  的/ude1  面/nf
传递/v  平静/a  到/v  心底/n
我/rr  还/d  在/p  想/v
上次/t  双手/n  递过/v  零钱/n  的/ude1  收银/vn  中年妇女/nz
现在/t  还/d  会/v  继续/v  保持/v  那种/r  服务/vn  吗/y  ？/w  我/rr  推开/v  门/n
里面/f  中餐/n  时间/n
人/n  还是/c  可以/v
但/c  没有/v  排队/vi
收钱/v  的/ude1  那个/rz  中年妇女/nz
还是/c  双手/n  把/pba  找回/v  来/vf  的/ude1  零钱/n
微笑/vi  的/ude1  递/v  过来/vf  了/ule
看起来/v  很/d  福气/n
胖胖的/z
似乎/d  服务/v  没变/nz
我/rr  心里有底/nz  了/ule
面的/n  味道/n  应该/v  也/d  没变/nz
牛肉/nf  可以/v  选/v  自己/rr  要/v  哪/ry  盘/qv  ？/w  我/rr  选/v  了/ule  她/rr  左手边/nz  的/ude1
后来/t  吃/v  出来/vf  一块/s  心形/n  牛肉/nf
吃完/v  想/v  喝/vg  面汤/n
取/v  面/nf  口/n  的/ude1  那个/rz  小伙子/n  微笑/vi  的/ude1  递过来/l  面汤/n
说/v  “/w  够不够/v  ？/w  ”/c   /w  看到/v  有/vyou  兰州的人/nt  过来/vf  吃/v
听/v  他们/rr  和/cc  收银/vn  那里/rzs  聊天/vi
具体/a  哪个/ry  县/n  什么/ry  的/ude1  老乡/n
而且/c  兰州/ns  人/n  还是/c  拉家带口/l  的/ude1  来/vf  吃/v
仿佛/d  周末/t  去/vf  郊区/s  农家乐/nz  一样/uyy  喜庆/vi
他们/rr  聊天/vi  问/v  开/v  多久/ryt  了/ule  ？/w  她们/rr  说/v  10/m  个/q  月/n
一/m  盘/qv  肉/n  、/w  一/m  碗面/n
一/m  天/qt  没/d  吃/v  别的/rzv  特别/d  地道/a  的兰州/ns  拉面/nf
连/ulian  我/rr  这种/r  不/d  爱/v  面的/n  人/n  都/d  喜欢/vi
而且/c  辣椒/nf  不/d  啦/y  特别/d  香/a  -/nx  太/d  喜欢/vi  了/ule  非常/d  好吃/a  的/ude1  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
味/ng  香料/n  足/a
不枉/v  我/rr  开车/vi  绕/v  了/ule  大/a  半/m  个/q  北京/ns  城/n  来/vf  吃/v  啊/y
推荐/v  ：/w  牛肉面/nf  、/w  秘/b  制/v  牛肉/nf
卤面/nf  看起来/v  也/d  很/d  香/a
可惜/v  吃/v  太饱/n  了/ule
下次/t  过来/vf  一定/b  也/d  要/v  尝尝/v
而且/c  小店/n  非常/d  干净/a  整洁/a
味道/n  很/d  正宗/b
北京/ns  能/v  相当/d  的/ude1  也/d  就/d  十里河/nz  那家/r  河州面馆/nt  （/w  http/nx  :/w  ///w  www/nx  ./w  dianping/nx  ./w  com/nx  //w  shop/nx  //w  6225771/m  ）/w  和/cc  西直门/ns  的/ude1  东方/s  宫/ng  了/ule
调料/n  味/ng  略/d  重/a
另/rz  两/m  家/q  就/d  清淡/a  些/q
牛肉面/nf  不能/v  叫/vi  牛肉/nf  拉面/nf
这家/r  自己/rr  招牌/n  写/v  的/ude1  是/vshi  牛肉面/nf
这/rzv  是/vshi  对/p  了/ule  的/ude1
牛肉面/nf  里/f  只有/c  肉丁/n
肉片/n  要/v  单/b  加钱/v  买/v
买了/v  一/m  份/q  给你个/n  小/a  碟/ng
里面/f  是/vshi  一两/m  肉/n
这/rzv  也/d  是/vshi  对/p  了/ule  的/ude1
油/n  泼/v  辣子/nf  用/p  的/ude1  大盆/nz  盛/v
上面/f  的/ude1  时候/n  满满/z  一大/n  勺/ng
这/rzv  也/d  是/vshi  对/p  了/ule  的/ude1
面/nf  要/v  自己/rr  端/v
这/rzv  的确/d  是/vshi  兰州/ns  当地/s  的/ude1  习俗/n
还是/c  对/p  了/ule  的/ude1
12/m  块钱/q  一/m  碗/n
价格/n  实惠/an
好几/mq  百公里/nz  之外/f  能/v  吃到/v  一/m  碗/n  正宗/b  的/ude1  牛肉面/nf  不/d  容易/ad
据说/v  辣子/nf  是从/v  兰州/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
不知/v  是/vshi  真是假/l
不过/c  味道/n  肯定/v  是/vshi  对/p  了/ule  的/ude1
只/d  可惜/v  汤略/nr  混/v
面/nf  身/ng  不/d  太/d  到位/vi
不够/a  劲道/nz
总体/n  来说/uls
北京/ns  前/f  三/m  的兰州牛肉面馆/nt  是/vshi  没/d  跑/v  了/ule  的/ude1
非常/d  好吃/a  的/ude1  拉面/nf
料/n  很/d  足/a
和/cc  别/d  地方/n  的/ude1  拉面/nf  味道/n  不/d  一样/uyy
值得/v  一/m  试/v
小店/n  味道/n  超级/b  好/a  ～/w  ～/w  位置/n  不起眼/a  但是/c  面好地道/nt
重新点燃/i  我/rr  对/p  兰州/ns  拉/v  面的/n  热爱/v
今天/t  晚上/t  偶然/a  找到/v  这家/r  兰州牛肉面馆/nt
太/d  地道/a  太/d  好吃/a  了/ule  老板/nnt  和/cc  拉面/nf  师傅/nnt  也/d  都/d  是/vshi  地道/a  的/ude1  兰州人/nt
原/b  以为/v  离开/v  兰州/ns  就/d  再/d  吃/v  不到/v  正宗/b  的/ude1  牛肉面/nf  了/ule
谁/ry  知道/v  终于/d  让/v  我/rr  在/p  北京/ns  不起眼/a  的/ude1  角落里/n  偶遇/v  到/v  了/ule  这个/rz  刚刚/d  开业/vi  的/ude1  店/n
一/m  口面/nz  下去/vf
泪流满面/al
这/rzv  味道/n  让/v  我/rr  回忆起/v  太多/ad  太多/ad
面前/f  的/ude1  这/rzv  牛/n  大碗/n  装/v  的/ude1  不是/c  面/nf
而是/c  兰州/ns  七/m  年/qt  的/ude1  回忆/vn  和/cc  深深/d  的/ude1  爱/vn  !/w  本来/d  决定/v  减肥/vn  好久没/i  吃晚饭/l  的/ude1  我/rr
愣/dg  是/vshi  干/v  了/ule  两/m  大碗/n  下去/vf  !/w  我/rr  想/v  这种/r  对/p  牛肉面/nf  的/ude1  情感/n  只有/c  在/p  兰州/ns  待/vi  过/uguo
对/p  兰州/ns  爱/v  的/ude1  深刻/a  的/ude1  人/n  才能/n  体会/v
我会/r  带着/vn  我/rr  周围/f  所有/b  兰州/ns  的/ude1  兄弟们/nz  常/d  去/vf  的/ude1
好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好/a
最/d  好吃/a  的/ude1  正宗/b  的兰州/ns  牛肉面/nf  啊/y
又/d  回到/v  家乡/n  了/ule
很香/nz  价钱/n  也/d  很/d  便宜/a  实惠/an
不吃/v  会后/t  悔/vg  的/ude1
相当/d  好/a  ;/w  -/nx  )/w
全/a  北京/ns  最/d  :/w  -/nx  )/w
很/d  地道/a
来到/v  了/ule  紫金/ns  数码/n  园/ng  吃到/v  了/ule  家乡/n  的/ude1  味道/n  了/ule  本来/d  不/d  太/d  喜欢/vi  吃/v  兰州/ns  拉面/nf
结果/n  吃/v  这里/rzs  的/ude1  彻底/ad  爱上/v  了/ule  ~/nx  卤面/nf  能/v  吃掉/v  一大/n  碗/n   /w  拉面/nf  即使/c  打包/vi  味道/n  也/d  很好/ad  ~/nx  牛肉/nf  很烂/a  很香/nz  ~/nx  特别/d  喜欢/vi  来/vf  ~/nx  卫生/an  也/d  很/d  干净/a  ~/nx  赞/vg
很/d  好吃/a
是/vshi  兰州/ns  的/ude1  味道/n
有/vyou  回到/v  家乡/n  的/ude1  感觉/n
汤也/nr  很好/ad
环境/n  也/d  不错/a
地道/a  的/ude1  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
调料/n  也/d  是从/v  兰州/ns  发上来/l  的/ude1  老板/nnt  和/cc  后/f  橱/ng  师傅/nnt  都/d  是/vshi  兰州/ns  当地人/n
面/nf  超级/b  好吃/a
老板娘/nnd  人/n  特好/d
环境/n  还/d  干净/a
正宗/b  兰州/ns  拉/v  面/nf  都/d  没/d  勺/ng
他家/r  就/d  没/d  勺/ng
先吃/nz  面/nf  再/d  喝/vg  汤/n
非常/d  好吃/a  的/ude1  牛拉/nr
无论是/c  面/nf  还/d  是/vshi  牛肉/nf
还是/c  辣椒/nf  都/d  非常/d  到位/vi
价格/n  又/d  便宜/a
以后/f  还/d  会/v  经常/d  光顾/v  的/ude1
而且/c  据说/v  老板/nnt  是/vshi  兰州人/nt
看来/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  啦/y
这/rzv  的/ude1  面条/nf  还/d  真/a  地道/a
和/cc  在/p  兰州/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy  啊/y
刚/d  开张/vi  就/d  这么/rz  火爆/a
有钱/a  途/ng  啊/y  新/a  开张/vi  的/ude1  小店/n
主打/v  兰州/ns  牛肉/nf  拉面/nf
生意/n  看起来/v  很/d  不错/a
人流/n  很多/m
老板/nnt  说/v  师傅/nnt  是/vshi  兰州/ns  来/vf  的/ude1
所有/b  调料/n  都/d  是/vshi  兰州/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
吃/v  起来/vf  还/d  真是/d  觉得/v  不错/a
很/d  正宗/b
口味/n  真心/d  不错/a
建议/n  第一/m  次/qv  来先/nr  尝尝/v  牛肉面/nf
味道/n  挺/d  正宗/b  的/ude1
觉得/v  在/p  北京/ns  就/d  没吃过/l  这么/rz  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
卤面/nf  也/d  不错/a
量挺大/nt  的/ude1
味道/n  太/d  好吃/a  了/ule
估计/v  妹纸/nz  吃不完/v
但/c  值得/v  一尝/d
太/d  好吃/a  了/ule
兰州/ns  的/ude1  朋友/n  说/v  特别地道/nt
平时/t  不吃/v  面的/n  我/rr  都/d  吃/v  了/ule  两/m  大碗/n
尤其/d  是/vshi  辣椒油/n
太/d  经典/n  了/ule  自己/rr  觉得/v  比较/d  正宗/b  的/ude1  牛肉面/nf  了/ule
最近/t  天天来/nz  吃/v
就是/v  味道/n  稍微/d  重/a  了/ule  点/qt
吃完/v  想/v  喝水/vi  习惯/n  好评/n  味道/n  确实/ad  也/d  不错/a  的/ude1  来/vf  过/uguo  四/m  次/qv  了/ule  量/n  对/p  女孩/n  来说/uls  多/a  了/ule  男生/n  够吃/a  ./w  小菜/n  五/m  块/q  可/v  自选/vn  拼/v  一/m  份/q  人/n  很多/a  每次/r  都/d  小/a  等/udeng  一下/m  只/d  吃/v  过/uguo  拉面/nf  看/v  别人/rr  吃/v  的/ude1  卤肉/nf  面/nf  超大/b  我/rr  一定/b  吃不下/l
很多/m  菜/n  还有/v  胡萝卜/nf  .../w  不/d  适合/v  我/rr
满意/v  味道/n  很/d  正宗/b
很香/nz  的/ude1  辣椒油/n
一定/b  要/v  加/v  肉/n
肉/n  到/v  汤里/nr  再/d  到/v  嘴里/s
有点/d  无法形容/nz
一定/b  要/v  加/v  肉/n
这家/r  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a
最/d  地道/a  的/ude1  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
辣椒油/n  超/v  赞/vg
特/ag  香/a  但/c  不/d  辣/a  嗓/ng
肉/n  嫩/a  入味/v
汤/n  好喝/nz
我/rr  是/vshi  都干/nr  了/ule
老板/nnt  和/cc  伙计/n  都/d  是/vshi  兰州/ns  人/n
地道/a  啊/y
牛肉面/nf  非常/d  的/ude1  好吃/a
面/nf  你/rr  想要/v  多/a  细/a  就/d  多/a  细/a
想要/v  多/a  粗/a  就/d  多/a  粗/a
分量/n  十足/z
牛肉/nf  是/vshi  切/v  的/ude1  一块/s  块/q  的/ude1
很多/m
还/d  可以/v  加/v  汤/n
很/d  好吃/a
赞/vg  ~~~/nx  新店/ns  开张/vi
位置/n  很好/ad  找/v
店家/n  的/ude1  服务/vn  还/d  不错/a
吃/v  的/ude1  东西/n  很/d  可口/a  是/vshi  自己/rr  喜欢/vi  的/ude1
加油/vi  新/a  开张/vi  的/ude1  店/n   /w  人气/n  就/d  超级/b  旺/a  ~/nx  貌似/v  之前/f  开在/v  这个/rz  位置/n  的店/ns  都/d  不温不火/l  的/ude1
店里/n  卫生/an   /w  环境/n  都/d  很好/ad
操作间/n  透明/a  的/ude1  ~/nx  比/p  周边/n  的/ude1  拉面/nf  店/n  便宜/a  多/a  了/ule  ~/nx  没去/v  过/uguo  兰州/ns
但/c  这里/rzs  的/ude1  面/nf  看/v  着/uzhe  跟/p  电视/n  介绍/v  的/ude1  地道/a  兰州/ns  拉面/nf  一样/uyy  ~/nx  听说/v  老板/nnt  是/vshi  兰州人/nt  ~/nx  总之/c  感觉/n  不错/a  ~/nx  午餐/n  又/d  多/a  了/ule  个/q  选择/v  ~~~/nx  新开/ns  的/ude1  店铺/n
在/p  附近/f  上班/vi  实在/d  是/vshi  想/v  找/v  一家/n  干净/a  而且/c  好吃/a  的/ude1  实惠/an  的/ude1  店铺/n  吃饭/vi
这家/r  不错/a
很/d  干净/a
开放/v  的/ude1  厨房/n
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  面/nf  好吃/a
说真的/l
比/p  我/rr  在/p  兰州/ns  吃/v  的/ude1  还/d  好吃/a  呢/y
不好意思/a  了/ule
因为/c  碰到/v  我/rr  的/ude1  菜/n  了/ule
所以/c  话/n  多/a  点/qt
老本/n  很/d  热心/a  噢/e
以后/f  我/rr  就/d  这/rzv  解决/v  饭/n  的/ude1  问题/n  了/ule
几/d  天/qt  没/d  走/v  这/rzv  边/k
新开了/nrj  一家/n  店/n
面/nf  很/d  便宜/a
量/n  还/d  成/v
吃/v  惯/v  了/ule  附近/f  的/ude1  马兰/n
比/p  起来/vf  价钱/n  便宜/a  了/ule  但/c  口味/n  更好/d  了/ule  ~~/nx  进去/vf  挺大/nt
没/d  几/d  个/q  空位/n  了/ule
很/d  火/n  的/ude1  样子/n
在/p  附近/f  上班/vi  的/ude1  又/d  多/a  了/ule  个/q  选择/v
