今天/t  和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1
快/a  吃完/v  了/ule  吃出/v  了/ule  苍蝇/n
真/a  TM/nx  恶心/a  死/v  了/ule
更/d  恶心/a  的/ude1  是/vshi  老板/nnt  态度/n  还/d  很/d  恶劣/a
居然/d  说/v  这/rzv  避免/v  不了/v
我/rr  去/vf  TM/nx  的/ude1
提出/v  要/v  赔偿/vn
居然/d  还/d  说/v  奉陪到底/nz
这/rzv  饭/n  吃/v  的/ude1  真真是/d  恶心/a  的/ude1  要死/v
既然/c  你/rr  避免/v  不了/v  苍蝇/n
我们/rr  可以/v  避免/v  来/vf  你们/rr  这个/rz  店/n
夏天/ns  就要/d  到/v  了/ule
建议/n  朋友们/nz  就/d  不要/d  来/vf  这里/rzs  吃/v  了/ule
不然/c  苍蝇/n  真/a  避免/v  不了/v  来到/v  你/rr  碗里/ns
自己/rr  看看/v  这/rzv  是/vshi  你们/rr  谁/ry  写/v  的/ude1
***/w  都/d  是/vshi
本来/d  很/d  喜欢/vi  杨国福/nr  的/ude1  麻辣烫/nf
结果/n  今天/n  吃/v  的/ude1  时候/n  吃/v  出来/vf  一个/mq  洗完/v  用/p  的/ude1  铁丝/n  一/m  截/v
在/p  面/nf  里/f  卷/q  着/uzhe
咬着/v  不对劲/l
抽出来/l  才/d  看见/v
顿时/d  觉得/v  特别/d  恶心/a
不/d  知道/v  是/vshi  碗里/ns  带/v  的/ude1  还是/c  咋回事/nz  啊/y  叫/vi  了/ule  外卖/nz
钱也交/nr  了/ule
商家/n  也/d  接单/nz  了/ule
等/udeng  了/ule  40/m  分钟/qt  之后/f  打电话/vi  说/v  来/vf  不了/v
耍/v  我/rr  玩/v  呢/y  杨国福/nr  麻辣烫/nf
开得/v  遍地/vi  都/d  是/vshi
也/d  不/d  知道/v  靠/v  什么/ry  火/n  的/ude1
真是/d  味道/n  不行/a
麻辣烫/nf  最难/a  吃/v  的/ude1  就是/v  杨国福/nr  我/rr  点/qt  的/ude1  外卖/nz
送过来/l  的/ude1  是/vshi  泡面/nz
我/rr  点/qt  的/ude1  除了/p  生菜/n  以外/f  一样/uyy  都/d  没有/v
你/rr  特/ag  么当我/nr  眼瞎/nz  啊/y  ？/w  老板/nnt  态度/n  极差/d
麻辣烫/nf  也/d  不/d  好吃/a
服务员/nnt  还/d  能/v  再/d  差点/d  吗/y  ？/w  稀里糊涂/z  的/ude1
没有/v  一句话/l  说/v  得/ude3  明白/v
巨/ag  难吃/a
麻酱/n  稀/a  的/ude1  像/v  刷/v  锅水/nz
完全/ad  没有/v  滋味/n
太差/d  环境/n  ～/w  没有/v  环境/n
味道/n  -/nx  谁/ry  说/v  比/p  养/v  亿/m  人/n  好/a  就是/v  没吃过/l  饭/n  的/ude1
给/p  一/m  星/n  算/v  友情/n  光顾/v  过/uguo  口味/n  不/d  好吃/a
酱/n  最/d  不/d  好吃/a
汤味/nr  感觉/n  添加/v  东西/n  了/ule
以前/f  觉得/v  杨国福/nr  麻辣烫/nf  还/d  不错/a
但是/c  这家/r  的/ude1  实在/d  不敢恭维/l
简直/d  太/d  难吃/a  了/ule
绝对/d  不会/v  再来/d  第二/m  次/qv
煮/v  出来/vf  的/ude1  东西/n  都/d  没什么/vl  味/ng
基本/a  就/d  当是/d  白水/ns  煮/v  的/ude1  吃/v  了/ule  ~/nx  最/d  可/v  气/n  的/ude1  是/vshi  朋友/n  四/m  个人/n  吃/v  了/ule  之后/f  回去/v  有/vyou  三/m  个/q  拉肚子/v  的/ude1
真心/d  的/ude1  问/vn  店家/n  一/m  句/q  ：/w  鱼丸/nf  放/v  坏/a  了/ule  就/d  扔掉/v  吧/y
像/v  这样/rzv  只能/v  客人/n  只能/v  会/v  越来越少/nz  的/ude1
