很/d  正/d
连/ulian  凉拌/v  粉/ag  都/d  很/d  正/d
是/vshi  一/m  在/p  京城/n  里/f  吃到/v  最/d  正/d  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag
没有/v  之一/rz  拔草/vn  去/vf  的/ude1
味道/n  不错/a
量好大/nt  的/ude1
哇塞/nrf  好好/d  吃/v  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag
还/d  带回/v  西安/ns  一/m  盒/ng
但是/c  最/d  好吃/a  还是/c  在/p  店里/n
以后/f  还要/d  去/vf
不错/a  的/ude1  一家/n  螺蛳/nf  粉/ag
在/p  北京/ns  算是/v  比较/d  贴近/v  正宗/b  的/ude1  啦/y  隔/v  两/m  天/qt  就要/d  吃/v  一/m  次/qv
就/d  在家/vi  楼下/s  也/d  方便/a  偶尔/d  路过/v  试试/v  这家/r  店/n
没想到/nz  出奇/a  的/ude1  好吃/a  呀/y
老板/nnt  服务/vn  相当/d  温柔/a  了/ule
看/v  我们/rr  一/m  脸/n  惆怅/an
还/d  会/v  介绍/v  餐/qv  品/ng  的/ude1  内容/n  和/cc  吃法/n
天/qt  热/a  了/ule  老板/nnt  推荐/vn  不/d  带/v  汤/n  的/ude1  拌/v  粉/ag
满满的/z  螺狮/nr  肉/n
同样/d  酸/a  爽/ag  的/ude1  粉/ag  用料/n  十足/z
而且/c  不会/v  太/d  烫/v  难以/d  进食/vi
肥肠/n  粉/ag  简直/d  太/d  香/a  了/ule
单/b  吃/v  一/m  碗/n  普通/a  螺/ng  师粉都/nr  有/vyou  满足感/nz
虽然/c  距离/n  不/d  近/a
想/v  吃/v  这/rzv  口/n  了/ule  还/d  会/v  跑/v  过去/vf  爽/ag  一下/m
服务/v  很好/ad
腌黄瓜/nz  口感/n  脆爽/nz
陈皮/n  红豆/n  特意/d  冰/n  了/ule  一会儿/m
好吃/a    /w  味道/n  好/a    /w  之前/f  去/vf  的/ude1  唐家/nz    /w  可惜/v  关门/vi  了/ule    /w  来到/v  这里/rzs    /w  味道/n  也/d  不错/a  还/d  能/v  再好/d  吃/v  点/qt  么/y  ？/w  就是/v  每次/r  吃完/v  身上/s  味道/n  太难/d  去掉/v  了/ule  在/p  双井/nz  一家/n  泰国菜/nf  吃/v  完/vn  绝对/d  不/d  满足/v
路过/v  柒/m  记/v
本身/rz  就/d  对/p  螺蛳/nf  粉/ag  没有/v  抵抗力/n  的/ude1
进来/vf  第二/m  餐/qv
两/m  个/q  吃过饭/l  的/ude1  人/n  每人/r  又/d  来/vf  了/ule  一/m  碗/n  螺蛳/nf  粉/ag
那个/rz  辣/a  度/qv
那个/rz  酸度/n
完美/a  组合/vn
牛/n  腩/x  也/d  筋道/nz
汤汁/n  很/d  开/v  胃/n
又/d  没有/v  油腻感/nz
这家/r  的装修/nt  很/d  前卫/nnt
也/d  很/d  卫生/an
老板/nnt  人/n  也/d  挺好/nz  的/ude1
虽然/c  听/v  不/d  太/d  懂/v  他们/rr  的/ude1  家乡话/n
很/d  满足/v
今天/t  中午/t  去/vf  吃/v  了/ule  这家/r  传说中/nz  很多/m  明星/nnd  来/vf  吃/v  的/ude1  螺丝/n  粉/ag  .../w  装修/v  不错/a  很/d  有/vyou  特色/n  .../w  帅哥/n  老板/nnt  没/d  看到/v  ..../w  有点/d  失望/a  粉/ag  超级/b  好吃/a  ...../w  买了/v  一个/mq  广西/ns  的/ude1  桂林/ns  膏/ng  ...../w  好好/d  吃/v  .../w  有点/d  果冻/nf  的/ude1  感觉/n  .../w  比/p  其他/rzv  牌子/n  好吃/a  .../w  肥肠/n  好/a  喜欢/vi  我/rr  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  .../w  再次/d  我/rr  还/d  会/v  带/v  我/rr  的/ude1  闺蜜/nz  来/vf  .../w  支持/v  一下/m  收银/vn  的/ude1  小妹/n  像/v  天使/n  一样/uyy   /w  笑/v  的/ude1  好看/a  卧/vi  草/n   /w  震惊/v  了/ule  我/rr   /w  楼/n  在/p  装修/vn   /w  找/v  不到/v  地/ude2   /w  蓝后/nr  打电话/vi  问/v  的/ude1  地/ude2   /w  小妹/n  推荐/v  肥肠/n  螺蛳/nf  粉/ag   /w  笑/v  的/ude1  好看/a   /w  那/rzv  她/rr  说啥/nz  就是/v  啥/ry   /w  挺好吃/a  的/ude1   /w  还/d  点/qt  了/ule  土豆/n   /w  3/m  块/q   /w  4/m  小片/n   /w  白水/ns  zhude/nx   /w  划不来/a  卧/vi  草/n   /w  腐竹/n  空口/nz  挺好吃/a  的/ude1  这/rzv  是/vshi  我/rr  点/qt  她家/r  外卖/nz  时候/n  发现/v  的/ude1  好吃/a
来/vf  北京/ns  不吃/v  别的/rzv  反而/d  吃/v  这个/rz
你/rr  能/v  懂/v  么/y
好吃/a  到/v  不行/a
不吃/v  别怪/nz  我/rr  啊/y
上海/ns  人/n  一定/b  要/v  吃/v
跟/p  在/p  广西/ns  吃到/v  的/ude1  味道/n  有/vyou  一/m  拼/v
非常/d  不错/a  位置/n  呢/y  很好/ad  找/v  富力/nz  城北/s  边/k  往/p  西/f  走/v  一直/d  走/v  看到/v  PIZZA/nx  +/w  就是/v  到/v  了/ule
店面/n  不大/d
几张/n  小桌/nz  拼在一起/l
再加/nz  上/f  靠墙/v  的/ude1  吧台/nz  也/d  是/vshi  规/ng  规整/a  整/v
老板/nnt  阿姨/n  特别/d  好/a
很多/m  配菜/nz  接/v  绍/nz  的/ude1  很细/a  店里/n  的/ude1  甜品/nf  和/cc  小菜/nr  都/d  是/vshi  自制/v  的/ude1
强力/n  推荐/v  柳州/ns  酸/a
螺蛳/nf  粉/ag  是/vshi  辣/a  的/ude1  会/v  不同/a  程度/n  的/ude1  辣/a
而/cc  柳州/ns  酸/a  是/vshi  酸甜/nz  的/ude1  很/d  是/vshi  清口/nz
只要/c  不着/c  水/n  和/cc  油/n  能/v  保存/v  两/m  个/q  礼拜/n
招牌/n  肥肠/n  螺蛳/nf  粉/ag  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
程度/n  嘛/y  个人/n  能/v  接受/vn
端/v  上来/vf  满满/z  一大/n  碗/n  冒尖/vi  的/ude1  肥肠/n
红油/nf  飘着/v
看着/v  特别/d  有/vyou  食欲/n
酸/a  笋/n  和/cc  酸豆角/nf  绝对/d  是/vshi  亮点/n  之/uzhi  所在/n
炸/v  油/n  豆皮/nf  吧/y
先是/d  酥脆/a  的/ude1  泡/v  了/ule  汤/n  以后/f  更是/d  入味/v
配菜/nz  很多/m  粉/ag  更/d  多/a
粉/ag  煮/v  的/ude1  软硬/nz  适中/a  当然/d  也/d  可以/v  自己/rr  说/v  一下/m
猪蹄/nf  螺蛳/nf  粉/ag  里/f  有/vyou  四/m  分之/m  一个/m  猪蹄/nf
要/v  的/ude1  是/vshi  “/w  丁丁/o  辣/a  ”/w
猪蹄/nf  炖/v  的/ude1  真是/d  太/d  软烂/nz  了/ule
菜单/n  上有/v  很多/m  配菜/nz  可以/v  选/vn
价格/n  也/d  都/d  是/vshi  几/d  块钱/q  不等/vi
鸭掌/n  据/p  老板/nnt  说/v  是/vshi  柳州/ns  那边/rzs  直接/ad  发过来/l  的/ude1  不是/c  常/d  吃/v  的/ude1  那种/r  脱皮/vi  的/ude1
卤/n  的/ude1  骨/ng  酥/a  很/d  入味/v
米粉/nf  有/vyou  很多/m  很多/m  再加/nz  上/f  本/rz  有的/rz  配菜/nz  胃/n  小/a  的/ude1  根本/a  吃不完/v  呐/y
真是/d  实在/d  的/ude1  店/n
量/n  大/a  味美/nz  地道/a
只是/d  都会/n  有些/rz  辣/a
很/d  好吃/a
服务态度/nz  好/a
绿豆汤/nf  很好/ad  喝/vg
酸/a  笋/n  量/n  足/a
螺蛳/nf  粉/ag  好吃/a
以前/f  觉得/v  水平/n  有限/a  很/d  好吃/a
这次/r  这家/r  很/d  惊喜/a
会/v  再来/d
特色/n  肥肠/n  洗/v  的/ude1  很/d  干净/a
略微/d  有一点/nz  咸/a
但是/c  属于/v  可以/v  承受/vn  的/ude1  范围/n
发现/v  双井富力城/nt  这/rzv  带/v  很/d  适合/v  居住/vn
门口/s  吃/v  的/ude1  东西/n  特别/d  多/a
散步/vi  偶然/a  发现/v  的/ude1  小店/n
味道/n  很好/ad
正宗/b
甜品/nf  要/v  的/ude1  薏仁/nf  番薯糖水/nf
味道/n  很/d  特别/d
柳州/ns  麻辣烫/nf  里/f  全是菜/nr
少油/n
很/d  适合/v  减肥/vn  期间/f  来/vf  解馋/a
老板/nnt  说话/vi  干脆利索/nz  服务/vn  好/a
很/d  赞/vg
在/p  富力城后/nt  的/ude1  一家/n  小店/n
摆/v  不了/v  几张/n  桌子/n
中午/t  去/vf  的/ude1  时候/n  店里/n  坐满了人/nt
要/v  了/ule  原味/nz  螺蛳/nf  粉/ag
正常/a  辣/a  度/qv  已经/d  很/d  辣/a  了/ule
他家/r  给/p  的/ude1  配菜/nz  超级/b  多/a
最后/f  还/d  剩/v  了/ule  很多/m  酸/a  笋/n
虽然/c  不/d  知道/v  正/d  不/d  正宗/b
但/c  我/rr  觉得/v  是/vshi  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag  真心/d  一般/ad
味道/n  不错/a
味精/nf  很浓/l
但是/c  牛腩/nz  真的/d  是/vshi  一/m  粒/q  也/d  没有/v
超级/b  差劲/a  ～/w  明白/v  什么/ry  叫/vi  螺狮/nr  粉/ag  了/ule
OK/nx
上当/vi  只有/c  一/m  次/qv  ～/w  朋友/n  要/v  吃/v  螺狮/nr  粉/ag
想着/v  反正/d  没吃过/l
就/d  来/vf  了/ule
吃/v  之前/f  我们/rr  还/d  百度/nt  了/ule  一下/m  螺狮/nr  粉/ag  到底/d  是/vshi  什么/ry  .../w  这/rzv  才/d  是/vshi  正宗/b  吃货/nz  .../w  这个/rz  位置/n  比较/d  好找/a
就/d  在/p  富力广场/nt  后面/f  有/vyou  个/q  什么/ry  天力/nz  街/n
店面/n  不大/d
也/d  就/d  十几/m  平米/q  的/ude1  样子/n
晚餐/n  点儿/q  虽/c  没/d  坐满/nz
但/c  也/d  一直/d  有/vyou  客人/n
服务员/nnt  态度/n  都/d  不错/a
朋友/n  点/qt  了/ule  肥肠/n  螺狮/nr  粉/ag
我/rr  点/qt  了/ule  牛/n  腩/x  的/ude1
都/d  不错/a
料/n  很多/m
米粉/nf  也/d  好吃/a
有/vyou  嚼头/nz  不/d  糟/a
喜欢/vi  酸/a  笋/n  和/cc  酸豆角/nf
配料/n  都/d  可以/v  单加/nr
不错/a
还/d  会/v  再来/d
前两天/i  刚/d  跟/p  朋友/n  说/v  想/v  吃/v  螺蛳/nf  粉/ag  了/ule
结果/n  今天/n  出门/vi  就/d  碰上/v  了/ule  这/rzv  家/q
而且/c  还/d  这么/rz  的/ude1  好吃/a
味道/n  非常/d  地道/a  ～/w  这/rzv  才/d  叫/vi  酸/a  爽/ag  好/a  吗/y
店家/n  还/d  特别/d  热情/an
看/v  我/rr  和/cc  朋友/n  是/vshi  两/m  个人/n  分/qt  一/m  碗/n  粉/ag
还/d  教/v  我们/rr  怎么/ryv  把/pba  混搭/nz  的/ude1  辅料/n  放进/v  粉/ag  里/f  一起/s  泡/v  着/uzhe  吃/v
还给/v  我们/rr  多加了/nrj  汤/n
喝/vg  起来/vf  感觉/n  特别/d  好/a  啊/y  ～/w  原来/d  一/m  想/v  这/rzv  口儿/nz  就要/d  跑到/v  五道口/nz  去/vf  吃/v
现在/t  一对/mq  比/p
觉得/v  水平/n  有限/a  真的/d  有限/a  啦/y
此番/nz  北京/ns  之行/r
最/d  让/v  我/rr  惊讶/a  的/ude1  就是/v  这家/r  螺/ng  师粉/nr  了/ule
我/rr  都/d  不敢相信/i  这/rzv  是/vshi  在/p  北京/ns
美味远超过/nt  我/rr  在/p  北海/ns  吃/v  的/ude1  螺/ng  师粉/nr
太/d  让/v  我/rr  惊讶/a  了/ule
柳州/ns  螺/ng  师粉/nr  应该/v  改名/vi  北京/ns  螺/ng  师粉/nr  了/ule
有/vyou  机会/n  的话/udh  一定/b  还要/d  去/vf  尝尝/v  特别/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  店/n
走到/vf  门口/s  就/d  能/v  闻到/v  那/rzv  熟悉/v  的/ude1  味道/n  味道/n  很/d  不/d  錯/n
冬天/t  喝/vg  上/f  熱/a  辣/a  的/ude1  湯/n  非常/d  棒/ng
可惜/v  我/rr  胃寒/nz  不/d  太/d  適/n  合/v  吃/v  螺/ng  絲/n  粉/ag  .../w  一直/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  味道/n
超/v  极/d  好吃吃/l  得/ude3  浑身/n  暖洋洋/z
环境/n  好/a
老板/nnt  又/d  帅/ng  又/d  热情/an
味道/n  美美/d  哒/o
吃饱/v  了/ule  还要/d  打包/vi  带走/vn  不/d  解释/v  跟/p  在/p  南宁/ns  吃/v  过/uguo  味道/n  一样/uyy
正宗/b  酸/a  爽/ag
外卖/nz  叫/vi  回家/vi  吃/v  的/ude1
包装费/n  有些/rz  高/a
不过/c  螺狮/nr  粉/ag  的/ude1  汤和粉/nr  及/cc  配/v  菜/n  都/d  是/vshi  分/qt  着/uzhe  放/v  的/ude1
这/rzv  点/qt  非常/d  不错/a
加/v  了/ule  酸/a  笋/n  和/cc  腐竹/n
腐竹/n  有些/rz  少/a
还是/c  碎/a  的/ude1
肥肠/n  螺狮/nr  粉/ag  里/f  的/ude1  肥肠/n  味道/n  确实/ad  不错/a
就是/v  给/p  的/ude1  有些/rz  少/a
各种/rz  粉/ag  均/d  可以/v  选择/v  不同/a  辣/a  度/qv
干/v  捞/v  粉/ag  可以/v  要/v  辣/a  一些/m  的/ude1
香辣/n  够味/nz
原味/nz  +/w  香菇/nf  和/cc  鱼豆腐/nz   /w  第一/m  次/qv  吃/v  螺狮/nr  粉/ag
很/d  美味/n
服务/vn  也/d  好/a
第一/m  次/qv  吃/v  螺狮/nr  粉/ag
真/a  好吃/a
来/vf  双井/nz  的/ude1  时候/n
正好/z  是/vshi  晚上/t  饭/n  点/qt
于是/cc  就/d  随便/ad  在/p  顺路/v  的/ude1  路上/s  挑/v  了/ule  这/rzv  家/q
其实/d  螺蛳/nf  粉/ag  好吃/a  早/a  有/vyou  听闻/nz
这/rzv  回/v  也/d  算是/v  慕名而来/vl  吧/y
一/m
地点/n
在/p  天力/nz  街/n  C/nx  区底/nr  商铺/n  的/ude1  6/m  -/nx  17/m  号/q
我/rr  来/vf  的/ude1  时候/n  乘坐/v  地铁/n  7/m  好/a  线/n  在/p  广渠门/ns  外/f  下/f  的/ude1
走/v  了/ule  大概/d  15/m  分钟/qt  才/d  到/v  这里/rzs
                                   /w  二/m
环境/n
这/rzv  片/q  区域/n  其实/d  挺好/nz  的/ude1
很/d  繁华/a
周围/f  也/d  有/vyou  很多/m  小吃/n  的/ude1  商铺/n
最后/f  挑/v  来/vf  挑/v  去/vf  选/v  了/ule  这/rzv  家/q
他们/rr  家/q  的/ude1  墙壁/n  很/d  有意思/al
各种/rz  贴画/n  涂鸦/vi  什么/ry  的/ude1
                                                            /w  三/m
食物/nf
好吃/a
但是/c  有点/d  臭臭/nz  的/ude1
在/p  参考/vn  了/ule  dp/nx  的/ude1  推荐/v  之后/f  选择/v  了/ule  点/qt  肥肠/n  螺蛳/nf  粉/ag
还/d  加/v  了/ule  鸭掌/n
加/v  了/ule  一/m  份/q  金针菇/nf
一共/d  30/m  +/w  不能/v  做/v  不/d  辣/a  的/ude1
最/d  不/d  辣/a  的/ude1  也/d  是/vshi  微微/d  辣/a
可是/c  我/rr  还是/c  觉得/v  狠辣/nz
~/nx  ……/w  四/m
服务/vn
服务员/nnt  态度/n  挺好/nz  的/ude1
手脚/n  也/d  麻利/a
点菜/vi  用/p  iPad/nx  看/v
              /w  总体/n  来说/uls  不错/a
被/pbei  柳州/ns  的/ude1  朋友/n  带来/v  这里/rzs  吃/v
味道/n  很/d  正宗/b
从此/d  一发/d  不可收拾/al
爱上/v  了/ule  这种/r  墨/n  臭/a  的/ude1  味道/n  超级/b  棒/ng
超级/b  好吃/a
服务态度/nz  好/a
环境/n  也/d  不错/a
没有/v  其他/rzv  螺狮/nr  粉/ag  那/rzv  难闻/a  的/ude1  味道/n
很/d  正宗/b
喜欢/vi  里面/f  的/ude1  炸/vn  油皮/nz  和/cc  炖肉/nf
太/d  好吃/a  了/ule  ……/w  非常/d  好吃/a
而且/c  环境/n  很好/ad
大家/rr  可以/v  去/vf  品尝/v
环境/n  还行/v   /w  味道/n  独特/a   /w  有/vyou  机会/n  带/v  更多/ad  朋友/n  一起来/nz  品尝/vn  很/d  不错/a
环境/n  好/a
味道/n  霸气/an
喜欢/vi  店铺/n  装修/vn  很酷/a
味道/n  很棒/a  的/ude1  一家/n  店/n  味道/n  棒棒/nz  哒/o
腐竹/n  的/ude1  泡汤/vi  里/f  后/f  味道/n  真心/d  好/a
味道/n  很/d  不错/a   /w  吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1  螺狮/nr  粉/ag  了/ule   /w  值得/v  来/vf  尝试/v  虽然/c  以前/f  没吃过/l
但是/c  经过/p  朋友/n  推荐/v
第一/m  次/qv  尝试/v  了/ule  螺蛳/nf  粉/ag
味道/n  真的/d  不/d  错/v
色香味/nz  俱全/vi
像/v  我/rr  这种/r  减肥/vn  青年/n
又/d  不用/d  担心/v  发胖/vi
力挺/nz
大/a  大赞/nrf
去/vf  广西/ns  出差/vi  吃/v  过/uguo  那边/rzs  的/ude1  螺狮/nr  粉/ag
一直/d  很/d  馋/a
经过/p  朋友/n  的/ude1  介绍/v  来到/v  了/ule  这/rzv  家/q
果然/d
就是/v  记忆/n  中的/v  味道/n
非常/d  好吃/a
店面/n  装修/vn  也/d  非常/d  有/vyou  特色/n
去/vf  的/ude1  时候/n  还/d  排队/vi  了/ule  一会/m
也/d  有幸/v  见到/v  了/ule  帅哥/n  老板/nnt
以后/f  还/d  会/v  常来/d
希望/v  老板/nnt  生意兴隆/nz  哦/e  地道/a  的/ude1  柳州/ns  螺蛳/nf  粉/ag
正宗/b
好吃/a
非常/d  好吃/a
老板/nnt  也/d  帅/ng
强烈推荐/i  来/vf  吃/v
味道/n  特别/d  棒/ng
特别/d  好吃/a
环境/n  特别/d  好/a
挺/d  不错/a  的/ude1
挑剔/v  的/ude1  处女座/nz  吃货/nz  对/p  一般/ad  小馆/nt  都/d  各种/rz  不满/an
但/c  这家/r  极/d  少数/mq  不仅/c  米粉/nf  地道/a
口味/n  好/a
卫生/an
小店/n  也挺/nz  时尚/n
爱/v  米粉/nf  的/ude1  应该/v  首选/vn  这家/r
从东城/ns  慕名而来/vl
服务/vn  超/v  好/a  、/w  味道/n  特/ag  赞/vg  、/w  吃/v  的/ude1  好开心/l   /w  嘿嘿/o
辣得/n  好爽/a
加料/v  有点/d  小/a  贵/a
量/n  少/a
味道/n  还/d  ok/nx  啦/y
这/rzv  是/vshi  一家/n  很/d  讲究/v  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag
位处/v  双井/nz
据说/v  有/vyou  很多/m  明星/nnd  朋友/n  来/vf  过/uguo  滴/v
 /w  一家/n  精致/a  的/ude1  小店/n
木质/n  桌椅板凳/n
开张/vi  不久/d  墙壁/n  上/f  就/d  涂鸦/vi  满满/z  了/ule
由此可见/c  生意/n  真的/d  很/d  不错/a
还有/v  美女/n  自愿/vd  留下/v  的/ude1  照片/n  和/cc  联系方式/nz
真是/d  很/d  有/vyou  创意/n
由于/p  螺蛳/nf  粉/ag  的/ude1  味道/n  的/ude1  特殊性/n
这家/r  店/n  配备/v  的/ude1  空调系统/nt  真的/d  很给力/nz  的/ude1
保证/v  离开/v  的/ude1  顾客/n  身上/s  不会/v  沾有/v  螺蛳/nf  粉/ag  的/ude1  味道/n
这/rzv  点/qt  一定/b  要/v  给/p  点/qt  个/q  赞/vg
店家/n  考虑/vn  很/d  是/vshi  周到/a
让/v  人/n  不禁/d  能/v  尝到/v  美食/n  还/d  避免/v  了/ule  因/p  美食/n  而/cc  带来/v  的/ude1  尴尬/a
切入/v  正题/n
柳州/ns  美/b  味/ng  螺蛳/nf  粉/ag
螺蛳/nf  粉/ag  是/vshi  螺蛳/nf  熬/v  制/v  的/ude1  高汤/n  配上/v  广西/ns  特色/n  的/ude1  米粉/nf
现在/t  在/p  北京/ns  的/ude1  知名度/n  还/d  没有/v  云南/ns  过桥米线/nf  那么/c  高/a
也/d  是/vshi  一/m  种/q  尚待/nz  开发/vn  的/ude1  地方/n  特色小吃/nz
值得/v  一/m  试/v  ~/nx  螺蛳/nf  汤就很/nr  有/vyou  讲究/v  了/ule
店长/nnt  说/v  他家/r  的/ude1  汤/n  都/d  是/vshi  当天/t  熬/v  制/v
是/vshi  经过/p  几/d  小时/n  熬/v  制/v  的/ude1  螺蛳/nf  汤和/nr  骨汤/nz  的/ude1  高汤/n  因为/c  螺蛳/nf  性/ng  寒/ag
熬/v  制/v  的/ude1  时候/n  还要/d  配备/v  性/ng  热/a  的/ude1  中草药材/nz
以/p  保证/v  大家/rr  吃到/v  美味/n  而/cc  不失/v  健康/a  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag  ~/nx  汤/n  看起来/v  比较/d  清亮/a
不是/c  那种/r  浓重/a  的/ude1  感觉/n  放/v  了/ule  浓汤/n  宝/n  的/ude1  汤/n
这/rzv  点/qt  我/rr  挺/d  满意/v  的/ude1
个人感觉/n  这里/rzs  的/ude1  粉/ag  比/p  别家/nz  的/ude1  粉/ag  更/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
韧性/n  很强/d
咨询/v  了/ule  下/f  店员/nnt  回答/v  是/vshi  纯/a  米/q  就/d  可以/v  做/v  成/v  这样/rzv  的/ude1  米粉/nf
而且/c  是/vshi  广西/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
店员/nnt  说/v  北京/ns  这边/rzs  的/ude1  粉/ag  不/d  正宗/b  ~/nx      /w  螺蛳/nf  粉里会/nt  添加/v  很多/m  材料/n
我/rr  要/v  了/ule  肥肠/n  粉/ag
肥肠/n  切成/v  细条/nz  儿/ng  味道/n  很/d  不错/a
一/m  碗里/ns  面/nf  量/n  也/d  不少/m
酸/a  笋/n  是/vshi  很/d  重要/a  的/ude1  一味/d  食材/n
够/v  酸/a
还有/v  酸豆角/nf  、/w  油麦菜/nz  、/w  花生豆/n  、/w  面筋/nf  （/w  北京/ns  煎饼/nf  里/f  的/ude1  薄脆/n  ）/w  、/w  木耳/nf  、/w  海带/n  、/w   /w  豆/n  泡/v  等/udeng  等等/udeng
真的/d  种类/n  挺/d  多/a  的/ude1
点/qt  了/ule  个/q  萝卜/n  酸/a
这个/rz  很/d  惊艳/nz
老板/nnt  说/v  就是/v  糖/n  和/cc  醋/nf  就/d  能/v  做出/v  这个/rz  味儿/n
真/a  想/v  自己/rr  试试/v
这个/rz  萝卜/n  酸/a  爽脆/nz  可口/a  超级/b  好吃/a
一定/b  要/v  尝尝/v  ~/nx  这家/r  的/ude1  特色/n  还有/v  猪蹄/nf
女孩子/n  吃/v  很好/ad
胶原蛋白/nmc  丰富/a  又/d  美容/vn
老板/nnt  嘱咐/v  要/v  趁热/d  吃/v
煮/v  的/ude1  很/d  入味/v
粘度/n  够/v  高/a
味道/n  不错/a  ~/nx  这/rzv  家/q  还/d  卖/v  一些/m  甜点/n  小吃/n
有/vyou  粥/nf  和/cc  艾/nz  粑粑/nf  粽子/nf  等等/udeng
这/rzv  是/vshi  南方/s  正宗/b  的/ude1  肉粽/nf
板栗/n  肉馅/n  的/ude1
而且/c  用/p  的/ude1  不是/c  糯米/nf  是/vshi  绿豆/n  熬/v  制/v  的/ude1  米/q
很/d  黏/a  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
挺/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  还是/c  第一/m  次/qv  吃/v
艾/nz  粑粑/nf  小小的/z  一块/s  挺/d  可爱/a  的/ude1
我/rr  是/vshi  一直/d  挺/d  喜欢/vi  这个/rz  小吃/n  的/ude1  ~/nx  还有/v  绿豆粥/nf  也/d  是/vshi  超级/b  的/ude1  正点/d
最下/f  火/n  的/ude1  甜品/nf  啊/y
木有/nt  之一/rz
以后/f  有/vyou  机会/n  一定/b  经常/d  光顾/v  他/rr  家/q
听/v  朋友/n  介绍/v  过来/vf  的/ude1   /w  味道/n  确实/ad  很/d  不错/a   /w  我/rr  把/pba  汤都/nr  喝完/v  了/ule  老板/nnt  是/vshi  柳州人/n   /w  感觉/n  就/d  像是/v  去/vf  柳州/ns  当地/s  吃/v  螺狮/nr  粉/ag  一样/uyy  哈哈/o   /w  关键/n  是/vshi  环境/n  特别/d  赞/vg   /w  一般/ad  的/ude1  螺狮/nr  粉店/n  说实话/vl  没有/v  几/d  家/q  是/vshi  干净/a  卫生/an  的/ude1   /w  这家/r  装修/vn  到/v  桌椅/n  看得出来/v  老板/nnt  费/n  了/ule  一番/mq  心思/n   /w  就是/v  生意/n  有点/d  太好了/l   /w  服务员/nnt  忙不过来/l   /w  老板/nnt  可以/v  考虑/vn  再多/d  请/v  几/d  个人/n
突然/ad  发现/v  的/ude1  这家/r  店/n
直到/v  在/p  这/rzv  吃/v  过/uguo  螺蛳/nf  粉/ag  才/d  觉得/v  怎么/ryv  没/d  早点/d  看到/v
离/v  我家/n  很/d  近/a
味道/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很/d  到位/vi  罗汉果/nf  水/n  ....../w  甘甜/an  .../w  太/d  爱/v  了/ule  ..../w  凉拌/v  粉/ag  真是/d  赞赞/nz  的/ude1  ....../w  支持/v  老板/nnt  ...../w  怎么/ryv  不/d  显示/v  我/rr  的/ude1  评论/n  ...../w  大众/nt  点评/vn  不/d  给/p  力/n  呀/y  ..../w  你们/rr  没有/v  开/v  之前/f  我/rr  总是/d  去/vf  别家/nz  吃/v  ....../w  你/rr  开/v  了/ule  后/f  我/rr  就/d  抛弃/v  了/ule  他们/rr  ......./w  哈哈哈哈/o  真是/d  很/d  爱/v  你们/rr  哦/e  ...../w  100000/m  个/q  非常/d  好吃/a
大爱/nz  螺狮/nr  粉/ag
从/p  去/vf  广西/ns  回来/v  就/d  喜欢/vi  到/v  现在/t
这家/r  比较/d  正宗/b
老板/nnt  人/n  不错/a
口味/n  和/cc  之前/f  在/p  五道口/nz  吃/v  的/ude1  不相上下/vl
之后/f  点过/v  一/m  次/qv  外卖/nz
果然/d  不如/v  在/p  店里/n  好吃/a
今天/t  乘着/p  周末/t  的/ude1  最后/f  一/m  晚来/nz  这家/r  拔草/vn  点/qt  了/ule  份/q  微/ag  辣/a  的/ude1  肥肠/n  螺蛳/nf  粉/ag
一/m  嚼/v  下去/vf  爽/ag  啊/y  (⊙/w  o/nx  ⊙)(⊙/w  o/nx  ⊙)/w
这/rzv  肥肠/n  太/d  香/a  了/ule
听/v  他/rr  家/q  店里/n  员工/n  讲/v
他们/rr  制作/v  肥肠/n  的/ude1  方法/n  在/p  申请专利/nz  学习/v  了/ule  很/d  好吃/a
螺蛳/nf  没有/v  沙/n
酸/a  笋/n  够味/nz
好吃/a
很/d  干净/a  很/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  店/n
去/vf  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv  在/p  店里/n
很/d  有/vyou  特色/n  很多/a  涂鸦/vi
肥肠/n  螺狮/nr  粉/ag  很/d  喜欢/vi
今天/t  叫/vi  了/ule  外卖/nz
又/d  快/a  包装/n  又/d  好/a
干净/a  卫生/an
还/d  会/v  经常/d  光顾/vn  从来没/d  见过/v  服务/vn  这么/rz  好/a  的店/ns
老板/nnt  和/cc  服务员/nnt  都/d  特别/d  细心/a
我们/rr  从/p  旁边/f  水果店/nz  买/v  的/ude1  荔枝/nf  带来/v  店里/n  吃/v
吃/v  的/ude1  手/n  特/ag  黏/a
还/d  没/d  开口/vi  要/v  纸巾/n  呢/y
服务员/nnt  直接/ad  就/d  拿/v  过来/vf  了/ule
点菜/vi  的/ude1  小伙/n  特别/d  耐心/a
一个/m  个/q  介绍/v
最后/f  还/d  认真/ad  的/ude1  给/p  我们/rr  一一/d  核对/v
老板/nnt  也/d  实在/d
生意/n  太/d  火/n  了/ule
酸/a  笋/n  没有/v  了/ule
主动/ad  告知/v  客人/n
问/v  客人/n  能/v  不能/v  换/v  别的/rzv  配菜/nz
还/d  说明了/v  下/f  可能会/nz  影响/vn  口味/n
味道/n  不用说/vl  了/ule
全五分/nr
汤都/nr  喝完/v  了/ule
特别/d  特别/d  棒/ng
大大/d  大赞/nrf
下次/t  一定/b  去/vf
味道/n  很/d  地道/a
好吃/a
媳妇儿/nz  很/d  爱吃/v
儿子/n  爱吃/v  他家/r  的/ude1  炖猪蹄/nz
非常/d  好吃/a
汤头/ns  鲜/a  极了/y
选材/n  精/a
办/v  了/ule  卡/n
常来/d  常来/d
