非常/d  小的店/nt
老板/nnt  正经/a  北京/ns  人/n
一口/ns  京腔/n
也/d  不/d  知道/v  为什么/ryv  做/v  了/ule  桂林/ns  米粉/nf
小碗/n  卤肉/nf  粉/ag
送/v  一/m  碗/n  淡淡的/z  撒/v  了/ule  葱花/n  的/ude1  肉汤/n
总之/c
我/rr  喜欢/vi  这家/r  店/n  的/ude1  最大/gm  原因/n  是/vshi  ：/w  不/d  咸/a
非常/d  好吃/a
真的/d
脆皮/nz  五花肉/n  简直/d  太完美/nz  了/ule
不过/c  怕/v  油腻/a  的/ude1  人/n  还是/c  别/d  吃/v  了/ule  ……/w  几/d  次/qv  开车/vi  从/p  昌平/ns  过去/vf  就是/v  为了/p  一/m  碗/n  粉/ag
老公/n  爱吃/v  的/ude1  不得了/l
可是/c  我/rr  还是/c  忘/v  不了/v  在/p  北海/ns  第一/m  次/qv  是/vshi  桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  味道/n
总/b  觉得/v  没有/v  第一/m  次/qv  吃/v  的/ude1  好吃/a
不管/c  怎么样/ryv
这家/r  老板/nnt  很/d  热情/an
老板娘/nnd  煮/v  的/ude1  粉/ag  还是/c  很/d  赞/vg  的/ude1
真的/d  好/a  吃/v  ~/nx  而且/c  老板/nnt  也/d  特别/d  热情/an     /w  有空/vi  还/d  会/v  去/vf  吃/v  的/ude1  哈哈哈/o  位置/n  :/w  在/p  安定门内/nt
车辇店胡同里/ns  面/nf
进来/vf  胡同/n  大概/d  有/vyou  两百/m  米/q
路南/ns
环境/n  :/w  店面/n  不大/d
只有/c  四/m  张/q  桌子/n
整体/n  非常/d  干净/a  整洁/a
还/d  不错/a
菜品/n  :/w  米粉/nf  味道/n  不错/a
我/rr  经常/d  路过/v
但是/c  是/vshi  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
量/n  不大/d
菜品/n  不/d  多/a
花生/n  牛奶/nf  的/ude1  饮料/nf  蛮/d  好喝/nz  的/ude1
服务/vn  :/w  一/m  位/q  大叔/n  负责/v  点菜/vi
态度/n  很好/ad
说话/vi  很/d  客气/a
推荐/v  的/ude1  也/d  不错/a
餐/qv  后/f  万能/b  的/ude1  点评/vn  闪付/nz
方便快捷/z
从/p  桂林/ns  回来/v  一直/d  心心/nz  念/v  的/ude1  卤菜/n  粉/ag
终于/d  找到/v  啦/y
味道/n  跟/p  在/p  桂林/ns  当地/s  吃到/v  的/ude1  一样/uyy  正宗/b
就/d  喜欢/vi  这样/rzv  拌/v  着/uzhe  吃/v  的/ude1  米粉/nf
喜欢/vi  里面/f  的/ude1  酸/a  笋/n  味道/n
太/d  好吃/a  了/ule
一定会/nz  再/d  去/vf  吃/v  哒/o
老板/nnt  北京/ns  人/n
很/d  谈得来/nz
老板娘/nnd  正宗/b  广西/ns  人/n  哦/e
要/v  吃/v  广西/ns  正宗/b  的桂林/ns  卤菜/n  粉/ag
一定/b  要来/v  这里/rzs  吃/v
地址/n   /w  二号线/n  安定门/ns  出来/vf  过/uguo  马路/n  向/p  南/b
西侧/f  （/w  大概/d  是/vshi  ）/w  走/v  个/q  两分/nz  钟/n
车/n  撵/v  店/n  胡同/n
果断/a  窜/vi  ～/w  左手边/nz
得/ude3  走/v  一会/m
虽然/c  实际上/d  没多远/l
前面/f  的/ude1  店/n  风格/n  不/d  太/d  一样/uyy
别/d  灰心/a
相信/v  平凡/a  之后/f  的/ude1  惊喜/a  -/nx  对了/vl
就是/v  那个/rz  差点/d  被/pbei  略过/nz
又/d  总/b  觉着/v  有点/d  意思/n  的/ude1  小店/n
真心/d  小/a
四/m  张/q  小/a  桌/ng
装饰有/nt
不/d  多/a
桌子/n  上/f  压着/nz  菜单/n
品种/n  也/d  不/d  多/a
俩/m  粉/ag
几/d  个/q  小菜/nr
一/m  盒/ng  糖果/nf
一/m  杯/ng  有/vyou  水草/n  有/vyou  一/m  红/a  一/m  黑/a  两/m  条/q  小/a  鱼/n  的/ude1  景观/n
杯底/nz  的/ude1  装饰/vn  也/d  是/vshi  浆果/n  红/a
很漂亮/n
隔着/v  一/m  张/q  门帘/n  就是/v  厨房/n
更/d  显/v  狭小/a
这/rzv  感觉/n
让/v  被/pbei  我/rr  威逼利诱/nz  强行/d  拉来/v  的/ude1  朋友/n  忽然/d  沉思/vi  良久/m  而/cc  语/ng  ：/w  什么/ry  时候/n  也/d  要/v  开/v  一/m  间/f  这样/rzv  的/ude1  小店/n
去/vf  过/uguo  广西/ns
忙着/v  体验/v  时令/n  风俗/n
并/cc  没有/v  吃/v  过/uguo  螺蛳/nf  粉/ag
一直/d  有些/rz  遗憾/a
所以/c  先/d  来/vf  一小/d  碗/n  螺蛳/nf  粉/ag  ～/w  上面/f  铺/v  了/ule  几/d  片/q  腐竹/n
这个/rz  感动/v  啊/y
北京/ns  酱肉/nf  口/n  的/ude1  小吃/n  多/a
好久没/i  吃/v  这么/rz  富有/v  南方/s  特色/n  的/ude1  东西/n  了/ule  ～/w  再一/d  拌/v
酸/a  笋/n
这/rzv  爽快/a
大/a  有/vyou  东北/ns  菜心/n  的/ude1  欲罢不能/vl  ～/w  ～/w  说实话/vl
太/d  辣/a  了/ule
老板娘/nnd  笑呵呵/z  的/ude1  跟/p  我/rr  说/v  坐/v  前面/f  的/ude1  小/a  胖子/n  要/v  加/v  辣/a  呢/y
我/rr  和/cc  邻座/n  的/ude1  妹子/n  一/m  脸/n  的/ude1  惊悚/n
老板娘/nnd  补刀/nz  ：/w  你/rr  这/rzv  是/vshi  微/ag  辣/a
美中不足/bl  的/ude1
是/vshi  没/d  见到/v  传说中/nz  特/ag  有范儿/nz  的/ude1  老板/nnt
没/d  吃到/v  老板娘/nnd  最/d  擅长/v  的/ude1  卤菜/n  粉/ag
于是/cc
择日/d  二次拜馆/nt
终于/d  见到/v  老板/nnt  本/rz  尊/vg
句句/q  富含/v  人生哲理/nz
语调/n  轻快/a  而/cc  真诚/a
始终/d  戴着/v  鸭舌帽/n
不时/d  和/cc  客人/n  来/vf  两/m  句/q
小店/n  的/ude1  氛围/n  一下子/d  就/d  显得/v  融洽/a  起来/vf
即便/c  素不相识/vl
也/d  不介意/l  笑谈/n  两/m  句/q  ～/w  这/rzv  货/n  绝对/d  是/vshi  个/q  人才/n
小碗/n  卤菜/n  粉/ag
带/v  一小/d  碗/n  汤/n
老板/nnt  特意/d  嘱咐/v  粉/ag  必须/d  干/v  拌/v
才/d  郑重/ad  的/ude1  摆/v  放到/v  桌子/n  上/f  :/w  ～/w  这/rzv  回/v  不/d  那么/c  辣/a  了/ule
似曾相识/vl  的/ude1  口感/n
到/v  是/vshi  在/p  广西/ns  时/qt  没/d  少/a  吃/v
同学/n  妈妈/n  每天/r  早上/t  都要/nr  给/p  我们/rr  准备/v  一大/n  份/q
还/d  会/v  单独/d  给/p  我们/rr  几/d  个/q  肉食动物/nz  加/v  量/n  ……/w  一眨眼/nz
就/d  毕业/v  这么/rz  多年/mq  了/ule
这/rzv  小/a  馆/ng  竟/d  还/d  勾起/v  一点/m  回忆/v
不错/a
店家/n  自己有/nt  做/v  酸梅汤/nf
有幸/v  抢到/v  最后/f  一/m  杯/ng
里面/f  还/d  跑/v  泡/v  了/ule  一块/s  山楂/nf
而且/c  你/rr  点菜/vi
上菜/n  的/ude1  时候/n
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  都会/n  说/v  一声/nt  谢谢/v
让/v  人/n  不禁/d  感怀/v  一/m  句/q
善待/v  自己/rr  的/ude1  客户/n
老板/nnt  和/cc  下属/v
犹如/v  对/p  自己/rr  的/ude1  孩子/n  一般/ad  用心/nt
这里/rzs  还有/v  传说中的北冰洋/nt
肠胃/n  不好/a  的/ude1  孩子/n  表示/vn  不/d  喝/vg  汽水/nf
邻桌/n  的/ude1  妹子/n  缓缓/d  飘来/v  不屑/v  的/ude1  眼神/n
特别强调/nz  两件事/nz  ：/w  第一/m
早上/t  10/m  点/qt  半/m  开馆/v
习惯/n  赶早/v  的/ude1  我/rr  扑/v  了/ule  一/m  次/qv  空/ng
晚上/t  大概/d  11/m  点/qt  老板/nnt  还/d  在/p  ；/w  第二/m
螺蛳/nf  粉/ag  不/d  叫/vi  蛳/x  螺/ng  粉/ag
叫/vi  了/ule  一/m  晚上/t  蛳/x  螺/ng  粉/ag  好啦/nz  辣/a
老板娘/nnd  纠正/v  了/ule  一/m  晚上/t  ～/w  最近/t  不想/v  做饭/vi  了/ule  就/d  去/vf  他家/nt  吃/v  米粉/nf
最爱/a  卤菜/n  粉/ag  和/cc  螺丝/n  粉/ag
老板/nnt  特别/d  钟爱/v  他家/r  的/ude1  卤菜/n  粉/ag
开始/v  不知所以/i
去/vf  得/ude3  多/a  了/ule  慢慢/d  明白/v  卤菜/n  粉/ag  好在/d  哪里/rys
我们/rr  最爱/a  锅烧/nz
偶尔/d  读到/v  一/m  篇/q  博文/nz  ‘/w  ’/w  脆皮/nz  锅烧/nz  ——/w  桂林米粉/nf  中/f
被/pbei  “/w  藏/v  着/uzhe  卖/v  ”/w  的/ude1  配菜/nz  一/m  绝/d  !/w  ‘/w  ’/w
读后/n  更加/d  了解/v  锅烧/nz  的/ude1  妙处/n  和/cc  制作/v  工艺/n  的/ude1  复杂/a
我们/rr  三口/ns  两口/nz  下肚/v  的/ude1  锅烧/nz  饱含/v  了/ule  老板娘/nnd  的/ude1  用心/ad  、/w  手艺/n  和/cc  辛苦/a
所以/c  不/d  了解/v  的/ude1  事情/n  不要/d  因/p  自己/rr  的/ude1  狭隘/a  上来/vf  就/d  否定/v
既/c  错失/v  了/ule  美味/n
也/d  辜负/v  了/ule  向你/nr  推荐/v  之人/r  的/ude1  美意/n
味道/n  很/d  正/d
偶尔/d  吃/v  一/m  次/qv  是/vshi  不错/a  的/ude1  选择/vn  为了/p  吃/v  粉/ag  过来/vf  的/ude1
有心的人/nt  一定/b  不要/d  错过/v
来/vf  尝尝/v  看/v
老板/nnt  很/d  有/vyou  北京爷们儿的局/ntc  气/n  范/ng
配上/v  老板娘/nnd  广西/ns  人/n  的/ude1  淳良/nr
夫妻店/n  搭配着/l  干活不累/l
小店/n  地理位置/gg  很/d  方便/a
装修/vn  简单/a  但/c  餐桌上/n  会/v  放/v  着/uzhe  有关/v  历史/n  和/cc  美食/n  的/ude1  书/n
最后/f  买单/vn  时/qt  意外/a  发现/v  桌上/s  一个/mq  瓶/n  里/f  养/v  着/uzhe  小鱼/n
细节/n  之处/r  啊/y
我/rr  最/d  开始/v  以为/v  里面/f  放/v  了/ule  白醋/n  调味/vi  用/p  的/ude1
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  是/vshi  个/q  善谈/nz  热情/an  的/ude1  人/n
如果/c  你/rr  愿意/v  可以/v  跟/p  他们/rr  聊天/vi
粉/ag  是/vshi  南方/s  的/ude1  粉/ag
味道/n  非常/d  好/a
是/vshi  我/rr  在/p  去/vf  之前/f  心想/v  的/ude1  味道/n
没有/v  让/v  人/n  失望/a
还/d  会/v  再/d  去/vf
个人/n  觉得/v
男/b  的/ude1  的话/udh  估计/v  要/v  吃/v  两/m  碗/n  外加/v  别的/rzv  会/v  吃/v  爽/ag
女/b  的/ude1  一个/mq  大碗/n  足够/v  了/ule
粉/ag  有/vyou  辣/a  的/ude1  和/cc  不/d  辣/a  的/ude1
根据/p  爱好/n  选择/v
南方人/nz  一直/d  吃/v  这个/rz
没有/v  胖/a  的/ude1
#/nx  被/pbei  洗脑/nz  中/f  #/nx  老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  很/d  热情/an
味道/n  很/d  独特/a
环境/n  让/v  人/n  觉得/v  特/ag  舒服/a
感觉/n  有/vyou  种/q  在家/vi  吃饭/vi  的/ude1  感觉/n
特/ag  淳朴/a
胡同口/s  往/p  里/f  走/v  几步/n  就/d  是/vshi
强烈推荐/i  自制/vn  的/ude1  酸梅汤/nf  上次/t  单位/n  值班/vn  就/d  特别/d  想/v  吃/v  这/rzv  口/n
无意中/nz  发现/v  这家/r  店/n
当时/t  大众/nt  显示/v  路远/nr  不/d  送/v
昨天下午/nz  下班/vi  后/f  就/d  去/vf  了/ule
打包/vi  回家/vi  的/ude1
一/m  份/q  ??/w  菜/n  粉/ag
一/m  份/q  酸辣/n  笋尖/n  粉/ag
特别/d  好吃/a
两/m  儿子/n  说/v  喜欢/vi  吃/v  卤菜/n  粉/ag  里/f  脆/a  脆/a  的/ude1  肉/n
老板/nnt  特/ag  热情/an
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  都/d  超级/b  热情/an
服务/vn  超/v  好/a
目前/t  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  接近/v  正宗/b  桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  一个/mq  味道/n
不是/c  那种/r  满大街/ns  自创/v  的/ude1  桂林/ns  米粉/nf
鸭脚/nz  也/d  很/d  好吃/a
希望/v  可以/v  一直/d  做/v  下去/vf
在/p  北京/ns  做/v  桂林/ns  米粉/nf  的/ude1  店/n  中/f  很/d  值得/v  推荐/v
因为/c  这些/rz  馆/ng  都/d  是/vshi  小馆/nt
总/b  给/p  食客/nnd  很/d  粗糙/a
很/d  不/d  讲究/v  的/ude1  感受/vn
但/c  这个/rz  小馆/nt  的/ude1  主人/n  却/d  不同/a
不仅/c  店面/n  干净/a
灯光/n  明亮/a  柔和/a
主要/b  是/vshi  老板/nnt  人/n  很/d  特别/d
主动/ad  与/cc  客人/n  攀谈/vi
介绍/v  菜品/n
而且/c  米粉/nf  味道/n  真的/d  不/d  错/v
吃/v  了/ule  卤菜/n  粉/ag
脆皮/nz  五花肉/n  有/vyou  特色/n
粉/ag  也/d  有/vyou  味道/n
给/p  人/n  感觉/n  主人/n  是/vshi  用心/ad  在/p  做/v  事业/n
各位/rr  到/v  安定门交道口/nt  附近/f  的/ude1  朋友/n  可以/v  亲自/d  来/vf  试试/v
不会/v  后悔/vn
家门口/n  的/ude1  店/n
店家/n  很/d  热情/an
店/n  小/a  很/d  干净/a
口味/n  也/d  很好/ad  你/rr
好吃/a  哭/v  了/ule
小伙伴/n  闻/v  着/uzhe  味儿/n  找到/v  的店/ns
个人/n  比较/d  偏爱/v  卤菜/n  粉/ag
毕竟/d  有/vyou  肉/n
皮/n  炸/v  的/ude1  脆/a  脆/a  的/ude1
肥瘦/n  相间/v  香/a  而/cc  不/d  腻/v  要/v  了/ule  一/m  碗/n  螺蛳/nf  粉/ag  、/w  落座/vi  没/d  两分/nz  钟/n  、/w  一/m  碗/n  热腾腾/z  的/ude1  汤粉/nz  就/d  上来/vf  了/ule  、/w  粉/ag  很滑/nz  很/d  软/a  、/w  煮/v  的/ude1  火候/n  刚好/d  、/w  就/d  着/uzhe  微/ag  辣/a  的/ude1  清汤/nf  、/w  吃/v  了/ule  个/q  干净/a  、/w  店面/n  不/d  大/a  总共/d  四五/m  张/q  桌/ng  、/w  每个/r  桌上/s  都/d  有/vyou  免费/vd  的/ude1  果味/nz  硬糖/nz  、/w  很/d  像/v  小时候/n  吃/v  的/ude1  糖/n  、/w  桌上/s  还/d  有/vyou  塑料杯/nz  装/v  的/ude1  观赏鱼/n  、/w  还/d  挺/d  别致/a  、/w  胡同/n  里/f  的/ude1  小店/n
干/v  捞/v  菜/n  粉/ag  很/d  赞/vg
酸/a  笋/n  没啥/nz  太大/d  感觉/n
下次/t  来/vf  尝试/v  下/f  螺丝/n  粉/ag  .../w  朋友/n  推荐/v  的/ude1   /w  因为/c  等/udeng  朋友/n   /w  所以/c  昨天/t  好久/mq  才/d  吃/v  上/f
来/vf  了/ule  碗/n  大/a  螺狮/nr  粉/ag   /w  我/rr  觉得/v  超级/b  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n   /w  酸辣/n   /w  好/a  过瘾/a
酸/a  笋/n  的/ude1  确/d  和/cc  我/rr  在/p  别处/rzs  吃/v  过/uguo  的/ude1  很/d  不/d  一样/uyy   /w  比较/d  有/vyou  厚重感/n
这/rzv  一大/n  碗/n  吃/v  完/vn
又/d  来/vf  了/ule  一小/d  碗/n  卤菜/n  粉/ag
据说/v  是/vshi  桂林人/ns  的/ude1  最爱/a
个人/n  觉得/v  偏/d  淡/a  口/n
对于/p  我/rr  这种/r  喜好/v  刺激/vn  和/cc  酸辣/n  的/ude1  吃货/nz  来讲/uls
还是/c  螺狮/nr  粉/ag  更/d  过瘾/a
酸梅汤/nf  很/d  清爽/a   /w  同/p  推荐/v
下次/t  再/d  带/v  别的/rzv  朋友/n  来/vf
对了/vl   /w  看/v  了/ule  老板/nnt  的/ude1  大众/nt  点评/v  回复/vn   /w  乐/a  的/ude1  不行/a  不行/a  了/ule
要同/c  老板/nnt  一样/uyy
做/v  个/q  有趣/a  的/ude1  人/n  哦/e
店家/n  很/d  热情/an
彬彬有礼/al
屋子里/n  很/d  干净/a
每个/r  桌子/n  上/f  都/d  有/vyou  鱼儿/n
很/d  惬意/a  啊/y
??/w  老板/nnt  地道/a  北京/ns  人/n
真诚/a  对待/v  每/rz  一个/mq  客人/n
有点/d  不/d  习惯/n  酸豆角/nf  的/ude1  味道/n
但是/c  跟/p  粉/ag  儿/ng  和/cc  汤/n  结合/v  了/ule  就/d  很好/ad  了/ule
刺青/n  跑/v  北京/ns  来/vf  了/ule
我们/rr  也/d  是/vshi  拼/v  了/ule
祝/v  老板/nnt  生意兴隆/nz
这家/r  的/ude1  卤菜/n  粉/ag  好吃/a
不加/v  汤/n  的/ude1  干/v  捞/v  更/d  好吃/a
吃饭/vi  的/ude1  环境/n  很/d  安静/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
老板/nnt  人/n  很好/ad
朋友/n  推荐/v  的店/ns
桂林/ns  卤菜/n  粉/ag  大爱/nz
里面/f  的/ude1  肉/n  酥/a  焦嫩/nr
螺蛳/nf  粉/ag  美味/n
汤/n  酸/a  鲜美/a
丝毫/a  没有/v  那些/rz  不/d  正宗/b  的/ude1  店家/n  里/f  那种/r  不对/a  的/ude1  臭味/n
很棒/a
支持/v
老板/nnt  是/vshi  老北京/nt
很/d  有/vyou  范儿/nz
有点儿/r  文艺/n
讲/v  规矩/n
说话/vi  得/ude3  体/ng
对/p  快递/v  哥们儿/n  也/d  不急/a  不/d  燥/ag
让/v  人/n  舒服/a
老板娘/nnd  是/vshi  原住桂林人/nt
也/d  是/vshi  能干/a  的/ude1  厨娘/nz
做/v  得/ude3  一手/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  桂林/ns  口味/n  的/ude1  螺狮/nr  粉/ag
卤肉/nf  粉/ag
还有/v  桂林/ns  米粉/nf
其中/rz  螺狮/nr  粉/ag  略/d  辣/a
有一点/nz  地道/a  的/ude1  臭味/n
还/d  配上/v  炸/v  腐竹/n
味道/n  不错/a
卤肉/nf  粉/ag  是/vshi  干粉/n
配/v  着/uzhe  酸豆角/nf  沫/n
味道/n  也/d  很好/ad
可以/v  送/v  汤/n
这个/rz  汤/n  的/ude1  味道/n  我/rr  不是/c  服/v
喝/vg  了/ule  两口/nz
卤/n  凤爪/nf  和/cc  卤/n  猪蹄/nf  也/d  值得/v  推荐/v  一下/m
小店/n  环境/n  温馨/a
每个/r  小/a  餐桌上/n  都/d  有/vyou  个/q  小/a  鱼缸/n
还有/v  可爱/a  的/ude1  小鱼/n  游来游去/l
另外/c
赠送/v  酸/a  三/m  色/ng  水果糖/n
想起/v  儿时/t  的/ude1  记忆/n
老板/nnt  很/d  逗/v  啊/y
东西/n  便宜/a  正宗/b
老外/n  很/d  多/a  我/rr  想问/nz  一下/m
饿/v  了/ule  么/y  上面/f  不能/v  点/qt  餐/qv  了/ule  ？/w  唯一/b  好吃/a  的/ude1  馆子/n  啊/y
太/d  残忍/a  了/ule
我/rr  就/d  靠/v  这个/rz  活着/vi  呢/y
还/d  想/v  说/v  年后办/ntc  张/q  饿/v  了/ule  么/y  配送/v  天天点/n  呢/y
外卖/nz  到家/a  也/d  好吃/a
在/p  一个/mq  胡同/n  里/f   /w  很好/ad  找/v   /w  味道/n  跟/p  正宗/b  的/ude1  有/vyou  差别/n   /w  不过/c  还/d  可以/v   /w  海/n  白菜/n  很/d  可爱/a   /w  老板/nnt  人/n  很好/ad  非常/d  好吃/a   /w  是/vshi  真正/d  的/ude1  桂林/ns  味道/n   /w  难得/a  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  好/a  的/ude1  粉/ag  干/v  捞/v  卤菜/n  粉/ag
味道/n  棒棒/nz  棒/ng
满意/v  ……/w  唉/e
我/rr  是/vshi  有/vyou  多/a  懒/a
过/uguo  了/ule  一个/mq  多/a  月/n  看到/v  手机/n  里/f  的/ude1  照片/n  才/d  想/v  起来/vf  有/vyou  没/d  评论/n  的/ude1  “/w  功课/n  ”/w
而/cc  这家/r  小馆/nt
也/d  是/vshi  我/rr  觉得/v  非常/d  值得/v  一/m  评的一处/nt
首先/d
搜罗/v  到/v  这家/r  小馆/nt  是因为/c  作为/p  北京/ns  人/n  对/p  “/w  南锣/nr  ”/w  的/ude1  怀念/vn  以及/cc  “/w  螺蛳/nf  粉/ag  ”/w  的/ude1  好奇/a  促成/v  的/ude1
感谢/v  点评/vn
让/v  我/rr  找到/v  传说中/nz  正宗/b  的/ude1  小馆/nt
那天/r  去/vf  的/ude1  早/a  了/ule  点/qt
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  看上去/v  是/vshi  刚开门/nr  不久/d
正在/d  收拾/v
老板/nnt  热情/an  而/cc  健谈/a
有着/v  一/m  股/q  北京/ns  人/n  的/ude1  “/w  局/n  气/n  ”/w  劲/n
饭菜/n  出自/v  老板娘/nnd  之/uzhi  手/n
家庭式/b  的/ude1  小馆/nt
从/p  布置/v  到/v  味道/n  就是/v  这么/rz  正宗/b  而/cc  温暖/an
点了小份/nt  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag
加/v  了/ule  一/m  份/q  鹌鹑蛋/nf  和/cc  酸/a  笋/n
老板/nnt  说/v  他家/r  的/ude1  份量/n  比较/d  足/a
小份/ns  就/d  能/v  饱/a
事实证明/nz
老板/nnt  的/ude1  建议/n  非常/d  正确/a
米粉/nf  煮/v  的/ude1  火候/n  正好/z
很/d  筋道/nz
汤头/ns  味道/n  也/d  好/a
咸淡/nz  适口/a
配上/v  酸/a  笋/n  味道/n  浓郁/a  而且/c  回味/v  余长/nr
传说中/nz  的/ude1  “/w  酸/a  笋/n  ”/w  那/rzv  股/q  臭味/n
我/rr  倒是/d  没/d  闻到/v
也许/d  是/vshi  老板娘/nnd  处理/v  的好吧/nt
临走时/b
老板/nnt  还/d  自豪/a  的/ude1  问/v  我/rr  他家/r  酸/a  笋/n  地道/a  不/d
也许/d  我/rr  这个/rz  没到/v  柳州/ns  本地/rzs  吃/v  过/uguo  的人/nt  没有/v  发言权/n
但/c  本人/rr  对/p  美食/n  的/ude1  认识/vn  就是/v  好吃/a  的/ude1  东西/n  被/pbei  大家/rr  口口相传/nz
自然/n  就/d  成/v  了/ule  地道/a  的/ude1  美味/n  了/ule
哈哈/o
朋友/n  极力推荐/i  我/rr  这家/r  正宗/b  桂林/ns  米粉店/n
老板/nnt  是/vshi  北京/ns  人/n
老板娘/nnd  是/vshi  桂林人/ns
退休/v  后/f  经营/v  了/ule  这家/r  小馆/nt
食材/n  都/d  是/vshi  老板娘/nnd  从/p  桂林/ns  带/v  过来/vf  的/ude1
老板娘/nnd  煮/v  出来/vf  的/ude1  粉/ag  是/vshi  她/rr  小时候/n  吃/v  的/ude1  那种/r  味道/n
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  粉/ag  好/a  难得/a
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  都/d  特别/d  亲切/a  健谈/a
还/d  教/v  我/rr  怎么做/nz
螺蛳/nf  粉/ag  真的/d  好/a  好吃/a
粉/ag  非常/d  入味/v
笋/n  很/d  嫩/a
配料/n  很/d  足/a
连/ulian  汤/n  都/d  好好/d  喝/vg
干/v  捞/v  的/ude1  卤菜/n  粉/ag  好吃/a  到/v  哭/v
里面/f  的/ude1  肉肉/nz  皮是/nr  酥酥的/z
一点/m  都/d  不/d  腻/v
肉/n  还/d  带着/vn  卤/n  香/a
猪蹄/nf  软/a  糯/ag  香/a  而/cc  不/d  腻/v
还/d  喝/vg  了/ule  爽口/a  不/d  甜腻/nz  的/ude1  酸梅汤/nf
老板娘/nnd  还/d  建议/n  我/rr  把/pba  山楂/nf  也/d  吃掉/v
因为/c  是/vshi  市面上/n  最好/d  的/ude1  山楂/nf  煮/v  的/ude1
我/rr  看/v  大众/nt  点评/v  里/f  的/ude1  每/rz  一/m  条/q  评论/n  老板/nnt  都/d  有/vyou  认真/ad  回复/v
店/n  虽然/c  不大/d  只有/c  四/m  张/q  桌/ng
但是/c  这么/rz  用心经营的店/nt  一定/b  值得/v  一来/c  再来/d
明年/t  老板娘/nnd  要/v  做/v  切粉/ns  了/ule
一定/b  要/v  再/d  回来/v  尝尝/v
从来不/d  写/v  评论/n  的/ude1  我/rr  今天/t  一定/b  要/v  赞/vg  一下/d  这家/r  良心/n  店/n
祝/v  老板/nnt  老板娘/nnd  新年快乐/nz
明年/t  生意/n  更/d  兴隆/a
每次/r  都/d  吃/v  螺蛳/nf  粉/ag
很/d  好吃/a
小店/n  很/d  干净/a
朋友/n  推荐/v  的/ude1  小店/n
带着/vn  我/rr  的/ude1  桂林/ns  媳妇/n  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  很多/m  家/q  米粉店/n  了/ule
不得/vi  不说/c  这/rzv  家/q  是/vshi  做/v  的/ude1  最好/d  最/d  地道/a  最/d  正宗/b  的/ude1
没有/v  之一/rz
对/p
没有/v  之一/rz
可着/nz  四九城/nz  找/v  都/d  再/d  找/v  不到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  桂林/ns  味道/n  了/ule
老板/nnt  人/n  特好/d
倍儿/d  客气/a
有/vyou  礼/n  有/vyou  面/nf  儿的老北京/ntc
以后/f  会/v  经常/d  去/vf
必须/d  再/d  去/vf
祝/v  老板/nnt  生意兴隆/nz
吃/v  米粉/nf
还是/c  得到/v  桂林/ns  小/a  馆子/n  去/vf  吃/v
味道/n  特别/d  正宗/b
也/d  很/d  干净/a
以后/f  还/d  会/v  光临/v  的/ude1
很/d  好吃/a  的/ude1  小馆/nt
一推/v  开门/vi  熟悉/v  的/ude1  酸/a  笋/n  臭味/n  就/d  告诉/v  我/rr  这/rzv  店/n  不错/a
正宗/b
大叔/n  老板/nnt  服务/vn  超/v  热情/an
没/d  点/qt  喝/vg  的/ude1  他/rr  还/d  很/d  热情/an  地/ude2  推荐/v
身份证/n  掉/v  了/ule  还/d  提醒/v  我/rr  来着/u
点/qt  的/ude1  干/v  捞/v  卤菜/n  粉/ag
很/d  清淡/a
刚好/d  适合/v  最近/t  胃/n  不好/a  的/ude1  我/rr
离开/v  北京/ns  前/f  要/v  去/vf  吃/v  一下/m  少辣/nr  的/ude1  螺蛳/nf  粉/ag  ～/w  螺蛳/nf  粉/ag
我/rr  只/d  吃/v  这/rzv  家/q  （/w  ≧/n  ∇/w  ≦/n  ）/w  这家/r  店/n  对/p  酸/a  笋/n  之类/rz  做/v  了/ule  改良/vn
很/d  开胃/a  爽口/a
没有/v  传闻中/n  的/ude1  臭烘烘/z
店面/n  干净/a
墙上/s  挂着/v  老板/nnt  家/q  孩子/n  六/m  岁/qt  时/qt  画/v  的/ude1  画/v
夏天/ns  时/qt  门口/s  养/v  的/ude1  有/vyou  蝈蝈/n
有趣/a
很/d  好吃/a   /w  小/a  店铺/n   /w  还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  呢/y   /w  老板/nnt  好/a  能/v  聊/v  螺丝/n  粉/ag   /w  不/d  知道/v  正宗/b  与否/u   /w  味道/n  不错/a   /w  老板/nnt  很/d  热情/an  这/rzv  是/vshi  我/rr  至今/d  在/p  北京/ns  吃到/v  最/d  正宗/b  的/ude1  桂林米粉/nf  了/ule
卤菜/n  和/cc  卤水/nf  都/d  很/d  赞/vg  京城/n  最/d  正宗/b  的/ude1  一家/n
秒杀/v  红鼻子/nz
好吃/a  好吃/a  简直/d  可爱/a  到/v  爆/vn  的/ude1  老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd
卤菜/n  粉/ag  超级/b  好吃/a
好吃/a  到/v  哭/v
卤/n  猪蹄/nf  什么/ry  的/ude1  …/w  感觉/n  经过/p  老板娘/nnd  的/ude1  手/n  东西/n  都/d  好吃/a  的/ude1  不行/a
特别/d  干净/a
就/d  像/v  在家/vi  吃饭/vi  一样/uyy  放心/v
公司/nis  在/p  附近/f
每周/r  中午/t  必/d  去/vf
常客/n  了/ule
喜欢/vi  干/v  捞/v  卤菜/n  粉/ag
吃完/v  再/d  要/v  一/m  碗/n  清汤/nf
螺蛳/nf  粉/ag  味道/n  非常/d  正/d   /w  馆子/n  不大/d   /w  饭/n  点/qt  可能会/nz  排队/vi   /w  要早来/nrj  家/q  附近/f  的/ude1  小店/n
螺蛳/nf  粉/ag  的/ude1  味道/n  很好/ad
老板/nnt  是/vshi  北京/ns  人/n
特别/d  健谈/a
擅长/v  卖萌/nz  和/cc  打脸/nz  ；/w  老板娘/nnd  是/vshi  桂林人/ns
店里/n  的/ude1  粉/ag  都/d  是/vshi  老板娘/nnd  亲自/d  烫/v  的/ude1
屋子/n  不大/d  只有/c  4/m  张/q  桌子/n
但是/c  收拾/v  的/ude1  干干净净/z
桌上/s  还/d  有/vyou  小时候/n  常/d  吃/v  的/ude1  酸/a  三/m  色/ng  糖/n
螺蛳/nf  粉/ag  特别/d  好吃/a
每次/r  还/d  会/v  单独/d  点/qt  一/m  份/q  酸/a  笋/n  就/d  着/uzhe
炸/v  腐竹/n  最好/d  泡/v  在/p  汤里/nr  吃/v
微微/d  有一点/nz  软/a  吃/v  起来/vf  比/p  脆/a  的/ude1  时候/n  更/d  入味/v
量/n  也/d  很/d  足/a
一小/d  碗/n  就/d  把/pba  我/rr  喂饱/nz  了/ule
推荐/v  店家/n  自制/v  的/ude1  酸梅汤/nf
比/p  酸梅汤/nf  粉/ag  冲/v  的/ude1  要好/a  喝/vg  多/a  了/ule
建议/n  其他人/r  去/vf  试一下/n
P/nx  ./w  S/nx   /w  桌上/s  的/ude1  小鱼/n  养/v  的/ude1  不错/a
之前/f  路过/v  偶然/a  发现/v  的/ude1  一家/n  小馆/nt
今天/t  下班/vi  后/f  过来/vf  拔草/vn
老板/nnt  是/vshi  北京/ns  人/n  老板娘/nnd  是/vshi  广西/ns  人/n
非常/d  温馨/a  的/ude1  夫妻店/n
店面/n  不/d  大/a  就/d  四/m  张/q  桌子/n
来/vf  吃/v  的/ude1  多/a  是/vshi  附近/f  的/ude1  熟客/n
要/v  了/ule  一/m  碗/n  螺狮/nr  粉/ag
味道/n  非常/d  正宗/b
炸/v  腐竹/n  配菜/nz  酸/a  笋/n  酸/a  豇豆/n  味道/n  都/d  恰到好处/al
粉/ag  煮/v  的/ude1  也/d  很/d  适中/a
口感/n  超/v  赞/vg
以后/f  还/d  会/v  经常/d  来/vf
还/d  点/qt  了/ule  一个/mq  卤/n  猪蹄/nf
很/d  入味/v
咸淡/nz  适中/a
辣椒/nf  有/vyou  三/m  种/q
辣椒油/n  、/w  泡椒/nz  、/w  剁椒/nz
特别/d  全面/ad
强烈推荐/i
本来/d  是/vshi  去/vf  吃/v  别的/rzv    /w  偶然间/n  发现/v  这家/r  小馆/nt    /w  看着/v  很/d  干净/a    /w  就/d  决定/v  进去/vf  尝一尝/v    /w  结果/n  很/d  惊喜/a    /w  店铺/n  不大/d    /w  但是/c  环境/n  很好/ad    /w  桌上/s  有/vyou  小鱼/n    /w  还有/v  书/n    /w  还有/v  小时候/n  吃/v  的/ude1  水果糖/n    /w  感觉/n  很/d  温馨/a    /w  米粉/nf  也/d  挺好吃/a  的/ude1    /w  价格/n  也/d  不贵/a    /w  就是/v  要/v  的/ude1  小碗/n  的/ude1    /w  有点/d  没/d  吃饱/v    /w  应该/v  要/v  大/a  碗/n  就/d  好/a  了/ule    /w  老板/nnt  很/d  健谈/a    /w  吃/v  的/ude1  很/d  开心/a    /w  很/d  不错/a  的/ude1  小店/n  这个/rz  是/vshi  我们/rr  在/p  等/udeng  着/uzhe  吃/v  张/q  妈妈/n  的/ude1  时候/n  垫/v  巴/b  肚子/n  的/ude1  时候/n  吃/v  的/ude1   /w  因为/c  之前/f  来/vf  北京/ns  玩/v  住/vn  的/ude1   /w  那个/rz  胡同/n   /w  就/d  看到/v   /w  正好/z  在/p  附近/f  就/d  去/vf  吃/v  了/ule  真的/d  好吃/a  啊/y
螺狮/nr  粉/ag   /w  回/v  了家/nt  还/d  想/v  吃/v   /w  环境/n  不大/d   /w  但是/c  温馨/a  舒适/a   /w  伯伯/n  和/cc  阿姨/n  也/d  是/vshi  健谈/a  的/ude1  人/n   /w  翻/v  桌/ng  率/v  也/d  很快/d   /w  大家/rr  都/d  像/v  常客/n   /w  和/cc  伯伯/n  唠嗑/v   /w  如果/c  有/vyou  机会/n   /w  还要/d  去/vf  吃/v  的/ude1  超级/b   /w  nice/nx  的小馆/nt
超级/b   /w  nice/nx  的/ude1  老板/nnt
推荐/v
家/q  附近/f  发现/v  这家/r  馆子/n  是/vshi  个/q  惊喜/a
环境/n  清洁/a
老板/nnt  热情/an
味道/n  更是/d  没得说/l
以后/f  这/rzv  就是/v  我/rr  的/ude1  食堂/n  了/ule
点/qt  了/ule  两/m  碗/n  粉/ag
一个/mq  猪蹄/nf
一个/m  鸭掌/n  和/cc  卤粉/ns  卤肉/nf  .../w  都/d  超级/b  好吃/a
临走/vi  了/ule  还/d  打包/vi  一/m  份/q
感谢/v  老板/nnt  送/v  的/ude1  自制/vn  酸梅汤/nf
好好/d  喝/vg  啊/y  .../w  昌平/ns  专程/d  过来/vf  吃/v
没得说/l
好吃/a
好吃/a
不贵/a
正宗/b  的桂林/ns  南宁/ns  口味/n  正宗/b  卤粉/ns
酸梅汤/nf  是/vshi  自制/v  的/ude1
味道/n  棒极了/n  一直/d  喜欢/vi  桂林/ns  米粉/nf
挺/d  惊喜/a  的/ude1
老板娘/nnd  桂林人/ns
老板/nnt  北京/ns  人/n
正宗/b  味道/n  好/a
人/n  也/d  热情/an
非常/d  好吃/a     /w  从/p  桂林/ns  回来/v  就/d  一直/d  惦记/v  这/rzv  口/n
今天/t  来到/v  这家/r   /w  一/m  进门/vi  就/d  感觉是桂林/nt  的/ude1  味道/n  味道/n  很好/ad
一定/b  要/v  吃/v  炸/v  腐/vg  皮/n
老板/nnt  很/d  热情/an
赞/vg  一个/m  必须/d  赞/vg
偶然间/n  进去/vf  的/ude1
味道/n  超/v  好/a
老板/nnt  超/v  好/a
很/d  惊喜/a  的/ude1  一家/n  小店/n
老板/nnt  北京/ns  人/n   /w  很/d  热情/an  还/d  介绍/v  了/ule  卤菜/n  粉/ag  的/ude1  正宗/b  吃法/n  卤菜/n  粉/ag   /w  干/v  捞/v   /w  一/m  丢/v  丢/v  汤/n   /w  拌/v  上/f  卤菜/n  很/d  入味/v  之后/f  再/d  把/pba  汤/n  倒入/v  粉/ag  碗/n  喝汤/vn   /w  很/d  地道/a
螺狮/nr  粉/ag   /w  就是/v  冲/v  它/rr  去/vf  的/ude1   /w  炸/v  腐/vg  皮/n  泡/v  在/p  汤里/nr   /w  再/d  放入/v  酸/a  笋/n   /w  好吃/a  到/v  爆炸/vn   /w  辣/a  度/qv  适中/a   /w  一/m  碗/n  下去/vf  根本/a  停/vi  不了/v  口/n  单独/d  要/v  了/ule  酸/a  笋/n  和/cc  炸/v  腐/vg  皮才/nr  够吃/a   /w  意犹未尽/vl  卤鸡/n  爪/ng   /w  味道/n  相对/d  清淡/a   /w  还是/c  泡/v  在/p  螺狮/nr  粉/ag  里/f  更/d  好吃/a
隔/v  了/ule  一/m  天/qt  没/d  忍住/nz  又/d  来/vf  吃/v  了/ule
这次/r  点/qt  了/ule  两/m  个/q  卤菜/n
一个/mq  螺蛳/nf
螺丝/n  粉/ag  也/d  很/d  好吃/a
棒棒/nz  哒/o
很/d  好吃/a
味道/n  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  偶然/a  闯入/v  一家/n  小店/n
一/m  看有/v  螺蛳/nf  粉/ag  灰常/d  激动/a
好吃/a  ～/w  还有/v  可爱/a  的/ude1  小鱼/n  好吃/a  且/c  不/d  做作/a  的/ude1  一家/n  店/n   /w  桂林米粉/nf  非常/d  正宗/b    /w  鹌鹑蛋/nf  也好/y   /w  创新/vi  又/d  入味/v   /w  跟/p  满大街/ns  假/a  桂林/ns  米粉店/n  相比/vi   /w  这家/r  店/n  显得/v  尤其/d  珍贵/a  很/d  不错/a  的/ude1  小馆/nt
去/vf  过/uguo  两/m  次/qv
老板/nnt  服务/v  很好/ad
我/rr  是/vshi  桂林人/ns
正宗/b  桂林/ns  味道/n
老板娘/nnd  要/v  继续/v  加油/vi  哦/e  ～/w  这里/rzs  很/d  文艺/n
老板/nnt  很/d  喜欢/vi  小猫/nr
每天/r  都会/n  在/p  门口/s  画/v  只/q  小猫/n
还养/v  了/ule  两/m  只/d  蝈蝈/n  每天/r  都/d  叫好/vi  可爱/a  ～/w  好/a
老板/nnt  人/n  挺好/nz  的/ude1
一个/mq  北京一个广西/nt  的/ude1
老板/nnt  人/n  很好/ad
东西/n  也/d  好吃/a
总得来说/l  很/d  满意/v  新开/ns  的/ude1  小馆子/nrj
老板娘/nnd  是/vshi  桂林人/ns
亲自/d  下厨/v
 /w  重点/n  是/vshi
有/vyou  小鱼/n  免费/vd  观赏/v  (ᵒ̤̑₀̑ᵒ̤̑)/w  哦/e
每/rz  一/m  桌/ng  都有/nr
老板/nnt  老板娘/nnd  人/n  特别/d  好/a
常/d  去/vf  的/ude1  小店/n
干/v  餐饮/n  不易/ad
希望/v  帮/v  他们/rr  多/a  推广/vn
菜品/n  都/d  很/d  不错/a
价格/n  实惠/an  量/n  又/d  足/a
店/n  内/f  环境/n  还行/v
比较/d  赶紧/d
菜品/n  的/ude1  味道/n  不错/a  我/rr  在/p  南方/s  读书/vi
南方/s  是/vshi  粉/ag  的/ude1  故乡/n
都/d  很难/d  找到/v  像/v  这家/r  店/n  味道/n  这么/rz  正宗/b
食材/n  这么/rz  好/a  的/ude1
店/n  虽然/c  小/a
可是/c  干净/a  透亮/vi
非常/d  舒适/a
而且/c  老板/nnt  老板娘/nnd  服务/vn  非常/d  好/a
绝对/d  值得/v  考虑/vn
如无/i  意外/a
会/v  长期/d  来/vf  吃/v
附图/n  一/m  张/q
有/vyou  图/n  有/vyou  真相/n
店里/n  的/ude1  实/ad  品/ng  更/d  好看/a
我/rr  这个/rz  有点/d  拌/v  乱/d  了/ule
精致温馨的小馆/nt
服务态度/nz  好/a
菜品/n  色香味/nz  地道/a
纯正/a  的/ude1  桂林/ns  味道/n
下次/t  还/d  会/v  来/vf
不错/a
挺好吃/a
而且/c  不/d  臭/a
用料/n  干净/a  货真价实/vl  ～/w  选料/n  全由/n  广西/ns  空运/v  ～/w  老板娘/nnd  热心/a  风趣/a  幽默/a  ～/w  味/ng  清淡/a  ～/w  符合/v  两广/r  人民/n  的/ude1  口味/n  ～/w  赞/vg
偶遇/v  这家/r  小店/n
量/n  很/d  足/a
肉肉/nz  也/d  很/d  好吃/a
老板/nnt  超/v  nice/nx  …/w  性价比/nz  挺/d  高/a  的/ude1
