口味/n  非常/d  上/f  瘾/n
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
哈哈/o   /w  特殊/a  配方/n  的/ude1  涮/v  菜/n
环境/n  很/d  整洁/a
支付/vn  也/d  很/d  方便/a  好/a  吃/v  好吃/a  好吃/a
太/d  喜欢/vi  吃/v  鸡爪/n  啦/y
味道/n  很/d  正宗/b
特别/d  喜欢/vi  吃/v  冰粉/nf
鸡脚/nz  还有/v  凉面/n
其它/rz  的/ude1  也/d  都/d  很/d  好吃/a  ??/w  环境/n  还/d  不错/a  店面/n  很/d  小/a
但是/c  装修/vn  的/ude1  很/d  温馨/a  ……/w  推荐/v  第一/mq  就是/v  冒菜/nr
不能/v  吃/v  魔芋/nf
没/d  点/qt  文武双全/vl
有点/d  上火/vi  所以/c  要/v  的/ude1  正常/a  辣/a  ……/w  一/m  开始/v  觉得/v  挺/d  清淡/a  的/ude1
没想到/nz  越/d  吃/v  越/d  觉得/v  有/vyou  辣味/n  儿/ng  （/w  我/rr  本身/rz  就/d  挺/d  能/v  吃/v  辣/a  ）/w
尤其/d  喜欢/vi  黄/a  喉/ng
一万/m  个/q  赞/vg
口水鸡/nf
味道/n  挺/d  重/a  不过/c  好/a  喜欢/vi
适合/v  拌饭/nf  吃/v
后面/f  没/d  吃完/v  还/d  打包/vi  带走/v  了/ule
黑玉/nz  段/q  虚高/nz
就是/v  冰粉/nf
比/p  其他/rzv  地方/n  吃/v  的/ude1  都要淡/nr  一些/r  没/d  那么/c  甜/a
里面/f  还/d  加/v  了/ule  醪糟/nf
鸡爪/n  一/m  开始/v  卖完/nz  了/ule
后面/f  吃完/v  了/ule  再/d  点/qt  的/ude1
个人/n  觉得/v  还好/v
没/d  想象/v  中惊艳大众/nt  点评/v  有/vyou  三/m  项/q  ：/w  口味/n
服务/vn  和/cc  环境/n
我/rr  想/v  再加/nz  一个/mq  ：/w  店主/nnd  的/ude1  人/n  品/ng
    /w  小店/n
但是/c  口味/n  确实/ad  很/d  正/d
不是/c  很多/m  杂七杂八/i  的/ude1  各种/rz  配料/n  在/p  一起/s  做成/v  的/ude1  冒菜/nr
很/d  干净/a
吃/v  起来/vf  也/d  放心/v
    /w  除了/p  冒菜/nr
还/d  推荐/v  牛肉面/nf
老汤/n
是/vshi  南方/s  的/ude1  那种/r  面/nf
量/n  很/d  足/a
吃不完/v  ??/w  黑玉/nz  什么/ry  膏/ng  就是/v  冰粉/nf
个人/n  觉得/v  比/p  眉洲/nr  小吃/n  的/ude1  好吃/a
多/a  了/ule  山楂片/n  和/cc  醪糟/nf
给/p  力/n
     /w  最后/f  要/v  提出/v  表扬/vn  的/ude1  是/vshi
店家/n  人品/n  太/d  好/a  啦/y
今年/t  一定/b  生/v  个/q  大胖/nz  儿/ng  砸/v
吃完/v  饭后/t  我/rr  把/pba  钱包/n  拉/v  店里/n  了/ule
都要/nr  开车/vi  走/v  了/ule
店家/n  飞奔/vi  出来/vf  送钱/v  包/v
这种/r  拾金不昧/vl  的/ude1  精神/n  更是/d  要/v  提出/v  表扬/vn  啊/y
加油/vi
抱着/v  大儿/n  砸开分店/nt
开完/v  分店/nis  然后/c  上市/vn
哈哈/o  家乡/n  的/ude1  味道/n   /w  超级/b  喜欢/vi
从/p  住/vi  的/ude1  地方/n  特地/d  走/v  过去/vf
四/m  公里/q
哈哈/o
走到/vf  哪里/rys
刚好/d  饿/v  了/ule
然后/c  一口气/d  吃/v  光/n
 /w  我/rr  还/d  加/v  了/ule  两/m  块钱/q  把/pba  原味/nz  的/ude1  变成/v  三鲜/nf  的/ude1  了/ule
就是/v  多/a  了/ule  香菇/nf  和/cc  肉末/nf
味道/n  真是/d  美极了/l
是/vshi  我/rr  爱/v  的/ude1  四川/ns  味道/n
色香味/nz  俱全/vi  把/pba  腐竹/n  泡/v  到/v  汤里/nr   /w  太/d  好吃/a  了/ule
 /w  给/p  我/rr  认真/ad  评价/vn  哟/e  亲/ng  面/nf  非常/d  好吃/a
不/d  亏/v  为/p  排/v  第一/mq  推荐/v
还要/d  去/vf  吃/v  次/qv  味道/n  还/d  可以/v
没有/v  去/vf  过/uguo  店面/n  就/d  点过/v  一/m  次外卖菜量大/nt
味道/n  好/a
我/rr  觉得/v  一个人/nt  吃/v  不了/v  一大/n  份/q  儿/ng
可以/v  拼/v  好吃/a  的/ude1  小店/n
名气/n  虽然/c  不大/d  但/c  绝对/d  的/ude1  吃完/v  就/d  会/v  成为/v  回头客/n
特意/d  找/v  了/ule  很远/d  找/v  过来/vf  的/ude1
吃完/v  很/d  开心/a
真的/d  好吃/a
虽然/c  辣/a  的/ude1  够味/nz
推荐/v  口水鸡/nf  和/cc  面/nf
黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  夏天/ns  吃/v  凉快/a  超/v  赞/vg  的/ude1  冰粉/nf  、/w  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  以及/cc  冒菜/nr
以后/f  会/v  常来/d  我/rr  一/m  周/qt  至少/d  去/vf  三/m  次/qv  的/ude1  地方/n
味道/n  真的/d  超/v  赞/vg
吃完/v  嘴里/s  也/d  绝对/d  不会/v  有/vyou  奇怪/v  的/ude1  感觉/n  (ง •̀/w  _/nx  •́)ง /w  好久没/i  回来/v  店里/n  人/n  还/d  都/d  记得/v  我/rr  太/d  感动/v  了/ule  (ಥ/w  _/nx  ಥ)/w  最爱/a  冒菜辣/nr  的/ude1  好爽/a
冰粉/nf  颜值/nz  和/cc  味道/n  都/d  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1
性价比/nz  超高/b   /w  真心/d  推荐/v  ~/nx  很/d  喜欢/vi  哈哈/o  很香/nz
味道/n  不错/a
服务/v  挺好/nz  的/ude1  ../w  经常/d  来/vf  吃/v  的/ude1  小店/n
干净/a  味道/n  好/a
价格/n  不算/v  贵/a
反正/d  馋/a  了/ule  就/d  来/vf
反正/d  很/d  近/a
中午/t  在家/vi  不/d  知道/v  吃/v  什么/ry
想/v  起来/vf  毛毛/nz  汗/n
正好/z  离家/vi  不远/d
叫外卖/v  拔草/vn  ~/nx  要/v  的/ude1  文武双全/vl  冒菜/nr  和/cc  鸡爪/n  ~/nx  冒菜/nr  不错/a
是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  味道/n
辣/a  的/ude1  合适/a  鸡爪/n  软烂/nz  入味/v  ~/nx  下次/t  一定/b  直接/ad  去/vf  店里/n  尝尝/v  其他/rzv  菜品/n  今天/t  是/vshi  慕名/vi  而/cc  去/vf
满意/v  而/cc  归/v
确实/ad  名不虚传/vl
鸡爪/n  好吃/a
脆/a  绍/nz  面/nf  越/d  吃/v  越/d  香/a
冒菜/nr  味道/n  很/d  正/d
不用/d  喝/vg  饮料/nf
细细品味/nz  辣/a  中的/v  香/a
棒棒/nz  哒/o
以后/f  还/d  会/v  继续/v  光顾/v  哒/o
面/nf  很/d  好吃/a
冒菜/nr  也/d  不错/a
老板/nnt  人/n  也/d  很/d  好好/d  吃/v  好吃/a
鸡爪/n  超/v  烂/a  乎/y
嘴/n  一/m  抿/v  肉/n  就/d  掉/v  了/ule
冒菜/nr  超大/b  份/q
加/v  了/ule  三/m  个/q  菜/n
吃不下/l  了/ule
口水鸡/nf  也/d  很/d  好吃/a
黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  上面/f  加/v  的/ude1  是/vshi  醪糟/nf  和/cc  山楂片/n  碎末/n
好吃/a
很/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
色香味/nz  俱全/vi
凉拌/v  黄瓜/n  也/d  爽口/a  开胃/a
中午/t  去/vf  的/ude1
人/n  不少/m
吃/v  的/ude1  辣/a  的/ude1  各种/rz  出汗/vi
鸡爪/n  子/ng  不错/a
口水鸡/nf  也/d  还行/v
冒菜/nr  也/d  可以/v
脆/a  绍/nz  面/nf  挺好吃/a  的/ude1
慕名而来/vl   /w  点/qt  了/ule  个/q  文武双全/vl   /w  一个/mq  口水鸡/nf   /w  2/m  只鸡/nz  爪子/n   /w  一/m  份/q  脆/a  绍/nz  面/nf
我/rr  觉得/v  最/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  口水鸡/nf
面/nf  大概/d  是/vshi  蒸熟/vi  的/ude1   /w  很硬/a  有/vyou  嚼/v  劲/n
就是/v  盐味/nz  稍/d  淡/a
就/d  这/rzv  2/m  样/ng  属于/v  我/rr  吃/v  过/uguo  还/d  会/v  想/v  的/ude1
其他/rzv  的/ude1  属于/v  吃/v  过/uguo  就算/d  了/ule  的/ude1
下次/t  试试/v  他家/r  的/ude1  凉面/n  味道/n  好极了/l
不愧/d  是/vshi  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
老板/nnt  介绍/v  食材/n  是/vshi  成都/ns  空运/v
经过/p  了/ule  改良/vn
对/p  不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  我/rr  来说/uls  味道/n  棒棒/nz  哒/o
以后/f  会/v  常来/d
老板娘/nnd  别/d  不/d  开心/a
好多/m  人/n  就/d  那样/rzv
占/v  不到/v  便宜/a  还/d  黑/a  你/rr  家店/ns
有/vyou  我们/rr  爱吃/v  的/ude1  来/vf  呢/y
哈哈/o
会/v  带/v  朋友/n  多多/d  光顾/v
厨房/n  是/vshi  开放式/b  的/ude1
有利有弊/nz
屋里/s  做饭/vi  肯定/v  烟雾/n  有点/d  小/a  呛/vi
但是/c  不/d  影响/vn  味道/n  哦/e
面/nf  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a
配/v  一/m  瓶/n  冰镇/v  北冰洋/nsf  太/d  绝/d  了/ule
老板/nnt  热情/an
能/v  照顾/vn  到/v  每位/r  顾客/n
就是/v  地方/n  有点/d  小/a
中午饭/n  点/qt  需要/v  等/udeng  位/q  晚上/t  下/f  班车/n  觅食/vi  时/qt  搜到/v  的/ude1
但是/c  很/d  遗憾/a  没/d  找到/v  地方/n  …/w  强烈推荐/i  脆/a  绍/nz  面/nf
不是/c  很/d  辣/a  但/c  特别/d  香/a
味道/n  还好/v
面/nf  不错/a
其他/rzv  的/ude1  还行/v  吧/y  脆/a  绍/nz  面/nf  和/cc  冒菜/nr  味道/n  惊艳/nz
四川/ns  朋友/n  赞不绝口/vl  …/w  过/uguo  了/ule  饭/n  点/qt  来/vf  的/ude1
人/n  已经/d  不错/a  了/ule
点/qt  了/ule  份/q  冒菜/nr  +/w  2/m  个/q  鸡爪/n  子/ng  +/w  口水鸡/nf
【/w  口水鸡/nf  】/w  第/m  一个/m  上来/vf  的/ude1  菜/n
味道/n  着实/d  让/v  人/n  惊艳/nz  了/ule  一下/m
调/v  的/ude1  料/n  汁儿/nz  超级/b  棒/ng  ~/nx  特别/d  的/ude1  好吃/a
不是/c  那种/r  单纯/a  辣/a  的/ude1  口感/n  ~/nx  而且/c  入口/n  特别/d  香/a
【/w  冒菜/nr  】/w  量/n  很/d  足/a  ~/nx  荤/ag  素/ag  搭配/v  的/ude1  很/d  不错/a  ~/nx  很/d  入/v  味儿/n
【/w  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  】/w  不得/vi  不说/c  这么/rz  多/a  人/n  推荐/v  肯定/v  是/vshi  有道理/nrj  的/ude1
炖/v  的/ude1  超级/b  入味/v  ~/nx  超级/b  软烂/nz
感觉/n  骨头/n  的/ude1  已经/d  要/v  化/v  了/ule
非常/d  推荐/v  啊/y  ~~~~/nx  店家/n  的/ude1  服务/vn  特别/d  好/a
会/v  跟/p  我们/rr  聊天/vi  ~/nx  感觉/n  就/d  像/v  在/p  家里/s  吃饭/vi  一样/uyy  ~/nx  特别/d  惬意/a
价格/n  也/d  不贵/a
人均/a  也/d  就/d  30/m  左右/f  ~/nx  特别/d  实惠/an
味道/n  不错/a  哦/e
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  好/a  爱好/n  吃/v  好吃/a  ～/w  特别/d  喜欢/vi  脆/a  绍/nz  面/nf
话说/v  名字/n  怎么/ryv  来/vf  的/ude1  点/qt  了/ule  牛肉面/nf
大块儿/n  牛肉/nf
很/d  过瘾/a
文武/n  冒菜辣/nr  爽/ag
值得/v  一来/c
凤爪/nf  一定/b  要点/n
嫂子/n  过来/vf  玩/v
来到/v  这家/r  吃饭/vi
菜/n  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a
她/rr  很/d  喜欢/vi
环境/n  挺好/nz
很/d  干净/a
服务/vn  也/d  是/vshi  不错/a
非常/d  好/a
有/vyou  机会/n  再来/d
快下班/n  的/ude1  时候/n  搜索/vn  了/ule  一下/m  附近/f  的/ude1  美食/n  …/w  看到/v  毛毛/nz  汗/n  的/ude1  评价/vn  不错/a  …/w  果断/a  要/v  去/vf  品尝/v  一下/m  下/f  …/w  ??????/w  小店/n  内部装修/nt  很/d  简单/a  大方/a  …/w  环境/n  也好/y  …/w  ????????????/w  点/qt  了/ule  一致/a  好评/n  的/ude1  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
脆/a  绍/nz  面/nf  和/cc  文武双全/vl  冒菜/nr  …/w  感觉/n  都/d  很/d  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n  …/w  辣/a  度/qv  也/d  刚刚好/nz  …/w  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  ：/w  鸡爪/n  很/d  入味/v  …/w  煮/v  的/ude1  很/d  软/a  …/w  入口/n  即化/v  …/w  强烈推荐/i  …/w  ????????????/w  脆/a  绍/nz  面/nf  ：/w  灰常/d  灰常/d  的/ude1  好吃/a  …/w  我/rr  是/vshi  很/d  不/d  喜欢/vi  吃/v  面条/nf  的/ude1  …/w  结果/n  吃/v  了/ule  脆/a  绍/nz  面/nf  …/w  感觉/n  自己/rr  爱上/v  了/ule  面条/nf  …/w  ??????/w  下次/t  还/d  会/v  去/vf  临幸/nz  它/rr  …/w  ??????/w  文武双全/vl  冒菜/nr  ：/w  量/n  很/d  足/a  …/w  口味/n  也/d  很/d  不错/a  …/w  只是/d  有一点/nz  小小的/z  不足/an  …/w  就是/v  藕片/n  和/cc  土豆片/nf  太多/ad  了/ule  …/w  到/v  最后/f  实在/d  是/vshi  吃/v  不/d  下去/vf  了/ule  …/w  建议/n  老板/nnt  可以/v  少/a  放/v  一些/m  …/w  适当/a  的/ude1  加/v  一些/m  绿叶/n  蔬菜/n  进去/vf  …/w  我/rr  觉得/v  会/v  更/d  美味/n  一些/m  …/w  哈哈哈/o  …/w  ????/w  总体/n  感觉/n  小店/n  很好/ad  …/w  服务/vn  也/d  很好/ad  …/w  老板/nnt  很/d  是/vshi  热情/an  …/w  还/d  会/v  继续/v  光顾/v  的/ude1  …/w  希望/v  小店/n  生意兴隆/nz  …/w  ??????/w  化骨绵/l  掌/n  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  贼/n  好吃/a  ～/w  ～/w  ～/w  冰粉/nf  超级/b  好吃/a
醪糟/nf  和/cc  山楂片/n  碎/a  真是/d  点睛之笔/nz  不/d  去/vf  吃/v  会/v  后悔/vn
真的/d  会/v  后悔/vn
冒菜/nr   /w  鸡爪/n   /w  面/nf  简直/d  了/ule
好吃/a  到/v  爆/vn
经常/d  来/vf  吃/v
不/d  油/n
常/d  吃/v  也/d  不/d  腻/v
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  超/v  nice/nx  ～/w  人情味/n  很浓/l  的/ude1  小店/n
最主要/nz  很/d  干净/a  啊/y
还/d  经常/d  给/p  家人/n  打包/vi  带走/v  在/p  华联/nz  后/f  身/ng  的/ude1  旁边/f  ～/w  找/v  了/ule  半天/mq  ～/w  不得/vi  不说/c  这个/rz  鸡爪/n  太/d  好吃/a  了/ule
做/v  的/ude1  特别/d  酥软/a  ～/w  特别/d  入味/v  儿/ng  ～/w  而且/c  还是/c  我/rr  最爱/a  的/ude1  辣/a  口/n  ～/w  冒菜/nr  也/d  是/vshi  不错/a
肉肉/nz  很/d  嫩/a
都/d  很/d  入/v  味儿/n  口水鸡/nf  也/d  是/vshi  太/d  好吃/a  啦/y
不/d  知道/v  是/vshi  什么/ry  调料/n
就是/v  太/d  好吃/a  啦/y
吃/v  不够/a  店家/n  也/d  特别/d  好/a
还/d  和/cc  我们/rr  聊天/vi  ～/w  超级/b  喜欢/vi  ～/w  非常/d  好/a
满意/v
女老板/nz  非常/d  热情/an
还/d  会/v  再来/d  手机/n  丢/v  在/p  桌子/n  上/f
店员/nnt  拾金不昧/vl
属于/v  小吃/n  类/q  饭店/nis
辣/a  的/ude1  过瘾/a  哦/e  好吃/a
还/d  会/v  去/vf
老板娘/nnd  很/d  热情/an
还/d  和/cc  我/rr  老婆/n  交流/vn  了/ule  很久/d  的/ude1  孕妇/n  心得/n
味道/n  挺好/nz  的/ude1
挺/d  正宗/b  的/ude1
很/d  好吃/a
经常/d  来/vf  一家/n  胡同/n  里/f  的/ude1  小店/n   /w  冒菜/nr  不错/a   /w  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  肉质/n  软烂/nz   /w  入口/n  即化/v   /w  吃光/v  了/ule  忘/v  拍照/vi   /w  推荐/v  去/vf  辣/a  面/nf  味道/n  很/d  不错/a
调料/n  很好/ad
但/c  冒菜/nr  一般/ad
凤爪/nf  过/uguo  辣/a
值得/v  批评/vn  的/ude1  是/vshi  点菜/vi  的/ude1  时候/n  不耐烦/a
纠结/vi  一下/d  辣/a  与/cc  不/d  辣/a  有/vyou  什么/ry  不/d  对/p  嘛/y  ？/w  这/rzv  点/qt  给/p  我/rr  的/ude1  印象/n  非常/d  不好/a
菜品/n  特别地道/nt
尤其/d  是/vshi  他们/rr  家/q  的/ude1  卤/n  鸡爪/n  和/cc  燃/vg  面/nf  从/p  北二环/ns  特意/d  去/vf  的/ude1
有点/d  远/a
但/c  不虚此行/vl  味道/n  和/cc  成都/ns  本地/rzs  冒菜/nr  比/p  还/d  不够/a  ～/w  但/c  比/p  大多/d  北京/ns  麻辣烫/nf  味道/n  重/a  ～/w  脆/a  绍/nz  面/nf  挺好/nz  的/ude1  ～/w  主要/b  老板/nnt  特别/d  热情/an  ～/w  服务/v  很好/ad  味道/n  超级/b  棒/ng
就是/v  比较/d  隐蔽/a
没有/v  在/p  马路/n  边上/f  老板/nnt  很/d  热情/an
味道/n  也/d  不错/a
晚上/t  过来/vf  吃/v  的/ude1
赞/vg  一个/m
喜欢/vi  脆/a  绍/nz  面/nf
还有/v  冒菜/nr
冰粉/nf  神马/nz  的/ude1  也/d  很棒/a  哟/e  鼓励/v  下吧/nt
味道/n  还是/c  很/d  赞/vg  的/ude1
就是/v  一直/d  没/d  啃到/v  兔/ng  头/n  有些/rz  遗憾/a  必须/d  全/a  五星/n
冒菜/nr  正宗/b
脆/a  绍/nz  面/nf  好吃/a  极了/y
好吃/a
总/b  去/vf
新/a  加/v  了/ule  口水鸡/nf
好吃/a
总/b  去/vf
新/a  加/v  了/ule  口水鸡/nf
真的/d  是/vshi  以/p  味道/n  取胜/vi  的/ude1  一家/n  店/n
招牌/n  脆/a  哨/ng  面/nf
里面/f  也/d  没/d  脆/a  哨/ng
也/d  没什么/vl  太多/ad  的/ude1  浇头/n
看上去/v  写/v  满/a  了/ule  不值/n
但/c  入口/n  后/f  瞬间/n  会/v  被/pbei  面的/n  味道/n  征服/v
算得/v  上/f  近年/t  来/vf  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  面/nf  了/ule
如有/c  改进/v  意见/n  就是/v  希望/v  能/v  把/pba  面/nf  在/p  分开/vi
面条/nf  比较/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
但/c  都/d  是/vshi  一坨/nz  一坨/nz  的/ude1  并/cc  在/p  一起/s
要/v  根根/q  分离/vi
在/p  视觉/n  和/cc  味觉/n  上都/ns  会/v  更/d  好些/mq  ……/w      /w  再说/c  冒菜/nr
没有/v  肥肠/n
没有/v  酥肉/nz
完全/ad  不/d  知道/v  吃/v  什么/ry
点/qt  了/ule  份/q  40/m  的/ude1  文武双全/vl
还是/c  味道/n
很/d  赞/vg
多/a  吃/v  了/ule  很多/m  米饭/nf
希望/v  未来/t  能/v  加上/v  肥肠/n  和/cc  酥肉/nz
全/a  5/m  分/qt  的/ude1  一家/n  店/n
大家/rr  都/d  说/v  味道/n  不错/a
我们/rr  觉得/v  也/d  还行/v
地方/n  不大/d
味道/n  很好/ad
人/n  挺/d  多/a  的/ude1
面/nf  无敌/vi  了/ule   /w  超级/b  好吃/a   /w  15/m  个/q  字/n  真的/d  多余/a  啊/y  都/d  还/d  不错/a
就是/v  辣味/n  不够/a
老板/nnt  考虑/v  我们/rr  的/ude1  感受/vn  没/d  敢/v  多/a  放/v  把/pba  好吃/a   /w  面/nf  很/d  不错/a   /w  一/m  碗/n  不够/a   /w  兔/ng  头/n  要/v  预订/vn  的/ude1  很/d  好吃/a
值得/v  一/m  去/vf
店/n  不大/d
下次/t  还/d  去/vf  吃/v  点菜/vi  的/ude1  服务员/nnt  很/d  熟练/a
介绍/v  菜品/n  也/d  很/d  到位/vi
中午/t  去/vf  的/ude1
加单/ns  也/d  很快/d
冒菜辣/nr  的/ude1  有点/d  干/v
很香/nz
没/d  吃完/v
重点/n  推荐/v  脆/a  哨/ng  面/nf
吃完/v  了/ule  才想/nr  起来/vf  拍照/vi
让/v  我/rr  想起/v  成都/ns  的/ude1  味道/n
冰粉/nf  很/d  有/vyou  特色/n
放/v  了/ule  醪糟/nf  和/cc  山楂片/n  碎/a
毛毛/nz  汗/n
沿用/v  四川/ns  话/n  的/ude1  刚好/d  有/vyou  感觉/n  的/ude1  意思/n
辣得/n  很爽/a
吃/v  着/uzhe  够味儿/a
文武双全/vl  的/ude1  冒菜/nr  很/d  劲道/nz
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  、/w  化骨绵/l  掌/n  很/d  有意思/al
强烈推荐/i  哦/e  ??/w  在/p  华联/nz  附近/f
相对于/nz  较/d  隐蔽/a
倒/vi  不/d  难找/a
环境/n  很好/ad  味道/n  也/d  不错/a  ~/nx  下次/t  会/v  再来/d  ~/nx  超级/b  好吃/a
很久没/l  吃/v  过/uguo  这样/rzv  的/ude1  了/ule
而且/c  不贵/a
牛肉面/nf  份量/n  很/d  足/a
好吃/a  ～/w  风爪/n  简直/d  极品/n  呀/y
女友/n  重庆/ns  的/ude1
正好/z  一起/s  去/vf  尝尝/v
只想/v  说/v  味道/n  还是/c  很/d  正/d  的/ude1  ～/w
脆/a  绍/nz  面/nf  跟/p  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  确实/ad  赞/vg  啊/y  ～/w  然后/c  冒菜/nr  的/ude1  味道/n  也/d  很/d  足/a  ～/w
味道/n  好/a
经常/d  去/vf
越/d  吃/v  越/d  想/v  吃/v
小小/z  餐厅/nis  就/d  在/p  华联/nz  旁边/f   /w  下午/t  四/m  点/qt  过来/vf   /w  觅食/vi   /w  基本/a  没有人/nz   /w  知道/v  这个/rz  店/n  还是/c  票/n  圈/qv  的/ude1  推荐/vn   /w  小伙伴/n  喜欢/vi  辣/a   /w  所以/c  我/rr  也/d  跟着/v  来/vf   /w  哈哈/o  要/v  了/ule  【/w  文武双全/vl  冒菜/nr  】/w   /w  量/n  蛮/d  大/a  的/ude1   /w  有/vyou  菜/n  有/vyou  肉/n   /w  很/d  不错/a   /w  辣/a  的/ude1  刚刚好/nz   /w  还要/d  了/ule  【/w  脆/a  绍/nz  面/nf  】/w   /w  味道/n  也/d  蛮好/nz  的/ude1   /w  香香/nz  辣辣/nz   /w  面/nf  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n    /w  虽然/c  我/rr  以前/f  从来没/d  听说/v  过/uguo  这个/rz  面/nf   /w  但是/c  值得/v  推荐/v  喔/o  其实/d  另外/c  我/rr  觉得/v  招待/v  茶/n  也/d  蛮/d  好喝/nz  的/ude1   /w  有种/a  淡淡的/z  桃子/n  果茶/n  的/ude1  味道/n   /w  啊/y   /w  好/a  没出息/a   /w  嘿嘿/o  就/d  这样/rzv   /w  还/d  蛮/d  不错/a  的/ude1  就餐/vn  体验/v   /w  还/d  会/v  再来/d   /w  下次/t  可以/v  尝试/v  一下/m   /w  外卖/nz   /w  也/d  蛮/d  方便/a  去/vf  之前/f  以为/v  是/vshi  一个/mq  很大/d  的/ude1  店面/n  呢/y
去/vf  了/ule  才/d  注意到/v  家庭式/b  餐馆/nis
但是/c  不/d  影响/vn  口味/n
面/nf  和/cc  冒菜/nr  都/d  不错/a
估计/v  是/vshi  刚刚/d  过完/v  年/qt  吧/y  店里/n  的/ude1  感觉/n  和/cc  服务员/nnt  给/p  人/n  的/ude1  感觉/n  还是/c  很/d  沉闷/a
估计/vn  都/d  思/v  家/q  呢/y
屋子/n  不大/d
服务/v  很好/ad
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  酥/a  烂/a  香/a  软/a   /w  好吃/a   /w  脆/a  绍/nz  面/nf  一般/ad   /w  冒菜/nr  原来/d  这个/rz  味/ng  啊/y  ？/w  木/ng  有/vyou  想法/n  再/d  吃/v  了/ule  朋友/n  推荐/v  的/ude1
自己/rr  感觉/n  一般/ad
确实/ad  不错/a
因为/c  店/n  小/a  不/d  卖/v  酒/nf
理解/v
但是/c  还是/c  有/vyou  小小的/z  遗憾/a
小店/n  很/d  精致/a
做/v  的/ude1  东西/n  味道/n  也/d  很/d  不错/a
经济/n  实惠/an
下次/t  还/d  会/v  去/vf  菜品/n  好吃/a  还/d  不贵/a
平均/a  每人/r  50元吧/nt  很好/ad
味道/n  挺/d  正宗/b  的/ude1
汤底/nr  不是/c  外面/f  那种/r  廉价/a  麻辣烫/nf  汤/n  底/f
真正/d  用心/ad  的/ude1  料理/v  太好了/l
自从/p  大学毕业/v  后/f  吃到/v  的/ude1  最好/d  的/ude1  冒菜/nr  了/ule  ～/w  在/p  单位/n  附近/f
来/vf  过/uguo  几/d  次/qv  啦/y
位置/n  在/p  华联/nz  的/ude1  北边/f  马路/n  对面/f
一家/n  很/d  精致的餐馆/nt
环境/n  跟/p  干净/a
老板娘/nnd  常在/nr  店里/n
招呼/v  来/vf  的/ude1  客人/n  很/d  热情/an
菜/n  有/vyou  套餐/n  15/m  元/q  至/p  30/m  元/q  不等/vi
菜品/n  也/d  很/d  干净/a
而且/c  也/d  很快/d
值得/v  推荐/v  的/ude1  是/vshi  她家/r  的/ude1  凤爪/nf
有/vyou  两/m  种/q  口味/n  都/d  很/d  不错/a
各/rz  有/vyou  各/rz  的/ude1  特色/n
味道/n  比较/d  喜欢/vi
属于/v  物美价廉/vl  型/k  的/ude1
送/v  餐/qv  也/d  很快/d  因为/c  他们/rr  家/q  的/ude1  菜/n  特别/d  好吃/a
所以/c  经常/d  光顾/v  赞赞/nz  赞/vg
经常/d  来/vf  了/ule
味道/n  还是/c  一如既往/vl  脆/a  绍/nz  面/nf  和/cc  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  真心/d  好吃/a  到/v  爆炸/vn
黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  不能/v  说/v  爆炸/vn  吧/y  但是/c  它/rr  内/f  个/q  山楂片/n  碎/a  放/v  的/ude1  实在/d  是/vshi  太/d  有/vyou  个性/n  了/ule
在/p  这些/rz  衬托/v  下/f
冒菜/nr  真的/d  是/vshi  一般/ad  般/uyy  了/ule
而且/c  老板/nnt  不是/c  我/rr  泼/v  你/rr  冷水/n
我/rr  觉得/v  哈/b
新/a  出/vf  的/ude1  卤蛋/nf
并不/d  好吃/a
而且/c  也/d  不好/a  处理/vn
要/v  下手/vi
蛋壳/n  各种/rz  飘荡/v
不/d  开心/a  到/v  都/d  不想/v  给/p  满分/n  了/ule
但/c  老板/nnt  实在/d  是/vshi  太/d  可爱/a  了/ule
会/v  说/v  她/rr  自己/rr  爱吃/v  什么/ry
也/d  会/v  拦/v  着/uzhe  不让/v  我们/rr  多/a  点/qt  菜/n
虽然/c  我们/rr  最后/f  还是/c  辜负/v  了/ule  她/rr  加单/ns  了/ule
五星/n  拿/v  好/a
一个/m  字/n
辣/a
适合/v  年轻人/n  尝个/n  鲜/a
不是/c  四川人/nz  不/d  知道/v  正宗/b  与否/u
味道/n  很/d  不错/a
尤其/d  脆/a  拌面/nf  推荐/v
位置/n  不/d  太/d  好找/a
很/d  正/d  的/ude1  冒菜/nr   /w  兔/ng  头/n  不/d  好吃/a   /w  希望/v  改进/v  其他/rzv  都/d  好好/d  吃/v
不过/c  希望/v  回到/v  原来/d  的/ude1  重口味/nz
点菜/vi  的/ude1  时候/n  记得/v  让/v  厨师/nnt  加/v  蒜蓉/nz  和/cc  豆豉/nf
味道/n  更/d  出色/a  东西/n  好吃/a   /w  老板/nnt  人/n  很/d  nice/nx   /w  经常/d  过来/vf  好吃/a  好吃/a  好好/d  吃/v  好好/d  吃/v  十五/m  个/q  字/n  的/ude1  毛毛/nz  汗/n
点评/v  网/n  人气/n  超高/b  的/ude1  成都/ns  小吃/n
在/p  上地/ns  华联/nz  附近/f  的/ude1  小巷/n  子/ng  找到/v
味道/n  超/v  赞/vg
脆/a  绍/nz  面/nf  超/v  劲道/nz
冒菜/nr  微/ag  辣/a  也/d  很够/a  味/ng
汤底超/ns  好吃/a
黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  加/v  了/ule  黑糖/nz  山楂/nf  醪糟/nf
冰爽/nr  解辣/nr
下次/t  赛/vn  赛/vn  来京/v  来/vf  尝尝/v
够不够/v  地道/a
爱吃/v  辣/a  的/ude1
推荐/v  推荐/v
呲/v  牙/n  呲/v  牙/n  味道/n  挺好/nz
服务/vn  也/d  不错/a
物美价廉/vl  很好/ad  很好/ad
面/nf  吃/v  起来/vf  不/d  腻/v
很好/ad  很好/ad  吃/v  位置/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  上地/ns  华联/nz  北边/f
环境/n  不错/a
干净/a
味道/n  很/d  赞/vg
持/v  完/vn  不/d  口干/vi  尤其/d  值得/v  称道/vn  的/ude1  是/vshi  服务/vn
所谓/v  超出/v  预期/vn  值/n  就是/v  如此/rzv  了/ule
口味/n  正宗/b
服务/vn  热情/an
冒菜/nr  原材料/n  比较/d  新鲜/a  干净/a
长/a  草/n  很久/d  的/ude1  毛毛/nz  汗/n
今天/t  终于/d  拔草/vn  了/ule
外卖/nz  的/ude1  速度/n  还是/c  很快/d  的/ude1
送/v  来时/t  冒菜/nr  还是/c  热腾腾/z  的/ude1
一/m  打开/v  那种/r  麻辣/z  的/ude1  味道/n  扑鼻而来/nz
跟进/v  了/ule  一家/n  麻辣火锅/nf  店/n  似的/u
冒菜/nr
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  文功冒/nr  菜/n
里面/f  都/d  是/vshi  以/p  青菜/n  为主/vi
有/vyou  很多/a  的/ude1  藕片/n  跟/p  土豆片/nf  放到/v  一摞/v
吃/v  起来/vf  味道/n  还/d  可以/v
但是/c  实在/d  是/vshi  太/d  辣/a  的/ude1  我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  少辣/nr
但是/c  还是/c  特别/d  的/ude1  辣/a
辣椒油/n  特别/d  的/ude1  多/a
很/d  怀疑/v  店家/n  是不是/v  弄错/nz  了/ule
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
那个/rz  凤爪/nf  味道/n  很/d  不错/a
很/d  入/v  味儿/n
感觉/n  好像/v  连/ulian  骨头/n  都/d  可以/v  吃/v
还有/v  原来/d  黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  就是/v  冰粉/nf
冰粉/nf  的/ude1  味道/n  还/d  挺好/nz  的/ude1
光是/d  冰粉/nf
没什么/vl  味道/n
但是/c  加/v  了/ule  一/m  种/q  黑糖/nz  之类/rz  的/ude1  东西/n
还有/v  很小/a  粒/q  的/ude1  山楂片/n  碎片/n
想象/v  不到/v  的/ude1  结合/v  得/ude3  很/d  巧妙/a
味道/n  挺好/nz
其实/d  我/rr  还是/c  很/d  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1
但是/c  那个/rz  冒菜/nr
我/rr  要/v  的/ude1  少/a  辣/a  还是/c  特别/d  的/ude1  辣/a
吃完/v  现在/t  胃/n  里/f  像/v  有/vyou  一/m  团/n  火/n  一样/uyy
以后/f  想/v  试试/v  别的/rzv  东西/n  比如/v  面条/nf  之类/rz  的/ude1  不能/v  在/p  吃/v  冒菜/nr  了/ule
太/d  辣/a  了/ule
老板/nnt  人/n  超/v  好/a
东西/n  也/d  好/a
经常/d  来/vf
很好/ad  很好/ad  位置/n  可/v  不好/a  找/v
在/p  背街/n  那/rzv  面/nf
不过/c  口味/n  很/d  赞/vg
没吃过/l  冒菜/nr
所以/c  第一/m  次/qv  感觉/n  蛮/d  新颖/a  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a
价格/n  也/d  便宜/a
环境/n  很/d  温馨/a
棒棒/nz  哒/o  ～/w  味道/n  很/d  不错/a   /w  可以/v  根据/p  口味/n  选择/v  辣/a  的/ude1  程度/n  还/d  不错/a
名字/n  取得/v  好/a
今天/t  去/vf  尝/v  了/ule  下/f  超级/b  推荐/v
面/nf  太/d  香/a  了/ule
老板娘/nnd  人/n  真的/d  好/a  好/a
以后/f  会/v  经常/d  去/vf  的/ude1  老板/nnt  人/n  不错/a
味道/n  很好/ad
和/cc  媳妇儿/nz  一起/s  去/vf  的/ude1
忙/v  忘了/v  点评/vn
必须/d  点/qt  赞/vg
非常/d  好/a  老板/nnt  人/n  好/a
菜品/n  也/d  还/d  可以/v
如果/c  能/v  增加/vn  点菜/vi  试会/nt  更好/d
周末/t  去/vf  打/v  包/v
人/n  少/a
味道/n  不错/a
下次/t  还/d  来量/nr  还/d  挺/d  足/a  的/ude1
麻辣/z  味儿/n  正/d
就是/v  藕片/n  给/p  的/ude1  实在/d  是/vshi  太多/ad  了/ule
真心/d  觉得/v  是/vshi  目前/t  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  、/w  比起/v  各种/rz  麻酱/n  、/w  骨汤/nz  ……/w  这/rzv  才/d  是/vshi  相对/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
每次/r  跟/p  男/b  票/n  都/d  会要/n  文武双全/vl
把/pba  毛肚/nz  换成/v  嫩/a  牛肉/nf
再加/nz  金针菇/nf  、/w  平菇/nf  、/w  冬瓜/n  …/w  饿/v  的/ude1  时候/n  会/v  再/d  要/v  份/q  牛肉面/nf
辣辣的/z  ……/w  也/d  很/d  好吃/a
就是/v  在/p  上地/ns  这边/rzs
离/v  我家/n  好/a  远/a  啊/y  ……/w  长途跋涉/vl  只为/c  吃/v  碗/n  冒/v  菜/n  脆/a  邵/nz  面/nf  挺不错/i  的/ude1
还有/v  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  鸡爪/n  非常/d  非常/d  好吃/a
就是/v  冒菜/nr  实在太/n  辣/a  了/ule
好吃/a
来/vf  过/uguo  无数/m  次/qv  了/ule
就是/v  这个/rz  味道/n  冒/v  菜/n  微/ag  辣/a  还是/c  太/d  辣/a  了/ule
其他/rzv  的/ude1  都/d  挺好/nz  的/ude1  自从/p  吃/v  了/ule  毛毛/nz  汗/n  的/ude1  冒菜/nr
就/d  成/v  了/ule  他家/r  的/ude1  铁粉/nmc
确实/ad  可以/v  作为/p  正宗/b  成都/ns  冒菜/nr  的/ude1  解馋/a  地/ude2
不过/c  没有/v  成都/ns  的/ude1  冒菜辣/nr
店家/n  说/v  这/rzv  是/vshi  为了/p  照顾/v  北京地区/nz  口味/n
特意/d  降/v  了/ule  辣/a  度/qv
如果/c  有/vyou  和/cc  我/rr  一样/uyy  想要/v  辣/a  过瘾/a  的/ude1  可以/v  加/v  辣/a  ^_^/nx
他家/r  隔上/s  一/m  周/qt  就要/d  来/vf  吃/v  一/m  次/qv
过过瘾/l
还有/v  鸡爪/n  和/cc  冰粉/nf  都是必/nr  点/qt  菜品/n  味道/n  不错/a
去/vf  过/uguo  几/d  次/qv  了/ule
喜欢/vi  它/rr  家/q  的/ude1  冒菜/nr
鸡爪/n  和凉/nrj  粉/ag
口味/n  好/a
就是/v  房间/n  太冷/nz  了/ule
希望/v  改进/v  味道/n  不错/a
就是/v  没/d  吃/v  饱/a
要是/c  面/nf  能/v  加点/n  量/n  就/d  好/a  了/ule
多/a  加/v  一两/m  或者/c  二/m  两面/m  加/v  点儿/q  钱/n  也/d  行/ng
味道/n  很好/ad  哦/e
我/rr  喜欢/vi
少/a  辣/a  吃/v  着/uzhe  比较/d  舒服/a
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  好吃/a  极/d  啦/y  推荐/v  推荐/v
嘎嘎/o  棒/ng  、/w  冒菜/nr  还好/v  吧/y  、/w  冰粉/nf  不错/a
总/b  觉得/v  没有/v  在/p  成都/ns  吃/v  得/ude3  香/a  好吃/a
点/qt  了/ule  脆/a  邵/nz  面/nf
冒菜/nr
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
有些/rz  辣/a
过/uguo  了/ule  8/m  点/qt  半/mq  闪回/nhd  没用/vi  了/ule
总体/n  不错/a
15/m  口味/n  很好/ad
环境/n  不错/a
价格公道/n
赞/vg  一个/m  !/w  环境/n  ：/w  装修/v  简约/a  朴实/a
店里/n  也/d  很/d  干净/a
服务/vn  ：/w  应该/v  是/vshi  女老板吧/nt
态度/n  很好/ad  的/ude1
客气/a  又/d  大方/a
已经/d  很久/d  没有/v  遇到/v  这种/r  让/v  人/n  感觉/n  比较/d  舒服/a  的/ude1  服务员/nnt  了/ule  〒/n  _/nx  〒/n
口味/n  ：/w  脆/a  绍/nz  面/nf
面筋/nf  道/qv  酱香/nz  味道/n  刚好/d
又/d  不会/v  像/v  热干面/nf  那么/c  糊嘴/nz
五星/n  好评/n
冒菜/nr
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
下次/t  要/v  试试/v  中/f  辣/a  的/ude1
but/nx  藕片/n  略/d  多/a  ～/w  冰粉/nf  加/v  了/ule  山楂片/n  是/vshi  亮点/n
下次/t  还/d  会点/n
鸡爪/n  子/ng  中规中矩/nz  吧/y
倒是/d  很/d  容易/ad  咬/vi  挺/d  烂糊/a  的/ude1  ～/w  来/vf  上地/ns  华联/nz  看/v  电影/n  中午/t  楼上/s  排队/vi  的/ude1  人/n  太多/ad  于是/cc  上/f  点评/v  搜/v  美食/n  发现/v  了/ule  这/rzv  家/q
非常/d  好找/a
从/p  华联/nz  门口/s  出来/vf  往北/d  走到/vf  头儿/n  一眼/d  就/d  看见/v  了/ule
进门/vi  正巧在/i  播/v  nba/nx
洛城/nz  德比/nz  的/ude1  圣诞/t  大战/n
最后/f  一/m  次/qv  看/v  我/rr  科/n  作为/p  职业/n  球员/nnt  和/cc  大家/rr  一起/s  过/uguo  圣诞/t  也/d  是/vshi  蛮/d  感慨/v  的/ude1
餐厅/nis  的/ude1  风格/n  简约/a  大方/a
环境/n  干净/a  整洁/a
还有/v  一个/mq  开放式/b  的/ude1  厨房/n  让/v  人/n  看着/v  很/d  踏实/a
非常/d  喜欢/vi
两/m  个人/n
点/qt  了/ule  一/m  份/q  素/ag  的/ude1  冒菜/nr
两/m  碗/n  米饭/nf
一/m  碗/n  脆/a  绍/nz  面/nf
一/m  碗/n  冰粉/nf  还有/v  两/m  个/q  凤爪/nf
【/w  凤爪/nf  】/w  非常/d  入味/v
稍稍/d  有点儿/r  辣/a  但/c  很/d  好吃/a
吃完/v  了/ule  有/vyou  一/m  种/q  回味/v  感/n  ～/w  【/w  冰粉/nf  】/w  在/p  别家/nz  吃/v  的/ude1  冰粉/nf  以/p  红糖/n  的/ude1  味道/n  为重/vi
这家/r  则/d  是/vshi  醇香/n  的/ude1  醪糟/nf  米酒/nf  味儿/n  ～/w  上面/f  的/ude1  山楂片/n  儿/ng  很多/m  超级/b  好吃/a  也/d  特别/d  解辣/nr
ps/nx  开车/vi  来/vf  的/ude1  人/n  还是/c  别/d  吃/v  了/ule  【/w  脆/a  绍/nz  面/nf  】/w  类似/a  燃/vg  面/nf  类似/a  担担面/nf  不过/c  都/d  不是/c
不好/a  形容/v
不过/c  作为/p  一个/m  嗜/vg  面如/v  命/n  的/ude1  人/n  我/rr  都/d  爱吃/v
也/d  正是/v  因为/c  在/p  各种/rz  地方/n  吃/v  了/ule  太多/ad  面/nf
并/cc  没/d  觉得/v  这个/rz  面有/v  特别/d  让/v  我/rr  眼前一亮/l  的/ude1  地方/n
【/w  冒菜/nr  】/w  作为/p  一个/mq  吃货/nz  这/rzv  是/vshi  我/rr  第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr  我会/r  说/v  么/y
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
类似/a  毛血旺/nf
非常/d  实惠/an  给料/nz  很多/m
味道/n  还是/c  挺好/nz  的/ude1
不过/c  在/p  成都/ns  上/f  了/ule  四年大学/nt  的/ude1  男/b  票/n  并/cc  没有/v  觉得/v  特别/d  好/a
不过/c  我/rr  觉得/v  好/a  就/d  好/a  啦/y  btw/nx  有/vyou  机会/n  一定/b  要来/v  试试/v  兔/ng  头/n  朋友/n  说/v  很/d  正宗/b
我/rr  觉得/v  很/d  好吃/a
口味/n  棒棒/nz  哒/o  脆/a  绍/nz  面/nf  味道/n  不错/a
老板/nnt  强烈推荐/i  的/ude1
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  还行/v  吧/y
不过/c  我/rr  可能/v  更喜欢/nz  U/nx  鼎/ng  冒菜/nr  的/ude1  味道/n
黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  名字/n  很/d  有意思/al
味道/n  也/d  不错/a
就是/v  凉粉/nf  加/v  红糖/n
醪糟/nf  和/cc  山楂/nf
可以/v  试试/v  …/w  挺好吃/a  的/ude1  不错/a  不错/a  不错/a   /w  下次/t  还/d  来/vf  的/ude1  口味/n  超级/b  正宗/b
真的/d  推荐/v  大家/rr  去/vf  尝尝/v
本来/d  想/v  从/p  ***/w  定/v  午餐/n
但/c  10/m  点/qt  开始/v  定/v  店家/n  还/d  是/vshi  休息/v  中/f
几/d  点/qt  可以/v  定/v  啊/y  ？/w  老板/nnt  ？/w  推荐/v  脆/a  绍/nz  面/nf  、/w  九/m  阴/a  凤/ng  抓/v
冒菜/nr  都/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  爱/vn
照片/n  没/d  拍/v
因为/c  吃饭/vi  不/d  喜/v  拍照/vn  脆/a  绍/nz  面/nf  好好/d  吃/v  啊/y
辣/a  死/v  我家/n  宝宝/n  了/ule  味道/n  不错/a
下次/t  还/d  来/vf  吃/v
再接再厉/vl  量/n  很/d  足/a
味道/n  也/d  还行/v
建议/n  再多/d  一些/m  小吃/n  吧/y
在/p  北京/ns  算是/v  不错/a  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
料/n  很/d  正/d  就餐/vi  环境/n  很/d  干净/a
就是/v  座位/n  少/a  些/q
好吃/a
老板娘/nnd  好/a  热情/an
离开/v  成都/ns  终于/d  吃到/v  了/ule  冒菜/nr
虽是/c  大众/nt  点评/v  排名/vi  非常/d  靠/v  前/f  的店/ns
还是/c  没有/v  吃/v  过瘾/a
应该/v  是/vshi  辣椒/nf  和/cc  成都/ns  不/d  一样/uyy
不过/c  整体/n  来说/uls
全/a  满分/n
脆/a  绍/nz  面/nf  很棒/a
绍子/nr  口味/n  好/a
面条比成都/nt  吃/v  过/uguo  的/ude1  都/d  劲道/nz
就是/v  不/d  够/v  辣/a
不够/a  重口/ns
推荐/v
冒菜/nr  加/v  了/ule  芝麻/n
蛮/d  香/a  的/ude1
但是/c  油/n  略/d  重/a  了/ule
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
骨头/n  都/d  软/a  了/ule
吃/v  着/uzhe  口感/n  好/a
香辣/n
但是/c  对/p  鸡爪/n  没/d  特殊/a  爱好/n
朋友/n  很/d  喜欢/vi  吃/v
最后/f  就是/v  老板娘/nnd  超/v  好/a
贴心/a  解决/v  各种/rz  奇怪/v  要求/n
比如/v  有/vyou  个/q  妹子/n  吃/v  冒菜/nr  不吃/v  辣/a  哈哈哈哈/o
其他/rzv  的/ude1  工作人员/nnt  态度/n  也/d  很棒/a
下次/t  来/vf  了/ule  尝试/v  别的/rzv  面/nf
价格合理/n
两/m  个人/n  吃/v  撑/v  了/ule  花/n  了/ule  67/m
服务/v  很好/ad  味道/n  不错/a
推荐/v  大家/rr  去/vf  尝尝/v
很/d  好吃/a
特别/d  推荐/v  冰粉/nf  ～/w  冒菜/nr  也/d  很/d  美味/n  ～/w  还/d  不错/a  噢/e
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
也/d  很/d  实惠/an  对于/p  嗜好/n  辣/a  的/ude1  我们/rr  真是/d  一个/mq  非常/d  不错/a  的/ude1  选择/vn  呢/y  口味/n  很好/ad
底料/n  很给力/nz
味道/n  和/cc  别家/nz  不/d  一样/uyy
有/vyou  特色/n
还行/v
挺好吃/a  的/ude1
冒菜/nr  就是/v  好/a  辣/a
哈哈哈/o  冒菜/nr  好/a  辣/a  呀/y
但是/c  很/d  好吃/a
吃/v  的/ude1  过瘾/a
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  来/vf  呦/e
非常/d  满意/v
除了/p  位置/n  不/d  好找/a
口感/n  很好/ad
老板娘/nnd  人/n  也/d  特别/d  好/a
服务/vn  更/d  不用说/vl  了/ule
非常/d  满意/v  挺好/nz  的/ude1
地址/n  也/d  好找/a
祝/v  生意兴隆/nz  很/d  好吃/a
如果/c  辣/a  的/ude1  味道/n  再/d  减弱/v  点/qt  会/v  更好/d  凉粉/nf  很/d  好吃/a
放/v  了/ule  米酒/nf  和/cc  山楂/nf
服务/vn  也/d  很棒/a  味道/n  不错/a
是/vshi  喜欢/vi  的/ude1  味道/n
鸡爪/n  也/d  不错/a  特别/d  好吃/a   /w  挺/d  辣/a  的/ude1   /w  我/rr  本来/d  不怎么/vl  吃/v  辣/a  但是/c  真的/d  很/d  好吃/a  服务/vn  很好/ad  老板/nnt  也/d  很好/ad  味道/n  是/vshi  成都/ns  的/ude1  味道/n
吃/v  的/ude1  很爽/a
价格/n  在/p  北京/ns  算/v  适中/a  的/ude1  还是/c  不错/a  的/ude1
就是/v  太/d  辣/a  了/ule
辣/a  的/ude1  我/rr  直/d  冒汗/vi
味道/n  不错/a
不过/c  性价比/nz  不/d  高/a
十五/m  字/n  来/vf  过/uguo  多次/m  ～/w  很好/ad  ～/w  干净/a  ～/w  好吃/a  ～/w  喜欢/vi  其实/d  脆/a  绍/nz  面/nf  才是/nr  最爱/a
真的/d  好/a  棒/ng
隐避/nz  在/p  上地/ns  华联/nz  后头/f  的/ude1  小店/n
咬/vi  下去/vf  脆/a  绍/nz  面的/n  第一口/ns  被/pbei  划/v  作/v  年度/n  十/m  大/a  幸福/a  瞬间/n  哈哈哈/o  还行/v  吧/y
一般/ad
不知/v  为什么/ryv  那么/c  多/a  好评/n  每道菜/l  都/d  很/d  好吃/a
而且/c  很/d  便宜/a
吃/v  撑/v  了/ule  才/d  人均/a  30/m
满分/n
又是/c  一/m  周/qt  翻阅/v  DP/nx  时/qt
找/v  了/ule  家/q  离家近/v
五星餐厅/nt
当天/t  还/d  下小雪/nrj
很/d  适合/v  吃/v  点/qt  热辣/nz  的/ude1
真是/d  找/v  了/ule  一会儿/mq  才/d  找到/v
地图/n  上/f  有种/a  让/v  你/rr  穿墙/nz  而/cc  过/uguo  的/ude1  感觉/n  -_-/nx  ||/w  中午/t  人/n  不/d  多/a
不/d  知道/v  是不是/v  在/p  加工/vn  调料/n
满/a  屋子/n  辣椒/nf  香味/n
点/qt  了/ule  大家/rr  推荐/v  的/ude1  文武双全/vl
冰粉/nf
鸡爪/n
还有/v  招牌/n  牛肉面/nf
冒菜/nr  第一/m  次/qv  吃/v
感觉/n  不错/a
原谅/v  我/rr  不/d  太/d  了解/v  冒菜/nr  的/ude1  来历/n
特地去/l  百度/ntc  了/ule  下/f
果然/d  汤料/nz  很好/ad  喝/vg
按照/p  大众/nt  口味/n  调整/vn  到/v  微/ag  辣/a
碗/n  很深/d
双人/b  份/q  够吃/a  了/ule
冰粉/nf  在/p  菜单/n  上/f  叫/vi  黑玉/nz  断续/nz  膏/ng
找/v  了/ule  半天/m
虽然/c  我/rr  吃/v  不/d  太/d  惯/v
不过/c  跟/p  一个/mq  四川/ns  读过/v  大学/nis  的/ude1  朋友/n  自己/rr  做/v  的/ude1  一个/mq  味道/n
招牌/n  牛肉面/nf  实在/d  好吃/a
一/m  碗面/n  的/ude1  亮点/n
汤占/nr  了/ule  一大半/nz
都/d  喝光/nz  了/ule
鸡爪/n  只/d  点/qt  了/ule  一个/mq  味道/n  的/ude1
我/rr  吃/v  不惯/n  太油/n
固/ag  不/d  多/a  评价/vn
下次/t  去/vf  会/v  换/v  一个/mq  味道/n  尝/v
综合/v  下来/vf  是/vshi  家/q  很/d  温馨/a  的/ude1  小店/n
值得/v  一品/b
一边/d  吃饭/vi  一边/d  听/v  电视/n  里/f  篮球/n  解说/vn  有种/a  在家/vi  吃饭/vi  的/ude1  错觉/n
DP/nx  买单/vn  还/d  打/v  了/ule  折扣/n
90/m  元/q  的/ude1  饭/n  就/d  省/n  下/f  14/m  元/q
赞赞/nz  的/ude1
都跟/nr  老板/nnt  夫妇/n  成为/v  朋友/n  了/ule
好吃/a  不贵/a
脆/a  绍/nz  面/nf  超/v  好吃/a
两/m  个人/n  分/qt  着/uzhe  吃/v  稍稍/d  嫌少/v  了/ule  点/qt
因为/c  很/d  好吃/a
还/d  点/qt  了/ule  文武双全/vl  冒菜/nr
味道/n  不错/a
但/c  离/v  正宗/b  稍稍/d  欠/v  了/ule  一点/m
冒菜/nr  端/v  上桌/v  没有/v  蒜泥/n  和/cc  香菜/nf  叶子/n  豆豉/nf  做/v  点缀/vn
自然/n  就/d  少/a  了/ule  香味/n
里面/f  的/ude1  午餐肉/nf  个人/n  不/d  喜欢/vi
卤/n  鸡爪/n  也/d  还行/v
两/m  个人/n  吃/v  很/d  饱/a
服务/vn  很棒/a
店/n  内/f  卫生/an  很/d  干净/a
挺好吃/a  的/ude1
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  特别/d  可爱/a  鸡爪/n  不错/a  ～/w  吃/v  了/ule  好几/m  个/q  ～/w  冒菜/nr  里/f  没有/v  叶菜/nr  ～/w  全/a  是/vshi  藕/n  啥/ry  的/ude1
希望/vn  多多/d  改进/v  添加/v  叶菜/nr  今天/t  和/cc  老公/n  一起/s  去/vf  的/ude1
新品/n  鸡蛋/nf  干/v  还/d  不错/a
服务/vn  挺/d  贴心/a  的/ude1
辣味/n  很/d  正宗/b
凤爪/nf  软/a  糯/ag  入味/v
老板/nnt  很/d  热情/an  精致/a  的/ude1  小店/n
份量/n  很/d  足/a
适合/v  爱/v  辣/a  的/ude1  妹子/n  带着/vn  自己/rr  的/ude1  哥哥/n  来/vf  吃/v  店铺/n  虽然/c  小/a
位置/n  隐蔽/a
菜品/n  不/d  多/a
但是/c  做/v  的/ude1  很/d  精致/a
店铺/n  里/f  很/d  干净/a  温馨/a
老板娘/nnd  又/d  非常/d  热情/an
以至于/c  爱吃/v  冒菜/nr  的/ude1  吃货/nz  络绎不绝/vl
冒菜非常地道/nt
强力/n  推荐/v  脆/a  绍/nz  面/nf
量/n  大/a  味道/n  又/d  好/a
适合/v  冬天/t  吃/v
还是/c  可以/v  的/ude1
就是/v  辣得/n  够劲/nz
位置/n  有点/d  不/d  好找/a
店铺/n  门面/n  小/a  了点/nt
去/vf  之前/f  打/v  了/ule  电话/n
不/d  适合/v  宴请/vn
但/c  工作/vn  餐/qv  还/d  不错/a
不卖/v  啤酒/nf
让/v  我/rr  吃/v  鸡爪/n  子/ng  的/ude1  时候/n  总是/d  觉得/v  少了点/nt  什么/ry
非常/d  不错/a  的/ude1  川菜/nf
面条/nf  很/d  好吃/a
辣/a  到/v  爽歪歪/nz
味道/n  好/a  还/d  很/d  卫生/an
不错/a  不错/a
值得/v  推荐/v  老板/nnt  特别/d  亲切/a
小小的/z  店面/n
很/d  干净/a
鸡爪/n  子真/nz  的/ude1  超级/b  好吃/a
很/d  容易/ad  咬/vi
而且/c  入味/v
还/d  带/v  点/qt  辣味/n
冒菜/nr  很大/d  一/m  份/q
肉/n  挺/d  多/a  的/ude1
藕片/n  超级/b  多/a
一/m  开始/v  觉得/v  不/d  辣/a
吃/v  几/d  口/n  以后/f  就/d  辣/a  的/ude1  欲罢不能/vl  了/ule  ～/w  冰粉/nf  不/d  太/d  喜欢/vi
比较/d  爱/v  甜/a  的/ude1
不/d  习惯/n  放/v  蒜/nf
有空/vi  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  味道/n  很好/ad
经济/n  实惠/an
值得/v  多/a  去/vf  几/d  次/qv  呢/y  不错/a  哦/e
就是/v  本人/rr  吃/v  不了/v  辣/a
呵呵/e  鸡爪/n  软烂/nz  入味/v
面/nf  就/d  一个/mq  字/n  香/a
味道/n  有些/rz  辣/a
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  要/v  小心/a  赞赞/nz  赞/vg
辣/a  度/qv  略/d  超/v  我/rr  承受/vn  (/w  我/rr  承受度/n  较低/d  )/w
很爽/a
不错/a
店面/n  不/d  大/a  但是/c  环境/n  很好/ad
很/d  干净/a
开放式/b  的/ude1  厨房/n  让/v  人/n  心里/s  舒服/a
味道/n  麻辣/z
服务/v  很好/ad  味道/n  不错/a
店面/n  虽/c  小/a  但/c  很/d  干净/a
态度/n  很好/ad
正宗/b  成都/ns  菜/n
带成都/nt  的/ude1  同学/n  过来/vf  拔草/vn
都说/nr  好吃/a
正宗/b
推荐/v  冰粉/nf
文武双全/vl  冒菜/nr
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
化骨绵/l  掌/n  （/w  ≧/n  ∇/w  ≦/n  ）/w  冰粉/nf   /w  浇/v  着/uzhe  红糖/n
创新/vi  的/ude1  放/v  了/ule  醪糟/nf
同学/n  吃/v  了/ule  两/m  碗/n
连/ulian  说/v  好吃/a
冒菜/nr   /w  老板/nnt  听说/v  同学/n  是/vshi  成都/ns  人/n
特意/d  叮嘱/v  冒菜/nr  多/a  放/v  辣/a
真的/d  是/vshi  鲜香/nz  麻辣/z
爽/ag  飞/vi
一大/n  盆/n
我们/rr  单加/nr  了/ule  鹌鹑蛋/nf
好吃/a
菜/n  真的/d  很/d  多/a
一/m  盆/n  两/m  个人/n  吃不完/v  ∑(ﾟ/w  Д/n  ﾟ)/w  两/m  种/q  鸡爪/n   /w  九/m  阴/a  是/vshi  炸/v  过/uguo  后/f  卤/n  的/ude1
另外/c  一/m  种/q  是/vshi  没有/v  炸/v  过/uguo  的/ude1
两/m  个/q  都/d  非常/d  喜欢/vi
味道/n  浓厚/a
入口/n  即化/v
骨头/n  都/d  能/v  吃掉/v
赞/vg
老板娘/nnd  真的/d  会/v  吃/v
非常/d  健谈/a
还给/v  我们/rr  推荐/v  了/ule  几/d  家/q  好吃/a  的/ude1  餐馆/nis
一/m  看/v  就是/v  资深/b  老饕/nz
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  去/vf  再/d  去/vf
冒菜/nr  太/d  好吃/a  啦/y
老板娘/nnd  很/d  热情/an
味道/n  很/d  不错/a
挺/d  地道/a  的/ude1
就是/v  自己/rr  不/d  怎么/ryv  能/v  吃/v  辣/a  辣椒/nf  很棒/a
菜品/n  比较/d  新鲜/a
都熟/nr  了/ule  这/rzv  点/qt  很/d  难得/a  公司/nis  附近/f
最/d  好吃/a  的/ude1  地方/n  ~/nx  喜欢/vi  吃/v  辣/a  不容/v  错过/v
味道/n  很/d  正/d
调料/n  都/d  是从/v  四川/ns  空运/v  过来/vf  的/ude1
两/m  个人/n  吃/v  一/m  份/q  冒菜/nr  有点/d  不够/a
下次/t  还/d  会/v  去/vf  尝尝/v  别的/rzv  ~/nx  老板娘/nnd  超/v  好/a
面/nf  很/d  好吃/a
老公/n  说/v  冒菜/nr  有/vyou  点/qt  太熟/nz  过/uguo  了/ule
绵绵/z  的/ude1  店/n  不大/d
装修/vn  的/ude1  很/d  干净/a
点/qt  了/ule  鸡爪/n
脆/a  绍/nz  面/nf  和/cc  冒菜/nr
味道/n  都/d  很/d  不错/a
就是/v  冒菜/nr  丸子/n  没/d  煮熟/v
但/c  老板娘/nnd  很/d  热情/an  的/ude1  打/v  了/ule  折/vi
体验/v  很好/ad
下次/t  还/d  来/vf
做为/v  在/p  周边/n  办公/vn  的/ude1  我/rr
时常/d  关注/v  这家/r  店/n
刚/d  开业/vi  没多久/l
小小的/z  店面/n
很/d  温馨/a
老板/nnt  说/v  原料/n  全部/n  空运/v
我/rr  的/ude1  最爱/a  文武双全/vl  冒菜/nr
菜肉都有/nt
里面/f  的/ude1  滑/v  牛肉/nf  别家/nz  是/vshi  吃/v  不到/v  的/ude1
一个/mq  人量大/nt
两/m  个人/n  建议/n  多/a  加/v  点儿/q  肉/n
我/rr  是/vshi  肉食动物/nz
哈哈/o
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  一定/b  不要/d  错过/v
对了/vl
冰粉/nf  也/d  超/v  好吃/a
适合/v  晚上/t  去/vf
不/d  着急/a
慢慢/d  品尝/v
还/d  可以/v  跟/p  老板/nnt  聊聊天/nz
能/v  知道/v  很多/m  美食/n
一/m  看/v  就/d  知道/v  老板/nnt  是/vshi  个/q  吃货/nz
环境/n  挺/d  温馨/a
味道/n  不错/a
材料/n  很/d  新鲜/a
爪/ng  爪/ng  很棒/a  很/d  精致/a  的/ude1  一家/n  店/n
老板/nnt
老板娘/nnd  很/d  热情/an
店面/n  不大/d
但是/c  很漂亮/n
鸡爪/n  卤/n  的/ude1  很烂/a
脆/a  邵/nz  面/nf  很/d  好吃/a
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  真的/d  很/d  巴适/nz
好久没/i  吃/v  这么/rz  多/a  了/ule
环境/n  也/d  不错/a
老板/nnt  还/d  挺/d  帅/ng
环境/n  不错/a
味道/n  还好/v
挺/d  方便/a  的/ude1
味道/n  还/d  不错/a
就是/v  土豆/n  和/cc  藕/n  有点/d  多/a  味道/n  正宗/b
量大/nt
菜名/n  都/d  很/d  有/vyou  特色/n
服务/vn  很/d  热情/an
店主/nnd  很好/ad
菜品/n  味道/n  很好/ad
爱吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  来/vf  尝试/v  一下/m  又/d  到/v  了/ule  一年一度/bl  写/v  点评/vn  的/ude1  时刻/n  了/ule
一家/n  小/a  小/a  的/ude1  吃/v  着/uzhe  吃/v  着/uzhe  会/v  流/v  毛毛/nz  汗/n  的/ude1  小店/n
超/v  爱/vn  的/ude1
点/qt  了/ule  文武双全/vl  冒菜/nr
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
冰粉/nf  ~/nx  真的/d  超级/b  好吃/a
鸡爪/n  没/d  那么/c  辣/a
刚刚好/nz  的/ude1  辣/a  度/qv  很/d  讨喜/nz
冒菜/nr  不仅/c  菜/n  好吃/a
汤/n  也好/y  喝/vg
还/d  可以/v  加菜/nz  (ฅ/w  〉/w  ω/n  〈/w  *ฅ)/w  是/vshi  酱/n
冰粉/nf  第一/m  次/qv  吃/v
很/d  好吃/a
喜欢/vi
三/m  个人/n  去/vf  吃/v  也/d  够/v  了/ule
老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd  人/n  也/d  超/v  好/a  的/ude1
一顿饭/nz  说说笑笑/nz  吃吃/nz  玩玩/v  超级/b  棒/ng
吃完/v  了/ule  会/v  流/v  毛毛/nz  汗/n
名字/n  有/vyou  卖萌/nz  嫌疑/n
小店/n  也/d  很/d  有/vyou  情怀/n
以后/f  会/v  常来/d  的/ude1
你/rr  还/d  在/p  犹豫/a  什么/ry
（/w  吃/v  的/ude1  太/d  开心/a
并/cc  没有/v  图片/n
去/vf  了/ule  就/d  知道啦/nz  ）/w  好吃/a  极了/y
一堆人/nt  吃/v  了/ule  一/m  盘/qv  又/d  一/m  盘/qv
鸡爪/n
冒菜/nr
冰粉/nf
牛肉面/nf  样样/q  经典/n  位置/n  在/p  上地/ns  华联/nz  北侧/f  的/ude1  宏达/nz  广场/n  汉堡/nsf  王/n  背面/f
很/d  隐蔽/a  的/ude1  一家/n  小店/n
大爱/nz  他家/r  的/ude1  凤爪/nf  （/w  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  ）/w
凉面/n  和/cc  冰粉/nf
份量/n  很/d  足/a
食材/n  新鲜/a
口味/n  地道/a
尤其/d  是/vshi  凤爪/nf
软烂/nz  香辣/n
推荐/v
特别/d  要/v  说/v  老板/nnt  一家人/n  非常/d  好/a
点菜/vi  的/ude1  时候/n  照顾/v  大人/n  小孩/n  不同/a  的/ude1  口味/n
看到/v  孩子/n  喜欢/vi  吃/v  海带/n  末/f  还/d  特意/d  又/d  给/p  了/ule  一些/m
非常/d  贴心/a
在/p  北京/ns  吃到/v  第一/m  家/q  正宗/b  的/ude1  冰粉/nf
好/a  有/vyou  惊喜/a  的/ude1  感觉/n
谢谢/v
其实/d  我/rr  不能/v  吃/v  辣/a
但/c  这家/r  川味/nz  真的/d  很棒/a
最爱/a  冒菜/nr  和/cc  冰粉/nf
凉面/n  也/d  不错/a
据说/v  还要/d  上新/ns  菜/n
期待/v  期待/vn
是/vshi  朝思暮想/vl  的/ude1  成都/ns  味道/n
辣/a  有/vyou  辣/a  的/ude1  吃法/n
不/d  喜/v  辣/a  亦可/vi  浅尝辄止/vl
推荐/v  化骨绵/l  掌/n
入口/n  即化/v
武功/n  盖世/nz
正宗/b  的/ude1  川味/nz
巴士/n  惨/a  了/ule
冒菜/nr  忒/d  好吃/a
鸡爪/n  也/d  不错/a
强烈推荐/i
还有/v  冰粉/nf
凉面/n  一家/n  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  小店/n
店面/n  不大/d
但/c  布置/v  的/ude1  简单/a  、/w  干净/a
最主要/nz  的/ude1  是/vshi  食物/nf  的/ude1  味道/n  ：/w  没有/v  工业化/vn  的/ude1  机械/n  感/vg
绝对/d  的/ude1  成都/ns  传统/n  味道/n
兔/ng  头/n  、/w  冰粉/nf  、/w  鸡爪/n  最/d  好吃/a
味道/n  很/d  不错/a
店面/n  虽/c  不是/c  很大/d
但/c  很/d  温馨/a
老板/nnt  老板娘/nnd  态度/n  超/v  好/a
饭菜/n  量大/nt
一不小心/dl  就/d  会点/n  多/a  吃/v  不了/v
兔/ng  头/n  鸡爪/n  美味/n
毛毛/nz  汗/n
成都风味小馆/nt
推荐/v  文武双全/vl  冒菜/nr
食材/n  很棒/a
辣椒/nf  地道/a
用料/n  讲究/v
看/v  主厨/v  柜上/nz  密密麻麻/z  一/m  堆/v  盒子/n  的/ude1  香料/n  就/d  知道/v  老板/nnt  有/vyou  多用/b  心/n
绝对/d  没有/v  汤粉/nz  勾兑/v  出来/vf  的/ude1  那种/r  咸鲜到/nr  舌根/n  发/v  苦/a
藕片/n  脆/a  香/a  入/v  味/ng  是/vshi  秋季/t  最佳/z  食材/n
私/ag  以为/v  汤汁/n  可以/v  打包/vi  回家/vi  接着/c  煮/v  火锅/nf  哈/b
哨/ng  脆/a  面的/n  口感/n  有点像/v  燃/vg  面/nf  大爱/nz
冰粉/nf  陪/v  川菜/nf  每次/r  必点/nt
特别/d  在于/v  还/d  加一点/d  醪糟/nf
喜欢/vi  的/ude1  肯定/vn  更喜欢/nz
鸡爪/n
鸭头/nz  都/d  是/vshi  每天/r  鲜/a  煮/v  数量有限/nt
所用/b  高汤/n  要/v  吊/v  两/m  天/qt
总之/c  感觉/n  就是/v  纯粹/b  吃货/nz  老板/nnt  良心/n  出品/vi
地址/n  在/p  上地/ns  华联/nz  北边/f  巷子/n  里/f
推荐/v  小伙伴/n  们/k  前去/v  试吃/nz
毛毛/nz  汗/n  的/ude1  成都/ns  风味小吃/nz
很/d  正宗/b
在/p  北京/ns  来/vf  这么/rz  多/a  次/qv
第一/m  次/qv  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  成都/ns  小吃/n
必须/d  32/m  个/q  赞/vg
凉面/n  不加/v  辣/a  也/d  很/d  好吃/a
有点/d  带/v  甜/a
搭配/v  好/a  的/ude1  冒菜/nr  省去/v  了/ule  自己/rr  配菜/nz  的/ude1  麻烦/an
作为/p  成都/ns  媳妇/n
在/p  北京/ns  还/d  真/a  没吃过/l  令/v  我/rr  满意/v  的/ude1  成都/ns  小吃/n
前两天/i  特地/d  跑/v  来/vf  探探/v  朋友/n  介绍/v  的/ude1  这家/r  正宗/b  成都/ns  小吃/n
九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  特别/d  入味/v
欲罢不能/vl
来/vf  的/ude1  时候/n  正好/z  新品/n  麻辣/z  和/cc  五香/b  兔/ng  头/n  出/vf  锅/n
立马/d  打包/vi  回家/vi
老/a  成都/ns  婆婆/n  吃/v  了/ule  非常/d  满意/v
比双流/ns  兔/ng  头/n  更/d  赞/vg
麻辣/z  的/ude1  适合/v  重/a  辣/a  口味/n
五香/b  的/ude1  适合/v  普罗大众/nt
下次/t  全家/n  再来/d  吃/v  冒菜/nr
味道/n  绝对/d  一级/b  棒/ng
原材料/n  都/d  是从/v  成都/ns  空运/v  过来/vf  的/ude1
冒菜/nr  吃/v  的/ude1  冒/v  冒汗/vi  嘴里/s  流口水/nz  啦/y
凉面/n  味道/n  也/d  是/vshi  好/a  的/ude1  没话说/nz
强烈推荐/i  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng  和/cc  黑玉/nz  断续/nz  膏/ng
保证/v  吃/v  两/m  份/q  才/d  过瘾/a  的/ude1  菜/n
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1   /w  这边/rzs  冒菜/nr  味道/n  不错/a   /w  量/n  也/d  蛮/d  大/a   /w  黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  超/v  好/a  次/qv   /w  店里/n  环境/n  也/d  不错/a   /w  很/d  干净/a  太/d  好吃/a  了/ule
 /w  吃完/v  才/d  想起/v  拍照/vi
超级/b  棒/ng
冒菜/nr  简直/d  赞/vg
黑玉/nz  断续/nz  膏/ng  也/d  是/vshi  棒/ng
约/d  上/f  川妹子/nz  一起/s  吃/v  毛毛/nz  汗/n
味道/n  很好/ad
我们/rr  点菜/vi  偏/d  辣/a
但是/c  辣/a  也/d  还是/c  忍不住/v  多/a  吃/v
结果/n  都/d  吃/v  撑/v  了/ule
酒香不怕巷子深/l
虽然/c  位置/n  不在/v  路边/s
但/c  口碑/n  好/a  一样/uyy  生意/n  好/a
朋友/n  介绍/v  下去/vf  的/ude1
果然/d  没有/v  失望/a
环境/n  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
女儿/n  最喜欢/nz  吃/v  鸡爪/n
这下/r  满足/v  啦/y
以后/f  还/d  会/v  光顾/v  的/ude1  哈/b
量/n  足/a  味/ng  香/a  厨子/nnd  赞/vg  ~/nx  凉面/n  和/cc  泡椒/nz  凤爪/nf  巨/ag  好吃/a  ~/nx  冒菜/nr  也/d  特/ag  好吃/a  ~/nx  老板/nnt  人/n  特好/d  ~/nx  干净/a  卫生/an
味道/n  纯正/a
非常/d  不错/a  的/ude1  川菜/nf  小吃/n
好评/n
好吃/a  到/v  （/w  辣/a  ）/w  哭/v
推荐/v  九阴白骨掌/nz  、/w  招牌/n  牛肉面/nf  、/w  冰粉/nf
都/d  很/d  地道/a
好吃/a  到/v  爆/vn  的/ude1  凉面/n
连续/a  去/vf  了/ule  四/m  次/qv
凉面/n  还是/c  吃/v  不够/a
照片/n  也/d  忘/v  拍/v  了/ule
看/v  卖相/nz  就/d  知道/v  特别/d  好吃/a
老板/nnt
老板娘/nnd  都/d  特别/d  好/a
下次/t  去/vf  我/rr  一定/b  要/v  吃/v  凉粉/nf
饿/v  了/ule  饿/v  了/ule
我/rr  想/v  凉面/n  了/ule
最爱/a  冰粉/nf
爽口/a  凉面/n
美味/n  招牌/n  牛肉面/nf
功夫/n  冒菜/nr  忘记/v  拍/v  了/ule
只因/c  吃/v  的/ude1  太/d  嗨/e  了/ule
还有/v  八折/nz
以后/f  就/d  认准/v  这家/r
正宗/b  川味/nz
哦哦哦/v
还有/v  九/m  阴/a  白骨/n  爪/ng
不能/v  吃/v  辣/a  还/d  带着/vn  老公/n  和/cc  同学/n  一起来/nz  解馋/a
最爱/a  冰粉/nf
凉面/n  可以/v  要不/c  辣/a  的/ude1
冒菜/nr  味道/n  很/d  正/d
凤爪/nf  三/m  种/q  味道/n  没有/v  拍/v  全/a
很/d  好吃/a
个人/n  表示/v
冰粉/nf  吃/v  不够/a  味道/n  非常/d  好/a
在/p  北京/ns  第一/m  次/qv  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  川味/nz  小吃/n
招牌/n  牛肉面/nf  很/d  好吃/a
牛肉/nf  很香/nz
面/nf  很/d  筋道/nz
冒菜/nr  香辣/n  香辣/n
九阴白骨掌/nz  吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
还有/v  最爱/a  的/ude1  冰粉/nf
小店/n  干净/a  装修/vn  风格/n  也/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  菜/n
带/v  朋友/n  过/uguo  去/vf  吃/v
她们/rr  也/d  非常/d  喜欢/vi
以后/f  就是/v  常聚/v  地/ude2  了/ule
新开的店/nt
很/d  好吃/a  的/ude1  川菜/nf
有/vyou  香香/nz  辣辣的/z  冒菜/nr
劲道/nz  的/ude1  牛肉面/nf
还有/v  入口/n  即化/v  的/ude1  鸡爪/n
推荐/v  大家/rr  来/vf  尝尝/v  现在/t  还有/v  打折/v  活动/vn  呢/y  鸡爪/n  太/d  好吃/a  了/ule
每种/r  都/d  好吃/a
冰粉/nf  很/d  地道/a
刚/d  从/p  重庆/ns  回来/v
和/cc  那儿/rzs  的/ude1  冰粉/nf  一模一样/al
好吃/a  极了/y
面条/nf  也/d  好吃/a
凉面/n  、/w  脆/a  绍/nz  面/nf
建议/n  都/d  尝尝/v
当然/d
招牌/n  冒菜/nr  必须/d  尝一尝/v  这么/rz  好吃/a  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
卤/n  鸡爪/n
各种/rz  辣/a  和/cc  不/d  辣/a  的/ude1  面/nf
吃到/v  嘴里/s  瞬间/n  觉得/v  满足/vn
必须/d  手动/b  点/qt  赞/vg
必须/d  推荐/v  扩散/v  冒菜/nr  棒棒/nz  哒/o  ～/w  再来/d  一/m  碗/n  凉粉/nf  超级/b  配/v      /w  啃/v  啃/v  鸡爪/n  出点/n  毛毛/nz  汗/n  ㄟ/n  (￣/w  ▽/n  ￣/w  ㄟ/n  )/w  路/n  边美女/nrj  发传单/nz
美女/n  极力推荐/i
而且/c  刚/d  开业/vi  还是/c  5/m  折/vi  就/d  去/vf  了/ule
吃/v  了/ule  冒菜/nr  、/w  九/m  阴/a  白骨/n  抓/v
味道/n  真不错/i
还有/v  凉粉/nf
也/d  很/d  好吃/a
哪天/nz  再/d  去/vf  吃吃/nz  其它/rz  的/ude1
