被/pbei  关了/p  ？/w  路过/v  发现/v  没有/v  人/n
很/d  高兴/a  的/ude1  对/p  大家/rr  说/v
喜欢/vi  吃/v  头发/n  的/ude1  这里/rzs  是/vshi  首选/vn
喜欢/vi  性价比/nz  低/a  的/ude1  这里/rzs  不容/v  错过/v
喜欢/vi  怎么/ryv  恶心/a  就/d  怎么/ryv  吃/v  的/ude1  这里/rzs  是/vshi  不/d  二/m  之/uzhi  选/v
我/rr  在/p  这里/rzs  尝试/v  的/ude1  第一口/ns  就/d  吃到/v  了/ule  头发/n
我/rr  吐/v  了/ule
我/rr  没有/v  放弃/v  它/rr
第二口/ns  又/d  吃到/v  头发/n
我/rr  真是/d  又/d  气/n  又/d  吐/v
最后/f  我/rr  绝望/a  了/ule  ——/w  吃/v  个/q  炸鸡/n  容易/ad  吗/y  我/rr
曾经/d  看到/v  有人/r  排队/vi  去/vf  买/v
也/d  在/p  公交/b  上/f  听到/v  有人/r  说/v  他/rr
没想到/nz  尽是/c  如此/rzv
我/rr  只能/v  说/v  炸鸡/n  味道/n  一般/ad
外皮/n  炸/v  的/ude1  还有/v  点/qt  硬/a
       /w  为什么/ryv  有的/rz  人/n  还/d  觉着/v  它/rr  是/vshi  永顺/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n  店/n
难道/d  是/vshi  永顺/ns  炸鸡/n  店/n  分布/vi  的/ude1  太少/d  了/ule
大众/nt  只能/v  将/d  就/d  ？/w         /w  唉/e
就此/d  罢了/y
废话/n  不/d  说/v
真的/d  恶心/a  到/v  了/ule
门脸/n  太/d  脏/a
看/v  的/ude1  就/d  没有/v  胃口/n  了/ule
油/n  太大/d
太/d  腻/v
