很/d  正宗/b  的/ude1  广州/ns  小吃/n
三黄鸡/nf  特别/d  好吃/a
很/d  推荐/v
粥/nf  也/d  不错/a
居然/d  还有/v  免费/vn  的/ude1  西瓜/n
必须/d  赞/vg  一个/m
进/vf  门口/s  太小/d  了/ule  一点/m
差得/nz  错过/v  又/d  来/vf  了/ule
今天/t  先试/nz  这个/rz  例/n  汤/n
不/d  知道/v  如何/ryv  环境/n  很好/ad
服务态度/nz  也/d  不错/a
价位/n  合理/a
口味/n  不/d  错/v
味道/n  不错/a  哈哈哈/o
来/vf  过/uguo  儿童节/t  的/ude1
环境/n  很棒/a  呀/y
味道/n  也/d  很/d  正/d
种类/n  很多/m  很/d  赞/vg  的/ude1  味道/n
推荐/v  叉烧饭/nf  哈哈哈哈/o  很/d  喜欢/vi  这种/r  小吃/n  类型/n  的/ude1  店/n
各种/rz  美味/n  应有尽有/vl
这家/r  店/n  是/vshi  新开/ns  的/ude1
装修/vn  简约/a  大气/n
服务员/nnt  都/d  是/vshi  笑眯眯/z  的/ude1
让/v  人/n  感觉/n  就/d  很/d  舒服/a
菜品/n  比较/d  合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
离/v  单位/n  不远/d
以后/f  会/v  经常/d  过来/vf  尝尝/v  新/a  东西/n
还有/v  值得一提/vl  的/ude1  是有/ntc  个/q  很大/d  的/ude1  儿童/n  游乐/vn  场所/n
以后/f  可以/v  带/v  宝宝/n  过/uguo  来/vf  啦/y
商家/n  很/d  用心/ad
点/qt  个/q  赞/vg  和/cc  朋友/n  来/vf  什刹海/ns  划/v  船/n
然后/c  溜/v  达到/v  这里/rzs
发现/v  新开了/nrj  一家/n  广/a  式/k  餐厅/nis
上到/v  二/m  层/qv  以后/f  发现/v  店面/n  好/a  大/a
特别/d  宽敞/a
环境/n  不错/a
菜品/n  很多/m
凉菜/nf
点心/nf
炒菜/vi
甜品/nf
砂锅/n  粥/nf  ……/w  多/a  的/ude1  数/n  不/d  过来/vf
再/d  挑剔/v  的/ude1  人/n  也/d  会/v  找到/v  你/rr  所爱/b
价格/n  挺/d  实惠/an
菠萝包/nf  外皮/n  香酥/nz  美味/n
里面/f  还/d  很/d  有料/n  哦/e
叉烧/nf  肠粉/nf  做/v  的/ude1  很/d  不错/a
叉烧/nf  很多/m
烧鹅/nf  肉质/n  很/d  嫩/a
量/n  也/d  大/a
荔湾/nz  艇仔粥/nf  用料/n  丰富/a
足够/v  两/m  个人/n  喝/vg  的/ude1
甜品/nf  推荐/v  双皮奶/nf
奶/nf  味十足/i
超级/b  赞/vg  (⊙/w  o/nx  ⊙)/w  哦/e  ~~/nx  推荐/v  菠萝包/nf  和/cc  蜜汁/nz  肠粉/nf  ~~/nx  卖家/n  还/d  送/v  了/ule  小菜/n  ~~/nx  虽然/c  还/d  没/d  尝到/v  口味/n
但/c  环境/n  给/p  人/n  感觉/n  不错/a
本/rz  想去/v  吃/v  凉面/n
扭头/vi  看/v  到/v  洪门/nz  乐/a  广州/ns  小吃/n
过来/vf  试试/v
感觉/n  环境/n  不错/a
口味/n  很/d  正宗/b
吃/v  的/ude1  很/d  开心/a
服务/v  很好/ad
在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  广州/ns  菜/n  不/d  容易/ad
价格/n  很/d  便宜/a
超高/b  性价比/nz  新开的店/nt
环境/n  不错/a
味道/n  也/d  很/d  赞/vg  哦/e
我/rr  点/qt  的/ude1  都/d  很/d  好吃/a
孩子/n  特别/d  喜欢/vi
六一/m  还有/v  活动/vn
送/v  的/ude1  小/a  菠萝包/nf  太/d  可爱/a  的/ude1
萌化/nz  了/ule
孩子/n  舍不得/v  吃/v  打包/vi  带回/v
还/d  说/v  明天/t  还/d  想/v  再来/d
环境/n  特好/d   /w  服务态度/nz  也/d  特别/d  好/a   /w  菜品/n  非常/d  正宗/b   /w  以后/f  会/v  常来/d  价位/n  合适/a
餐位/n  间/f  距离/n  合适/a
就餐/vi  环境/n  舒适/a  味道/n  好吃/a
厨师/nnt  都/d  是从/v  广东/ns  请来/v  的/ude1
做/v  的/ude1  很/d  地道/a
已经/d  来/vf  过/uguo  两/m  次/qv  了/ule
还/d  会/v  来/vf  的/ude1  ??/w  环境/n  很好/ad    /w  服务态度/nz  特别/d  好/a    /w  菜品/n  色香味/nz  都/d  很好/ad
点/qt  赞/vg
很/d  正宗/b  啊/y
叉烧饭/nf
下次/t  期待/v  尝试/v  别的/rzv  菜/n  非常/d  正宗/b
跟/p  我/rr  在/p  广州/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy
还有/v  儿童游乐场/nt
味道/n  非常/d  不错/a
环境/n  很好/ad
还有/v  儿童/n  游乐区/n
服务/vn  也/d  很/d  赞/vg
开业/vi  不久/d  中/f  午时/t  人/n  还/d  不/d  多/a   /w  面积/n  宽敞/a   /w  据说/v  之后/f  陆续/d  将/d  开到/v  1200/m  平米/q   /w  点/qt  了/ule  烧/vi  味/ng  双拼/gi   /w  净/a  云吞/nf   /w  艇仔粥/nf   /w  干/v  妙/a  牛/n  河/n   /w  蜜汁叉烧/ns  等/udeng  十/m  个/q  菜/n   /w  很/d  合口味/a   /w  喜欢/vi  广式/nr  口味/n  的/ude1  可以/v  来/vf  此/rzs  品尝/v  环境/n  不错/a
菜品/n  还行/v
新开/ns  的/ude1  店店/ns  辅/vg  很大/d
服务/vn  也/d  不错/a
口味/n  清淡/a
质量/n  很好/ad
服务周到/i
环境/n  很好/ad  菜品/n  口味/n  很/d  地道/a
环境/n  安静/a
离/v  什刹海/ns  景区/n  很久/d
很好/ad  的/ude1  广式/nr  小吃/n
菠萝包/nf  无敌/vi
叉烧/nf
烧鹅/nf
茄子/nf  煲/v
肠粉/nf  ……/w  下次/t  还要/d  来/vf  ??????????/w  很好/ad  的/ude1  广式/nr  小吃/n
菠萝包/nf  无敌/vi
叉烧/nf
烧鹅/nf
茄子/nf  煲/v
肠粉/nf  ……/w  下次/t  还要/d  来/vf  ????????????/w  很好/ad  的/ude1  广式/nr  小吃/n
菠萝包/nf  无敌/vi
叉烧/nf
烧鹅/nf
茄子/nf  煲/v
肠粉/nf  ……/w  下次/t  还要/d  来/vf  ????/w  很好/ad  的/ude1  广式/nr  小吃/n
菠萝包/nf  无敌/vi
叉烧/nf
烧鹅/nf
茄子/nf  煲/v
肠粉/nf  ……/w  下次/t  还要/d  来/vf  ??????/w  很好/ad  的/ude1  广式/nr  小吃/n
菠萝包/nf  无敌/vi
叉烧/nf
烧鹅/nf
茄子/nf  煲/v
肠粉/nf  ……/w  下次/t  还要/d  来/vf  肠粉/nf   /w  烧卖/nf  都/d  很/d  好吃/a    /w  服务/vn   /w  环境/n  超级/b  好/a  刚/d  开/v  的饭馆/nt
离/v  公司/nis  很/d  近/a
终于/d  有/vyou  个/q  新/a  口味/n  可以/v  更换/v  了/ule
以后/f  会/v  再来/d
偶然/a  路过/v  的店/ns
新开/ns  的/ude1
因为/c  环境/n  不错/a
又/d  突然/ad  想/v  吃/v  烧腊/nf  和/cc  肠粉/nf
就/d  抱着/v  试试/v  的/ude1  心态/n  进去/vf  的/ude1
结果/n
不得/vi  不说/c
口味/n  太/d  嗲/ag  了/ule
好吃/a  到/v  没/d  朋友/n  x/nx  3/m
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
吃完/v  才/d  想/v  起来/vf  忘了/v  拍照/vi
出来/vf  在/p  门口/s  拍/v  了/ule  一/m  张/q
作为/p  资深/b  吃货/nz
这家/r  已经/d  被/pbei  我/rr  记录/v  在/p  册/q
强烈推荐/i
赶紧/d  行动/vn  吧/y
味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  很/d  到位/vi
赞/vg  ??/w  味/ng  不错/a
可以/v  来/vf  试试/v
环境/n  好/a
很/d  偶然/a  走到/vf  这家/r  小店/n
抱着/v  试试/v  的/ude1  心态/n
没想到/nz  被/pbei  菜品/n  惊/v  到/v  了/ule
超级/b  美味/n
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  价格便宜/n
好吃/a  一定会/nz  回头/vi
赞赞/nz  赞/vg
味道/n  正宗/b
推荐/v  菠萝包/nf
双皮奶/nf
烧鹅/nf
肠粉/nf
价格公道/n
推荐/v  大家/rr  来/vf  试试/v
环境/n  也/d  很好/ad
正宗/b  广/a  式/k  小吃/n
菠萝包/nf  必点/ntc
烧腊/nf  有/vyou  家乡/n  的/ude1  味道/n
肥/n  而/cc  不/d  腻/v
赞/vg
环境/n  也/d  很好/ad
人均/a  消费/vn  40/m
强烈推荐/i  环境/n  不错/a
菜品/n  味道/n  比较/d  正宗/b
好评/n
家门口/n  随便/ad  吃/v  一/m  口/n   /w  感觉/n  还/d  不错/a   /w  新店/ns   /w  有/vyou  赠品/n  环境/n  很/d  不错/a
好吃/a  不贵/a
地安门/nz  路口/n  往北/d  50/m  米/q  路东/nz
电梯/n  上/f  二/m  层/qv  非常/d  好吃/a
环境/n  漂亮/a
服务/vn  热情/an
还/d  会/v  再来/d  味道/n  正宗/b
环境/n  和/cc  服务/vn  也/d  很/d  到位/vi
值得/v  推荐/v  味道/n  很好/ad
环境/n  也/d  很/d  赞/vg
值得/v  推荐/v  的/ude1  一家/n  广式餐厅/nt
晚上/t  找/v  吃/v  的/ude1   /w  正好/z  看到/v  这家/r  店/n   /w  进来/vf  装修/vn  环境/n  不错/a   /w  味道/n  也/d  不/d  错/v  地方/n  特别大/nt
环境/n  也/d  好/a
服务态度/nz  也/d  很好/ad
味道/n  挺好/nz  的/ude1
环境/n  也/d  不错/a
人/n  也/d  不少/mq  呢/y  我/rr  是/vshi  广东/ns  人/n
在/p  北京/ns  十/m  年/qt  了/ule
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  地道/a  的/ude1  广州/ns  小吃/n
没有/v  第二/m
最爱/a  叉烧/nf  肠粉/nf
环境/n  很好/ad
服务/vn  不错/a
新开/ns  的/ude1  店面/n
菜品/n  还/d  可以/v
第一/m  次/qv  和/cc  男/b  盆/n  友/ng  来/vf  尝试/v
环境/n  挺不错/i  ～/w  第一/m  次/qv  和/cc  女朋友/n  来/vf  尝试/v
环境/n  还/d  不错/a
人/n  不/d  多/a  环境/n  还/d  挺好/nz  的/ude1
等/udeng  着/uzhe  吃饭/vi
第一/m  次/qv  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  广州/ns  小吃/n
直接/ad  秒杀/v  日/b  昌/ag  、/w  港/n  丽/ag
没有/v  改良/vn  的/ude1  正宗/b  广州/ns  小吃/n
才/d  是/vshi  最/d  赞/vg  的/ude1
服务/vn  不错/a    /w  环境/n  还/d  挺好/nz   /w  可以/v  来/vf  看看/v     /w  赞/vg  ????/w  味道/n  不错/a
服务/vn  很/d  到位/vi
下回/t  还/d  来/vf  非常/d  好/a
蜜汁叉烧/ns  和/cc  菠萝包/nf
双皮奶/nf  都/d  不错/a  味道/n  还行/v
新开/ns  的/ude1
粤式/n
喜欢/vi  的/ude1  的/ude1  可以/v  来/vf  尝尝/v  歪打正着/i  路过/v  的/ude1  新开业的广式茶餐厅/nt
本着/p  试吃/nz  的/ude1  心态/n
点/qt  的/ude1  都是老/nr  几样/nz
菜品/n  质量/n  真是/d  不/d  错/v
干烧/nz  牛河/nr  油/n  而/cc  不/d  腻/v
皮蛋/nf  粥/nf  在/p  香港/ns  喝/vg  的/ude1  就是/v  这个/rz  味道/n
空心菜/n  无功/nz  无过/c
凤爪/nf  蒸/v  的/ude1  再/d  软/a  糯/ag  些/q  就/d  更好/d  了/ule
叉烧/nf  肠粉/nf  中规中矩/nz
总体/n  来说/uls  性价比/nz  不错/a
菜品/n  还行/v  、/w  味道/n  不错/a  、/w  环境/n  一般/ad  啦/y
分量/n  足/a
新店/ns
环境/n  不错/a
服务/vn  不错/a
味道/n  也/d  不错/a
超/v  帅气/a  年轻/a  厨师/nnt
敞开式/b  小吃/n  挡/v  口/n
原汁原味/al  传统/n  广州/ns  小吃/n
必须/d  尝尝/v
好/a  正宗/b  的/ude1  烧腊/nf
新店/ns  服务员/nnt  比较/d  生疏/a
