喜欢/vi  他家/r  的/ude1  驴打滚/nf
下次/t  有/vyou  机会/n  回/v  再来/d
真心/d  不错/a
传统/n  北京/ns  菜/n
好吃/a  ~~/nx  带公司/nt  外国/n  客户/n  来/vf  吃/v  的/ude1
在/p  王府井百货大楼/nz  商/vg  六/m  层/qv
环境/n  就是/v  老北京/nt  风格/n
进门/vi  时候/n  小/a  二/m  很/d  热情/an  招呼/v
老外/n  客户/n  觉得/v  很/d  新奇/a
点/qt  了/ule  小吃/n  拼盘/n
艾窝窝/nf
驴打滚/nf  儿/ng
八宝饭/nf  什么/ry  的/ude1  都/d  挺好吃/a
值得/v  点/qt
本人/rr  不怎么/vl  爱吃/v  面/nf
但是/c  同行/n  其他/rzv  三/m  人面/n  都/d  吃光/v  了/ule
老外/n  也/d  觉得/v  很/d  赞/vg  ????/w
蓑衣/n  黄瓜/n  也/d  是/vshi  赞赞/nz  赞/vg  ????/w  宫保鸡丁/nf  也/d  还/d  凑合/v  ……/w  因为/c  吃/v  太/d  家/q  宫保鸡丁/nf  了/ule
觉得/v  没什么/vl  特色/n
也/d  就/d  一般/ad  咯/y
总之/c  还是/c  值得/v  推荐/v  去/vf  北京/ns  参加/v  活动/vn   /w  去/vf  王府井/ns  溜/v  一/m  圈/qv   /w  话说/v  我/rr  第一/m  次/qv  去/vf  王府井/ns
随机/b  找/v  了/ule  一家/n
看/v  他家/r  离得/v  最近/t  而且/c  评价/v  不错/a   /w  也/d  都/d  是/vshi  北京小吃/nz
就/d  去/vf  了/ule
炸酱面/nf
真心/d  没/d  我/rr  妈/n  做/v  的/ude1  好吃/a
还是/c  喜欢/vi  甜/a  口/n  的/ude1
 /w  炸/v  灌肠/vn
虽然/c  都/d  是/vshi  面/nf  但是/c  味道/n  很/d  不错/a
尤其/d  是/vshi  过/uguo  了/ule  下/f  蒜汁/nz
宫保鸡丁/nf
真心/d  还是/c  觉得/v  天津/ns  的/ude1  好吃/a
还有/v  个/q  特色/n  （/w  小吃街/n  卖/v  的/ude1  好/a  贵/a  ）/w  一/m  吃/v  就/d  跟/p  大天津/nt  的/ude1  栗子/n  羹/ng  一样/uyy
总的来说/c  还/d  可以/v  吧/y
人/n  挺/d  多/a  基本上/d  都/d  是/vshi  外地/s  的/ude1
很/d  有/vyou  北京/ns  特色/n
不错/a
人气/n  也/d  很/d  足/a
优惠/vn  幅度/n  再/d  大点/n  就/d  好/a  了/ule
总体/n  还/d  不错/a  啊/y  老/a  北京/ns  菜/n  好吃/a
炸/v  灌肠/vn
炸酱面/nf
都/d  好吃/a
北京/ns  第一/mq  炸酱面/nf
名不虚传/vl
生意/n  这么/rz  好/a
被/pbei  门口/s  店小二/nnd  的/ude1  吆喝声/n  震/vi  到/v  了/ule  ../w  哈哈/o
点/qt  了/ule  几/d  个/q  特色/n  的/ude1
味道/n  都/d  不错/a
环境/n  好/a
服务生/nnd  的/ude1  素质/n  也/d  都/d  很/d  不错/a  呢/y
而且/c  价格/n  也/d  不贵/a
下次/t  再来/d  北京/ns  一定会/nz  再/d  光顾/v
正宗/b  北京/ns  菜/n
但是/c  炸/v  灌肠/vn  没有/v  二姐/n  家/q  好吃/a  啊/y  啊啊/e  啊/y
好吃/a  啊/y   /w  老北京/nz  风味/n   /w  推荐/v  推荐/v
好吃/a
服务/vn  也/d  很好/ad
经常/d  来/vf  吃/v
以前/f  常/d  去/vf  甘家口的店/nt
人/n  总是/d  爆满/vi
王府井/ns  这家/r  不用/d  排队/vi
灰常/d  满意/v
老北京/nz  炸酱面/nf  量/n  足/a  味道/n  好/a
带着/vn  小伙伴/n  来/vf  的/ude1
秀/ag  个/q  图/n
哈哈/o
还/d  点/qt  了/ule  个/q  糖葫芦/nf
就是/v  没有/v  山楂/nf  的/ude1  了/ule
吃/v  了/ule  个/q  小/a  西红柿/nf
还是/c  想/v  吃/v  山楂/nf  和/cc  小/a  山药豆/nz
希望/v  下次/t  能/v  吃到/v
灌肠/vi  很/d  赞/vg  ??/w  要/v  了/ule  两/m  盘/qv
炸酱面/nf  很/d  好吃/a  ??/w  环境/n  很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  味道/n
很/d  特别/d
清一色/bl  北京/ns  菜/n
炸酱面/nf  是/vshi  特色/n
非常/d  好吃/a
量/n  也/d  很/d  足/a
价格/n  适中/a
杂酱面/nz  实在/d  是/vshi  太/d  好吃/a  了/ule
也许/d  是/vshi  饿/v  了/ule  的/ude1  原因/n
小/a  儿子/n  不声不响/vl  不用/d  操心/vn  就/d  轻松/a  吃掉/v  一/m  碗/n  !/w  中午/t  去/vf  的/ude1
人/n  很多/m
炸酱面/nf  很/d  好吃/a
赞/vg  菜/n  的/ude1  油特别特别大/nt
很饱人/nt
店里/n  人/n  不少/m
服务/vn  不错/a
炸酱面/nf  好/a  大一/j  碗/n  ~/nx  真的/d  是/vshi  好/a  大一/j  碗/n  ~/nx  服务员/nnt  略微/d  傲娇/vi
菜品/n  还好/v
炸酱面/nf  棒棒/nz  的/ude1  环境/n  还/d  可以/v
味道/n  稍/d  咸/a
炸酱/n  一点/m  一点/q  放/v
王府井/ns  这/rzv  价格/n  算/v  合理/a  了/ule  味道/n  超/v  好/a  的/ude1  炸酱面/nf
面条/nf  劲道/nz
推荐/v  品尝/v  味道/n  还/d  不错/a  错/v
就是/v  服务员/nnt  实在/d  服务/vn  不到/v  位/q
老/a  北京小吃/nz  都/d  还好/v
炸酱面/nf  很/d  赞/vg
灌肠/vi  也/d  不错/a  非常/d  正宗/b  的/ude1  炸酱面/nf   /w  超大/b  一/m  碗/n   /w  疙瘩汤/nf  个人/n  认为/v  是/vshi  很/d  好喝/nz  的/ude1
驴打滚/nf  虽然/c  豆沙/n  挺/d  多/a  但是/c  有点/d  发硬/nz  吃/v  起来/vf  不/d  黏/a  北京/ns  的/ude1  杂酱面/nz   /w  比较/d  正宗/b   /w  而且/c  在/p  皇城/ns  旁边/f   /w  大气/n  位置/n  王府井百货大楼/nz  6/m  层/qv   /w  直梯/nz  旁边/f  就是/v  服务/vn   /w  门口/s  吆喝/v  的/ude1   /w  里边/f  传/v  口儿/nz  的/ude1   /w  桌/ng  跟前/f  小/a  二/m  都/d  不错/a
菜品/n  炸酱面/nf  酱/n  不错/a   /w  肉丁/n  有点咸/nz   /w  炸/v  灌肠/vn  很/d  正宗/b   /w  外焦里嫩/nz  蒜汁/nz  是/vshi  氧化/vn  过/uguo  的/ude1   /w  不/d  辣/a  嘴/n   /w  艾窝窝/nf  驴打滚/nf  一般/ad   /w  焦圈儿/nz  豆汁儿/nz  是/vshi  给朋友/nz  尝/v  的/ude1   /w  我/rr  是/vshi  不/d  喜欢/vi  豆汁儿/nz   /w  有人/r  好/a  这/rzv  口/n   /w  挺/d  正/d  的/ude1  这/rzv  味/ng   /w  爆/v  三/m  样/ng  不是/c  应该/v  肥肠/n  腰花/n  肝儿/n  么/y   /w  怎么/ryv  没/d  腰子/n  换/v  肉片/n  儿/ng  了/ule  ？/w  爆肚儿/nz  焯/v  老/a  了/ule  昂/vg  …/w  麻酱/n  调/v  的/ude1  挺好/nz  第一/m  次/qv  吃/v
比较满意/l
爆肚/nf  很/d  脆/a
排骨/n  很香/nz  门童/nz  服务/vn  热情/an
里面/f  的/ude1  话/n  中规中矩/nz  吧/y  ~/nx  炸酱面/nf  确实/ad  挺/d  劲道/nz
炸酱/n  也挺/nz  香/a  不过/c  还/d  不是/c  我/rr  最喜欢/nz  的/ude1  口味/n  ~/nx  复古/vi  的/ude1  大堂/n  和/cc  桌椅/n  ./w  播放/v  着/uzhe  具有/v  特色/n  的/ude1  曲乐/nr  ./w  中规中矩/nz  的/ude1  态度/n  让/v  人/n  很/d  满足/v  ./w  菜品/n  不错/a
好吃/a
新开的店/nt
挺/d  不错/a  的/ude1
口味/n  很好/ad
如果/c  不是/c  吃不下/l  了/ule
还/d  想/v  点/qt  几/d  道/qv
下次/t  有/vyou  机会/n  再/d  吃/v
虽然/c  来/vf  了/ule  很多/m  次/qv  北京/ns
但/c  还/d  一/m  次/qv  都/d  没有/v  吃/v  过/uguo  北京/ns  的/ude1  炸酱面/nf
不/d  知道/v  为什么/ryv  这次/r  忽然/d  很/d  想/v  吃/v
在/p  大众/nt  点评/v  上/f  查/v  了/ule  一下/m
发现/v  海碗/n  居/v  好评/n  比较/d  多/a
离/v  酒店/nis  也/d  很/d  近/a
就/d  过来/vf  试试/v
相对/d  其它/rz  菜式/n
炸酱面/nf  的确/d  很/d  有/vyou  惊喜/a
拌/v  菜/n  很/d  多/a
面条/nf  很/d  劲道/nz
到/v  酱料/n  很/d  重要/a
酱料/n  看上去/v  很/d  油/n
但/c  吃/v  的/ude1  时候/n  又/d  不会/v  觉得/v  油/n
总体/n  很香/nz  超级/b  棒/ng  的/ude1  一/m  次/qv  用餐/vi
小/a  二/m  超/v  可爱/a
萌萌/nz  哒/o
饭菜/n  也/d  好吃/a  到/v  不行/a  去/vf  那里/rzs  尝/v  炸酱面/nf
味道/n  很好/ad
可能/v  人/n  多/a
服务员/nnt  有点/d  忙不过来/l
三/m  个人/n  到/v  店/n  吃/v  了/ule  147/m
用/p  券/ng  之后/f  还是/c  非常/d  实惠/an  的/ude1
面的/n  分量/n  都/d  特别大/nt
一个/m  妹子/n  是/vshi  绝对/d  吃不完/v  的/ude1
#/nx  长寿面/nf  #/nx  生日/n  到/v  店/n  送/v  的/ude1
需要/v  是/vshi  海碗/n  居/v  的/ude1  会员/nnt
当天/t  去/vf  领/v  会员卡/n  也/d  可以/v
#/nx  炸酱面/nf  #/nx  来/vf  北京/ns  玩/v  的/ude1  小伙伴/n  点/qt  的/ude1
尝/v  了/ule  一口/ns
口味/n  有点/d  重/a
总体/n  咸/a
#/nx  京/b  酱肉/nf  丝/n  #/nx  肉丝/n  很香/nz
豆皮/nf  也/d  很/d  有/vyou  劲/n
可是/c  大葱/n  太少/d  啦/y
#/nx  芥末/nf  墩/ng  #/nx  好/a  辣/a  好/a  辣/a
呛到/nz  哭/v
芥末/nf  特别/d  足/a
不要/d  轻易/d  尝试/v
北京/ns  菜/n
挺/d  地道/a  的/ude1
想/v  吃/v  的/ude1  特色/n  都/d  有/vyou  忍不住/v  就/d  把/pba  炸酱面/nf  吃完/v  了/ule
好好/d  吃/v  啊/y
环境/n  很/d  不错/a
一直/d  都/d  有/vyou  小/a  二/m  在/p  吆喝/v
很/d  有/vyou  特色/n
很/d  老/a  北京/ns  感觉/n  普普通通/z
没有/v  感觉/n  特别/d  好吃/a
但是/c  去/vf  到/v  北京/ns  试一下/n  还是/c  可以/v  的/ude1  好/a  贵/a  啊/y   /w  几乎/d  人均/a  一百/m  啦/y   /w  就是/v  老/a  北京/ns  特色/n   /w  还/d  不错/a  吧/y   /w  不过/c  口味/n  确实/ad  一般/ad  环境/n  不错/a  服务/vn  不错/a  味道/n  不错/a  满意/v  的/ude1  一/m  次/qv  聚餐/vn  五星/n  好评/n
炸酱面/nf  名不虚传/vl
酱/n  各种/rz  醇香/n
赞/vg  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  就是/v  有些/rz  太/d  咸/a  了/ule
吃/v  得/ude3  我/rr  口干/vi
特别/d  是/vshi  到/v  后面/f  越/d  吃/v  越/d  咸/a
因为/c  酱/n  到/v  堆/v  在/p  碗底/n  了/ule
哈哈/o
杏仁茶/n  真的/d  是/vshi  唇齿/nz  留香/nz  啊/y
见/v  最后/f  一/m  张/q  照片/n
其实/d  不/d  明白/v  茶/n  为啥/r  是/vshi  糊状/nz  的/ude1  …/w  不过/c  无所谓/vl  啦/y
特别/d  特别/d  香/a
还好/v  有/vyou  它/rr
就/d  着/uzhe  吃完/v  了/ule  炸酱面/nf
爽/ag  爆/v  了/ule
豆汁/n  真是/d  习惯/n  不来/v  啊/y
喝/vg  一口/ns  打/v  一个/mq  哆嗦/vi
心里/s  念/v  一百/m  句/q  酸/a  死/v  我/rr  了/ule
然后/c  就/d  着/uzhe  焦圈/nr  喝/vg  下/f  一/m  口/n
根本/a  停不下来/v
然而/c  并/cc  不想/v  喝/vg  下/f  一/m  次/qv  了/ule  【/w  手动/b  再见/vi  京/b  酱肉/nf  丝/n  好评/n
偏/d  甜/a
挺好吃/a
炸/v  灌肠/vn  蘸/v  蒜汁/nz  吃/v
棒棒/nz  哒/o
服务/vn  也/d  到位/vi
很好/ad
其实/d  炸酱面/nf  真的/d  很/d  一般/ad  啦/y  . /w  真的/d  没有/v  评价/vn  那么/c  好吃/a  味道/n  相当/d  好/a  ! /w  点/qt  了/ule  炸酱面/nf   /w  爆肚/nf   /w  粉/ag  鱼儿/n   /w  豆芽/nf  海带丝/nz  . /w  都/d  很/d  好吃/a  ! /w  干/v  炸/v  小黄鱼/n  鱼/n  很/d  新鲜/a  只是/d  外面/f  裹/v  的/ude1  面/nf  太/d  硬/a  ! /w  希望/v  改进/v  不错/a  的/ude1  炸酱面/nf   /w  价格公道/n   /w  服务/v  不错/a   /w  店小二/nnd
装饰/vn  很/d  有趣/a
环境/n  特别/d  京味儿/nz
价格/n  对比/vn  起来/vf  也/d  是/vshi  通常/d  饭馆/nis  的/ude1  价差/n  不/d  多/a
环境/n  和/cc  服务/vn  比较/d  到位/vi
炸酱面/nf  、/w  爆肚/nf  、/w  灌肠/vi  ....../w  各种/rz  北京小吃/nz  应有尽有/vl  还/d  不错/a
去/vf  的/ude1  时候/n  吃饭/vi  人/n  多/a
上/f  餐/qv  有点/d  慢/a  不错/a
炸酱面/nf  好吃/a
就是/v  比较/d  贵/a
不过/c  也/d  值/n  了/ule  吃/v  的/ude1  炸酱面/nf  喝/vg  的/ude1  豆汁/n
第一/m  次/qv  喝/vg  豆汁/n  哈哈/o   /w  喝/vg  了/ule  一/m  碗/n  老/a  北京/ns  特色/n
相当/d  好/a
来/vf  北京/ns  值得/v  去/vf  吃/v
总的来说/c  还是/c  不错/a  的/ude1
炸酱面/nf  依旧/z  很棒/a
炸/v  灌肠/vn  依旧/z  是/vshi  我/rr  最爱/a
豆汁/n  依旧/z  喝/vg  不惯/n
老/a  北京/ns  味儿/n
炸酱面/nf  不是/c  太/d  喜欢/vi
其他/rzv  还/d  不错/a  点心/nf  拼盘/n  好好/d  吃/v
京/b  酱肉/nf  丝/n  很/d  地道/a
来/vf  北京/ns  旅游/vn
吃/v  点/qt  北京/ns  特色/n  就/d  来/vf  这里/rzs  吃/v  了/ule  中/f  饭/n
个人/n  觉得/v  北京小吃/nz  偏/d  油腻/a
吃/v  不惯/n
但是/c  我/rr  喜欢/vi  吃/v  这里/rzs  的/ude1  驴打滚/nf
红豆/n  馅/ng  很多/a  软软/z  的/ude1  就/d  爱/v  炸酱面/nf   /w  海碗/n  居/v  的/ude1  最/d  好吃/a   /w  都/d  不错/a  味道/n  不错/a
服务态度/nz  很好/ad
菜/n  量/n  也/d  比较/d  多/a  环境/n  不错/a
菜品/n  水准/n  保持一致/nz
门口/s  的/ude1  大碗/n  啊/y  小碗/n  啊/y  好/a  艺术/n  还/d  不错/a   /w  环境/n  好/a   /w  味道/n  不错/a   /w  老人/n  很/d  满意/v  北京/ns  口味/n  很/d  地道/a
特别/d  是/vshi  羊油/n  麻豆腐/nf
就是/v  价格/n  略/d  贵/a
这辈子/l  都/d  不会/v  再/d  去/vf  了/ule  炸酱面/nf  还/d  好意思/vi  时/qt  招牌/n
？/w  真是/d  糟/a  贱/a  我们/rr  老北京/nt  也/d  就/d  忽悠忽悠/z  外地/s  观光客/n  味道/n
环境/n  不错/a
服务/vn  也/d  好/a
不错/a  味道/n  很/d  正宗/b
酱牛肉/nf  很/d  赞/vg
还/d  会/v  光顾/v
味道/n  正宗/b
有/vyou  小时候/n  老北京/nz  的/ude1  味道/n
炸酱面/nf  是/vshi  招牌/n
服务员/nnt  称/v  小/a  二/m
总体/n  不错/a
菜/n  有点咸/nz
希望/v  可以/v  改进/v  炸酱面/nf  炒菜/vi  都/d  非常/d  好吃/a
服务/vn  也/d  很好/ad
带/v  爸妈/n  旅游/vn  他们/rr  说/v  这家/r  面条/nf  好吃/a
吃/v  过/uguo  好几/m  次/qv  海碗/n  居/v
炸酱面/nf  绝对/d  北京/ns  最好/d
外地/s  的/ude1  朋友/n  直接/ad  带去/v  那里/rzs
非常/d  好/a   /w  去/vf  北京/ns  很/d  开心/a  的/ude1  一/m  次/qv  吃饭/vi   /w  价廉物美/vl   /w  老/a  北京/ns  特色/n  正宗/b  北京/ns  菜/n
百年/m  传承/vn
不错/a
服务/v  棒棒/nz  的/ude1
味道/n  好极了/l
看起来/v  什么/ry  都/d  好/a  少/a  的/ude1  样子/n
but/nx  我们/rr  没有/v  吃完/v
真的/d  吃/v  起来/vf  很多/m  好/a  嘛/y
人/n  很多/m
不过/c  还好/v  来/vf  的/ude1  时候/n  有/vyou  位置/n
真是/d  一/m  件/q  幸福/a  的/ude1  事情/n
哈哈哈/o
都/d  是/vshi  地道/a  的/ude1  北京/ns  菜/n
管饱/nz  and/nx  美味/n
菜品/n  整体/n  味道/n  还行/v
爆肚/nf  和/cc  豌豆黄/n  味道/n  不错/a  来/vf  北京/ns  的/ude1  第一/m  餐/qv  正餐/n
炸酱面/nf  很/d  地道/a  很/d  好吃/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  也/d  很/d  不错/a  哦/e  ～/w  可以/v  来/vf  尝试/v  一下/m
面/nf  还/d  可以/v
碗/n  太大/d
南方人/nz  适应/v  不了/v  介/vg  么大/nr  的/ude1  碗/n  价格/n  实惠/an
好吃/a  不贵/a
口味/n  正宗/b
炸酱面/nf  味道/n  特别/d  足/a
服务员/nnt  过/uguo  三/m  分钟/qt  就/d  像/v  小/a  二/m  一样/uyy  吆喝/v  一/m  嗓子/n
很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  感觉/n
必/d  点/qt  炸酱面/nf  啊/y
豆汁/n  请/v  慎重/a
最喜欢/nz  京/b  酱肉/nf  丝了/nrj
朋友/n  第一/mq  次来北京/nt
请/v  她/rr  吃/v  炸酱面/nf
味道/n  很好/ad
京/b  酱肉/nf  丝/n  很/d  好吃/a
就是/v  水杯/nz  不/d  太/d  干净/a
疙瘩汤/nf  好/a  大一/j  碗/n  超/v  赞/vg  的/ude1  炸酱面/nf
不/d  亏/v  是/vshi  老字号/n
其他/rzv  品种/n  一般/ad
非常/d  经典/n  地道/a  的/ude1  北京/ns  菜/n
适合/v  请/v  外地/s  的/ude1  小伙伴/n  好吃/a
干净/a
非常/d  的/ude1  ???? /w  喜欢/vi  吃/v  炸酱面/nf  里/f  的/ude1  配菜/nz
酸辣汤/nf  1/m  份/q  太大/d  了/ule
四/m  个人/n  喝/vg  没问题/nz
好/a  多年/mq  没/d  吃/v  海碗/n  居/v  了/ule
进/vf  王府井百货大楼/nz  随便/ad  转转/v
听到/v  吆喝声/n  就/d  忍不住/v  进去/vf  了/ule
味道/n  真是/d  不能/v  再/d  赞/vg  了/ule  !/w  虽然/c  这些/rz  年/qt  有些/rz  商业化/vn
价格/n  也/d  不/d  平民/n
但/c  好/a  味道/n  依然/d  吸引/v  不少/mq  回头客/n
服务/vn  好/a
上菜/n  快/a
味道/n  佳/a
一口气/d  吃/v  了/ule  好多/mq  好多/m
太/d  满足/v  了/ule  !/w  还/d  不错/a
人/n  超级/b  多/a
翻/v  桌/ng  很快/d
吃/v  撑/v  了/ule
炸酱面/nf  26/m  比/p  昨天/t  35/m  好/a  吃/v  多/a  了/ule  不变/nz  的/ude1  美味/n  啊/y   /w  所有/b  我/rr  带来/v  的/ude1  朋友/n  都/d  说/v  好吃/a   /w  老板/nnt  可以/v  考虑/v  给/p  我/rr  回扣/n   /w  豌豆黄/n  略/d  甜/a  地理位置/gg  环境/n  都/d  很/d  不错/a  的/ude1  店/n
炸酱面/nf  赞/vg  这家/r  餐厅/nis  来/vf  过/uguo  几/d  次/qv
还/d  不错/a
味道/n  还/d  可以/v
服务/v  很好/ad
炸酱面/nf  不错/a
推荐/v  来/vf  价钱/n  适宜/v  不错/a
就是/v  有点/d  贵/a
但是/c  真的/d  很/d  好吃/a
环境/n  好/a   /w  超/v  好吃/a   /w  就是/v  份量/n  略少/nz  了/ule  一些/m  好吃/a
菜品/n  多/a
而且/c  味道/n  好/a
能够/v  吃到/v  北京/ns  较为/d  地道/a  的/ude1  小吃/n  和/cc  美食/n
尤其/d  是/vshi  炸酱面/nf
果然/d  不负/v  盛名/n  超级/b  喜欢/vi  吃/v  炸酱面/nf  ……/w  他们/rr  家/q  炸酱面/nf  棒棒/nz  哒/o  太/d  好吃/a  了/ule
推荐/v  炸酱面/nf  和/cc  炒/v  红果/ns
以后/f  还/d  会/v  去/vf  去/vf  北京/ns
专门/d  去/vf  的/ude1  一家/n  老字号/n
 /w  环境/n  不错/a  炸酱面/nf  味道/n  不错/a
很/d  地道/a
就是/v  分量/n  有点/d  少/a  ；/w  推荐/v  京/b  酱肉/nf  丝/n
炸/v  灌肠/vn
焦/ng  溜/v  丸子/n  还/d  可以/v
头/n  一/m  次/qv  鼓起勇气/nz  尝试/v  豆汁/n
真的/d  是/vshi  受不了/al  ⋯⋯/w  男/b  票/n  说/v  还/d  不错/a
我/rr  真的/d  是/vshi  接/v  受不了/al  了/ule
地理位置/gg  很/d  不错/a
在/p  8/m  层/qv  看完/v  电影/n  下楼来/l  直接/ad  就/d  开/v  吃/v
很/d  开心/a
旁边/f  还有/v  冷饮/n  什么/ry  的/ude1
下次/t  还/d  来/vf  这里/rzs  看/v  电影/n  吃饭/vi
慕名而来/vl  吃/v  炸酱面/nf  的/ude1
虽然/c  从小/d  在/p  北京/ns  长大/vi  也/d  吃/v  过/uguo  很多/m  家/q  老/a  北京/ns  炸酱面/nf
这家/r  还/d  真是/d  第一/m  次/qv  吃/v
点/qt  了/ule  炸酱面/nf
爆肚/nf
茶汤/nf  和/cc  杏仁茶/n
炸酱面/nf  料/n  很/d  足/a
和面/v  拌/v  一起/s  很/d  香/a
爆肚/nf  味/ng  不错/a
就是/v  没有/v  切/vn  很/d  开/v
建议/n  以后/f  能/v  再/d  切碎/vi  一点/m
杏仁茶/n  和/cc  茶汤/nf  也/d  很/d  正宗/b
不错/a
果然/d  老北京/nz  的/ude1  炸酱面/nf  就是/v  正中/f  ～/w  大爱/nz  啊/y  够味/nz  的/ude1  炸酱面/nf
其他/rzv  菜/n  略/d  油/n
体验/v  北京/ns  菜/n  的/ude1  好/a  地方/n
good/nx
太/d  吵/v  了/ule  ……/w  服务/vn  还/d  不错/a
上菜/n  很快/d  正宗/b  老/a  北京/ns  菜/n
以前/f  就/d  经常/d  吃/v  海碗/n  居/v
最喜欢/nz  的/ude1  竟然/d  是/vshi  老北京/nz  炸酱面/nf
菜/n  码/v  丰富/a
炸/v  咯吱/o  也/d  好吃/a
非常/d  想念/v  的/ude1  味道/n  特地来/d  吃/v  芹菜叶/nz  的/ude1
结果/n  没有/v
宝宝/n  心/n  都/d  碎碎的/z  了/ule  炸酱面/nf  真/a  好吃/a
生病/vi  没/d  胃口/n
吃/v  的/ude1  还是/c  很香/nz  腰/n  片/q  上来/vf  之后/f  宝宝/n  吧唧/nz  吧唧/nz  嚼/v  的/ude1  香/a
旁边/f  大哥/n  忍不住/v  问/v
这/rzv  是/vshi  什么/ry  菜/n  排骨/n  火候/n  略/d  不够/a
没/d  吃完/v
打包/vi  回家/vi  之后/f  加水/vi  加/v  酱油/nf  炖土豆/nz
哦/e  对了/vl
打包/vi  的/ude1  时候/n  还/d  把/pba  炸酱面/nf  的/ude1  酱/n  挖/v  一点/m  放/v  里/f
炖/v  出来/vf  的/ude1  排骨/n  爸爸/n  全/a  吃/v  了/ule
一边/d  吃/v  一边/d  还/d  夸/v  北京/ns  的/ude1  排骨/n  好/a  下次/t  去/vf  要/v  吃/v  芹菜叶/nz  花样/n  挺/d  全/a  的/ude1
味道/n  中等/b
招待/v  外地/s  客人/n  的/ude1  非常/d  好吃/a  的/ude1  北京/ns  家常菜/nf
炸酱面/nf  绝对/d  好吃/a
欲罢不能/vl
超级/b  超级/b  正/d
焦/ng  溜/v  丸子/n  外/f  酥/a  内/f  软/a
口感/n  超/v  赞/vg
豆汁/n  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  喝过/v  的/ude1  最好/d  喝/vg  的/ude1  豆汁/n
非常/d  浓郁/a
爽口/a
驴打滚/nf  比/p  稻香村/ns  的/ude1  好吃/a  多/a  了/ule
总之/c  就是/v  去/vf  了/ule  还/d  会/v  去/vf  的/ude1  地方/n
（/w  我/rr  一般/ad  都/d  去/vf  的/ude1  是甘家口总店/nt
一样/uyy  的/ude1  好吃/a
）/w  一直/d  喜欢/vi  吃/v  京味/n  菜/n
这家/r  做/v  的/ude1  算是/v  很/d  不错/a  的/ude1  啦/y  ～/w  还是/c  增光路总店/nt  的/ude1  感觉/n  好/a
炸酱面/nf  一直/d  都/d  是/vshi  招牌/n  啦/y
几乎/d  每/rz  桌/ng  都点/nr  ～/w  炸/v  灌肠/vn  也/d  不错/a
杏仁茶/n  不/d  太/d  稠/a
不/d  知道/v  是/vshi  不是/c  去/vf  的/ude1  太晚/d  了/ule  的/ude1  过/uguo  牛/n  B/nx  的/ude1  店/n
味道/n  很棒/a
是/vshi  我们/rr  老/a  北京/ns  骄傲/an
一般/ad  般/uyy
没什么/vl  特别/d  喜欢/vi  的/ude1
真的/d  很/d  一般/ad
真的/d  很/d  好吃/a  就是/v  有些/rz  贵/a  啊/y
不错/a
推荐/vn  一直/d  get/nx  不到/v  北京/ns  菜/n  的/ude1  重点/n  诶/e
无论是/c  灌肠/vi  还是/c  爆肚/nf  还是/c  炸酱面/nf  都/d  很/d  一般/ad
基本/a  没什么/vl  特色/n  可言/u
唯一/b  觉得/v  好吃/a  的/ude1  就是/v  驴打滚/nf
装修/vn  很/d  不错/a
桌椅/n  很/d  喜欢/vi  哈/b
炸酱面/nf  是/vshi  店里/n  的/ude1  特色/n  哈/b
还有/v  京/b  酱肉/nf  丝/n  也/d  特别/d  好吃/a
店里/n  的/ude1  服务员/nnt  服务态度/nz  也/d  是/vshi  棒棒/nz  哒/o
很/d  热情/an  哈/b  炸酱面/nf  不错/a
豌豆黄/n  有些/rz  过/uguo  甜/a
生/v  豆子/n  味儿/n  处理/vn  的/ude1  还/d  差点儿/d  意思/n
豆汁/n  地道/a
菜/n  码/v  很大/d  .../w  两/m  个人/n  剩下/v  好多/mq  .../w  自己/rr  觉得/v  麻豆腐/nf  很/d  好吃/a
特别/d  想/v
杭州/ns  朋友/n  最爱/a  小吃/n  拼盘/n  和/cc  炸/v  灌肠/vn
炸酱面/nf  就/d  不要/d  说/v  多/a  好吃/a  了/ule
经典/n  的/ude1  炸酱面/nf
要是/c  环境/n  安静/a  点/qt  就/d  更好/d  了/ule  太/d  咸/a  了/ule
什么/ry  都/d  那么/c  咸/a
除了/p  甜/a  的/ude1  都/d  特别/d  特别/d  咸/a
口重/n  的/ude1  时候/n  去/vf  这家/r
非常/d  好/a
来/vf  北京/ns  第一/m  餐/qv
惊喜/a  中/f
味道/n  棒棒/nz  哒/o  很/d  有/vyou  老/a  北京/ns  感觉/n   /w  价格/n  也/d  比较/d  合理/a   /w  推荐/v  驴打滚/nf  炸酱面/nf  好吃/a
千万别/i  点/qt  老/a  酸奶/nf
太/d  坑/n  了/ule
跟/p  街边/d  的/ude1  是/vshi  一样/uyy
但要/c  十块钱/nz  人/n  挺/d  多/a
价格/n  还/d  可以/v
有些/rz  优惠/vn
朋友/n  小/a  聚/v  在/p  此/rzs  共享/v  美食/n
味道/n  不错/a
环境/n  不错/a
还/d  会/v  再来/d
朋友/n  推荐/v  的/ude1  老/a  北京/ns  菜/n   /w  口味/n  性价比/nz  都/d  可以/v  吧/y  老北京/nz  风味/n  就/d  在/p  这里/rzs  ୧(๑•̀⌄•́๑)૭/w  芥末/nf  墩/ng  太/d  刺激/v  了/ule  …/w  环境/n  不错/a
菜品/n  也/d  不错/a
方便/a
实惠/an  吃/v  的/ude1  炖/v  吊子/nz
好/a  不错/a
下次/t  还/d  回去/v  正宗/b  的/ude1  老北京/nz  炸酱面/nf  ～/w  豆汁儿/nz  还是/c  那个/rz  味儿/n
只能/v  微/ag  尝/v
不能/v  大口/n  喝/vg  ～/w  小点心/nz  都/d  不错/a
小儿/n  很/d  热情/an  ～/w  正宗/b  的/ude1  老北京/nz  炸酱面/nf
好吃/a
环境/n  也/d  很好/ad
炸酱面/nf  不错/a
炒菜/vi  也/d  很/d  好吃/a
去/vf  的/ude1  晚/tg  得排大队/nt  对/p  我/rr  而言/uls   /w  最最/d  最/d  好吃/a  的/ude1  杂酱面/nz   /w  没有/v  之一/rz  非常/d  地道/a  的/ude1  炸酱面/nf
赞赞/nz  赞/vg  ......../w  好吃/a   /w  地道/a  老北京/nz  炸酱面/nf   /w  ～/w  好吃/a  到/v  爆/vn  很/d  好吃/a
很/d  舒服/a
很/d  地道/a
好/a  好好/d  钟爱/v  海碗/n  居/v  100/m  年/qt    /w  就/d  爱/v  这/rzv  口/n    /w  棒棒/nz  哒/o  炸酱面/nf  很/d  好吃/a
环境/n  很/d  特别/d
赞/vg
带韩国/nt  的/ude1  小伙伴/n  来/vf  吃/v  的/ude1
 /w  因为/c  他们/rr  总/b  在/p  吹嘘/v  韩国/nsf  的/ude1  炸酱面/nf  有/vyou  多/a  好吃/a  而使/c  我/rr  感到/v  了/ule  深深/d  的/ude1  不服气/l
身/ng  在/p  炸酱面/nf  的/ude1  发源地/n  —/w  北京/ns
必须/d  要/v  让/v  他们/rr  尝尝/v  咱/rr  中国/ns  的/ude1  美食/n
事实证明/nz
海碗/n  居/v  的确/d  没有/v  让/v  人/n  失望/a
 /w  菜/n  的/ude1  分量/n  有一点/nz  小/a
也/d  还/d  可/v  接受/vn
店内装修/nt  很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  感觉/n
小/a  二/m  在/p  门口/s  的/ude1  吆喝声/n  真是/d  瞬间/n  让/v  人/n  觉得/v  来到/v  了/ule  旧时/t  的/ude1  北京/ns
坐在/v  胡同/n  里/f
吃/v  着/uzhe  一/m  碗/n  香香的/z  炸酱面/nf
一切都是/i  那么/c  惬意/a
总的来说/c
值得/v  推荐/v
肥肠/n  和/cc  京/b  酱肉/nf  丝/n  好吃/a
爆肚/nf  没有/v  get/nx  到/v  好吃/a  点/qt  ……/w  只有/c  蘸/v  的/ude1  麻/n  汁/ng  味/ng  ……/w  疙瘩汤/nf  好/a  大一/j  碗/n
三/m  个/q  女生/n  这些/rz  菜/n  量/n  吃/v  的/ude1  超/v  撑/v
最后/f  小时/n  走/v  了/ule  3/m  公里/q  ……/w  好吃/a
价位/n  不是/c  很/d  便宜/a
两/m  个人/n  两百/m  多/a
店铺/n  风格/n  很/d  有/vyou  北京/ns  味/ng
炸酱面/nf  必点/ntc
其他/rzv  的/ude1  菜/n  也/d  很/d  有/vyou  特色/n
炸酱面/nf  好吃/a  ～/w  其他/rzv  的/ude1  就/d  一般/ad  了/ule  ～/w  人均/a  消费/vn  低王府井/nt  附近/f  值得/v  推荐/v  ～/w  环境/n  不错/a
面/nf  很/d  地道/a
服务/vn  很/d  热情/an
炸酱面/nf  味道/n  很/d  不错/a
以后/f  还/d  会/v  来/vf  吃/v  哒/o  来/vf  帝都/n  出差/vi
必须/d  吃/v  地道/a  的/ude1  北京/ns  杂酱面/nz  呀/y
那/rzv  就要/d  来/vf  海碗/n  居/v  啦/y
一行/n  人/n  来到/v  海碗/n  居/v  王府井店/ns
整个/b  店装修/nt  的/ude1  有/vyou  北京/ns  风味/n
服务员/nnt  也/d  甚是/d  热情/an  呀/y
一/m  进门/vi  就/d  起/vf  个/q  大大的/nz  碗/n
我们/rr  点/qt  了/ule  杂酱面/nz  :/w  个人/n  觉得/v  有点咸/nz  了/ule
可能/v  我/rr  口味/n  比较/d  清淡/a  吧/y  ；/w  豆汁/n  :/w  这/rzv  货/n  完全/ad  不能接受/v
炸/v  灌肠/vn  :/w  这个/rz  其实/d  也/d  觉得/v  一般/ad  ；/w  还/d  点/qt  了/ule  北京烤鸭/nf
味道/n  还是/c  可以/v  的/ude1
老北京/nz  小/a  吃/v  也挺/nz  全/a  的/ude1
价钱/n  也/d  算/v  合适/a
适合/v  请/v  人/n  吃饭/vi
不贵/a  这个/rz  服务/vn  不用说/vl  了/ule  吧/y
真的/d  地道/a  老/a  北京/ns  在/p  王府井/ns  步行/vi  街上/s   /w  去/vf  王府井/ns  购物/vn  的/ude1  时候/n   /w  工作人员/nnt  推荐/v  我们/rr  的/ude1   /w  一家/n  老/a  北京/ns  菜/n   /w  海碗/n  居/v   /w  饭店/nis  门口/s  有/vyou  一个/mq  硕大/a  的/ude1  碗/n  下午/n  三/m  点/qt  左右/f  到/v  的/ude1   /w  以为/v  饭店/nis  会/v  午休/vi  呢/y   /w  没想到/nz  里面/f  还/d  有人/r  在/p  吃饭/vi   /w  点/qt  了/ule  传说中/nz  的/ude1  豆汁儿/nz   /w  点/qt  单/b  前/f  服务员/nnt  说/v  这个/rz  老/a  北京/ns  人/n  喜欢/vi   /w  酸/a  的/ude1   /w  一般/ad  人/n  喝/vg  不惯/n   /w  上来/vf  后/f   /w  喝/vg  一/m  口/n   /w  满嘴/n  的/ude1  酸菜/nf  味/ng  ：/w  （/w  还/d  真/a  喝/vg  不惯/n  啊/y  鱼香肉丝/nf   /w  味道/n  非常/d  地带/n  啊/y   /w  酸酸甜甜/nz  的/ude1   /w  个人/n  很/d  喜欢/vi  的/ude1  一道菜/nz   /w  工作人员/nnt  介绍/v  了/ule  老北京/nz  灌肠/vi   /w  说是/v  素/ag  的/ude1   /w  上来/vf  后/f  是/vshi  油炸/v  的/ude1  小/a  面皮/nf   /w  除了/p  有/vyou  嚼/v  劲/n  歪/a   /w  没/d  其他/rzv  优点/n   /w  不/d  喜欢/vi  还/d  可以/v
下次/t  还/d  可以/v  选择/vn  再次/d  过来/vf  吃/v  东西/n
味道/n  非常/d  好/a
吃/v  过/uguo  两/m  次/qv
小菜/n  都/d  是/vshi  老北京/nz  的/ude1  味道/n
正宗/b  好吃/a
推荐/v  大家/rr  来/vf
去/vf  北京/ns  王府井/ns  吃/v  的/ude1
地方/n  不错/a
环境/n  不错/a
门口/s  有/vyou  北京/ns  特色/n  的/ude1  吆喝声/n
服务员/nnt  都/d  穿着/n  传统服饰/nt
有/vyou  茶水/n
我们/rr  做/v  的/ude1  包厢/n
门口/s  有/vyou  等/udeng  位置/n  的/ude1  人/n  许多/m
看来/v  生意/n  不错/a
炸酱面/nf  是/vshi  特色/n
一般/ad  般/uyy  吧/y
可能/v  我们/rr  江浙/ns  这边/rzs  的/ude1  是/vshi  不惯/n
烤鸭/nf  当天/t  没有/v
后来/t  点/qt  了/ule  几/d  个/q  菜/n
味道/n  都/d  还行/v
对于/p  游客/n  来说/uls  还/d  可以/v
性价比/nz  一般/ad
一般/ad  般/uyy  吧/y
炸酱面/nf  配菜/nz  特别/d  少/a
不过/c  在/p  王府井/ns  这/rzv  地段/n
也/d  算是/v  良心/n  价/n  了/ule  除了/p  上菜/n  慢/a  其他/rzv  挺好/nz
炸酱面/nf  好吃/a
只要/c  有/vyou  朋友/n  来/vf  大/a  北京/ns  必/d  带来/v  的/ude1  餐厅/nis
很/d  开心/a  有成/v  规模/n  的/ude1  店/n  把/pba  老/a  北京小吃/nz  传承/vn  下来/vf
总结/v  了/ule  一下/m
炸酱面/nf  通杀/v  南北/f  无/v  死角/n
接受度/l  较高/ad  的/ude1  小吃/n  是/vshi  面茶/n  、/w  萝卜/n  皮/n  、/w  蓑衣/n  黄瓜/n  、/w  爆肚/nf  、/w  炸/v  咯吱/o
普遍/ad  接受/v  无力/vi  的/ude1  是/vshi  麻豆腐/nf  、/w  炸/v  灌肠/vn
令人/v  惊奇/a  的/ude1  是/vshi  豆汁/n  竟然/d  排/v  中/f
有/vyou  朋友/n  还/d  能/v  一/m  碗/n  干/v  哈哈/o
来/vf  北京/ns  几/d  次/qv
到/v  还是/c  第一/m  次/qv  吃/v  这家/r  店/n
味道/n  挺不错/i
还/d  不错/a
推荐/v  炸酱面/nf
爆肚/nf
大口/n  吃肉/vi  大口/n  喝酒/vi  的/ude1  感觉/n  口味/n  一般/ad  般/uyy
服务/v  很好/ad
慎点/nr  豆汁/n
菜/n  很好/ad
面/nf  超级/b  棒/ng  ??/w
哎/e
可以/v  上海/ns  没有/v  和/cc  牡丹园/nz  一个/mq  味儿/n   /w  开在/v  王/n  附近/f  简直/d  太/d  方便/a  了/ule
爱/v  逛街/vi  的/ude1  吃货/nz  终于/d  可以/v  得到/v  完全/ad  的/ude1  满足/vn
小/a  贵/a
分量/n  足/a
炸酱面/nf  不错/a
还/d  不错/a
小/a  贵/a
没有/v  想象/vn  的/ude1  好吃/a
早就/d  想/v  来/vf  海碗/n  居/v  了/ule   /w  一直/d  在/p  听/v  朋友/n  说/v  这/rzv  的/ude1  北京城/n  正宗/b  价格/n  亲民/nz   /w  今天/t  终于/d  拔草/vn
大概/d  是/vshi  12/m  点/qt  到/v  的/ude1  门口/s   /w  当时/t  6/m  层/qv  除了/p  这家/r  餐厅/nis   /w  别的/rzv  都/d  没有/v  在/p  等位/vn   /w  海碗/n  居/v  门口/s  却/d  已经/d  排起/v  了/ule  长队/n   /w  可见/c  有/vyou  多/a  火/n   /w  门口/s  的/ude1  服务生/nnd  大声/d  吆喝/v  着/uzhe  请/v  客官/n  进店/nz   /w  在/p  门口/s  还有/v  卖糖/nz  葫芦/n  的/ude1   /w  等位/vn  时间/n  还是/c  比较/d  快/a  的/ude1   /w  大概/d  十分/d  钟/n  就/d  轮到/v  我们/rr  了/ule   /w  进入/v  店内/nt  看到/v  一个/mq  大/a  透明/a  玻璃/n   /w  里面/f  的/ude1  人/n  在/p  制作/v  手擀面/nz   /w  这/rzv  才/d  让/v  人/n  吃/v  着/uzhe  放心/v   /w  服务员/nnt  都/d  很/d  热情/an  为/p  你/rr  介绍/v  菜品/n   /w  点/qt  餐/qv  时/qt  需/v  喊/v  小/a  二/m   /w  每道菜/l  都菜/nr  量/n  很大/d   /w  价格/n  也/d  都/d  是/vshi  平常/a  价格/n   /w  最后/f  特色/n  的/ude1  炸酱面/nf  是/vshi  一大/n  碗/n
我/rr  平常/a  是/vshi  不吃/v  面的/n   /w  很/d  不/d  爱吃/v   /w  这次/r  吃完/v  了/ule  所有/b   /w  菜/n  码/v  很多/m   /w  酱料/n  味道/n  刚刚好/nz  不咸不淡/l
爆肚/nf  也/d  是/vshi  太/d  好吃/a  了/ule   /w  自己/rr  就/d  吃/v  下/f  了/ule  半/m  份/q   /w  爆肚/nf  上来/vf  之后/f  一定/b  要/v  赶紧/d  吃/v   /w  不然/c  会/v  影响/vn  口味/n
推荐/v  给/p  大家/rr  这个/rz  餐厅/nis
特别/d  好吃/a   /w  就/d  喜欢/vi  吃/v  炸酱面/nf   /w  就是/v  这/rzv  店/n  是/vshi  不是/c  针对/p  游客/n  的/ude1  啊/y  作为/p  爱吃/v  面条/nf  的/ude1  山西人/nrf
这个/rz  面/nf  显然/ad  是/vshi  不够/a  劲道/nz  的/ude1
不过/c  味道/n  还/d  不错/a
点/qt  了/ule  豌豆黄/n
炒/v  红果/ns
京/b  酱肉/nf  丝/n
都/d  挺好吃/a  非常/d  地道/ns
价格便宜/n
能/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  炸酱面/nf
里面/f  的/ude1  炸丸子/nf  很/d  爱吃/v
味道/n  都/d  很/d  不错/a  滴/v
除了/p  那个/rz  霸道/a  的/ude1  豆汁/n
我/rr  承认/v
败给/v  它/rr  了/ule  老/a  北京/ns  菜/n
炒/v  红果/ns
杏仁茶/n
我/rr  的/ude1  大爱/nz
棒棒/nz  哒/o  面/nf  非常/d  不错/a
挑/v  了/ule  几样/nz  推荐/v  的/ude1  菜/n
整体/n  还行/v  王府井大街店/nt
还/d  比较/d  好找/a
味道/n  有些/rz  咸/a
其他/rzv  都/d  还好/v  味道/n  很/d  正/d  的/ude1  北京/ns  菜/n  ……/w  有/vyou  勇气/n  的/ude1  就/d  来/vf  挑战/vn  下/f  老/a  北京/ns  地道/a  的/ude1  豆汁/n  我/rr  的/ude1  口味/n  感觉/n  不错/a   /w  经济/n  实惠/an   /w  环境/n  也/d  还/d  可以/v  挺好/nz  的/ude1   /w  老北京/nz  的/ude1  味道/n   /w  炸酱面/nf  好吃/a
爆肚/nf  也/d  很/d  不错/a
去/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule  和/cc  妈妈/n  一起/s  吃/v  的/ude1
还行/v
可以/v  吃/v  一/m  吃/v
中午/t  正愁/a  不/d  知道/v  该/rz  吃/v  啥/ry  好/a
同事/n  丁姐/nr
就/d  带我去/n  吃/v  老/a  北京/ns  炸酱面/nf
那/rzv  炸酱面/nf  味道/n  还/d  不错/a
一下子/d  吃光/v  了/ule
丁姐/nr  喜欢/vi  喝/vg  豆汁儿/nz
那/rzv  味道/n  把/pba  我/rr  熏/v  的/ude1  头疼/a  ……/w  我/rr  敢说/nz  没/d  几/d  个/q  年轻人/n  爱喝/nz  哈哈哈哈/o  对/p  江南人/nr  来说/uls
口味/n  稍微/d  偏/d  咸/a  了/ule  点/qt
其他/rzv  味道/n  都/d  很/d  好吃/a  菜/n  还行/v
老/a  北京/ns  风格/n
芥末/nf  墩/ng  做/v  得/ude3  不好/a
味道/n  偏/d  甜/a
喜欢/vi  北京/ns  味儿/n  十足/z  的/ude1  炸酱面/nf  在/p  北京/ns  开心/a  的/ude1  最后/f  一餐/nz
王府井商场六楼/nt
听说/v  小/a  岳岳在/nr  这里/rzs  打工/vi  过/uguo  炸酱面/nf  觉得/v  酱/n  有点/d  油/n  啊/y
我/rr  只是/d  把/pba  他/rr  干料/ns  部分/n  放/v  里/f  了/ule
但是/c  老/a  北京/ns  炸酱面/nf  就/d  这/rzv  特点/n  炸/v  灌肠/vn
木薯/n  粉/ag  炸/v  了/ule  蘸/v  蒜汁/nz
第一口/ns  觉得/v  不是/c  很/d  喜欢/vi
后来/t  吃/v  一/m  吃/v  觉得/v  还/d  不错/a  诶/e
就是/v  有点/d  硬/a  醋溜/nz  白菜/n
很/d  家常/n  的/ude1  感觉/n
就是/v  油/n  大/a  炒/v  红果/ns
就是/v  山楂/nf  汁/ng  诶/e
解/v  腻/v  还/d  不错/a  他家/r  服务/vn  很好/ad
很/d  老/a  北京/ns
都是小/nr  二/m
很/d  喜欢/vi  不错/a
很/d  好吃/a  的/ude1  京味/n
家人/n  吃/v  的/ude1  都/d  很/d  满意/v  忠告/n
外地人/n  喝/vg  不惯/n  豆汁/n  的/ude1  千万别/i  点/qt  啊/y
又/d  咸又/nr  酸/a
哈哈/o  面/nf  不错/a
店/n  也/d  还行/v
吃/v  的/ude1  挺/d  多/a  的/ude1
15/m  个/q  字/n  都/d  不错/a   /w  朋友/n  来/vf  北京/ns  点名/v  要/v  吃/v   /w  排/v  了/ule  很久/d   /w  挺/d  扎实/a  的/ude1  味道/n   /w  不错/a   /w  也/d  不贵/a  比较/d  特色/n      /w  炸酱面/nf  很/d  正宗/b     /w  需要/v  提前/vd  排队/vi  炸酱面/nf  还/d  不错/a  哦/e
五/m  一期/b  间/f  来/vf  的/ude1
人/n  很多/m  勇敢/a  尝试/v  了/ule  豆汁儿/nz   /w  真的/d  hold/nx  不住/d  啊/y  有/vyou  一/m  种/q  酸菜/nf  的/ude1  味道/n   /w  芥末/nf  墩/ng  芥末/nf  超/v  足/a  很/d  辣/a   /w  炸酱面/nf  是/vshi  特色/n  必/d  点/qt  点/qt  了/ule  很多/m
因为/c  每/rz  一样/uyy  经典/n  的/ude1  小吃/n  都想尝/nr  一下/m
虽然/c  有点/d  浪费/v
但是/c  很/d  满足/v
小/a  二/m  服务/vn  很/d  周到/a
应答/vi  也/d  很/d  迅速/ad
值得/v  再战/v
从/p  上海/ns  来/vf  北京/ns  旅行/vi
想/v  吃/v  个/q  正宗/b  的/ude1  炸酱面/nf
酒店/nis  老板/nnt  推荐/v  海碗/n  居/v
点/qt  了/ule  份/q  炸酱面/nf  和/cc  若干/m  菜/n
面/nf  分量/n  十足/z
味道/n  正宗/b
就是/v  豆汁/n  酸酸的/z  吃/v  的/ude1  不/d  习惯/n  就/d  爱/v  海碗/n  居/v  的/ude1  炸酱面/nf
拌/v  上/f  各色/r  菜/n  码/v
再放/nz  点/qt  醋/nf
酱香/nz  、/w  面/nf  香/a
虽然/c  等/udeng  面的/n  时间/n  有点/d  长/a
晚上/t  过/uguo  了/ule  饭/n  点/qt  来/vf  倒是/d  不用/d  等/udeng  位/q  了/ule
吃/v  碗面/n  也/d  好/a  舒服/a
老/a  北京/ns  特色/n
这个/rz  味道/n  太/d  赞/vg  了/ule
百/m  吃/v  不厌/v
三/m  个人/n  要/v  了/ule  三/m  碗面/n
还/d  团/n  了/ule  一/m  张/q  80/m  的/ude1  代金券/nz
省/n  了/ule  几/d  块钱/q  ～/w  大众/nt  点评/v  介绍/v  的/ude1  绝对/d  可以/v
来/vf  北京/ns  的/ude1  第一/m  顿/qv  正经/a  饭/n  就/d  在/p  海碗/n  居/v
老爸/n  老妈/n  非常/d  满意/v
女儿/n  吃/v  的/ude1  也/d  很/d  开心/a
炸酱面/nf
糕点/n  拼盘/n
京/b  酱肉/nf  丝/n
爆肚/nf
都/d  非常/d  好吃/a
炒/v  红果/ns  很/d  解/v  油腻/a
非常/d  好/a
面/nf  很/d  好吃/a
就是/v  把/pba  酱/n  全/a  放进去/v
对于/p  我/rr  来讲/uls  有点咸/nz  了/ule
不过/c  味道/n  很/d  nice/nx
再说/c  下/f  这个/rz  小/a  甜点/n
夏天/ns  喝/vg  很/d  爽口/a
甜而不腻/z
最后/f  有一点/nz  让/v  我/rr  很/d  不/d  爽/ag  得/ude3  就是/v
因为/c  太/d  咸/a  了/ule
让/v  服务员/nnt  给/p  我/rr  倒杯水/n  等/udeng  了/ule  半天/mq  都/d  没/d  倒/vi  不错/a
环境/n  服务/vn  都/d  很好/ad
炸酱面/nf  很/d  好吃/a
相当/d  棒/ng
豆汁儿/nz  够味儿/a
软/a  炸/v  里脊/n  完美/a
有/vyou  机会/n  再来/d  尝/v  炸酱面/nf
很/d  正宗/b  和/cc  北京/ns  菜/n
炸酱面/nf  味道/n  不错/a
我/rr  是/vshi  一个/mq  不/d  爱吃/v  面的/n  人/n
但是/c  还是/c  觉得/v  蛮/d  好吃/a  的/ude1
老字号/n   /w  口味吧/nt   /w  觉得/v  一般/ad   /w  环境/n  还/d  可以/v  很/d  有/vyou  特色/n
味道/n  不错/a
性价比/nz  一般/ad  环境/n  不错/a
菜品/n  挺好/nz
品相/nz  也/d  不错/a  老/a  北京/ns  特色/n
最爱/a  炸酱面/nf  和/cc  爆肚/nf
之前/f  经/p  朋友/n  介绍/v  去/vf  过/uguo  几/d  次/qv  松榆里店/nt
人/n  很多/m
要/v  排号/n
屋里/s  装修/vn  很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  风格/n
长条/n  板凳/n
搭/v  着/uzhe  白毛/nz  巾/ng  的/ude1  店小二/nnd
拉/v  着/uzhe  长/a  调/v  的/ude1  招呼/vn  声/qv  都/d  很/d  有/vyou  特色/n
最主要/nz  是/vshi  老北京/nz  炸酱面/nf  真/a  不是/c  盖/v  的/ude1
确实/ad  好吃/a
这次/r  来/vf  北京/ns  又/d  去/vf  了王府井店/nt
在/p  商场/nis  四/m  楼/n
依旧/z  很多/a  的/ude1  人/n
排队/vi
但是/c  却/d  少/a  了/ule  些/q  老/a  北京/ns  味道/n
服务员/nnt  衣服/n  换/v  了/ule
服务业/n  挺/d  差/a
要/v  瓣/ng  蒜/nf
说/v  了/ule  三/m  次/qv  都/d  没/d  拿/v
最后/f  自己/rr  去取/v  的/ude1
添点/n  面条/nf  汤也/nr  没人/l  搭理/v
面条/nf  味道/n  还好/v
但是/c  量/n  缩水/vi  了/ule
价格/n  是/vshi  26一/m  碗/n
贵/a  了/ule  一元/b  钱/n
爆肚/nf  味道/n  还好/v
希望/v  提高/v  服务/vn
炸酱面/nf  很/d  好吃/a
小/a  二/m  很/d  热情/an
还/d  会/v  再来/d  挺好吃/a  的/ude1
面条/nf  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
炸/v  灌肠/vn  脆/a  脆/a  的/ude1
很/d  火/n  的/ude1  店面/n
炸酱面/nf  筋道/nz  好吃/a
爆肚/nf  略/d  老/a
沾/v  酱/n  很香/nz
在/p  商场/nis  里/f  的/ude1  店装修/nt  很/d  有/vyou  特色/n
服务员/nnt  态度/n  好/a
就是/v  忘记/v  给/p  我/rr  餐盘/n  了/ule  在/p  北京/ns  逛/v  的/ude1  最后/f  一/m  天/qt
想去/v  海碗/n  居/v  吃/v  炸酱面/nf  的/ude1
赶到/v  王府井/ns  百货/n  楼上/s
发现/v  排队/vi  的/ude1  人/n  超/v  多/a
没/d  办法/n  只好/d  打包/vi  带走/v  路上/s  吃/v
打包/vi  的/ude1  感觉/n  没有/v  在/p  店/n  里面/f  吃/v  的/ude1  好吃/a
不过/c  打包/vi  的/ude1  也/d  算/v  仔细/ad  了/ule
面/nf
菜/n
酱都有/nt  分开/vi  打包/vi
吃/v  的/ude1  时候/n  自己/rr  拌/v
虽然/c  是/vshi  打包/vi  的/ude1
但/c  拌匀/v  后/f  吃/v  起来/vf  还是/c  很/d  美味/n  的/ude1
面/nf  没有/v  烂掉/nz  还是/c  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n  的/ude1
配/v  的/ude1  素菜/n  不是/c  很/d  喜欢/vi
但/c  酱/n  的/ude1  味道/n  很棒/a
虽然/c  没/d  在/p  店里/n  吃/v
但/c  不得/vi  不说/c  店里/n  环境/n  还是/c  很好/ad  的/ude1
还有/v  一个/mq  师傅/nnt  现场/s  在/p  做/v  面条/nf
服务员/nnt  态度/n  也/d  非常/d  热情/an
是/vshi  去/vf  北京/ns  旅游/vn  时/qt  吃/v  炸酱面/nf  的/ude1  很好/ad  选择/v
作为/p  一个北京人/nt  个人/n  认为/v  炸酱面/nf  得/ude3  给/p  点/qt  个/q  赞/vg
豆汁/n  差评/nz
在/p  点评/v  上/f  搜到/v  的/ude1
刚好/d  在/p  王府井/ns  附近/f
闺蜜/nz  又/d  特别/d  想/v  吃/v  北京/ns  炸酱面/nf
就/d  跑过来/l  吃/v  了/ule
炸酱面/nf  是/vshi  这家/r  招牌/n
特别/d  好吃/a
一/m  碗/n  份量/n  挺/d  足/a  的/ude1
爆肚/nf  是/vshi  店员/nnt  推荐/v  的/ude1
听说/v  是必点/nt
芥茉/nz  墩/ng  有点/d  太/d  呛/vi  了/ule
吃/v  不/d  太/d  习惯/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  也/d  推荐/v
挺好吃/a  的/ude1
就是/v  对/p  两/m  个人/n  来说/uls  份量/n  太多/ad  了/ule
最后/f  还/d  点/qt  了/ule  个/q  麻豆腐/nf
这个/rz  还行/v  吧/y
不算/v  特别/d  惊艳/nz
总体/n  这家/r  餐厅/nis  挺/d  实惠/an  的/ude1
店员/nnt  服务/v  很好/ad
就是/v  两/m  个/q  女生/n  点/qt  太多/ad  菜/n  了/ule
吃不完/v  啊/y
有点/d  浪费/v  了/ule
特别/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  地方/n
地道/a  的/ude1  北京/ns  菜/n
不愧/d  是/vshi  老字号/n
味道/n  好/a
价钱/n  也/d  便宜/a
开心/a  口味/n  环境/n  都/d  很好/ad   /w  服务/vn  很/d  及时/ad   /w  生意/n  很好/ad  环境/n  很好/ad
炸酱面/nf  口味/n  不/d  错/v
其他/rzv  菜品/n  也/d  不错/a
值得/v  一/m  去/vf  真的/d  很/d  不错/a
点/qt  的/ude1  每/rz  一道菜/nz  都/d  挺好吃/a  的/ude1
并且/c  价格便宜/n
炸酱面/nf  好吃/a
面酱/nf  不用/d  放/v  太多/ad   /w
我/rr  是南方人会/nt  觉得/v  略/d  咸/a
炸/v  灌肠/vn  也/d  好吃/a
脆/a  脆/a  的/ude1
炒/v  红果/ns  必/d  点/qt
吃/v  了/ule  那么/c  多/a  油腻/a  的/ude1
你/rr  懂/v  的/ude1  ～/w   /w  还有/v  京/b  酱肉/nf  丝/n
裹着/v  豆腐皮/nf  特别/d  好吃/a
就/d  只有/c  白米饭/n  略微/d  不/d  新鲜/a
其他/rzv  都/d  非常/d  好/a
环境/n  好/a
味道/n  也/d  很/d  不错/a
价格/n  合适/a
去/vf  北京/ns  玩/v
冲着/p  炸酱面/nf  去/vf  吃/v  的/ude1
不错/a
地点/n  好找/a   /w  炸酱面/nf  太/d  正宗了/nrj   /w  上菜/n  快/a   /w  还有/v  免费/vn  的/ude1  煮面/nz  汤/n  喝/vg   /w  由于/p  是/vshi  两/m  个人/n  吃/v   /w  看到/v  菜单/n  之后/f  真是/d  每个/r  菜/n  都/d  想/v  点/qt   /w  每道菜/l  都想尝/nr  一下/m   /w  环境/n  很好/ad  还有/v  音乐/n  迎合/v  着/uzhe   /w  让/v  人/n  感受到/nz  了/ule  老北京/nz  的/ude1  文化/n   /w  下次/t  一定/b  多/a  带/v  几/d  个/q  朋友/n  去/vf  吃/v   /w  把/pba  没/d  吃到/v  的/ude1  北京/ns  特色/n  都/d  吃/v  过来/vf   /w  …/w  北京/ns  正宗/b  的/ude1  炸酱面/nf
比较/d  干/v
尝/v  了/ule  口/n  豆汁儿/nz
那个/rz  味儿/n
简直/d  了/ule  炸酱面/nf  不错/a    /w  环境/n  好/a   /w  就是/v  小/a  贵/a    /w  其它/rz  的/ude1  没有/v  尝过/nz  北京/ns  菜/n
需要/v  等/udeng  位/q
环境/n  还/d  可以/v
很棒/a
很/d  正宗/b
很/d  好吃/a
人/n  太多/ad  了/ule
排/v  了/ule  好久/m
不过/c  也/d  很/d  值得/v
炒菜/vi  都/d  非常/d  不错/a  用餐/vi  人/n  不少/m
菜品/n  味道/n  不错/a
就是/v  有点/d  嘈杂/a  到/v  北京/ns  很/d  愉快/a  的/ude1  体验/vn
味道/n  很好/ad
推荐/v  味道/n  不错/a
就是/v  真的/d  是/vshi  房租/n  很贵/a
不过/c  服务/vn  很/d  赞/vg
值/n  了/ule
味道/n  老/a  好/a  了/ule
尤其/d  炸酱面/nf
一直/d  在/p  他家/r  吃/v  炸酱面/nf
好/a  这/rzv  口/n  ……/w  还行/v  吧/y
来/vf  北京/ns  总要/b  吃/v  一下/m  老北京/nz  炸酱面/nf  非常/d  有/vyou  北京/ns  特色/n  的/ude1  餐馆/nis
里面/f  的/ude1  服务员/nnt  都/d  叫/vi  小/a  二/m
来客/n  送客/vi  会/v  吆喝/vn
炸酱面/nf  价格/n  偏/d  贵/a
但/c  确实/ad  好吃/a
又/d  点/qt  了/ule  两/m  个/q  菜/n
木须肉/nf  和/cc  虎皮/n  尖椒/n  都/d  很/d  下/f  饭/n  的/ude1  那种/r
吃/v  的/ude1  很/d  满足/v  老店/nt  了/ule
王府井/ns  值得/v  一/m  去/vf
我/rr  很/d  喜欢/vi
老/a  北京/ns  浙江/ns  面/nf  很/d  赞/vg  在/p  北京/ns  最/d  地道/a  好吃/a  好/a  的/ude1  炸酱面/nf  ……/w  味道/n  很/d  好吃/a
老婆/n  说/v  醋溜/nz  土豆丝/nf  她/rr  很/d  喜欢/vi
服务/vn  人员/n  待客/vi  声音/n  此起彼伏/vl
炸酱面/nf  很/d  好吃/a
晚上/t  六点半/nz  左右/f  去/vf  的/ude1
排队/vi  等/udeng  位/q  了/ule  一刻钟/nz  左右/f
餐厅/nis  氛围/n  很好/ad
服务员/nnt  会/v  扯着/v  嗓门/n  喊/v  号/q
上菜/n  的/ude1  速度/n  有点/d  慢/a
点/qt  了/ule  炸/v  灌肠/vn  、/w  招牌/n  炸酱面/nf  和/cc  京城/n  肉丝/n
本来/d  是/vshi  冲着/p  炸酱面/nf  去/vf  的/ude1
但是/c  京/b  酱肉/nf  丝/n  出乎意料/vl  的/ude1  好吃/a
有点/d  甜甜的/z  味道/n
包着/v  豆腐皮/nf  一起/s  吃/v
太/d  美味/n  了/ule
炸酱面/nf  味道/n  也/d  还/d  可以/v
下次/t  如果/c  再来/d  北京/ns
一定会/nz  再/d  吃/v  一/m  次/qv
北京/ns  菜/n
尝鲜/v
也/d  不/d  知道/v  正宗/b  不/d  正宗/b  炸酱面/nf  是/vshi  妈妈/n  的/ude1  味道/n
老/a  北京/ns
烧/vi  羊肉/nf  很/d  解馋/a  啊/y  地道/a  的/ude1  老/a  北京/ns  菜/n
服务员/nnt  都/d  是/vshi  小儿/n
很/d  热闹/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  确实/ad  好吃/a  百货大楼/n  里/f  的/ude1  气氛/n  没有/v  在/p  翠微/nz  百货/n  那边/rzs  的/ude1  好/a
面/nf  还是/c  一样/uyy  的/ude1  好吃/a  无敌/vi  的/ude1  炸酱面/nf   /w  很/d  干净/a   /w  还/d  会/v  再来/d   /w  肯定/v  五星/n  人/n  多/a   /w  服务/vn  还好/v   /w  没有/v  了/ule  几/d  年前/t  的/ude1  味道/n  总体/n  味道/n  都/d  很/d  不错/a
灌肠/vi  好吃/a
吃/v  炸酱面/nf  的/ude1  好去处!会/nt  在/p  光顾/v  的/ude1
炸酱面/nf  不错/a  、/w  豆汁/n  实在/d  吃/v  不惯/n  、/w  甜点/n  也/d  都/d  很/d  好吃/a  、/w  分量/n  也/d  可以/v  北京/ns  的/ude1  最后/f  一/m  顿/qv
宫保鸡丁/nf  特别/d  好吃/a
其他/rzv  菜/n  也/d  可以/v
很/d  值得/v  推荐/v  菜/n  的/ude1  口味/n  没得说/l
好/a
口味/n  偏/d  咸/a
我们/rr  中午/t  去/vf  的/ude1
可能/v  是/vshi  用餐/vi  人/n  的/ude1  人/n  太多/ad
所以/c  上菜/n  特别/d  慢/a
环境/n  也/d  比较/d  嘈杂/a  ./w  很/d  正宗/b  的/ude1  北京/ns  菜/n
小朋友/n  很/d  喜欢/vi
??/w  4/m  月/qt  29/m  日/qt  去/vf  的/ude1
没/d  排队/vi
一/m  进去/vf  小/a  二/m  很/d  热情/an  ；/w  装修/vn  很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  味道/n  ；/w  自己/rr  点菜/vi  写/v  菜/n  编号/n
上菜/n  速度快/nz
杂酱面/nz  很/d  清爽/a  、/w  杏仁茶/n  凉凉的/z  、/w  驴打滚/nf  软软/z  甜甜/nz  、/w  焦圈/nr  豆汁/n  酸酸的/z
北京/ns  点心/nf  很/d  正宗/b
比/p  想象/v  的/ude1  要/v  好吃/a
一个/m  人/n  居然/d  小/a  不在意/i  就/d  全/a  吃光/v  了/ule  第一/m  次/qv  去/vf  还好/v
第二/m  次/qv  去/vf  服务/vn  就/d  特别/d  不好/a  了/ule
半天/mq  叫/vi  不到/v  人/n
好吃/a
建议/n  去/vf  吃/v  一下/m  炸酱面/nf
拌匀/v  了/ule  很香/nz  菜品/n  不错/a
主要/b  是/vshi  小吃/n
面/nf  有点/d  淡/a
一般/ad  般/uyy  从/p  不/d  爱吃/v  的/ude1  炸酱面/nf  的/ude1  竟然/d  吃完/v  了/ule  ～/w  ～/w  正宗/b  炸酱面/nf  绝对/d  是/vshi  一流/b  的/ude1
各色/r  的/ude1  小碟/nz  装/v  着/uzhe  各种/rz  菜/n  码/v  看着/v  就/d  爽/ag
还要/d  了/ule  焦/ng  溜/v  丸子/n  和/cc  软/a  炸/v  里脊/n
做/v  得/ude3  都/d  很/d  好吃/a
怎么说/nz  呢/y
炸酱面/nf  确实/ad  好吃/a
其他/rzv  的/ude1  菜/n  嘛/y
可能/v  是/vshi  我们/rr  的/ude1  口味/n  原因/n  吧/y
确实/ad  一般/ad
而且/c  超/v  贵/a  可以/v  不错/a  炸酱面/nf
还有/v  咕咾肉/nz
宫保鸡丁/nf
驴打滚/nf
赞/vg  一个/m  味道/n  还/d  不错/a
环境/n  也/d  不错/a
服务/v  也挺/nz  周到/a  典型/n  的/ude1  北方/s  特色/n
好吃/a  的/ude1  杂酱面/nz  、/w  专门来北京/nt  吃/v  的/ude1
味道/n  很/d  是/vshi  不错/a
经常/d  会/v  来/vf  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a  很/d  有/vyou  味道/n  的/ude1  一家/n  店/n
查/v  了百度/nt  特地/d  跑/v  过去/vf  吃/v
传说中的老店/nt
可惜/v  就/d  一个人来北京/nt  办事/vn
点/qt  了/ule  炸酱面/nf  和/cc  各类/r  小食/n
期待/v  有/vyou  机会/n  在/p  来/vf  正宗/b  的/ude1  老北京/nz  炸酱面/nf
店小二/nnd  的/ude1  吆喝声/n
各/rz  种菜/v  码/v  随着/p  服务员/nnt  娴熟/a  的/ude1  一个/m  个/q  翻入/nz  面/nf  中/f
最后/f  倒入/v  炸酱/n
一/m  拌/v  一/m  挑/v
一/m  吃/v
过瘾/a  呀/y  非常/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  老字号/n   /w  据说/v  岳云鹏/nr  之前/f  就是/v  在/p  海碗/n  居/v  打工/vi  的/ude1  呢/y   /w  去/vf  北京/ns  玩/v  的/ude1  六/m  天/qt  就/d  去/vf  吃/v  了/ule  两/m  顿/qv   /w  一/m  开始/v  是/vshi  在/p  攻略/n  里/f  看到/v  这家/r  店/n  的/ude1   /w  大众/nt  看到/v  点评/vn  都/d  很棒/a  的/ude1   /w  就/d  去/vf  试试/v   /w  炸酱面/nf  是/vshi  必点/nt  的/ude1   /w  真的/d  很/d  好吃/a   /w  比/p  其他/rzv  家/q  的/ude1  都/d  好吃/a   /w  料/n  也/d  很/d  足/a  的/ude1   /w  爆肚/nf  是/vshi  北京/ns  特色/n   /w  就是/v  水里/d  捞/v  一下/m   /w  主要/b  靠/v  芝麻酱/n   /w  不得/vi  不说/c  这个/rz  芝麻酱/n  真的/d  是/vshi  好吃/a   /w  一下/d  就让/v  这个/rz  爆肚/nf  让/v  人/n  爱不释手/vl   /w  糖醋/nz  白菜/n  很/d  受/v  我们/rr  一家/n  欢迎/v   /w  开胃/a  又/d  好吃/a   /w  还/d  点/qt  了/ule  北京/ns  特色/n  饮料/nf  北冰洋/nsf   /w  其实/d  就是/v  橙汁/n  汽水/nf   /w  但是/c  就是/v  觉得/v  好喝/nz   /w  还/d  点/qt  了/ule  个/q  里面/f  有/vyou  大肠/n  的/ude1  菜/n   /w  名字/n  已经/d  忘记/v  了/ule  hhhh/nx   /w  价格/n  也/d  是/vshi  很/d  实惠/an  的/ude1   /w  希望/v  我/rr  大苏州/ns  也/d  能/v  有分店/nt  哦/e  老北京/nz  炸酱面/nf  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  餐厅/nis
推荐/v  带/v  朋友/n  来/vf  试试/v  口味/n  不/d  错/v
老家/n  同学/n  很/d  满意/v
爆肚/nf  好吃/a
点/qt  了/ule  爆肚/nf
京/b  酱肉/nf  丝/n
足足/d  的/ude1  北京/ns  菜/n
满满的/z  炸酱面/nf  经常/d  去/vf  甘家口/nz  那个/rz  店/n
北京/ns  最/d  棒/ng  的/ude1  炸酱面/nf
面/nf  好吃/a
人/n  太多/ad  啦/y
服务/v  很好/ad
小吃/n  价格/n  有些/rz  高/a
其他/rzv  还好/v
整个/b  店/n  北京/ns  味儿/n  很浓/l  哦/e  ～/w  这家/r  店/n  地段/n  也/d  很好/ad
点/qt  了/ule  招牌/n  的/ude1  炸酱面/nf
还有/v  京/b  酱肉/nf  丝/n  和/cc  豌豆黄/n
都/d  很/d  不错/a
量/n  也/d  很/d  足/a
面汤/n  和/cc  酸梅/n  汁/ng  也/d  蛮/d  好喝/nz  的/ude1
很给力/nz  的/ude1  一/m  次/qv  就餐/vi
环境/n  挺好/nz
服务态度/nz  很好/ad  等位/vn  很快/d  就/d  到/v  了/ule
和/cc  增光路总店/nt  的/ude1  味道/n  一样/uyy
很/d  好吃/a
就是/v  一/m  股/q  老北京/nz  的/ude1  味道/n
就是/v  等/udeng  炸酱/n  面上/s  的/ude1  速度/n  有些/rz  慢/a
别的/rzv  菜/n  都/d  吃饱/v  了/ule
才上/nr  炸酱面/nf
服务员/nnt  的/ude1  态度/n  很好/ad
炸/v  灌肠/vn  蘸/v  蒜/nf  水/n
真的/d  特别/d  好吃/a
刚开始/nz  吃/v  第一口/ns  还/d  觉得/v  有些/rz  奇怪/v
不过/c  越/d  吃/v  越好/d  吃/v  炸酱面/nf  确实/ad  很/d  正宗/b
黄鱼/n  也/d  超/v  棒/ng
不白/v  等/udeng  49/m  分钟/qt
日本/ns  朋友/n  说/v  很/d  好吃/a  ～/w  价格/n  偏/d  贵/a   /w  但是/c  去/vf  北京/ns  玩/v  还/d  必须/d  得/ude3  吃/v  一/m  顿/qv  炸酱面/nf  才/d  不算/v  白来/nr
作为/p  东北人/nz  豆汁/n  千万别/i  点/qt   /w  太难/d  喝/vg   /w  酸涩/nz  味/ng
一口/ns  都/d  无法/v  下咽/nz
用/p  闪付/nz  打/v  9.5/m  折/vi
11点/nt  开业/vi
半/m  个/q  小时/n  就/d  已/d  坐满/nz  说明/v  人/n  还是/c  很多/m  慕名而来/vl  的/ude1
挺/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  炸/vn  醬/n  麵/n  真的/d  好吃/a  豆汁/n  就算/d  了/ule  ...../w  环境/n  简约/a  老/a  北京/ns
点/qt  了/ule  点评/v  推荐/v  的/ude1  几道菜/n
总体/n  还/d  不错/a
分量/n  不大/d
算/v  适中/a
面文化/nt  是/vshi  特色/n  到/v  北京/ns  旅游/vn  比较满意/l  的/ude1  一餐/nz
服务员/nnt  传菜/v  很/d  有/vyou  北京/ns  特色/n
都会/n  吆喝/v  着上/v  菜/n
炸酱/n  面上/s  的/ude1  时候/n  会/v  当着/p  你/rr  的/ude1  面/nf  将/d  一碟/nz  一碟/nz  的/ude1  配料/n  当当/v  当地/s  敲进碗里/nt
很/d  好玩/a  菜/n  味道/n  不错/a  (⊙/w  o/nx  ⊙)/w  还/d  可以/v
来/vf  北京/ns  值得/v  一/m  去/vf
人气/n  吃/v  不惯/n  北京/ns  菜/n  的/ude1  口味/n
觉得/v  很难/d  吃/v
但是/c  排队/vi  的/ude1  人/n  很多/m  老/a  北京/ns  味道/n
服务/vn  差一点/d
味道/n  确实/ad  不错/a  只是/d  豆汁/n  有点/d  吃/v  不惯/n
跟/p  爸妈/n  去/vf  中山公园/nz  看花/nz   /w  中午/t  就/d  溜/v  达到/v  王府井/ns  来/vf  吃/v  东西/n   /w  都/d  快/a  1/m  点/qt  到/v  的/ude1  等位/vn  还/d  等/udeng  了/ule  半/m  个/q  多/a  小时/n   /w  人/n  真多/d   /w  来/vf  海碗/n  居/v  当然/d  要/v  吃/v  炸酱面/nf  啦/y   /w  菜/n  码/v  丰富/a   /w  拌/v  好/a  以后/f  香味扑鼻/i   /w  好好/d  吃/v   /w  干/v  炸丸子/nf  连/ulian  我/rr  这个/rz  不吃/v  丸子/n  的/ude1  人/n  都/d  吃/v  了/ule  几/d  个/q   /w  一点/m  都/d  不/d  腻/v   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n  有点/d  太/d  咸/a  了/ule  啊/y   /w  喝/vg  了/ule  好多/mq  面汤/n   /w  原汤/nz  化/v  原/b  食/v   /w  再/d  搭上/v  点儿/q  茶汤/nf  啊/y  杏仁茶/n  之类/rz  的/ude1  小吃/n   /w  无敌/vi  了/ule  非常/d  好吃/a  的/ude1  地道/a  北京/ns  味/ng
棒棒/nz  哒/o
老北京/nz  炸酱面/nf  很/d  地道/a
正宗/b  的/ude1  北京/ns  菜/n  终于/d  找到/v  了/ule  这家/r  店/n
很/d  正宗/b
菜品/n  口感/n  超级/b  好/a  味道/n  不错/a
价钱/n  也/d  不是/c  很贵/a  啦/y
炸酱面/nf  量/n  足/a
面/nf  很/d  是/vshi  劲道/nz
酱料/n  的/ude1  肉干/nf  棒棒/nz  哒/o
豌豆黄/n
路口/n  很/d  软/a  慢慢/d  的/ude1  豆/n  香味/n  浓郁/a
爆肚/nf  呢/y  还/d  可以/v  吧/y
和/cc  百年老/n  店/n  比较/d  差/a  一些/m
炒/v  红果/ns  和/cc  山楂/nf  罐头/nf  差不多/al
芥末/nf  墩/ng
好/a  辣/a  好/a  辣/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  超/v  棒/ng
甜甜的/z
量/n  也/d  不少/m
总体/n  感觉/n  非常/d  不错/a
排队/vi  的/ude1  人/n  很多/m
但是/c  撤/v  台/q  很快/d
很/d  不错/a  的/ude1  北京菜餐厅/nt
驴打滚/nf  和/cc  炸酱面/nf  都/d  挺好吃/a  不会/v  失望/a  的/ude1  选择/vn
最好/d  的/ude1  炸酱面/nf
经典/n  老北京/nz  炸酱面/nf  ????????????????/w  看/v  电影/n  顺便/d  吃饭/vi
价格/n  还算/v  适中/a
爱吃/v  这家/r  的/ude1  驴打滚/nf
味道/n  很棒/a
炸酱面/nf  一般/ad  很/d  不错/a
还有/v  师傅/nnt  现场表演/n  拉面/nf
爆肚/nf  有点儿/r  老/a  了/ule
不是/c  很/d  脆/a  很/d  好吃/a
灌肠/vi  超级/b  推荐/v
应该/v  是/vshi  刚出锅/nr  的/ude1
沾/v  着/uzhe  蒜汁/nz  很/d  不错/a
芥末/nf  敦/ag  很/d  一般/ad
主要/b  是/vshi  白菜/n  太/d  厚/a  了/ule
我/rr  还是/c  更喜欢/nz  做成/v  小/a  一点儿/mq  块儿/n  的/ude1
炸酱面/nf  超级/b  推荐/v
不愧/d  是/vshi  他家/r  招牌/n
就是/v  上/f  的/ude1  比较慢/l
和/cc  北京/ns  的/ude1  舍友/nz  一起来/nz  哒/o
非常/d  传统的北京菜馆/nt  ～/w  舍友/nz  说/v  小时候/n  经常/d  在/p  海碗/n  居/v  吃/v
现在/t  已经/d  有/vyou  段/q  时间/n  没来/v  了/ule  ～/w  去/vf  的/ude1  是/vshi  王府井/ns  那家/r  ～/w  就是/v  门口/s  报号/n  是/vshi  在/p  是/vshi  听不清/v  ……/w  连/ulian  舍友/nz  也/d  是/vshi
结果/n  错过/v  了/ule  一个/m
不过/c  也/d  没/d  等/udeng  太久/nz  首先/d  是/vshi  豌豆黄/n
超/v  喜欢/vi  的/ude1  京味/n  甜点/n
其实/d  就是/v  黄豆/n  的/ude1  豆沙/n  ～/w  口感/n  细腻/a
甜味/n  和/cc  香味/n  都/d  很/d  讨/v  人/n  喜/v  ～/w  然后/c  第一/m  次/qv  吃/v  灌肠/vn  （/w  终于/d  拔草/vn  了/ule
）/w  味道/n  惊艳/nz  啊/y  啊啊/e  啊啊/e
本来/d  说/v  浇/v  蒜汁/nz  儿/ng  我/rr  还/d  有点/d  怕/v  怕/v
结果/n  酱汁/n  调味/vi  超级/b  棒/ng  ？/w  ？/w  强推/nz
～/w  以及/cc  灌肠/vi  其实/d  是/vshi  面制品/n  ～/w  并/cc  没有/v  肥肠/n  之类/rz  的/ude1  在/p  里面/f  23333333/m  京/b  酱肉/nf  丝/n  量/n  超/v  足/a
～/w  肉丝/n  细嫩/a
就是/v  空/ng  口吃/vi  的话/udh  会/v  咸/a
卷/q  豆皮/nf  （/w  我们/rr  南方/s  叫/vi  百叶/nz  ）/w  简直/d  人间天堂/nz
就是/v  每次/r  卷/q  的/ude1  时候/n  可以/v  多/a  加点/n
我们/rr  都/d  最后/f  剩/v  的/ude1  都/d  是/vshi  肉丝/n
豆皮/nf  妥妥/nz  的/ude1  不够/a  _/nx  (/w  :/w  з/n  」∠)/w  _/nx  凉拌/v  腰花/n  的/ude1  味道/n  也/d  赞/vg
想起/v  家里/s  老爸/n  自己/rr  做/v  的/ude1  了/ule  QAQ/nx  也/d  超/v  好吃/a
这个/rz  考验/vn  刀工/nz  ～/w  腰/n  片儿/q  自然/n  是/vshi  很/d  嫩/a
不过/c  里面/f  的/ude1  葱/nf  也/d  尤其/d  好吃/a
还有/v  一个/mq  同学/n  特别/d  喜欢/vi  吃/v  里面/f  的/ude1  香菜/nf  哈哈哈/o  哈哈哈/o  （/w  我们/rr  都/d  抓/v  不到/v  重点/n  最后/f  是/vshi  重头戏/n  ～/w  锵锵/nz  ～/w  炸酱面/nf
多少/ry  人/n  就是/v  为了/p  这/rzv  一/m  碗/n  ～/w  不过/c  三/m  个人/n  点/qt  多/a  了/ule
面/nf  没/d  吃得了/l  略/d  可惜/v  (〃′/w  o`/nx  )/w  现在/t  有/vyou  很/d  多种/m  炸酱面/nf
不过/c  北京/ns  传统/n  的/ude1  炸酱面/nf  用/p  的/ude1  酱/n  是/vshi  黄酱/nf
是/vshi  用/p  肉/n  煸/v  出/vf  的/ude1  油/n  炒肉丁/nz  然后/c  制成/v  的/ude1
是/vshi  完全/ad  咸口/nr  的/ude1
和/cc  韩/b  式/k  的/ude1  甜面酱/n  或者/c  我们/rr  那边/rzs  的/ude1  八宝/nz  酱/n  都/d  有区别/nz  ～/w  面条/nf  是/vshi  现/tg  擀/nz  的/ude1
粗粗/d  的/ude1  那种/r  拉面/nf
有/vyou  师傅/nnt  专门/d  表演/vn  ～/w  毛豆/n  黄瓜丝/nz  芹菜/n  丁都/nr  喜欢/vi  ～/w  不过/c  一/m  拌/v  起来/vf  好多/mq  都沉到/nr  下面/f  去/vf  了/ule  23333/m  还有/v  就是/v  拌/v  的/ude1  时候/n  要/v  从/p  底下/f  把/pba  面条/nf  往/p  上/f  翻/v
这样/rzv  才/d  容易/ad  拌匀/v  ～/w  虽然/c  我/rr  最后/f  还是/c  拌/v  得/ude3  好累/v  ……/w  (๑/w  ˙ー˙/n  ๑)/w  面条/nf  自然/n  是/vshi  很/d  筋道/nz  ～/w  料/n  也/d  很/d  丰富/a
不过/c  我/rr  还是/c  更/d  倾向/n  于/p  带/v  一点/m  甜味/n  的/ude1  炸酱面/nf  ～/w  嘛/y  个人/n  喜好/v  啦/y
面/nf  本身/rz  还是/c  不错/a  哒/o
总之/c  吃/v  的/ude1  很/d  满足/v  ～/w  下次/t  再来/d
好吃/a  好吃/a
五一/m  人/n  真多/d  啊/y  ～/w  不过/c  品质/n  没/d  下降/vi  找到/v  了/ule  小时候/n  的/ude1  味道/n
下次/t  还/d  会/v  光顾/v  的/ude1  京城/n  第一/mq  的/ude1  炸酱面/nf
刚端/nr  上来/vf  就/d  香气/n  四溢/v
原本/d  只/d  知道/v  增光路/ns  有/vyou  一家/n
没想到/nz  在/p  高端/nz  大气/n  的/ude1  王府井/ns  开/v  了/ule  分店/nis
这次/r  陪/v  来/vf  北京/ns  旅游/vn  的/ude1  同学/n  品尝/v
赞不绝口/vl
而且/c  小孩/n  还有/v  专门/d  的/ude1  儿童/n  餐具/nf  和/cc  一次性/d  围嘴/n
服务/vn  很/d  注意/v  细节/n
以后/f  作为/p  朋友/n  来京/vn  必/d  吃/v  京味/n  饭馆/nis
第一/m  次/qv  去/vf  吃/v   /w  不过/c  真的/d  不/d  错/v   /w  下次/t  来/vf  北京/ns  还/d  会/v  去/vf  地道/a  北京/ns  口味/n
话说/v  我/rr  还是/c  更喜欢/nz  妈妈/n  做/v  的/ude1  炸酱面/nf  味道/n  很好/ad   /w  点/qt  了/ule   /w  炸酱面/nf   /w  豌豆黄/n   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n   /w  炖/v  吊子/nz   /w  驴打滚/nf   /w  好吃/a   /w  最后/f  还好/v  服务员/nnt  提醒/v   /w  豆汁/n  只要/c  了/ule  一/m  份/q  ……/w  真心/d  不/d  习惯/n  王府井/ns  店/n  海碗/n  居老/nr  北京/ns  菜/n
很/d  有/vyou  特点/n
店内/nt  服务员/nnt  一律/d  都/d  叫/vi  小/a  二/m
态度/n  热情/an
京/b  酱肉/nf  丝/n  好像/v  每/rz  桌/ng  必/d  点/qt  味道/n  不错/a
拨/v  鱼/n  口味/n  一般/ad
炸酱面/nf  配料/n  足/a  口感/n  好/a
大众/nt  点评/v  优惠/vn  买单/vn  方便快捷/z  很好/ad  用/p
来/vf  过/uguo  几/d  次/qv  都/d  吃/v  的/ude1  炸酱面/nf
菜/n  和/cc  面/nf  量/n  都/d  实在/d
下次/t  尝试/v  尝试/vn  小吃/n
经济/n  实惠/an
口味/n  很好/ad  很/d  地道/a
价格便宜/n
正宗/b  北京/ns  菜/n  在/p  北京/ns  觅食/vi   /w  还/d  得/ude3  是/vshi  这种/r   /w  哈哈/o
排队人/nt  不/d  多/a   /w  流量/n  很快/d   /w  不用/d  久等/v   /w  小/a  二一/m  顿/qv  吆喝/v   /w  很/d  有/vyou  感觉/n
环境/n  古色古香/vl   /w  很/d  适合/v
就是/v  略/d  嘈杂/a   /w  可以/v  接受/v  面/nf  没/d  拍照片/n   /w  因为/c  上/f  了/ule  就/d  吃/v  了/ule   /w  哈哈/o   /w  很/d  好吃/a
肉/n  也/d  很香/nz   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n  很/d  正点/d   /w  虽然/c  葱/nf  感觉/n  少/a  点/qt   /w  可能/v  是/vshi  太贵/nz  了/ule  干/v  炸丸子/nf  中规中矩/nz  炒/v  红果/ns  酸甜/nz  冰凉/z   /w  吃/v  了/ule  特别/d  舒服/a   /w  豌豆黄/n  甜/a  嫩/a   /w  喜欢/vi  第一/m  次/qv  喝/vg  大/a  瓶/n  的/ude1  信远斋/nz  酸梅汤/nf   /w  真棒/nz   /w  哈哈/o
点/qt  了/ule  爆肚/nf  结果/n  没有/v   /w  很/d  郁闷/a  北京/ns  著名/a  的/ude1  地方/n  小吃/n
味道/n  是/vshi  不错/a  的/ude1
据说/v  老板/nnt  是/vshi  80/m  后/f
能开/v  起/vf  这么/rz  大/a  的/ude1  连锁/vn  真是/d  不/d  容易/ad
京气/nr  浓厚/a
连/ulian  服务/vn  都/d  非常/d  有/vyou  特色/n
好吃/a  的/ude1  菜/n  很/d  多/a
我们/rr  去/vf  的/ude1  这家/r  是王府井店/nt
店/n  的/ude1  位置/n  比较/d  靠/v  里边/f
店门口/n  有/vyou  一/m  排/v  很好/ad  玩儿/v  的/ude1  碗儿/nz
推荐/v  杏仁茶/n
炸酱面/nf
炸/v  灌肠/vn
而且/c  这儿/rzs  的/ude1  价格/n  十分/d  实惠/an
两/m  个人/n  要/v  了/ule  四/m  个/q  菜/n  才/d  不到/v  100/m
好吃/a  又/d  便宜/a
又/d  能/v  感受/v  北京/ns  饮食文化/nz
很/d  不错/a
好评/n
很好/ad
地道/a  北京/ns  菜/n
位于/v  王府井商业街/nz
小吃/n  种类/n  多/a
值得/v  一/m  去/vf
味道/n  还行/v
等/udeng  了/ule  好/a  一会/m  才/d  进去/vf
很忙/nz  人/n  很多/m
味道/n  也/d  不错/a
下次/t  有/vyou  机会/n  还/d  回来/v  第一/m  次/qv  吃/v  北京/ns  菜/n
还/d  可以/v
尝尝/v  北京小吃/nz  各/rz  种菜/v  看起来/v  都/d  很漂亮/n
口味/n  中规中矩/nz
炸酱面/nf  不错/a
味道/n  正宗/b
服务员/nnt  态度/n  很/d  和气/a
不错/a
还/d  不错/a   /w  北京/ns  城/n  有/vyou  特色/n   /w  同学/n  不吃/v  猪肉/nf   /w  点/qt  了/ule  肥猪/n  肉/n  菜/n  也/d  很/d  好吃/a  跟/p  同学/n  一起/s  去/vf  的/ude1
点/qt  的/ude1  炸酱面/nf
豆汁/n
焦圈/nr
很/d  不错/a  一般/ad  面条/nf
没有/v  惊喜/a  没有/v  惊讶/a
菜/n  味/ng  一般/ad  …/w  不错/a
炸酱面/nf  不愧/d  是/vshi  招牌/n
好吃/a
其他/rzv  菜/n  也/d  很/d  不错/a
分量/n  足/a  价格/n  适中/a
推荐/v  哦/e  老/a  北京/ns  口味/n
炸酱面/nf  不错/a  ～/w  好吃/a
豆汁/n  是/vshi  酸/a  的/ude1
爆肚/nf  是/vshi  臭/a  的/ude1
北京/ns  特色/n
外地人/n  有点/d  不/d  习惯/n  老字号/n
但/c  经营/vn  的/ude1  认真/ad  不错/a
值得/v  上海/ns  的/ude1  老字号/n  学习/v
炸酱面/nf  必点/ntc
配料/n  丰富/a
口味/n  很/d  赞/vg
分量/n  也/d  十足/z
两/m  个人/n  分享/v  一/m  份/q  比较/d  好/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  的/ude1  甜/a  口/n  恰到好处/al
孩子/n  很/d  喜欢/vi
包裹/n  用/p  的/ude1  豆皮/nf  也/d  不错/a
还有/v  个/q  粉肠/n  ？/w  是/vshi  这个/rz  名字/n  吗/y
蛮/d  香/a  的/ude1
有/vyou  机会/n  还/d  想/v  尝尝/v  别的/rzv  看家/b  菜/n
整体/n  还/d  可以/v
传说/n  是/vshi  老北京/nz  炸酱面/nf  中的/v  NO/nx  ./w  1/m
但是/c  就/d  面/nf  来说/uls
真心/d  有点/d  失望/a
不够/a  劲道/nz  很/d  有/vyou  特色/n
小/a  二/m  真的/d  是/vshi  靠/v  嗓子/n  喊/v  客/ng  送客/vi
在/p  现代/nt  的/ude1  大/a  商场/nis  里/f  显得/v  很/d  可爱/a
炸酱面/nf  好吃/a
驴打滚/nf  也/d  很/d  赞/vg  就是/v  有点/d  贵/a  每个/r  菜/n  都/d  超/v  好吃/a
服务员/nnt  十分/d  热情周到/nz  !!!/w  名不虚传/vl
炸酱面/nf
爆肚/nf  好吃/a  到/v  爆/vn
豌豆黄/n  有点/d  甜/a
木有护国寺小吃店/nt  的/ude1  好吃/a
个人/n  口味/n  挺好吃/a  的/ude1  呀/y
同学/n  来/vf  北京/ns
两/m  个/q  姑娘/n  总/b  不能/v  去/vf  吃/v  烤鸭/nf  涮/v  肉/n  吧/y
就/d  带/v  她/rr  去/vf  吃/v  的/ude1  小吃/n
总体/n  味道/n  不错/a
点/qt  了/ule  招牌/n  的/ude1  炸酱面/nf
量/n  很大/d
味道/n  不错/a
菜/n  码/v  也/d  很/d  多/a
豆汁/n  有点/d  太/d  浓/a
还是/c  喜欢/vi  牛街/ns  传统/n  那种/r  豆汁/n
焦圈/nr  不错/a
还/d  点/qt  了/ule  京/b  酱肉/nf  丝/n
豌豆黄/n
炒/v  红果/ns  和/cc  芥末/nf  墩/ng
都/d  很/d  好吃/a
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
推荐/v
很好/ad
值得/v  去/vf
挺/d  正宗/b  的/ude1
不错/a  的/ude1  正宗/b
口感/n  极好/d
点/qt  了/ule  爆肚/nf
炸酱面/nf
红果/ns
吃/v  得/ude3  很/d  舒服/a
前天/n  晚上/t  不/d  太/d  饿/v  所以/c  和/cc  朋友/n  来/vf  每人/r  只/d  点/qt  了/ule  碗面/n  和/cc  小菜/n  首先/d  服务/vn  真的/d  nice/nx
所有/b  店员/nnt  都/d  元气/n  满满的/z  其次/c  真的/d  超级/b  喜欢/vi  他/rr  家/q  炸酱面/nf
目前/t  吃/v  的/ude1  炸酱面/nf  里/f  的/ude1  最爱/a
首先/d  面条/nf  就/d  特别/d  好/a
前两天/i  看/v  北京/ns  卫视/n  说/v  都/d  是/vshi  180/m  斤/q  以上/f  的/ude1  师傅/nnt  揉/v  的/ude1
所以/c  这次/r  吃/v  的/ude1  时候/n  一直/d  在/p  脑补/nz  师傅/nnt  挥汗如雨/vl  的/ude1  画面/n  ＝＝/w  还/d  会/v  再/d  去/vf
满意/v
刚/d  到/v  北京/ns  就/d  去/vf  了/ule  这家/r  以/p  北京小吃/nz  为/p  主要/b  经营项目/n  的/ude1  店/n   /w  环境/n  很/d  有/vyou  特色/n   /w  在/p  北京百货大楼/ns  六/m  楼/n   /w  位置/n  也/d  算/v  好/a  啊/y   /w  生意/n  不错/a   /w  口味/n  吗/y   /w  能/v  接受/v   /w  是否/v  正宗/b  这不/l  应该/v  是/vshi  外地人/n  可以/v  判断/vn  的/ude1   /w  但/c  感觉/n  品种/n  比较/d  多/a   /w  也/d  都/d  是/vshi  以/p  北京/ns  菜/n  北京小吃/nz  为/p  主要/b  特色/n   /w  除/p  豆汁/n  外/f   /w  其他/rzv  食品/n  都/d  能/v  接受/v   /w  爆肚/nf  没有/v  一些/m  小店/n  的/ude1  脆/a   /w  炸酱面/nf  调料/n  很多/m   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n  味道/n  不错/a
外地人/n  来/vf  值/n  的/ude1  一尝/d  在/p  王府井/ns  大楼/n
人多需排队/nt
第一/mq  感观/nz  是/vshi  浓厚/a  的/ude1  老/a  北京/ns  味道/n
地道/a  老/a  北京/ns  菜/n
炸酱面/nf  酱汁/n  好/a
小黄鱼/n  酥脆/a  ;/w  爆肚/nf  有点/d  韧/ag
点/qt  料/n  是/vshi  花生酱/n
不大/d  习惯/n  ;/w  想要/v  些/q  辣椒酱/nf
却是/d  没有/v
只有/c  不/d  辣/a  的/ude1  辣椒油/n
老北京/nz  的/ude1  豆汁/n
未必/d  人人/n  喝得/v  惯/v
我/rr  感受/v  一阵/mq  馊味/n
总/b  整/v  价格/n  适中/a
味道/n  也/d  不错/a
地道/a  北京/ns  菜/n
炸酱面/nf  味道/n  也/d  很/d  不错/a
王府井/ns  地区/n  请客/vi  吃/v  北京/ns  菜/n  首选/vn  刚/d  开业/vi  的/ude1  时候/n  就/d  去/vf  吃/v  过/uguo  了/ule
不错/a
挺好/nz  的/ude1
和/cc  几/d  个/q  小伙伴/n  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1
北京/ns  菜/n  就是/v  热热闹闹/z  的/ude1  吃/v  才/d  好/a
北京/ns  味儿/n  蛮/d  浓/a  的/ude1
想来/v  应该/v  是/vshi  正宗/b  的/ude1  吧/y  ？/w  都/d  挺好吃/a  的/ude1
环境/n  也/d  行/ng
小儿/n  服务/vn  也好/y  炸酱面/nf  一级/b  棒/ng
值得/v  推荐/v
值得/v  推荐/v
去/vf  北京/ns  只/d  吃/v  过/uguo  这家/r  炸酱面/nf
没吃过/l  别家/nz  所以/c  不太好/v  比较/d
但/c  说/v  这家/r  吧/y
感觉/n  做/v  得/ude3  还是/c  比较/d  精致/a  的/ude1
几/d  个/q  小/a  碟子/n  拌/v  在/p  一起/s
酱香/nz  十足/z
汽水/nf  也/d  是/vshi  小时候/n  的/ude1  那种/r  调调/n
驴打滚/nf  没有/v  护国寺/nz  好吃/a
艾窝窝/nf  甜而不腻/z
爆肚/nf  也/d  是/vshi  QQ/nx  弹弹/n  的/ude1
送/v  的/ude1  面汤/n  据说/v  是/vshi  原汤化原食吧/nt
哈哈/o
对/p  游客/n  来说/uls  是/vshi  个/q  好去处/nz
炸酱面/nf  还/d  不错/a
挺好吃/a  的/ude1
就是/v  等/udeng  的/ude1  时间/n  有点/d  长/a
环境/n  也/d  不错/a
服务/vn  不错/a  味道/n  比较/d  正宗/b
量/n  也/d  很大/d
价格/n  比较/d  公道/a  海碗/n  居/v
老北京/nz  炸酱面/nf  很/d  地道/a
很大/d  的/ude1  一/m  碗/n
味道/n  也/d  可以/v
木板凳/n  很/d  复古/vi
进门/vi  的/ude1  服务员/nnt  也/d  很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  特色/n
这里/rzs  还有/v  一些北京/nt  的/ude1  小吃/n
什么/ry  驴打滚/nf
豆汁/n
都有挺/nr  全/a  的/ude1
价位/n  也/d  很/d  合适/a
去/vf  北京/ns  一定/b  要/v  去/vf  海碗/n  居/v  吃/v  点/qt
强烈推荐/i
除了/p  炸酱面/nf  还/d  有别/v  的/ude1  面/nf  也/d  很/d  不错/a
来/vf  北京/ns  出差/vi
想/v  领略/v  一下/m  北京/ns  特色美食/nz
同行/n  的/ude1  领导/n  是/vshi  个/q  北京/ns  通/v
于是/cc  路过/v  王府井/ns  的/ude1  时候/n  带/v  我/rr  来/vf  这儿/rzs  了/ule
总体/n  印象/n
量大/nt
味美/nz
服务/vn  佳/a
老北京/nz  炸酱面/nf
是/vshi  此行/rzv  的/ude1  主要/b  目的/n
端/v  上来/vf  一/m  看/v
哇塞/nrf
这/rzv  碗/n  大/a  得/ude3  …/w  还好/v  当时/t  没/d  点/qt  两/m  碗儿/nz
他们/rr  家/q  一/m  碗/n  就/d  快/a  赶上/v  上海/ns  两/m  碗/n  了/ule
味道/n  没/d  想象/v  中的/v  好/a
不过/c  性价比/nz  超高/b
竹签/n  酥肉/nz
肥/n  而/cc  不/d  腻/v
吃/v  在/p  嘴里/s  酥/a  酥脆/a  脆/a
留有/v  余香/n
我/rr  平时/t  不/d  要/v  吃/v  肥肉/n  的/ude1
但是/c  那天/r  吃/v  了/ule  好多/m
马肉/nf  灌肠/vi
比较/d  一般/ad
可能/v  是/vshi  吃/v  惯/v  了/ule  猪肉/nf  和/cc  牛羊肉/n
总/b  觉得/v  味道/n  怪怪的/z
但/c  绝不/d  难吃/a
杏仁茶/n
重点/n  好评/n
说是/v  茶/n
但/c  口感/n  和/cc  我们/rr  南方/s  的/ude1  藕/n  羹/ng  差不多/al
但/c  没/d  藕/n  羹/ng  那么/c  甜/a
能/v  明显/a  感受到/nz  杏仁/n  的/ude1  香气/n
大鱼大肉/nz  后/f  解解/v  腥气/n  很/d  有/vyou  用/p
豌豆/n  酥/a
倒是/d  和/cc  豌豆/n  没/d  多/a  大关系/nt  了/ule
吃不出/v  那个/rz  味儿/n
感觉/n  像是/v  甜品/nf  点心/nf  类/q  的/ude1  菜/n
有点/d  鸡肋/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  夹/v  饼/n
吃/v  了/ule  之后/f  才/d  感觉到/v  之前/f  在/p  上海/ns  吃/v  的/ude1  京/b  酱肉/nf  丝/n  有/vyou  多/a  山寨/n
恨不得/d  一下子/d  全下/nr  肚子/n  里/f
据说/v  北京/ns  人/n  都/d  不愿/nz  去/vf  王府井的饭店/nt  吃饭/vi
觉得/v  不/d  正宗/b
由于/p  我/rr  是/vshi  第一次来北京/nt
也/d  不/d  知道/v  啥/ry  是/vshi  地道/a  啥/ry  是/vshi  不/d  地道/a
我/rr  只/d  知道/v  这家/r  饭店/nis  的/ude1  菜/n  绝对/d  好吃/a
那/rzv  就/d  够/v  了/ule
到/v  北京/ns  的/ude1  第二/m  顿/qv
逛/v  好/a  了/ule  故宫/ns  一路/m  下来/vf
来到/v  了/ule  王府井大街/nz
寻觅/v  着/uzhe  老北京/nz  的/ude1  美食/n
这家/r  店/n  干净/a
而且/c  风格/n  是/vshi  我/rr  特别/d  喜欢/vi  的/ude1
点/qt  了/ule  杂酱面/nz
芥末/nf  墩/ng
炸/v  圆子/nz
各种/rz  老北京/nz  的/ude1  点心/nf
杏仁茶/n
原本/d  想/v  豆汁/n  配/v  焦圈/nr  的/ude1
但是/c  豆汁/n  没了/v
只能/v  尝尝/v  焦圈/nr
杂酱面/nz  特别/d  好吃/a
炸/v  圆子/nz  外/f  脆/a  里/f  酥/a
这个/rz  我/rr  特别/d  喜欢/vi
杏仁茶/n  不是/c  每个/r  人/n  都/d  爱/v  这个/rz  味道/n  的/ude1
但是/c  可以/v  点/qt  上/f  一/m  碗/n  大家/rr  尝尝/v
芥末/nf  墩/ng  适合/v  感冒/vn  的/ude1  同事/n
特别/d  冲/v  人/n  多/a  啊/y  排队/vi  了/ule   /w  不过/c  还/d  不错/a   /w  服务态度/nz  也/d  蛮好/nz  的/ude1  老北京/nz  的/ude1  味道/n
各样/rz  菜/n  都/d  还/d  精细/a
不错/a  炸酱面/nf  非常/d  好/a
26/m  元/q  一/m  碗/n
云豆/n  糕/ng  也/d  不错/a
6/m  元/q  一块/s
驴打滚/nf  也/d  行/ng
6/m  元/q  一块/s
酱肉/nf  味道/n  不错/a
48/m  元/q  一/m  盘/qv
小白菜/n  也/d  可以/v
22一/m  份/q
总之/c
除了/p  价格/n  略/d  高/a  外/f
没有/v  缺点/n
但/c  想想/v  它/rr  开在/v  王府井/ns
这/rzv  价格/n  也/d  可以/v  了/ule
觉得/v  挺好吃/a  的/ude1
感觉/n  不错/a  也挺/nz  值/n  的/ude1  …/w  味道/n  还是/c  那个/rz  味道/n
豌豆黄/n  特别/d  棒/ng
麻豆腐/nf  要/v  了/ule  羊油/n  版/n  的/ude1
有点/d  重口/ns  但/c  就是/v  那个/rz  味儿/n
点/qt  了/ule  酸辣汤/nf
够/v  辣/a  够味儿/a
当然/d  最爱/a  的/ude1  还是/c  海碗/n  居/v  的/ude1  炸酱面/nf
面/nf  还是/c  那个/rz  面/nf  味儿/n
跟/p  四/m  年前/t  吃/v  的/ude1  一模一样/al
想起/v  了/ule  之前/f  吃/v  的/ude1  时候/n  跟/p  朋友/n  一起/s  的/ude1  事儿/n  有点/d  感伤/an
睹物思人/vl  吧/y  算是/v
但是/c  是北京/nt  的/ude1  味道/n
虽然/c  开在/v  王府井/ns
一点儿/m  没/d  失/v  了/ule  老/a  店面/n  的/ude1  气氛/n
特/ag  棒/ng  特/ag  带劲儿/d
赞/vg  炸酱面/nf  必须/d  要/v  点/qt  的/ude1
味道/n  还是/c  和/cc  以前/f  吃/v  得/ude3  差不多/al
中午/t  的/ude1  时间/n
人/n  就/d  相当多/nz
豆汁/n  外地人/n  表示/vn  实在/d  吃/v  不惯/n
酸菜/nf  味/ng  的/ude1  豆浆/nf
喝/vg  了/ule  一口/ns  我/rr  就/d  喝/vg  不/d  下去/vf  了/ule
被/pbei  一起/s  去/vf  的/ude1  亲戚/n  忍着/v  喝完/v  就/d  拉肚子/v  了/ule
不是/c  坏/a  了/ule  估计/vn  就/d  是/vshi  适应/v  不了/v  这个/rz  菌群/gb  吧/y
炸/v  里脊/n  外/f  酥/a  里/f  嫩/a  特别/d  好吃/a
焦圈/nr  实在/d  没/d  什么/ry  吃/v  头/n
不要/d  点/qt  了/ule
非常/d  好吃/a
下次/t  再来/d
而且/c  价位/n  不/d  高/a
推荐/v  朋友/n  一起来/nz  非常/d  不错/a  的/ude1  京味儿/nz  馆子/n
炸酱面/nf  好吃/a
羊肉/nf  好吃/a
软/a  炸/v  里脊/n  好吃/a
已/d  推荐/v  给/p  多人/nt
值得/v  五星/n
来/vf  北京/ns  玩/v  吃/v  了/ule  好几/m  天/qt
这家/r  是/vshi  最/d  合口味/a  的/ude1
一/m  进去/vf  就/d  被/pbei  惊艳/nz  到/v  了/ule
桌椅/n  布置/v  跟/p  放/v  的/ude1  音乐/n  感觉/n  回到/v  了/ule  明清/t
服务员/nnt  迎来送往/vl
上菜/n  都会/n  吆喝/v
虽然/c  不/d  太/d  听得懂/v  喊/v  什么/ry
依然/d  觉得/v  很/d  热闹/a
炸酱面/nf
京/b  酱肉/nf  丝/n  得到/v  全/a  桌/ng  人/n  好评/n
其他/rzv  的/ude1  也/d  不错/a
就是/v  豆汁/n  实在/d  有点/d  喝/vg  不/d  下去/vf  …/w  果真/d  是/vshi  个/q  神奇/a  的/ude1  小吃/n
其实/d  就是/v  品牌效应/nz
我/rr  觉得/v  味道/n  一般/ad  吧/y  ??/w
不过/c  还是/c  可以/v  去/vf  试试/v
老字号/n
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
中午/t  人/n  比较/d  多/a
生意/n  很好/ad
北京/ns  菜/n  很/d  地道/a
值得/v  推荐/v  好吃/a
服务态度/nz  特别/d  好/a
非常/d  亲切/a  真心/d  不错/a
有点儿/r  小/a  贵/a
量/n  小/a  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule
味道/n  没得说/l
服务/vn  也/d  没得说/l
听说/v  是/vshi  北京/ns  炸酱面/nf  最好/d  次/qv  的店/ns
去/vf  了/ule  王府井/ns  百货/n  楼/n  那家/r  店/n  ~/nx  果真/d  肉酱/n  真的/d  货真价实/vl
肉/n  还是/c  蛮/d  多/a  的/ude1
面条/nf  十分/d  劲道/nz
面/nf  好评/n
但是/c  京/b  酱肉/nf  丝/n  不敢恭维/l
师傅/nnt  盐味/nz  太重/d  啊/y
太/d  咸/a  了/ule
肉丝/n  很细/a  但/c  是/vshi  不够/a  嫩/a
炸/v  灌肠/vn  第一/m  次/qv  吃/v
还/d  不错/a
不过/c  最后/f  有点/d  腻/v  啦/y  ~/nx  海碗/n  居/v  的/ude1  炸酱面/nf
好吃/a  到/v  不行/a
没话说/nz  菜/n  是/vshi  非常/d  地道/a  的/ude1  老北京/nz  风味/n
炸酱面/nf  更/d  没得说/l
从没/d  失望/a  过/uguo
服务态度/nz  相当/d  老/a  北京/ns  范儿/nz  ～/w  没得说/l  ～/w  桌上/s  的/ude1  两/m  张/q  海报/n  更是/d  让/v  人/n  觉得/v  亲切/a
作为/p  一名老北京/nt
强烈推荐/i
菜品/n  不错/a
下次/t  一定/b  还要/d  去/vf
多/a  品尝/v  几道菜/n  慕名而来/vl
觉得/v  很/d  地道/a  又/d  便宜/a  的/ude1  老/a  北京/ns  菜/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  特别/d  正宗/b  入味/v
拨/v  鱼/n  感觉/n  吃/v  起来/vf  像/v  魔芋/nf
疙瘩汤/nf  很/d  清淡/a
豌豆黄/n  也/d  是/vshi  纯/a  杂粮/n  做/v  的/ude1  超级/b  好吃/a
鸡蛋/nf  炸酱面/nf  既有/v  味/ng  又/d  不/d  腻/v
水/n  爆肚/nf  蘸/v  料/n  也/d  超级/b  好吃/a
两/m  个人/n  花/n  了/ule  不到/v  160/m
好吃/a  好吃/a  好吃/a
下次/t  去/vf  北京/ns  还要/d  来/vf
每次/r  必点/nt  这里/rzs  的/ude1  炸酱面/nf
面条/nf  筋斗/n
有/vyou  口感/n
面条/nf  里面/f  的/ude1  肉丁/n  都/d  是/vshi  瘦肉/n
一点/m  不/d  油腻/a
如果/c  搭配/v  的/ude1  菜/n  码/v  的/ude1  量/n  再多/d  一些/r  就/d  更好/d  了/ule
随/p  面/nf  赠送/v  的/ude1  面汤/n
好/a
所谓/v  原汤/nz  化/v  原/b  食/v  嘛/y
店内/nt  的/ude1  整体/n  环境/n  十分/d  素雅/an
有些/rz  老北京/nz  独特/a  的/ude1  风韵/n
服务员/nnt  的/ude1  吆喝声/n  也/d  很/d  有/vyou  味道/n
味道/n  不错/a
蛮/d  好吃/a  的/ude1  京菜/n
但/c  口味/n  有点咸/nz
吃完/v  不停/v  喝水/vi  ></nx  炸酱面/nf  很/d  一般/ad   /w  真正/d  的/ude1  炸酱面/nf   /w  吃完/v  后/f  不会/v  有/vyou  油/n  在/p  碗底/n  在/p  北京/ns  生活/vn  了/ule  很多/m  年/qt
但是/c  吃/v  炸酱面/nf  从来/d  都/d  没有/v  特意/d  奔/v  着/uzhe  一家/n  馆子/n  去/vf
早就/d  听说/v  海碗/n  居/v  的/ude1  炸酱面/nf  超级/b  好吃/a  正宗/b
正好/z  周末/t  女儿/n  要/v  去/vf  自然博物馆/nt
出来/vf  后/f  就/d  直接/ad  开车/vi  到/v  王府井/ns  百货/n  的/ude1  海碗/n  居/v
位置/n  ：/w  位于/v  王府井百货六楼/nt  、/w  电梯/n  口/n  出来/vf  正对面/n
因为/c  过/uguo  了/ule  饭/n  点/qt
人/n  不是/c  特别/d  多/a
但/c  也/d  是/vshi  需要/v  拿号排队/nt
叫号/v  等位/vn  时间/n  可以/v  接受/vn
环境/n  ：/w  老北京/nz  传统/n
服务员/nnt  都/d  是/vshi  特定/b  称呼/n  “/w  小/a  二/m  ”/w
穿着/n  传统/n  对襟/n  马褂/n  、/w  背景音乐/nz  是/vshi  老/a  北京/ns  味道/n  的/ude1  三弦/n
座/q  椅垫/n  是/vshi  红绿/nz  搭配/v  、/w  餐桌椅/nz  中式/b  风格/n
整体/n  感觉/n  古色古香/vl
餐/qv  品/ng  ：/w  炸酱面/nf  ：/w  因为/c  直奔/v  炸酱面/nf  来/vf  的/ude1
点/qt  了/ule  3/m  份/q  炸酱面/nf
其余/rz  点/qt  了/ule  1/m  份/q  炸/v  灌肠/vn  、/w  1/m  份/q  京/b  酱肉/nf  丝/n  、/w  1/m  份/q  疙瘩汤/nf
炸酱面/nf  真的/d  不是/c  一般/ad  的/ude1  好吃/a  啊/y
酱/n  做/v  的/ude1  很/d  地道/a
不/d  像/v  普通/a  馆子/n  那种/r  特别/d  油腻/a  、/w  咸/a  的/ude1  过分/ad
面/nf  也/d  是/vshi  十分/d  劲道/nz
软硬/nz  适中/a
老公/n  这种/r  平常/a  吃饭/vi  挑三拣四/vl  的/ude1  人/n
吃/v  了/ule  一/m  碗/n  竟然/d  又叫/v  了/ule  一/m  碗/n
全部/m  吃掉/v
京/b  酱/n  肉丝/n  ：/w  实际上/d  最/d  开始/v  不想/v  点/qt
因为/c  觉得/v  太/d  平常/a
满大街/ns  都/d  是/vshi
看/v  图片/n  好看/a  就/d  点/qt  了/ule
但是/c
真的/d  很好/ad
主要/b  看/v  刀工/nz
肉丝/n  儿/ng  切/v  的/ude1  均匀/a  细致/a  、/w  豆腐皮/nf  也/d  和/cc  一些/m  地方/n  不/d  一样/uyy  、/w  很/d  新鲜/a
炸/v  灌肠/vn  ：/w  一定/b  要/v  趁热/d  吃/v
4/m  岁/qt  女儿/n  最/d  开始/v  是/vshi  拒绝/v  不吃/v  的/ude1  、/w  因为/c  多少/ry  还是/c  有些/rz  味道/n
可是/c  各种/rz  开导/v  、/w  尝/v  了/ule  一/m  口/n  就/d  觉得/v  很/d  好吃/a  了/ule
一/m  盘/qv  份量/n  不/d  多/a  、/w  因为/c  上菜/n  速度/n  真的/d  不是/c  很/d  快/a
一下子/d  吃完/v  了/ule
服务/vn  ：/w  很棒/a
因为/c  女儿/n  自己/rr  习惯/n  坐/v  儿童/n  餐椅/n
吃饭/vi  的/ude1  时候/n  因为/c  人/n  多/a  、/w  看/v  服务员/nnt  很忙/nz
没/d  好意思/vi  再/d  麻烦/an
但/c  女儿/n  竟然/d  自己/rr  找/v  服务员/nnt  阿姨/n  要/v  儿童椅/nz
然后/c  服务员/nnt  很/d  贴心/a  地/ude2  去找/v  了/ule
并且/c  帮忙/vi  把/pba  女儿/n  抱/v  上/f  椅子/n
吃饭/vi  全程/n  都/d  会/v  照顾/v  一下/d  我们/rr
有/vyou  需求/n  很快/d  就/d  会/v  处理/vn  了/ule
停车/vi  ：/w  王府井百货大楼/nz  下/f  停车/vi
只是/d  这个/rz  地方/n  因为/c  经常/d  管控/nz
会/v  有/vyou  一/m  段/q  绕行/v
但/c  车位/n  充足/a
费用/n  ：/w  3/m  个/q  大人/n  、/w  1/m  个/q  小孩/n  、/w  消费/vn  可以/v  接受/vn
我们/rr  用大众/nt  点评/v  团购/v  券/ng  支付/v
服务/v  比较慢/l
可能/v  是因为/c  早上/t  11点/nt  开门/vi  的/ude1  原因/n
环境/n  比较/d  有/vyou  特色/n
炸酱面/nf  就是/v  北京/ns  特有/b  炸酱面/nf  的/ude1  味道/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  挺好吃/a
缺点/n  就是/v  量/n  太小/d  了/ule  看/v  点评/v  十/m  点/qt  就/d  来/vf  了/ule   /w  结果/n  说/v  十/m  一点/q  开始/v  营业/vn   /w  希望/v  点评/v  营业时间/nz  可以/v  改/v  一下/m  十/m  一点/q  去/vf   /w  人/n  还是/c  挺/d  多/a  的/ude1   /w  就是/v  感觉/n  里面/f  布局/n  不是/c  特别/d  合理/a   /w  四/m  人/n  座位/n  太多/ad   /w  很多两人/nt  坐/v  四/m  人/n  的/ude1  位置/n   /w  然后/c  迟来/d  的/ude1  四/m  人/n  就要/d  等/udeng   /w  不如/v  多/a  分点/n  两/m  人/n  座/q   /w  【/w  炸酱面/nf  】/w  酱/n  挺/d  咸/a  的/ude1   /w  我/rr  觉得/v  面/nf  有点/d  软/a   /w  朋友/n  觉得/v  面/nf  有劲/a  道/qv   /w  我/rr  也/d  是/vshi  不/d  太/d  清楚/a  到底/d  怎么样/ryv   /w  【/w  京/b  酱肉/nf  丝/n  】/w  我/rr  比较/d  想/v  吃/v  的/ude1  一个/mq   /w  还是/c  挺好吃/a   /w  我/rr  觉得/v  跟/p  南方/s  不/d  一样/uyy   /w  味道/n  大小/n  还有/v  包/v  的/ude1  皮都/n  有点/d  区别/n   /w  还/d  挺好吃/a  的/ude1  【/w  艾窝窝/nf  】/w  看上去/v  稍微/d  好/a  吃/v  一点/m  的/ude1  样子/n  的/ude1  糕点/n   /w  就/d  点/qt  这个/rz  了/ule   /w  朋友/n  觉得/v  不/d  好吃/a   /w  我/rr  觉得/v  挺好吃/a  的/ude1   /w  馅/ng  看上去/v  一般/ad  吃/v  起来/vf  还/d  不错/a   /w  甜甜的/z  【/w  豆汁/n  】/w  只/d  知道/v  不/d  会合/vi  我们/rr  口味/n   /w  但/c  没想到/nz  是/vshi  酸/a  的/ude1   /w  有点/d  怪/a  服务/vn  也/d  还/d  不错/a  ～/w  现实/n  不如/v  剧/n
食物/nf  才/d  是/vshi  最/d  切合实际/nz  的/ude1  安慰/vn  ～/w  来/vf  一/m  次/qv  北京/ns
去/vf  吃/v  一/m  次/qv
吃/v  的/ude1  就是/v  情怀/n
这次/r  按照/p  行程/n
从/p  天安门西/ns  走到/vf  王府井/ns
就/d  在/p  王府井/ns  商场/nis  的/ude1  6楼/ns  吃/v  的/ude1
我/rr  是/vshi  5/m  点/qt  到/v  的/ude1
已经/d  开始/v  等位/vn  了/ule
真的/d  是/vshi  人/n  很多/m
我/rr  前面/f  还有/v  十/m  桌/ng
但是/c  翻/v  台率/nr  很快/d
等/udeng  了/ule  10/m  分钟/qt  就/d  进屋/vi  了/ule
这里/rzs  都/d  是/vshi  北京/ns  菜/n
什么/ry  芥末/nf  墩/ng
麻豆腐/nf
炸/v  灌肠/vn
肉松/nf
蓑衣/n  黄瓜/n  都有/nr
还有/v  驴打滚/nf
豌豆黄/n
艾窝窝/nf  什么/ry  中式/b  糕点/n
都有/nr
菜品/n  ：/w  蓑衣/n  黄瓜/n  ：/w  好吧/nt
我/rr  本人/rr  是/vshi  不怎么/vl  喜欢/vi  吃/v  黄瓜/n  的/ude1
但是/c  我/rr  就是/v  喜欢/vi  这/rzv  盘/qv  蓑衣/n  黄瓜/n
不是/c  它/rr  多/a  好吃/a
我/rr  就是/v  喜欢/vi  这/rzv  刀工/nz
太/d  神奇/a  了/ule
倒/vi  上/f  醋/nf  汁/ng
真是/d  酸/a  爽/ag
肉松/nf  ：/w  这个/rz  就是/v  牛肉/nf  炸/v  的/ude1
中间/f  是/vshi  牛肉丝/nz
整成/v  的/ude1  块/q
然后/c  裹得/nz  的/ude1  糊/v  炸/v  的/ude1
但是/c  吃/v  起来/vf  有点/d  油腻/a
应该/v  搭配/v  一些/m  酸/a  点/qt  的/ude1  汁/ng  吃/v
这样/rzv  才/d  能解/nz  油腻/a
炸酱面/nf  ：/w  我/rr  的/ude1  最爱/a
手擀面/nz
特别/d  劲道/nz
上/f  来时/t  一个/mq  大碗/n  面条/nf
剩下/v  的/ude1  是/vshi  配菜/nz
服务员/nnt  问/v  你/rr  有/vyou  没有/v  忌口/v  的/ude1
没有/v  的话/udh
就/d  直接/ad  都/d  给/p  你/rr  倒/vi  碗里/ns  了/ule
酱/n  优点/n  咸/a
而且/c  如果/c  你/rr  不/d  喜欢/vi  太油/n  的/ude1
就/d  把/pba  酱/n  里/f  的/ude1  油/n  倒出/v  去/vf
然后/c  在/p  拌/v  面条/nf
他/rr  这/rzv  的/ude1  辣椒油/n
非常/d  香/a
一定/b  要/v  放点/n
百年/m  传承/vn
独爱/nz  一/m  碗/n  炸酱面/nf
感受/v  老字号/n  的/ude1  美味佳肴/nz
之前/f  在/p  总店/nis  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv
挺/d  怀念/v  的/ude1
所以/c  今天/t  逛完/nz  太庙/n
顺道来/l  吃/v  的/ude1
有/vyou  听/v  很多人/nt  介绍/v  海碗/n  居/v    /w  环境/n  很好/ad   /w  北京/ns  味十足/i   /w  那/rzv  喊/v  的/ude1  我/rr  是/vshi  什么/ry  也/d  听不懂/v   /w  价位/n  不贵/a   /w  但/c  像/v  我/rr  这种/r  对/p  小吃/n  无兴趣/l  的/ude1  人/n  就是/v  尝/v  一/m  次/qv  就/d  过/uguo   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n  没什么/vl  特别/d   /w  就是/v  那个/rz  味道/n   /w  我/rr  感觉/n  哪里/rys  都/d  一样/uyy   /w  豆汁/n  真心/d  我/rr  是/vshi  真心/d  觉得/v  一个/mq  大写/n  的/ude1  难喝/v   /w  酸/a  又/d  冲/v   /w  那/rzv  一口/ns  我/rr  真是/d  懵/ag  逼/v   /w  炸酱面/nf  不错/a   /w  粗/a  面条/nf  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n   /w  好吃/a   /w  艾窝窝/nf  凑合/v  吧/y   /w  里面/f  那味道/nr  我/rr  也/d  不/d  喜欢/vi   /w  吃/v  不惯/n  那/rzv  味道/n   /w  服务/v  很好/ad  很/d  有/vyou  特色菜/nz  很/d  好吃/a
适合/v  聚餐/vn
但是/c  太/d  吵闹/vi  哟/e  要/v  不要/d  这么/rz  火爆/a
去/vf  吃饭/vi  时/qt  已经/d  1/m  点/qt  了/ule
还/d  等/udeng  了/ule  半/mq  小时/n
不过/c  还好/v
味道/n  很/d  地道/a
看/v  这/rzv  一大/n  海碗/n  的/ude1  面条/nf
配料/n  丰富/a  极了/y
绝对/d  地道/a  北京/ns  味/ng  ；/w  爆/v  三/m  样/ng  的/ude1  味道/n  好/a  量/n  也/d  足/a
没/d  吃/v  够/v  ；/w  芥末/nf  墩/ng  卖相/nz  很好/ad
味/ng  也/d  足/a
没/d  来得及/v  拍照/vi  就/d  已经/d  下去/vf  大半/d  了/ule
呵呵/e  ；/w  最后/f  点/qt  了/ule  几/d  个/q  油茶/n  什么/ry  的/ude1  填填/nz  缝/n
但/c  味道/n  没记/v  下来/vf
味道/n  不错/a
以后/f  还/d  来/vf
打包/vi  了/ule  驴打滚/nf  了/ule
 /w  好吃/a
糕点/n  拼盘/n  很/d  好吃/a
炸酱面/nf  也/d  很/d  赞/vg
就是/v  羊肠/n  汤/n  不是/c  喜欢/vi  的/ude1  味道/n  人/n  多/a
饭/n  点/qt  总得/d  排队/vi
幸好/d  时间/n  不算/v  长/a
吃/v  过/uguo  最/d  满意/v  的/ude1  北京/ns  炸酱面/nf  了/ule
豆汁儿有/nt  挑战/vn  精神/n  的/ude1  可以/v  尝试/v  下都/ns  是/vshi  我/rr  爱吃/v  的/ude1
一切/rz  的/ude1  一切/rz
哈哈哈哈/o  去/vf  北京/ns  玩/v  一定/b  要/v  吃/v  炸酱面/nf
查/v  了/ule  查/v
这家/r  是/vshi  老字号/n
下午/t  玩/v  了/ule  故宫/ns
就/d  选王府井店/nt  了/ule
来/vf  的/ude1  比较/d  早/a  不用/d  排队/vi
点/qt  了/ule  炸酱面/nf
炸/v  灌肠/vn  和/cc  干/v  炸丸子/nf
配菜/nz  种类/n  挺/d  多/a  的/ude1  就是/v  感觉酱少点/nt
干/v  炸丸子/nf  味道/n  不错/a
最后/f  说/v  服务/vn
一直/d  有人/r  吆喝/v
但是/c  真/a  需要/v  时/qt  不来/v  人/n
餐具/nf  上/f  的/ude1  慢/a
要/v  的/ude1  水/n  也/d  等/udeng  了/ule  好久/m
小/a  碟子/n  都/d  快/a  吃完/v  了/ule  才上/nr
不过/c  送/v  碟子/n  小哥/nz  态度/n  很/d  不错/a
最后/f  早/a  了/ule  点/qt  热水/n  带走/vn  也/d  很快/d  满足/v  了/ule  要求/n
最后/f  还算/v  比较满意/l  炸酱面/nf  口味/n  还/d  不错/a
别的/rzv  就/d  不/d  推荐/v  了/ule  把/pba  传说/n  这里/rzs  的/ude1  炸酱面/nf  最/d  正宗/b
吃完/v  觉得/v  很/d  像/v  家里/s  的/ude1  炸酱面/nf
炸酱/n  不错/a
点/qt  了/ule  一个/mq  京/b  酱肉/nf  丝/n
中规中矩/nz  炸酱面/nf  真的/d  超/v  赞/vg
油炸/v  丸子/n  也/d  不错/a
但有/c  点儿/q  腻/v
所以/c  我们/rr  点/qt  了/ule  萝卜/n  皮/n
总体/n  很/d  不错/a
值得/v  推荐/v
小/a  二/m  的/ude1  吆喝/vn  蛮/d  有/vyou  特点/n
重点/n  表扬/vn  京/b  酱肉/nf  丝/n  的/ude1  酱/n
炸酱面/nf  的/ude1  酱/n
丸子/n  感觉/n  一般/ad
可能/v  油/n  比较/d  多/a  晚上/t  胃/n  不/d  太/d  舒服/a  ～/w  北京/ns  特色/n  还/d  不错/a
人/n  很多/m
豆汁/n  的/ude1  味道/n  个人/n  不太能/n  接受/v
炸酱面/nf
其他/rzv  没/d  多/a  点/qt  ........../w  奔/v  着/uzhe  他们/rr  家/q  炸酱面/nf  去/vf  的/ude1
炸酱面/nf  还/d  可以/v  啊/y
主要/b  是/vshi  我/rr  不/d  爱吃/v  面/nf
所以/c  没什么/vl  特别/d  的/ude1  感觉/n
其他/rzv  的/ude1  我/rr  已经/d  忘记/v  了/ule  吃/v  的/ude1  什么/ry  了/ule
不过/c  用餐/vi  环境/n  挺不错/i  的/ude1
炸酱面/nf  有点咸/nz
但是/c  真的/d  很/d  地道/a
尤其/d  是/vshi  豆汁/n
味道/n  不错/a
就是/v  上/f  的/ude1  有点/d  慢/a
不愧/d  是/vshi  老店/n
值得/v  再/d  去/vf  没吃过/l
这/rzv  回/v  推荐/v  外国/n  友人/n  去/vf  的/ude1
吃/v  了/ule  炸酱面/nf
很/d  好吃/a  ～/w  软/a  炸/v  里脊/n  也/d  很/d  嫩/a  ～/w  代金券/nz  蛮/d  划算/a  ～/w  很好/ad
作为/p  一个/mq  北京/ns  人/n   /w  真心/d  觉得/v  他家/nt  除了/p  灌肠/vi  是/vshi  炸/v  不错/a  外/f   /w  其他/rzv  菜/n  实在/d  无感/n  服务/vn  环境/n  菜品/n  价位/n  都/d  很/d  美丽/a
炸酱面/nf  比/p  想象/v  的/ude1  好吃/a
两/m  个人/n  分/qt  一/m  套/q  够/v  了/ule
京/b  酱肉/nf  丝/n  很/d  不错/a
艾窝窝/nf  太难/d  吃/v  了/ule
大家/rr  可以/v  去/vf  尝尝/v  去/vf  北京/ns  遛弯/v
去/vf  了/ule  两/m  次/qv  海碗/n  居/v
地道/a  的/ude1  北京菜馆/nt
环境/n  也/d  是/vshi  充满/v  老/a  北京/ns  味道/n
推荐/v
有/vyou  机会/n  会/v  再/d  去/vf  的/ude1
伙计/n  很/d  热情/an
北京小吃/nz  很/d  地道/a
杏仁茶/n  好喝/nz
推荐/v  海碗/n  居/v  是/vshi  北京/ns  当地人/n  推荐/v  吃/v  炸酱面/nf  的/ude1  地方/n
我们/rr  去/vf  的是王府井店/nt  位于/v  百货大楼6楼/nt
店/n  很/d  具/vg  北京/ns  特色/n
门口/s  的/ude1  服务员/nnt  身着/v  小/a  二/m  服装/n
有/vyou  客人/n  都会/n  像/v  小/a  二/m  一样/uyy  吆喝/v
装修/vn  风格/n  也/d  叫/vi  中国/ns  古典/b  特色/n
木质/n  板凳/n
大厅/n  有/vyou  个/q  现场/s  拉面/nf  的/ude1  师傅/nnt
我们/rr  点/qt  了/ule  份/q  招牌/n  炸酱面/nf  、/w  京/b  酱肉/nf  丝/n  、/w  糊/v  饼/n  、/w  豆汁/n
炸酱面/nf  很/d  不错/a
量/n  很大/d  味道/n  也/d  好/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  有点/d  甜/a  了/ule
糊/v  饼/n  有点/d  硬/a  了/ule
豆汁/n  很/d  酸味/n  道/qv  一点/q  不/d  好/a
两/m  人/n  共/d  吃/v  了/ule  100/m  多/a  还算/v  可以/v
很好/ad
很/d  喜欢/vi
太/d  爱/v  了/ule   /w  下次/t  去/vf  北京/ns  还/d  吃/v  环境/n  一般/ad
人/n  多/a  ；/w  炸酱面/nf  不错/a  ；/w  作为/p  外地人/n
豆汁/n  口味/n  无法/v  接受/vn
但是/c  老北京/nt  似乎/d  挺/d  得意/a  这/rzv  一/m  口/n
炸酱面/nf  和/cc  爆肚/nf  很/d  好吃/a
服务/vn  也/d  很好/ad  口味/n  好/a
就是/v  贵/a
而且/c  烤鸭/nf  等/udeng  了/ule  快/a  一个/mq  小时/n
崩溃/vi
炸酱面/nf  不错/a
喜欢/vi  驴打滚/nf
拔/v  鱼/n  一般/ad
的/ude1  风格/n  和/cc  你们/rr  看看/v  减肥/vn  的/ude1  撒/v  地方/n  的/ude1  时尚/n  风格/n  和/cc  坎坎坷坷/z  很/d  发达/a  面/nf  量/n  少/a  些/q
服务/vn  还/d  不错/a
人/n  非常/d  多/a
上菜/n  比较/d  快/a  每次/r  吃/v
只/d  觉得/v  面/nf  很/d  好吃/a
其他/rzv  菜品/n  太/d  一般/ad  ～/w  太/d  喜欢/vi  海碗/n  居/v  啦/y
想去/v  很久/d  了/ule
周末/t  终于/d  跟/p  好姐妹/nz  去/vf  啦/y
一一/d  点评/v  一下/m  ：/w  #/nx  炒/v  红果/ns  #/nx  冰冰凉/z  的/ude1  炒/v  山楂/nf
很/d  爽口/a
饭前/t  吃/v  很/d  开胃/a  ；/w  #/nx  炸酱面/nf  #/nx  活/v  招牌/n  呀/y
菜/n  码/v  种类/n  很多/m  ~/nx  很/d  喜欢/vi  吃/v
就是/v  酱/n  不要/d  全/a  放进去/v
会/v  咸/a  的/ude1  ；/w  #/nx  炸/v  灌肠/vi  #/nx  脆/a  脆/a  的/ude1  ~/nx  浇/v  上/f  蒜汁/nz
简直/d  太/d  美味/n
吃完/v  也/d  不会/v  有/vyou  很浓/l  的/ude1  蒜/nf  味/ng  ；/w  #/nx  豆豉/nf  鲮鱼/n  油麦菜/nz  #/nx  上/f  的/ude1  有些/rz  晚/tg
催/v  了/ule  好久/mq  呢/y
但是/c  上来/vf  后/f  感觉/n  味道/n  很/d  不错/a  ~/nx  就是/v  有些/rz  咸/a  ；/w  #/nx  糖葫芦/nf  #/nx  这个/rz
有些/rz  不/d  太/d  好说/a
大家/rr  自己/rr  看图/v  吧/y
总之/c  很/d  不错/a  ~/nx  还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  ~/nx  家门口/n  开/v  了/ule  一家/n  王府井/ns  百货商场/nz
里面/f  也/d  有/vyou  海碗/n  居/v  ~/nx  不用/d  再/d  跑/v  那么/c  远/a  啦/y  ~/nx  咱/rr  一般/ad  ……/w  真的/d  一般/ad  ……/w  家里/s  做/v  的/ude1  更/d  好吃/a  ……/w  蚕蛹/n  绝对/d  是/vshi  败笔/n  ……/w  都/d  瘪/a  了/ule  ……/w  挺/d  正宗/b  的/ude1
不过/c  豆汁/n  真心/d  不是/c  外地人/n  能/v  喝/vn  的/ude1
口味/n  完美/a
在/p  王府井/ns  大厦/n
很好/ad  找/v
快餐/n  性质/n  的/ude1  餐厅/nis
排队/vi  也/d  好/a  等/udeng  比较/d  好/a  的/ude1  北京小吃/nz   /w  虽然/c  不/d  好吃/a   /w  但是/c  比较/d  干净/a  味道/n  差点/d  事/n  ～/w  可能/v  我/rr  的/ude1  嘴/n  比较/d  刁/a  ～/w  炸酱面/nf  吃/v  的/ude1  习惯性/n  认为/v  …/w  很/d  有北京特色的店/nt
炸酱面/nf  确实/ad  好吃/a
软/a  炸/v  里脊/n  也/d  不错/a
被/pbei  那/rzv  酸臭/z  酸臭/z  的/ude1  豆汁/n  给/p  恶心/a  到/v  了/ule
吃/v  不惯/n  那/rzv  味儿/n
特色/n  口味/n  特色/n  环境/n  特色/n  服务/vn   /w  按/p  点/qt  友/ng  推荐/v  点/qt  单/b   /w  点评/v  买单/vn  看到/v  大家/rr  推荐/v   /w  然后/c  就/d  来/vf  了/ule   /w  炸酱面/nf  真心/d  觉得/v  一般/ad   /w  可能/v  期望/vn  太高/d   /w  炖/v  吊子/nz  好/a  喜欢/vi   /w  还是/c  推荐/v  这家/r  店/n   /w  服务/vn  也好/y  老北京/nz  风味/n
进门/vi  就/d  跟/p  原先/d  一样/uyy
服务员/nnt  都/d  叫/vi  小/a  二/m
炸酱面/nf  很/d  地道/a
菜/n  码/v  也/d  足/a
很/d  好吃/a
是/vshi  原先/d  的/ude1  味道/n  ……/w  芥末/nf  墩/ng
喜欢/vi  吃/v  芥末/nf  的/ude1  人/n  也/d  要/v  慎点/nr
味道/n  很/d  正/d
一/m  片/q  下去/vf
一般/ad  都/d  承受/v  不了/v
从/p  菜心/n  的/ude1  地方/n  沾/v  点/qt  就/d  好/a  了/ule
他家/r  还有/v  现/tg  做/v  的/ude1  糖葫芦/nf
来/vf  北京/ns  玩/v  的/ude1  可以/v  尝尝/v
炖/v  吊子/nz  很/d  不错/a
一个/m  字/n  香/a
量/n  也/d  足/a  很/d  有/vyou  北京/ns  特色/n  的/ude1  一家/n  店/n
可以/v  吃到/v  各种/rz  北京小吃/nz
当然/d  最/d  出名/a  的/ude1  是/vshi  炸酱面/nf
店面/n  很/d  有/vyou  特色/n
都是老/nr  北京/ns  腔调/n  的/ude1
点/qt  了/ule  小吃/n  点心/nf
最喜欢/nz  是/vshi  豌豆黄/n
驴打滚/nf  八宝饭/nf  也/d  不错/a
芸豆/n  饼/n  和/cc  另/rz  一样/uyy  稍微/d  有些/rz  吃/v  不惯/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  份量/n  蛮/d  大/a
豆汁/n  一贯/d  喝/vg  不惯/n
红果/ns  还/d  不错/a  好/a  赞/vg
价格/n  实惠/an  东西/n  也/d  好吃/a
炸酱面/nf  real/nx  棒/ng
豆酱/n  失望/a  了/ule  ……/w  被/pbei  舌尖/n  上/f  的/ude1  中国/ns  骗/v  了/ule  TAT/nx  总体/n  不错/a
好吃/a
不过/c  豌豆黄/n  什么/ry  的/ude1  一般/ad  般/uyy  了/ule  果然/d  名不虚传/vl
北京/ns  单人/b  9/m  日/qt  深度游/nz
加分/v
炸酱面/nf  好吃/a
小萝卜/n  也/d  不错/a
不过/c  有/vyou  空心/b  的/ude1
很/d  好吃/a
以后/f  去/vf  还要/d  吃/v  的/ude1  一家/n  店/n  ……/w  杂酱面/nz  好吃/a  每次/r  去/vf  北京/ns  必须/d  去/vf  的/ude1  地方/n
驴打滚/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  炸酱面/nf  还是/c  很/d  地道/a  的/ude1
比/p  那些/rz  街边/d  小店/n  强/a  了/ule  不少/m
并/cc  也/d  是/vshi  现/tg  烙/v  的/ude1
只是/d  减肥/vn  不能/v  多/a  吃/v
都/d  留给/v  对象/n  了/ule  ^_^/nx  味道/n  不错/a
点/qt  的/ude1  推荐/vn  的/ude1  炸酱面/nf
爆肚/nf
灌肠/vi
芥末/nf  墩/ng
味道/n  很好/ad
都/d  吃光/v  了/ule  没要/v  热菜/nz   /w  都/d  是/vshi  凉菜/nf   /w  味道/n  还行/v   /w  人/n  挺/d  多/a  的/ude1  老北京/nz  风味/n
但是/c  也/d  经过/p  改/v  良了/nrj
适合/v  大众/nt  口味/n
同事/n  来/vf  北京/ns
请/v  她/rr  吃/v  北京/ns  特色/n  的/ude1  选/vn  的/ude1  海碗/n  居/v
京/b  酱肉/nf  丝/n  点/qt  赞/vg
炸酱面/nf  不错/a
北冰洋/nsf  和/cc  香椿/n  也/d  挺好/nz
爆肚/nf  味道/n  一般/ad
总体/n  还/d  可以/v
适合/v  外地/s  朋友/n  来/vf  北京/ns  请客吃饭/i
等位/vn  时间/n  较长/d
一个/mq  多/a  小时/n  吧/y
环境/n  比较/d  嘈杂/a
为了/p  吃/v
这些/rz  都/d  可以/v  接受/vn
人/n  太多/ad  了/ule
要/v  早点/d  来/vf  等/udeng  位置/n
口味/n  还/d  不错/a
北京/ns  菜/n  难以/d  在/p  全国/n  推广/vn  的/ude1  原因/n  大概/d  如下/vi  ：/w  油/n
咸/a
重口味/nz
菜品/n  比较/d  单调/a
烤鸭/nf  和/cc  铜火锅/nz  算是/v  挽回/v  了/ule  一点/m  颜面/n
炸/v  灌肠/vn  就是/v  大连/ns  的/ude1  焖/v  子/ng  切片/vi  炸/v  一下/m  ；/w  芥末/nf  墩/ng  真/a  舍得/v  下料/n
辣/a  的/ude1  一般/ad  人/n  受不了/al  ；/w  炸酱面/nf  、/w  驴打滚/nf  还算好/nz  吃/v
人声鼎沸/vl  的/ude1  氛围/n  很大/d  功劳/n  在于/v  服务员/nnt  的/ude1  不断/d  吆喝/v
比较/d  热闹/a
喜欢/vi  静/a  的/ude1  就/d  不要/d  体验/v  了/ule
非常/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  北京/ns  家常菜/nf
大力/d  推荐/v  炸酱面/nf
京/b  酱肉/nf  丝/n
宫保鸡丁/nf  很好/ad  的/ude1  东西/n
味道/n  不错/a
真心/d  的/ude1  不错/a  噢/e  第二/m  次/qv  吃/v
味道/n  确实/ad  不错/a
好吃/a
很/d  满意/vn  很/d  满意/v
炸酱面/nf  对/p  南方人/nz  有一点/nz  点/qt  咸/a
我们/rr  又/d  点/qt  了/ule  京/b  酱肉/nf  丝/n
扮/v  了/ule  一点/m  再/d  里面/f
那个/rz  味道/n  太/d  好吃/a  了/ule  炸酱面/nf  很/d  好吃/a
人/n  太多/ad  了/ule
总体/n  不错/a  口味/n  正宗/b
态度/n  很好/ad
炸酱面/nf  老人/n  吃/v  按/p  要求/n  煮/v  的/ude1  很/d  软/a  第一次来北京/nt
当然/d  要/v  尝尝/v  老北京/nz  炸酱面/nf  拉/v
大众/nt  推荐/v
王府井/ns  逛/v  累/a  了/ule
就/d  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi
小/a  二/m  可/v  热情/an  了/ule
里边/f  请/v  是/vshi  一直/d  喊/v  哪/ry
很好/ad  玩/v
炸酱面/nf  很/d  不错/a  哦/e
很多/m  小碟/nz  放进去/v
加/v  了/ule  豆瓣酱/n
一气呵成/vl
老/a  酸奶/nf  很/d  清口/nz
爆肚/nf  很/d  嫩/a  的/ude1  说/v
沾/v  酱/n  吃/v  真/a  没/d  没话说/nz
太棒/nz  了/ule
打包/vi  了/ule  驴打滚/nf  和/cc  那个/rz  白白的/z  点心/nf
回去/v  慢慢/d  吃/v
以后/f  有/vyou  机会/n  带/v  家人/n  来/vf
慕名而来/vl
超多人排队/nt
但是/c  味道/n  绝对/d  没/d  话说/v
很/d  赞/vg
杂酱面/nz  味道/n  很好/ad
其他/rzv  小吃/n  也/d  很好/ad  很/d  不错/a  呦/e
店/n  整体/n  造型/n  什么/ry  的/ude1  比较/d  新颖/a
菜品/n  也/d  不错/a
推荐/v  ~/nx  味道/n  不错/a
价格合理/n
环境/n  很好/ad
听说/v  小/a  月月/n  原来/d  是/vshi  在/p  海碗/n  居/v  打工/vi  的/ude1
一不小心/dl  竟然/d  离/v  明星/nnd  这么/rz  近/a
只/d  可惜/v  不是/c  月月/n  打工/vi  的/ude1  店/n
下次/t  有/vyou  机会/n  一定/b  去/vf  月月/n  的/ude1  店6点/nt  去/vf  的/ude1
人/n  不/d  多/a
小吃/n  品种/n  很多/m
味道/n  也/d  不错/a
服务/vn  很/d  周到/a  很/d  热情/an
有/vyou  机会/n  会/v  再/d  去/vf  好好/d  很好/ad  人/n  很多菜量大/nt  吃/v  不/d  完了/vi  了/ule  第一/m  次/qv  吃/v  炸酱面/nf
好吃/a
面条/nf  和/cc  酱料/n  都好/nr
可能/v  我/rr  是/vshi  南方人/nz
觉得/v  口味/n  偏/d  咸/a  了/ule  点/qt
其他/rzv  还/d  可以/v
不算/v  贵/a
位置/n  也/d  不错/a
炸酱面/nf  很/d  地道/a
打卤面/nf  也/d  不错/a
菜品/n  也/d  都/d  说得过去/nz
经常/d  去/vf
莫名/b  而来/c
杂酱面/nz  口味/n  还是/c  不错/a  的/ude1
推荐/v
总体/n  还是/c  不错/a  的/ude1
面条/nf  很/d  劲道/nz
京/b  酱肉/nf  丝/n  太/d  咸/a  了/ule
白菜/n  粉条/n  太/d  酸/a
面条/nf  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
可能/v  是/vshi  南方人/nz  吃/v  不惯/n  北方/s  重口味/nz
不过/c  面条/nf  不/d  咸/a
陪着/v  京/b  酱肉/nf  丝/n  吃/v  刚刚好/nz
价格/n  上/f  还是/c  偏/d  贵/a  的/ude1
店面/n  装修/vn  很/d  不错/a  、/w  很/d  有/vyou  感觉/n
还/d  放/v  着/uzhe  京剧/n
去/vf  北京/ns  吃/v  的/ude1
下午/t  的/ude1  火车/n
所以/c  服务员/nnt  没让/v  我们/rr  排队/vi  就/d  进/vf  了/ule
非常感谢/nz
口味/n  真的/d  很棒/a
很/d  喜欢/vi
希望/v  开到/v  上海/ns  来/vf  请/v  爸妈/n  来/vf  吃/v  的/ude1
觉得/v  炸酱面/nf  还/d  挺好吃/a  的/ude1
面/nf  真是/d  太/d  香/a  了/ule
吃/v  了/ule  这么/rz  多/a  炸酱面/nf
没吃过/l  这么/rz  香/a  的/ude1
我/rr  觉得/v  主要/b  还是/c  在/p  面条/nf  上/f  面/nf
炸酱/n  其实/d  差别/n  并不大/v
但是/c  面条/nf  真心/d  不/d  一样/uyy
一口/ns  就/d  吃/v  出来/vf  了/ule
那个/rz  劲道/nz  的/ude1  感觉/n
真的/d  是/vshi  前无古人/bl  了/ule
都是一些北京/nt  的/ude1  菜/n
一/m  碗面/n  真心/d  差不多/al  就/d  够/v  了/ule
王府井/ns  的/ude1  海碗/n  居/v  绝对/d  好吃/a
我/rr  是/vshi  特/ag  喜欢/vi  吃/v  面/nf  的/ude1  人/n  走到/vf  哪/ry  都/d  吃/v
只有/c  海碗/n  居和我/nr  姥姥/n  做/v  的/ude1  炸酱面/nf  有些/rz  相似/a
大爱/nz  只有/c  两/m  个人/n  点/qt  了/ule  三四/m  个/q  菜/n  除了/p  京/b  酱肉/nf  丝/n  全/a  吃/v  了了/v
大爱/nz
真的/d
吃/v  的/ude1  特/ag  撑/v  但是/c  超/v  开心/a
服务态度/nz  特好/d
无论/c  点菜/vi  出门时/l  都/d  很/d  热情/an
良心/n  推荐/v  来了北京/nt  N/nx  次/qv
第一/m  次/qv  尝试/v  海碗/n  居/v
惊喜/a  到/v
爱/v  到/v  不行/a  的/ude1  一家/n  店/n
#/nx  炸酱面/nf  #/nx  超级/b  超级/b  好吃/a
面条/nf  劲道/nz
配料/n  有/vyou  黄瓜丝/nz
红心/n  萝卜丝/nz
大葱/n  丝/n
炸酱/n  也/d  是/vshi  另外/c  分开/vi  小盘/nz  装/v
非常/d  清爽/a  可以/v  根据/p  自己/rr  的/ude1  口味/n  咸淡/nz
来/vf  适量/a  添加/v
#/nx  羊杂/nf  #/nx
白汤/n  的/ude1
原味/nz  的/ude1  鲜/a
完全/ad  没有/v  膻味/n
量/n  也/d  够/v  足/a
#/nx  豌豆黄/n  还是/c  驴打滚/nf  #/nx    /w  原谅/v  我/rr  傻傻/v  分不清楚/l
黄色/n  的/ude1  外皮/n
内里/nrf  是/vshi  豆沙/n
外皮/n  细/a  糯/ag
有/vyou  天然/b  的/ude1  清香/n
内里/nrf  的/ude1  豆沙/n  很/d  清淡/a
不/d  油腻/a
也/d  不/d  甜/a
搭配/v  在/p  一起/s
非常/d  非常/d  好吃/a
而且/c  只要/c  6/m  元/q  一个/m
#/nx  环境/n  #/nx  非常/d  北京/ns  味儿/n
古朴/a  的/ude1  四方/n  桌/ng
镂花/vn  靠背/n  的/ude1  椅子/n
深/a  墨绿/b  底/f  陪/v  大红/b  的/ude1  靠垫/n
店小二/nnd  身着/v  的/ude1  清末/t  明/ag  初时/t  期/qv  的/ude1  中式/b  传统/n  带/v  盘扣/nz  的/ude1  服装/n
抑扬顿挫/al  的/ude1  京片子/nz  吆喝/v
店里/n  还有/v  老北京/nt  的/ude1  戏曲/n  轻声/n  的/ude1  播放/vn
一个/m  感受/v  北京/ns  城/n  魅力/n  的/ude1  好/a  地方/n
一/m  秒/qt  爱上/v
一个/m  人/n  吃/v  …/w  只/d  点/qt  了/ule  一/m  碗/n  炸酱面/nf  …/w  不用/d  太/d  期待/v  …/w  毕竟/d  只是/d  一/m  碗/n  炸酱面/nf  面条/nf  真不错/i  ❤️/w  Q/nx  弹/v  不会/v  觉得/v  硬/a  ??/w  透着/v  淡淡的/z  面/nf  香/a  完全/ad  没/d  被/pbei  酱/n  的/ude1  味道/n  遮住/v  饭/n  点/qt  人/n  不/d  多/a  不/d  觉得/v  咸/a  ～/w  还/d  点/qt  了/ule  传说中/nz  的/ude1  “/w  小/a  地雷/n  ”/w  和/cc  正广和/nz  酸梅膏/nz  的/ude1  味道/n  差不多/al  啊/y  …/w   /w  某些/rz  人/n  夸张/vi  了/ule  …/w  一直/d  喜欢/vi  的店/ns
什么/ry  都/d  好/a
服务/vn
风格/n
菜/n  式/k
出品/vi  都/d  没得说/l
赞/vg
老/a  品牌/n  老字号/n
味道/n  和/cc  口感/n  还/d  可以/v
也/d  不能/v  说/v  吃/v  一/m  口/n  就/d  欲仙欲死/nz  的/ude1
其实/d  就是/v  品牌/n  依然/d  不错/a
但/c  总/b  觉得/v  量/n  小/a  了/ule  呢/y
嘿嘿/o  来/vf  就是/v  感受/v  京味儿/nz  的/ude1
     /w  口味/n  比较/d  重/a  ……/w  炸酱面/nf  很/d  正宗/b   /w  驴打滚/nf  好吃/a  ～/w   /w  人均/a  便宜/a   /w  不错/a  不错/a  带/v  朋友/n  来/vf  吃/v
每道菜/l  都/d  很/d  喜欢/vi
好好/d  好/a
来/vf  过/uguo  很多/m  次/qv
为了/p  积分/n  也/d  真是/d  拼/v  了/ule
去/vf  北京/ns
果断/a  拔草/vn  他家/r  炸酱面/nf
正宗/b
正值/v  节假日/t  过去/vf
地方/n  不/d  难找/a
上去/vf  之后/f  一大/n  条/q  队伍/n
拿/v  了/ule  号/q  后/f  再/d  出去/vf  逛逛/v
回来/v  就/d  刚好/d  可以/v  吃/v
出品/vi  质量/n  都/d  挺好/nz
特别/d  是/vshi  宫保鸡丁/nf
良心/n  出品/vi
京/b  酱肉/nf  丝/n  的/ude1  味道/n  也/d  很好/ad  就是/v  有点咸/nz
分量/n  大/a
三/m  个人/n  吃不完/v  还/d  打包/vi  了/ule
另外/c  叫/vi  了/ule  一个/mq  烙/v
名字/n  忘了/v
味道/n  相当/d  不错/a
北京/ns  有些/rz  食物/nf  广东人/nt  接受/v  不了/v
不过/c  这/rzv  一家/n  我们/rr  都/d  吃/v  的/ude1  惯/v
好评/n
用/p  了/ule  闪惠/nr
买单/vn  一百六十/m  多/a
非常/d  地/ude2  递/v  的/ude1  面/nf
下次/t  在/p  来/vf
很好/ad  的/ude1  环境/n
就是/v  来/vf  试试/v  北京/ns  菜/n   /w  量/n  足/a  味/ng  正/d   /w  果然/d  还是/c  偏向/n  南方/s  口味/n  囧/n  环境/n  比总店/nt  要/v  讲究/v  一些/m
估计/v  是/vshi  考虑到/v  旅游团/nis  的/ude1  缘故/n
菜品/n  与/cc  总店/nis  一样/uyy
就是/v  上菜/n  慢/a
味道/n  特别/d  好/a
菜/n  量/n  也/d  很/d  多/a
两/m  个人/n  吃/v  的/ude1  很饱/nz
服务/v  一般/ad
很多人/nt
服务/vn  跟不上/v
有的/rz  菜/n  口味/n  不/d  错/v
有的/rz  吃/v  不/d  习惯/n
炸酱面/nf  最/d  正宗/b
就是/v  饭/n  点/qt  来/vf
人/n  太多/ad  了/ule
面/nf  不错/a
菜/n  有点咸/nz
北京人/nz  的/ude1  厨房/n  味道/n  还是/c  很好/ad
就是/v  备餐/nz  时/qt  细心/a  一点/m
还有/v  就是/v  规章制度/n  和/cc  方法/n  稍微/d  有所提高/nz
不要/d  客人/n  吃/v  了/ule  就/d  出/vf  各种/rz  差错/n
满分/n  是/vshi  给/p  这/rzv  性价比/nz  哒/o  位置/n  在/p  王府井百货六楼/nt
服务员/nnt  们/k  都/d  很/d  热情/an  进店/nz  就要/d  喝/vg  门口/s  是/vshi  切面/nf  的/ude1  师傅/nnt  【/w  肉丁/n  炸酱面/nf  】/w  人手/n  一/m  碗/n
没吃过/l  太多/ad  炸酱面/nf
猜想/v  这/rzv  家/q  应该/v  是/vshi  挺/d  正宗/b  的/ude1  【/w  干/v  炸丸子/nf  】/w  无感/n
觉得/v  吃/v  着/uzhe  没啥/nz  特别/d  跟/p  家里/s  做/v  的/ude1  一样/uyy  【/w  疙瘩汤/nf  】/w  西红柿/nf  切/v  小/a  丁未/mq  煮烂/vi  所以/c  汤是白/nr  的/ude1  【/w  豆豉/nf  鲮鱼/n  油麦菜/nz  】/w  正常/a  吃/v  杂酱面就会/nt  想到/v  海碗/n  居/v   /w  来/vf  瓣/ng  大蒜/n  就/d  更/d  地道/a  了/ule  来/vf  北京/ns  不能不/d  吃/v  的/ude1  老北京/nz  杂酱面/nz
好吃/a  好吃/a  好吃/a  还/d  挺不错/i  的/ude1
虽然/c  排队/vi  很长/d
但是/c  很/d  值得/v
门口/s  等/udeng  位/q
服务员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad  呢/y
一/m  副/b  老北京人/nt  的/ude1  样子/n
感觉/n  很/d  地道/a  的/ude1
特别/d  是/vshi  推荐/v  这个/rz  炸酱面/nf
还有/v  杏仁茶/n
总之/c  是/vshi  很/d  特色/n  的/ude1
对于/p  外地人/n  值得/v  尝一尝/v
纵使/c  是/vshi  很/d  不错/a  的/ude1  一家/n  店/n  啦/y
推荐/v  一下/m
超级/b  好吃/a  的/ude1
炸酱面/nf  很/d  经典/n
服务/vn  也/d  不错/a  经常/d  来/vf
面/nf  一/m  绝/d
宝宝/n  也/d  很/d  喜欢/vi  吃/v
老北京/nz  的经典王府井店/nt  还是/c  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
服务态度/nz  真的/d  是/vshi  非常/d  好/a
当然/d  跟/p  其他/rzv  店/n  一样/uyy  都/d  是/vshi  老北京/nz  口吻/n  迎宾/vn  送客/vi
隔/v  一段时间/nz  就/d  想/v  吃/v  一/m  次/qv  炸酱面/nf
其实/d  两/m  个人/n  每次/r  一/m  人/n  一/m  碗/n  炸酱面/nf  就/d  够吃/a
可/v  每次/r  看/v  菜单/n  总是/d  禁不住/v  想/v  多/a  点/qt  两/m  个/q  菜/n
老/a  北京小吃/nz  都/d  想/v  吃/v
??/w  味道/n  正好/z   /w  十/m  一点/q  到/v  刚/d  开门/vi   /w  晚/tg  一会/t  就/d  没/d  地方/n  了/ule  炸酱面/nf  好吃/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  也/d  好吃/a
跟/p  买/v  酱/n  自己/rr  做/v  的/ude1  味道/n  的确/d  不/d  一样/uyy
豆汁/n  喝/vg  不惯/n
面/nf  好/a  大一/j  份/q
京/b  爆/v  肉丝/n  很/d  好吃/a  炸酱面/nf
面汤/n
都/d  非常/d  好吃/a
还有/v  炒/v  红果/ns  味道/n  酸甜/nz  适口/a
灌肠/vi  也/d  好吃/a
很好/ad
老北京/nz  的/ude1  特色/n
推荐/v  大家/rr  来/vf  品尝/v  外地/s  同学/n  来/vf  北京/ns  一般/ad  都/d  点名/v  要/v  吃/v  这家/r  啦/y  面/nf  很/d  筋道/nz
好吃/a
酱/n  不用/d  全放/nr
咸/a
豆汁/n  不够/a  正宗/b
太/d  淡/a
焦圈/nr  不够/a  脆/a
杏仁茶/n  和/cc  炒/v  红果/ns  我/rr  挺/d  喜欢/vi  的/ude1
豌豆黄/n  太/d  甜/a  了/ule
甜/a  得/ude3  发/v  齁/n
不/d  建议/n  点/qt
总算/d  吃到/v  他们/rr  家/q  了/ule
面汤/n  真是/d  特色/n  啊/y
~/nx  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  ~/nx  一/m  进门/vi  北京/ns  小哥/nr  就/d  扯着/v  嗓子/n  喊/v  了/ule  一/m  句/q  啥/ry  东东/ns
意思/n  是/vshi  欢迎/v  客人/n
座椅/n  是/vshi  金丝/n  锦缎/n  的/ude1
很/d  有/vyou  特色/n
我/rr  孩子/n  笑/v  称/v  坐/v  的/ude1  是/vshi  龙椅/nz
点/qt  了/ule  驴打滚/nf  、/w  炸酱面/nf  、/w  京/b  酱肉/nf  丝/n  、/w  芸豆/n  糕/ng
外加/v  一个/mq  酸奶/nf
前面/f  的/ude1  顺序/n  也/d  是/vshi  我/rr  觉得/v  好吃/a  的/ude1  顺序/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
这家/r  店/n  做/v  的/ude1  稍微/d  有点/d  腻/v
带/v  爸妈/n  来/vf  北京/ns  玩/v
最近/t  也/d  看/v  了/ule  欢乐/a  喜剧/n  人/n  哈哈/o  岳云鹏/nr  不是/c  在/p  海碗/n  居/v  上过/v  班/n  吗/y  哈哈/o  就/d  不/d  知道/v  在/p  哪个/ry  店/n  ？/w
一/m  看/v  就/d  来/vf  尝个/n  试试/v  吧/y
京/b  酱肉/nf  丝/n  不错/a  味道/n  挺好/nz  的/ude1
量/n  也/d  是/vshi  挺大/nt  的/ude1
唯一/b  不足/an  就是/v  豆皮/nf  少/a  了/ule  点/qt
宫爆鸡丁/nf  不得/vi  不说/c  真/a  没有/v  峨眉/ns  山庄/n  的/ude1  好吃/a
肉/n  不/d  多/a  皮/n  到/v  是/vshi  多/a  …/w  有点/d  傻/a  ……/w  味/ng  还是/c  可以/v  的/ude1
虎皮/n  尖椒/n  我/rr  最爱/a  的/ude1
做/v  的/ude1  不错/a
就是/v  量/n  太少/d
不够/a  吃/v  的/ude1  啊/y
那个/rz  素/ag  瘤/ng  丸子/n  不说/c  了/ule  中规中矩吧/nt
最后/f  说/v  说/v  他家/r  的/ude1  炸酱面/nf
看/v  好评/n  有的/rz  说/v  不/d  错/v  ？/w  有点/d  醉/v
真的/d  很/d  普通/a  味道/n  也/d  不够/a
服务/v  挺好/nz  的/ude1  都/d  很/d  热情/an  的/ude1
而且/c  很/d  热闹/a  白菜/n  和/cc  面条/nf  一如既往/vl  地/ude2  好吃/a
下次/t  继续/v  很/d  满意/v
第一/m  次/qv  在/p  王府井/ns  吃/v  海碗/n  居/v
挺/d  有/vyou  特色/n  的/ude1
要/v  管/v  服务生/nnd  叫/vi  小/a  二/m
炸酱面/nf  和/cc  灌肠/vn  是/vshi  我/rr  最爱/a  味道/n  不错/a
环境/n  也/d  好/a
人/n  不/d  太多/ad
好吃好喝/nz  好好/d  吃/v    /w  好好/d  吃/v    /w  虽然/c  人/n  很多/m    /w  但是/c  很快/d  呢/y
炸酱面/nf  没得说/l
软/a  炸/v  里脊/n  超/v  好吃/a  ??/w  灌肠/vi  也/d  是/vshi  在/p  他家/r  吃/v  后/f  才/d  爱吃/v  的/ude1  Y/nx  (＾/w  _/nx  ＾)/w  Y/nx  菜/n  量/n  挺/d  足/a  的/ude1
价位/n  也/d  不贵/a
可能/v  是因为/c  是天津人感觉北京/nt  的/ude1  炸酱面/nf  没有/v  我们/rr  家里/s  自己/rr  做/v  的/ude1  好吃/a   /w  不/d  太/d  吃/v  得/ude3  惯/v    /w  特色菜/nz  还是/c  不错/a  的/ude1   /w  环境/n  很/d  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  感觉/n
连/ulian  小吃/n  都/d  可以/v  点/qt
比/p  小吃街/n  要/v  干净/a
旅游/vn  的/ude1  朋友/n  可以/v  考虑/v  来/vf  这里/rzs
把/pba  特色/n  都/d  可以/v  吃/v  个/q  遍/qv  来/vf  了/ule  北京/ns  5/m  天/qt
吃/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  就是/v  海碗/n  居/v  了/ule
真的/d  棒/ng
特别/d  是/vshi  炸酱面/nf
是/vshi  这/rzv  几/d  天/qt  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  京/b  酱肉/nf  丝/n  非常/d  好吃/a
宫保鸡丁/nf  真心/d  觉得/v  一般/ad
还有/v  炸酱面/nf  说实话/vl  也/d  没/d  觉得/v  多/a  好吃/a
不过/c  环境/n  不错/a
服务/vn  也/d  好/a
人均/a  消费/vn  70/m  吧/y
好吃/a   /w  老北京/nz  的/ude1  味道/n   /w  三/m  个人/n  吃/v  的/ude1  挺/d  饱/a  北京/ns  特色小吃/nz  只/d  去/vf  了/ule  这家/r  店/n   /w  首先/d  并不/d  是因为/c  岳云鹏/nr  才/d  选择/v  了/ule  海碗/n  居/v   /w  老店/n  就是/v  老店/n   /w  并不需要/l  这种/r  宣传/vn  才/d  被/pbei  人/n  熟知/v   //w  排队/vi  等/udeng  了/ule  大概/d  40/m  分钟/qt   /w  记得/v  我们/rr  是/vshi  119/m  号/q   /w  点/qt  了/ule  算/v  比较/d  经典/n  的/ude1  小吃/n   /w  招牌/n  炸酱面/nf  （/w  根据/p  自个儿/rr  的/ude1  口味/n  加/v  酱/n   /w  ）/w  豌豆黄/n  真的/d  超/v  好吃/a   /w  比/p  在/p  别的/rzv  地方/n  吃到/v  的/ude1  豌豆黄/n  正宗/b   /w  豆汁儿/nz  建议/n  大家/rr  都/d  尝/v  一下/m   /w  味道/n  一辈子/mq  都会/n  记得/v  嘻嘻/nz   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n  配/v  豆腐皮/nf  绝配/nz   /w  还/d  点/qt  了/ule  一/m  碗/n  老豆腐/n   /w  比/p  豆腐脑/nf  好吃/a   /w  不/d  多/a  添加/v  别的/rzv  料/n   /w  好吃/a  又/d  健康/a  哈哈/o  一般/ad  般/uyy  吧/y  感觉/n  不是/c  太/d  好吃/a
价格/n  也/d  不/d  便宜/a  哦/e  和好/vi  朋友/n  一起/s  去/vf  了/ule  两/m  次/qv
这/rzv  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  看到/v  的/ude1  唯一/b  一家/n  炸酱面/nf  有素/n  酱/n  的/ude1
作为/p  一个/mq  素食主义者/nz
大饱口福/nz
灌肠/vi
丸子/n  值得/v  推荐/v
爆肚/nf  切/v  得/ude3  更/d  认真/ad  一点/m  就/d  好/a  了/ule
凉拌/v  的/ude1  大肠/n
好朋友/nz  说/v  不/d  太/d  好吃/a
膻味/n  有点/d  重/a
推荐/v  炸酱面/nf  ～/w  不管/c  鸡蛋/nf  酱/n  还是/c  肉酱/n
很/d  好吃/a
排/v  了/ule  半/mq  小时/n  队/n
炒/v  红果/ns  推荐/v  哈/b
来/vf  北京/ns  这些/rz  年/qt  、/w  只/d  吃/v  过/uguo  三/m  次/qv  炸酱面/nf  、/w  第一/m  次/qv  在/p  西单/ns  、/w  第二/m  次/qv  在/p  王府井/ns  小吃/n  街/n  、/w  第/m  三/m  次/qv  就是/v  在/p  海碗/n  居/v  、/w  我/rr  比较/d  喜欢/vi  海碗/n  居/v  、/w  炸酱面/nf  真的/d  好吃/a  、/w  面条/nf  筋道/nz  、/w  酱料/n  也/d  好吃/a  、/w  服务态度/nz  也/d  还好/v  、/w  炸丸子/nf  疙瘩汤/nf  都/d  好吃/a  、/w  以后/f  就/d  选择/v  这里/rzs  啦/y  、/w  应该/v  算/v  比较/d  正点/d  的/ude1  北京特色美食吧/nt
尽管/c  是/vshi  一个人/nt
还是/c  任性/a  地/ude2  点/qt  了/ule  感兴趣/a  的/ude1  炸酱面/nf
蓑衣/n  黄瓜/n
特色/n  小点/nz  拼盘/n
还有/v  凉拌/v  腰花/n
吃饱喝足/nz  外带/n  打包/vi
有意思/al  的/ude1  是/vshi  服务生/nnd  的/ude1  吆喝声/n
逗/v
豆汁/n  不/d  臭/a
不错/a  ～/w  炸酱面/nf  特别/d  好吃/a
全/a  五星/n
性价比/nz  超高/b
味道/n  也/d  很/d  赞/vg
由于/p  在/p  商场/nis  里/f  以为/v  是/vshi  10/m  点/qt  开门/vi
但/c  其实/d  11/m  点/qt
所以/c  只好/d  去/vf  王府井/ns  逛/v  一/m  圈/qv  再/d  过来/vf
从/p  进门/vi  到/v  吃饭/vi  都/d  很/d  有/vyou  特色/n
里面/f  的/ude1  员工/n  直接/ad  称呼/n  小/a  二/m
就会/nt  得到/v  热情/an  的/ude1  一起/s  回应/vn
豌豆黄/n  超/v  好吃/a
来/vf  了/ule  两/m  份/q  !!/w  炸/v  灌肠/vn  也/d  好吃/a
大肠/n  也/d  赞/vg
点/qt  的/ude1  菜/n  味道/n  都/d  很好/ad
就是/v  稍微/d  有一点/nz  点/qt  咸/a
但/c  如果/c  去/vf  北京/ns  玩/v
这家/r  店/n  一定/b  是/vshi  必/d  推/v  的/ude1  !!/w  味道/n  不错/a   /w  特别/d  是/vshi  驴打滚/nf   /w  但/c  就是/v  份量/n  都/d  偏少/nz  吃/v  撑/v  了/ule
就是/v  这个/rz  味道/n
又/d  加/v  了/ule  一/m  碗/n  炸酱面/nf  味道/n  很/d  一般/ad
只是/d  分量/n  足/a
其它/rz  没/d  发现/v  什么/ry  特色王府井/nt  附近/f
为数不多/vl  的/ude1  北京/ns  菜/n
店里/n  的/ude1  环境/n  京腔/n  京韵/n
菜品/n  比/p  一般/ad  的/ude1  小吃店/nis  要/v  贵/a  不少/m
这/rzv  回点菜/nr
可能/v  有一点/nz  失败/vi
招牌/n  的/ude1  烧/vi  羊肉/nf
油/n
而且/c  干/v  没有/v  羊肉/nf  的/ude1  香味/n
嚼/v  起来/vf  很硬/a
小吃/n  拼盘/n  可圈可点/nz
驴打滚/nf  儿/ng  非常/d  好吃/a
里面/f  的/ude1  馅料/n  香/a  香糯/nz  糯/ag
甜甜/nz
炸/v  香椿/n  可/v  就/d  太/d  有失/v  水准/n  了/ule
没有/v  一般/ad  家里/s  做/v  的/ude1  好吃/a
香椿/n  太/d  老/a  了/ule
京/b  酱肉/nf  丝/n  还/d  可以/v
一般/ad  饭馆儿/n  的/ude1  水平/n
醋溜/nz  白菜/n
不/d  好吃/a
不/d  知道/v  为什么/ryv  有/vyou  一/m  股/q  膻/a  味儿/n
下回/t  来/vf  可以/v  尝尝/v  别的/rzv
非常/d  满意/v  ～/w  ～/w  芥末/nf  墩/ng  味道/n  很/d  足/a   /w  炸酱面/nf  好/a  次/qv  在/p  外面/f  吃/v  炸酱面/nf
我/rr  就/d  来/vf  海碗/n  居/v  ～/w  小碗/n  干/v  炸/vn  真心/d  好吃/a
再来/d  碗/n  面汤/n  ～/w  舒坦/a
人/n  超级/b  多/a    /w  环境/n  很/d  中式/b    /w  上菜/n  挺快/v  的/ude1   /w  味道/n  偏/d  淡/a   /w  量/n  很大/d  很/d  不错/a
去/vf  的/ude1  时候/n  不是/c  饭/n  点/qt
很/d  安静/a  ～/w  老北京/nz  风味/n
炸酱面/nf  好吃/a
酱/n  特别/d  香/a
而且/c  还/d  不/d  咸/a
两/m  个人/n  吃/v  一/m  份/q  感觉/n  正好/z
醋溜/nz  白菜/n  味道/n  一般/ad
驴打滚/nf  大爱/nz
豆/n  馅/ng  甜度/n  适合/v
恨不得/d  打包/vi  几/d  个/q  带有/v
艾窝窝/nf  很/d  好吃/a
看得出/v  是/vshi  现/tg  做/v  的/ude1
芸豆/n  饼/n  是/vshi  没有/v  甜味/n  的/ude1
不过/c  也/d  很/d  好吃/a
还/d  会/v  再/d  去/vf
挺/d  不错/a  的/ude1
最/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  炸酱面/nf
打卤面/nf  不/d  好吃/a
服务/vn  不错/a  味道/n  很好/ad  、/w  量/n  很/d  足/a  、/w  服务/v  好/a  、/w  环境/n  干净/a  王府井/ns  新/a  开/v  的/ude1   /w  和/cc  以前/f  的店装修/nt  都/d  不/d  一样/uyy   /w  新派/b  老/a  北京/ns  菜/n  爸妈/n  超级/b  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  一家/n  店/n
老/a  北京/ns  菜/n
口味/n  正宗/b
价格/n
菜/n  量/n  都/d  还好/v  下次/t  去/vf  还/d  可以/v  去/vf  试试/v   /w  京腔/n  十足/z   /w  京味/n  好吃/a  面/nf  味道/n  不错/a
喜欢/vi  炸酱面/nf  和/cc  灌肠/vi
豆汁/n  不错/a
北京/ns  炸酱面/nf
提到/v  海碗/n  居就会/nr  想到/v  的/ude1  词/n
很/d  好吃/a  的/ude1  炸酱面/nf
王府井店/ns  人/n  超级/b  多/a
去/vf  过/uguo  海碗/n  居几/nr  个/q  店/n
店/n  是/vshi  越/d  开/v  越好/d
还/d  点/qt  了/ule  爆肚/nf
很/d  好吃/a  啊/y
口感/n  恰当/a  好处/n
咬/vi  上去/vf  挺/d  脆/a
麻酱/n  料/n  也/d  好吃/a
加点/n  辣椒油/n  更/d  好吃/a
别人/rr  家/q  的/ude1  爆肚/nf  也/d  吃/v  过/uguo
有得/v  还/d  甚至/d  有点/d  臭/a
还是/c  海碗/n  居/v  的/ude1  爆肚/nf  好吃/a  服务/vn  相当/d  客气/a
菜/n  的/ude1  味道/n  只能/v  勉强/ad  及格/vi
除了/p  炸酱面/nf  还是/c  不错/a  的/ude1
其他/rzv  菜/n  勉强/ad  吃/v  下/f
还/d  可以/v  …/w  口味/n  还/d  不错/a  …/w  就是/v  单独/d  打包/vi  一/m  份/q  酱/n  15/m  人/n  很多/m
等位/vn  30/m  分钟/qt
弟弟/n  吃/v  了/ule  2/m  碗/n  炸酱面/nf
菜品/n  一般/ad
服务态度/nz  一般/ad  ……/w  地道/a  老北京/nz  炸酱面/nf
吃/v  的/ude1  就是/v  这/rzv  口/n
非常/d  好吃/a
下次/t  到/v  北京/ns  还/d  去/vf
没/d  吃/v  够/v  不/d  错/v
挺好/nz  的/ude1
人/n  蛮/d  多/a  的/ude1
2/m  个人/n
消费/v  了/ule  80/m  元/q
比较/d  实惠/an
北京/ns  旅游/vn  去/vf  了/ule  两/m  次/qv   /w  干净/a   /w  服务/v  好/a   /w  啦/y  啦啦/nz  总体/n  还/d  不错/a
挺/d  正宗/b
环境/n  也/d  很好/ad
好朋友来北京/nt
来/vf  海碗/n  居/v
北京/ns  味/ng  很浓/l  的/ude1  布局/n
两/m  个人/n  点/qt  了/ule  招牌/n  炸酱面/nf  各/rz  一/m
京/b  酱肉/nf  丝/n
吃/v  的/ude1  很饱/nz
味道/n  还/d  不错/a
下次/t  人/n  多/a  来/vf
可以/v  吃/v  好多/m
炸酱面/nf  很好/ad   /w  总/b  带/v  外地/s  朋友/n  来/vf  吃/v  的/ude1  北京/ns  菜/n  以前/f  都/d  在/p  甘家口/nz  那家/r  店/n  吃/v
今天/t  第一/m  次/qv  在/p  王府井/ns  店/n  吃/v
还/d  没开门/nz  门口/s  就/d  排了好多人/nt
可见/c  有/vyou  多/a  火/n
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a
一家人/n  吃/v  的/ude1  很爽/a
都/d  给/p  吃光/v  了/ule
口味/n  很/d  地道/a  的/ude1  老/a  北京/ns  口味/n
就是/v  略/d  贵/a
店里/n  太吵/nz  这/rzv  是/vshi  我/rr  在/p  外面/f  吃/v  的/ude1  味道/n  最好/d  的/ude1  炸酱面/nf
服务到位/n
点/qt  了/ule  一/m  份/q  炸酱面/nf  、/w  焦/ng  溜/v  丸子/n  、/w  豆汁/n
完美/a
炸酱面/nf  微/ag  油/n
挺/d  有/vyou  老/a  北京/ns  特色/n  的/ude1
好友/n  来/vf  北京/ns
喜欢/vi  北京/ns  当地/s  的/ude1  美食/n
灵机一动/vl  带/v  她/rr  们/k  来/vf  一直/d  心心/nz  念/v  的/ude1  海碗/n  居/v
点/qt  很多/m  满族/nz  小吃/n
担心/v  南方/s  怕/v  朋友/n  吃/v  不惯/n
没想到/nz  她/rr  们/k  如此/rzv  喜欢/vi
炸/v  咯吱/o  和/cc  麻豆腐/nf  是/vshi  她们/rr  的/ude1  最爱/a
能/v  看到/v  大师傅/n  现场/s  做/v  炸酱面/nf  还是/c  很/d  有意思/al  的/ude1
当然/d  味道/n  也/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
朋友/n  给/p  五/m  颗/q  星/n
哈哈哈/o  老北京/nz  的/ude1  味/ng
菜品/n  服务/vn  无不/d  体现/v  老北京/nz  的/ude1  感觉/n
地理位置/gg  很好/ad
可惜/v  人气/n  不/d  旺/a  也许/d  不是/c  周日/t
地道/a  的/ude1  北京/ns  菜/n
炸酱面/nf  正宗/b  ??/w  味道/n  还/d  可以/v
炸酱面/nf  有点咸/nz
其他/rzv  都/d  还好/v  和/cc  媳妇儿/nz  到/v  北京/ns  后/f  的/ude1  第一/m  顿/qv  正餐/n
朋友/n  推荐/v  的/ude1  地方/n
装修/vn  风格/n  和/cc  成都的皇城坝/nt  类似/a
下午/t  四/m  点/qt  多/a  就/d  已经/d  在/p  门口/s  排队/vi  等候/v
还好/v  仅/d  二/m  十分/d  钟/n  左右/f  就/d  排到/v  了/ule
点/qt  了/ule  两/m  荤/ag  一/m  素/ag  一面/n  一/m  茶/n  共五/n  个/q  菜/n  和/cc  一块/s  驴打滚/nf
好好/d  地/ude2  填补/v  了/ule  一下/m  空荡荡/z  的/ude1  胃/n
本/rz  准备/v  来/vf  份/q  烤鸭/nf
店员/nnt  告知/v  需要/v  一个/m  半/mq  小时/n
只好/d  遗憾/a  的/ude1  放弃/v  了/ule
味道/n  很/d  不错/a
菜品/n  非常丰富/l
价格/n  比较/d  亲民/nz
人气/n  也/d  是/vshi  相当/d  的/ude1  旺/a  味道/n  不错/a
位置/n  也/d  好找/a
先/d  慢慢/d  品尝/v  啦/y
哈哈哈/o  原汁原味/al  的/ude1  北京/ns  菜/n
炸酱面/nf  很/d  地道/a  是/vshi  必点/nt  的/ude1
驴打滚/nf  里面/f  的/ude1  豆沙/n  饱满/a  甜香/a
宫保鸡丁/nf  也/d  蛮好/nz
豆汁/n  那些/rz  没/d  敢点/n
价格/n  适中/a
推荐/v
非常/d  具有/v  北京/ns  特色/n
让/v  人/n  感觉/n  非常/d  棒/ng
面/nf  很/d  劲道/nz
吃/v  出/vf  了/ule  小时候/n  的/ude1  味道/n
老北京人/nt  还是/c  推荐/v  醋/nf  卤面/nf
很/d  像/v  家里/s  常/d  做/v  的/ude1  面/nf
超级/b  好吃/a
总体/n  都/d  不错/a
那个/rz  什么/ry  墩/ng  的/ude1
芥末/nf  超级/b  多/a  超级/b  辣/a
小心/a  啊/y  第一/m  次/qv  来/vf  北京/ns   /w  我/rr  朋友/n  强烈推荐/i  海碗/n  居/v  的/ude1  炸酱面/nf   /w  作为/p  一/m  枚/q  合格/vi  吃货/nz   /w  必须/d  到/v  此/rzs  一/m  吃/v
海碗/n  居/v  有/vyou  很多分店/nt   /w  我们/rr  去/vf  了/ule  王府井/ns  百货/n  上/f  的/ude1  那家/r   /w  从/p  地铁/n  出来/vf  一直/d  往前走/v   /w  在/p  王府井/ns  百货/n  六/m  楼/n   /w  店面/n  设计/vn  素雅/an  很/d  显/v  格调/n   /w  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  类型/n   /w  我们/rr  是/vshi  八/m  点/qt  半/mq  左右/f  到/v  那里/rzs  的/ude1   /w  人/n  还是/c  相当/d  的/ude1  多/a   /w  在/p  里面/f  点/qt  餐/qv  的/ude1  时候/n   /w  阵阵/q  香味/n   /w  口水/n  都/d  流下来/l  了/ule  炸酱面/nf  出彩/v  的/ude1  地方/n  是/vshi  他/rr  的/ude1  酱/n   /w  跟/p  面/nf  拌/v  一起/s  很/d  不错/a   /w  香香的/z   /w  只是/d  酱/n  里面/f  的/ude1  咸肉/n  对/p  我/rr  来说/uls  有点咸/nz  除了/p  炸酱面/nf   /w  还有/v  老/a  酸奶/nf  和/cc  驴打滚/nf   /w  都/d  是/vshi  大众/nt  推荐/v  的/ude1   /w  老/a  酸奶/nf  其实/d  大街/n  上/f  的/ude1  小店/n  里/f  就/d  有/vyou   /w  我/rr  相信/v  是/vshi  一样/uyy  的/ude1   /w  驴打滚/nf  是/vshi  糕点/n  一类/b  的/ude1   /w  馅/ng  甜而不腻/z   /w  好吃/a  呢/y  面条/nf  很/d  劲道/nz
北京/ns  特色/n
酱料/n  很好/ad
我/rr  觉得/v  还是/c  有/vyou  老北京/nz  风味/n  的/ude1
带着/vn  小伙伴/n  来/vf  吃/v  的/ude1
小伙伴/n  很/d  喜欢/vi   /w  第一/mq  次来北京/nt
                    /w  真的/d  很/d  喜欢/vi  北京/ns  的/ude1  特色小吃/nz
炸酱面/nf
豆汁儿/nz   /w  驴打滚/nf   /w  之类/rz  的/ude1   /w  嘎吱/nz  和/cc   /w  还有/v  老/a  北京/ns  酸奶/nf   /w  还/d  吃/v  了/ule  爆肚/nf   /w  原来/d  爆肚/nf  就是/v  牛/n  百叶/nz   /w
炸酱面/nf  味道/n  还/d  可以/v
配菜/nz  都好小/nr  一碟/nz  啊/y  终于/d  去/vf  吃/v  了/ule  海碗/n  居/v
就/d  在/p  百货大楼/n  六/m  层/qv
很好/ad  找/v  我/rr  去/vf  的/ude1  比较/d  早/a
没/d  几/d  桌/ng
后来/t  就/d  开始/v  等位/vn  子/ng  了/ule
不过/c  翻/v  台/q  还是/c  很快/d  的/ude1
毕竟/d  吃面条/nz  嘛/y
省事/a  超级/b  推荐/v  灌肠/vn
我们/rr  的/ude1  最爱/a
外焦里嫩/nz
沾/v  着/uzhe  蒜汁/nz  儿/ng
嗯/e
好吃/a
爆肚/nf  也/d  不错/a
面条/nf  还行/v
没/d  想象/v  中的/v  好吃/a  服务员/nnt  不错/a  不是/c  第一/m  次/qv  了/ule   /w  肯定/v  继续/v  来/vf  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  店员/nnt  激情/n  澎湃/vi  炸酱面/nf  味道/n  很/d  足/a  蚕蛹/n  初体验/nz  烤鸭/nf  真的/d  很/d  好吃/a
很多人排队/nt
是/vshi  值得/v  的/ude1  哈哈/o
又/d  跑/v  来/vf  吃/v  老/a  北京/ns  啦/y
谁/ry  叫/vi  其/rz  他家/r  海碗/n  居都/nr  那么/c  远/a  (ಥ/w  _/nx  ಥ)/w  蓑衣/n  黄瓜/n  ~/nx  第一/mq  次/qv  吃/v  海碗/n  居/v  就要/d  了/ule  这个/rz
刀功/nz  不是/c  一般/ad  的/ude1  棒/ng
每/rz  一/m  片/q  薄厚/n  一致/a  关键/n  一/m  根/n  黄瓜/n  就/d  做/v  了/ule  一/m  盘/qv  !/w  不断/d  的/ude1  哟/e  !/w  味道/n  爽口/a  !/w  驴打滚/nf  ~/nx  不说/c  别的/rzv
最最/d  爱/v  的/ude1  !/w  爆肚/nf  ~/nx  嗯/e
应该/v  是/vshi  羊肚/nz
配/v  了/ule  麻酱/n  和/cc  辣椒油/n  香菜/nf  ~/nx  麻酱/n  咸/a  了/ule  点/qt
味道/n  一般/ad  没/d  那么/c  好/a  (๑•ั็/w  ω/n  •็ั๑)/w  面茶/n  ~/nx  说实话/vl  蛮/d  失望/a  的/ude1
很/d  稀/a  味道/n  淡/a
不/d  喜欢/vi  ╯﹏╰/n  肉丁/n  小碗/n  干/v  炸/v  ~/nx  最/d  招牌/n
赞/vg  一个/m  !??????/w  感觉/n  好/a  有/vyou  气氛/n  啊/y   /w  好棒/nz   ????/w  环境/n  不错/a
人/n  挺/d  多/a
以前/f  去/vf  过/uguo  别的/rzv  店/n
很/d  吵/v
这家/r  安静/a  些/q  炸酱面/nf  好吃/a
拨/v  鱼淡点/nr
炸/v  灌肠/vn  正点/d
附近/f  最喜欢的餐厅/nt  了/ule
因为/c  菜/n  很/d  对/p  口味/n
我/rr  去/vf  的/ude1  时候/n  还/d  挺/d  清净/a  的/ude1
味道/n  还行/v  吧/y  离开/v  北京/ns  之前/f  的/ude1  最后/f  一顿饭/nz  选择/v  了/ule  海碗/n  居/v
事实证明/nz  真的/d  是/vshi  选/v  对了/vl
古香古色的装修/nt  风格/n
还有/v  穿传统服饰/nt  的/ude1  小/a  二/m  们/k  都/d  让/v  人/n  感到/v  很/d  新奇/a
菜品/n  基本/a  囊括/v  了/ule  各种/rz  北京小吃/nz
味道/n  也/d  不错/a
炸酱面/nf  好/a  大一/j  碗/n
真的/d  是/vshi  吃不下/l  了/ule
总体/n  感觉/n  还是/c  不错/a  的/ude1
但/c  跟/p  之前/f  相比/vi  菜/n  量/n  还是/c  少/a  了/ule  一些/m  不错/a  不错/a   /w  蛮/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  北京/ns  老字号/n  饭馆/nis  炸酱面/nf  一如既往/vl  地/ude2  好吃/a
去/vf  海碗/n  居/v  吃/v  过/uguo  好多/mq  菜/n  啦/y
目前/t  只有/c  芸豆/n  糕/ng  让/v  我/rr  想要/v  挥手/vi  说/v  再见/vi  ……/w  目标/n
尝/v  遍/qv  海碗/n  居/v  的/ude1  所有/b  菜式/n
一个/mq  人来北京/nt
第一/m  天/qt  还/d  不怎么/vl  熟悉/v
就/d  在/p  住/vi  的/ude1  地方/n  附近/f  寻寻觅觅/nz
还好/v  有/vyou  大众/nt  点评/v
挑/v  了/ule  人气/n  最高/a  的/ude1  海碗/n  居/v
果然/d  很/d  不错/a
得到/v  了/ule  朋友圈/nz  很多/m  同学/n  的/ude1  赞赏/vn
哈哈哈/o
点/qt  了/ule  招牌/n  炸酱面/nf  和/cc  爆肚/nf
原本/d  以为/v  只/q  点/qt  两样/nz  我/rr  应该/v  可以/v  吃/v  完/vn
万万/al  没想到/nz  量/n  那么/c  大/a  ……/w  爆肚/nf  鲜嫩/a  脆爽/nz
炸酱面/nf  地道/a  老/a  北京/ns  味儿/n
开心/a  ??/w
环境/n  有/vyou  味道/n
作为/p  爱吃/v  甜品/nf  的/ude1  人/n  京/b  酱肉/nf  丝/n  是/vshi  在/p  太/d  甜/a  老北京/nz  正宗/b  的/ude1  炸酱面/nf
每次/r  来/vf  北京/ns  碧池/nz  一/m  顿/qv  海碗/n  居/v
从/p  一/m  进门/vi  就/d  感受到/nz  浓浓的/z  老/a  北京/ns  的/ude1  味道/n
纯正/a  的/ude1  吆喝声/n  响彻/v  餐厅/nis
炸酱面/nf  几乎/d  是/vshi  每/rz  桌/ng  必点/nt  的/ude1
上菜/n  时/qt  面/nf  和/cc  配菜/nz  是/vshi  分开/vi  的/ude1
小二会/nt  在/p  客人/n  面前/f
把/pba  配菜/nz  倒进/v  面碗/n  里/f
客人/n  在/p  自己/rr  拌/v  酱/n  吃/v
炸酱/n  也/d  是/vshi  他们/rr  家/q  的/ude1  一/m  绝/d
里面/f  有/vyou  好多/mq  肉/n  哦/e  ~/nx  驴打滚/nf  是/vshi  手工/n  现/tg  做/v  的/ude1
里面/f  是/vshi  红豆/n  馅/ng  的/ude1
好吃/a  喜欢/vi
慕名而来/vl
【/w  干/v  炸丸子/nf  】/w  外/f  酥/a  里/f  嫩/a  不/d  油腻/a
【/w  蓑衣/n  黄瓜/n  】/w  刀工/nz  好/a  的/ude1  没话说/nz
功夫/n  活儿/n
冰冰凉/z  的/ude1  很/d  爽口/a
【/w  八宝饭/nf  】/w  层层叠叠/z  的/ude1  料/n  很/d  足/a
浇/v  上/f  桂花/n  汁/ng  后/f  香甜/a  可口/a
卖相/nz  也/d  很好/ad
【/w  炒/v  红果/ns  】/w  不/d  推荐/v
还/d  不如/v  自家/rr  做/v  的/ude1  好吃/a
倒是/d  冰凉/z  的/ude1  口感/n  不错/a
【/w  炸酱面/nf  】/w  说实话/vl
这/rzv  主打/v  倒是/d  没什么/vl  可/v  提/v  的/ude1  了/ule
摆/v  盘/qv  虽然/c  好看/a
但/c  味道/n  也/d  是/vshi  还/d  不如/v  家常/n  做/v  的/ude1
【/w  环境/n  】/w  京腔/n  京韵/n  的/ude1  曲子/n  倒是/d  很/d  有/vyou  特色/n
不过/c  音量/n  太大/d
吵/v
【/w  服务员/nnt  】/w  受过/v  培训/vn  的/ude1  老/a  北京/ns  特色/n  招呼/v  环境/n  很好/ad
服务态度/nz  好/a
炸酱面/nf  很/d  好吃/a
服务员/nnt  很/d  热心/a  提醒/v  酱/n  很/d  咸/a
根据/p  自己/rr  口味/n  来/vf  添加/v
个人/n  口味/n  比较/d  重/a
全部/m  加进去/v  拌/v  了/ule
面/nf  很/d  劲道/nz
还/d  喝/vg  了/ule  北京/ns  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  汽水/nf  北冰洋/nsf
好/a  有/vyou  老北京/nz  的/ude1  感觉/n
店铺/n  京腔/n  味十足/i
下次/t  还/d  会/v  选择/vn  的/ude1
蓑衣/n  黄瓜/n  刀功/nz  无敌/vi
比较/d  喜欢/vi   /w  老/a  北京/ns  口味/n   /w  算/v  正宗/b  吧/y   /w  环境/n  稍微/d  乱/d  点儿/q   /w  人/n  多/a  没/d  办法/n  杏仁茶/n  好好/d  次/qv     /w  炸酱面/nf  也/d  很棒/a     /w  爆肚/nf  很/d  不错/a  炸酱面/nf  的/ude1  味道/n  非常/d  地道/ns
被/pbei  香味/n  吸引/v
果真/d  名副其实/vl  看/v  点评/v  还行/v
就/d  来/vf  了/ule
味道/n  没有/v  那么/c  突出/a
占/v  个/q  地/ude2  利/n  北京/ns  第一/m  件/q  事/n  就是/v  吃/v  碗/n  炸酱面/nf   /w  点评/v  搜/v  了/ule  一下/m  附近/f  他家/r  还/d  不错/a  就/d  来/vf  了/ule
晚上/t  还是/c  需要/v  等/udeng  位/q  的/ude1  不过/c  时间/n  不长/v   /w  一会儿/m  就/d  叫/vi  到/v  了/ule
服务员/nnt  态度/n  很好/ad   /w  会/v  热切/ad  的/ude1  招呼/v  你/rr
我/rr  和/cc  朋友/n  要/v  了/ule  两/m  碗/n  炸酱面/nf   /w  一个/mq  京/b  酱肉/nf  丝/n  一个/mq  豌豆黄/n    /w  一百/m  出头/vi  的/ude1  价格/n  吃/v  的/ude1  很/d  满意/v
炸酱面/nf   /w  面/nf  码/v  挺/d  多/a  的/ude1   /w  量/n  也/d  不小/a  面筋/nf  道/qv   /w  就是/v  把/pba  酱/n  都/d  倒进去/v  我/rr  觉得/v  就/d  咸/a  了/ule   /w  朋友/n  觉得/v  还好/v   /w  所以/c  大家/rr  要/v  适量/a  啊/y  自己/rr  根据/p  自己/rr  的/ude1  口味/n  来/vf
豌豆黄/n   /w  甜甜的/z   /w  好吃/a  京/b  酱肉/nf  丝/n   /w  量/n  很大/d   /w  38/m  完全/ad  值/n  啊/y   /w  不足/an  就是/v  吃/v  不惯/n  干/v  豆腐/nf  感觉/n  不/d  怎么/ryv  香/a   /w  而且/c  干/v  豆腐/nf  只/d  给/p  了/ule  八/m  片/q   /w  肉/n  又/d  多/a   /w  不够/a  卷/q  啊/y   /w  好在/d  肉丝/n  干/v  吃/v  也/d  不/d  咸/a  还是/c  挺棒/nz  的/ude1  ~/nx  服务员/nnt  一直/d  很/d  热情/an  啊/y  这/rzv  点/qt  好评/n  好评/n  ~/nx  很/d  不错/a  环境/n  很好/ad  值得/v  再次/d  来/vf  光顾/v
很好/ad
很棒/a
很/d  好吃/a
服务/vn  很/d  热情/an
特别/d  满意/v
宫保鸡丁/nf  做/v  的/ude1  口感/n  特别/d  棒/ng
就是/v  有些/rz  小/a  贵/a
服务/vn  真心/d  不错/a
口味/n  也/d  很好/ad
要是/c  再/d  有/vyou  炸/v  咯吱/o  就/d  好/a  了/ule  去/vf  北京/ns  旅游/vn
当地/s  的/ude1  一/m  位/q  朋友/n  介绍/v  到/v  这家/r  店/n  吃/v  炸酱面/nf
这家/r  店/n  在/p  王府井百货大楼/nz  上面/f
很/d  容易/ad  找到/v
里面/f  的/ude1  服务员/nnt  很/d  热情/an
让/v  我/rr  一个/mq  外地人/n  感到/v  暖意/n
哈哈/o  哈哈/o          /w  来到/v  这里/rzs  必点/nt  的/ude1  ./w  【/w  炸酱面/nf  】/w
满心/d  期待/v
果然/d  没有/v  失望/a
但是/c  遇到/v  疑惑/vn
服务员/nnt  说/v  那个/rz  黑色/n  的/ude1  酱料/n  比较/d  咸/a
让/v  我/rr  看着/v  自己/rr  的/ude1  喜好/vn  放到/v  面/nf  里面/f
作为/p  一个/mq  南方人/nz
居然/d  全部/m  放进去/v  才/d  觉得/v  刚刚好/nz
是/vshi  我/rr  重口味/nz  吗/y  ？/w
【/w  京/b  酱肉/nf  丝/n  】/w  出乎意料/vl  的/ude1  好吃/a
喜欢/vi  那个/rz  豆皮/nf  包着/v  京/b  酱肉/nf  丝/n
一口/ns  口吃/vi  进口/vn
就是/v  好好/d  吃/v
【/w  面汤/n  】/w  这个/rz  东西/n
原来/d  就是/v  烫面/n  的/ude1  水/n
通常/d  客人/n  要求/n  才/d  会上/n
喝/vg  第一口/ns  的/ude1  时候/n  就/d  哈哈哈哈/o  大笑/v
不过/c  面汤/n  是/vshi  有/vyou  个/q  典故/n  的/ude1
所以/c  大家/rr  可以/v  尝尝/v
       /w  这个/rz  地方/n  不贵/a
推荐/v  大家/rr  来/vf  尝尝/v
除了/p  炒/v  三/m  样/ng  之外/f  ～/w  都蛮/nr  好吃/a  的/ude1  ～/w  都是很/nr  地道/a  的/ude1  北京/ns  菜/n  ～/w  服务态度/nz  也/d  很好/ad  味道/n  不错/a
赞/vg
上菜/n  快/a
北京/ns  味道/n  浓/a
炸酱面/nf  是/vshi  我/rr  最爱/a
老北京/nz  馆子/n
炸酱面/nf  还好/v
不过/c  个人/n  觉得/v  有些/rz  偏/d  油/n
其他/rzv  口味/n  一般/ad
有点/d  小/a  贵/a
炸酱面/nf  怎么/ryv  形容/v  呢/y  ？/w  没有/v  我/rr  做/v  的/ude1  炸酱/n  好吃/a
但是/c  面/nf  很/d  不错/a
一/m  吃/v  就/d  很/d  筋斗/n
干/v  炸丸子/nf  没有/v  老北京/nz  的/ude1  都一处/nr  好吃/a
豆酱/n  还/d  不错/a
用料/n  很/d  丰富/a
没有/v  糊弄人/nz
点/qt  了/ule  一个/mq  炸/v  灌肠/vn
很/d  难得/a  是/vshi  灌肠/vi  是/vshi  刀片/n  出来/vf  的/ude1
不是/c  切出来/l  的/ude1  有点/d  老北京/nz  丰年/n  灌肠/vi  的/ude1  意思/n
不错/a   /w  很/d  好吃/a   /w  服务到位/n   /w  小吃/n  有/vyou  特色/n   /w  位置/n  好找/a  味道/n  不错/a
价格/n  小贵/nr
希望/v  菜/n  码/v  能/v  多/a  一些/m
炸酱面/nf       /w  鱼香肉丝/nf  没得说/l      /w  其他/rzv  有点/d  一般/ad  味道/n  不错/a
人/n  很多/m
想要/v  等/udeng  位/q
但是/c  值得/v  炸酱面/nf  面/nf  相当/d  不错/a
小菜/n  也/d  很/d  喜欢/vi
不错/a   /w  很/d  正/d  的/ude1  北京/ns  菜/n   /w  爱上/v  了/ule  炸酱面/nf  和/cc  豌豆黄/n  炸酱面/nf  和/cc  京/b  酱肉/nf  丝都/n  听/v  正宗/b  的/ude1
不错/a  挺好吃/a  的/ude1
环境/n  也/d  挺好/nz  的/ude1
就是/v  量/n  小/a
不够/a  吃/v  有点/d  对于/p  我/rr  来说/uls  传统/n  北京/ns  风格/n
实惠/an  量大/nt
味道/n  不错/a
年复一年/al
就/d  爱老北京/nt  这/rzv  一口/ns  ～/w  手动/b  点/qt  赞/vg  好吃/a
量/n  超/v  多/a
真的/d  是/vshi  吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
超/v  赞/vg  的/ude1
北京/ns  炸酱面/nf  很/d  好吃/a  ??/w
环境/n  也/d  不错/a
人/n  很多/m
菜品/n  不错/a
就是/v  人/n  多/a
爆肚儿/nz
面/nf  都/d  很/d  好吃/a  来/vf  过/uguo  好多/m  次/qv   /w  环境/n  好/a   /w  正宗/b   /w  驴打滚/nf  最/d  棒/ng  位置/n  好/a
人/n  特别/d  多/a
服务员/nnt  态度/n  好/a
炸酱面/nf  好/a  大一/j  碗/n
材料/n  丰富/a
炒/v  红果/ns  酸酸甜甜/nz  很/d  开/v  胃/n
京/b  酱肉/nf  丝/n  的/ude1  干/v  豆腐/nf  有点/d  少/a
总之/c  不错/a
招牌/n  炸酱面/nf  够/v  筋斗/n
杏仁茶/n  不错/a
炸酱面/nf  挺/d  正宗/b  的/ude1
酱/n  有点/d  淡/a
菜/n  的/ude1  味道/n  不错/a
餐厅/nis  应该/v  是/vshi  要求/n  服务员/nnt  都/d  得/ude3  说/v  北京话/nz
但是/c  吧/y
一/m  堆/v  外地/s  服务员/nnt  一/m  口/n  一个/mq  来/vf  了/ule  您/rr  内/f
总/b  觉得/v  怪怪的/z
没有/v  老/a  北京/ns  那个/rz  劲儿/n
炸酱面/nf  挺/d  地道/a
风格/n  也挺/nz  独特/a  的/ude1
服务员/nnt  叫/vi  小/a  二/m
专门/d  去/vf  的/ude1
就是/v  杏仁茶/n  忘记/v  上/f  了/ule
面条/nf  筋道/nz
服务员/nnt  态度/n  好/a
门口/s  跑/v  堂/ng  的/ude1  嘴勤/nz
不/d  动脑子/v
瞎/a  带/v  位/q
慕名而来/vl
杂酱面/nz  很/d  好吃/a
京/b  酱肉/nf  丝/n  和/cc  驴打滚/nf  都/d  不错/a
就是/v  豆汁/n  喝/vg  不惯/n  炸酱面/nf  很/d  好吃/a   /w  但是/c  酱/n  不要/d  加/v  太多/ad   /w  醋溜/nz  土豆丝/nf  也/d  不错/a   /w  京/b  酱肉/nf  丝/n  很香/nz  但是/c  非常/d  咸/a
太/d  咸/a  了/ule  不错/a
不用/d  溜达/v  就/d  能/v  吃到/v  各种/rz  老/a  北京/ns  味道/n  挺好吃/a  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  来/vf
主要/b  是/vshi  人/n  不/d  多/a
很/d  适合/v  上班族/n  很/d  好吃/a  的/ude1  北京/ns  菜/n
冲着/p  炸酱面/nf  去/vf  的/ude1
没让/v  人/n  失望/a  到/v  了/ule  北京/ns  已经/d  快一点/nz  了/ule
定/v  的酒店/nt  在/p  王府井/ns  附近/f
坐地铁/i  过来/vf  后/f  就近/d  搜索/v  了/ule  一下/m  周围/f  的/ude1  评价/vn  较高/ad  的/ude1  北京菜馆/nt
发现/v  海碗/n  居/v  的/ude1  炸酱面/nf  非常/d  火/n
果断/a  选择/v  这里/rzs
海碗/n  居在/nr  王府井百货大楼/nz  的/ude1  六楼/ns
百货大楼/n  人气/n  感觉/n  不是/c  很/d  足/a
周末/t  也/d  没有/v  多少/ry  人/n
但是/c  海碗/n  居/v  一点/m  了/ule  还/d  需要/v  等/udeng  位/q
看来/v  名声远播/l
两人/nt  就餐/vi  等/udeng  了/ule  10/m  分钟/qt  就/d  等到/v  空/ng  桌/ng
进去/vf  一/m  看/v
简直/d  被/pbei  惊艳/nz  到/v  了/ule  的/ude1  座位/n
有/vyou  一/m  种/q  回到/v  清朝/ns  的/ude1  感觉/n
根据/p  大众/nt  点评/v  的/ude1  推荐/vn  点/qt  了/ule  炸酱面/nf  、/w  驴打滚/nf  、/w  芸豆/n  饼/n  、/w  炸/v  灌肠/vn  、/w  京/b  酱肉/nf  丝/n
还/d  点/qt  了/ule  传说中/nz  的/ude1  焦圈/nr
驴打滚/nf
就是/v  糯米糕/nz  夹心/b  红豆泥/nz
外面/f  再/d  裹/v  上/f  黄豆粉/nmc  吧/y
味道/n  一般/ad
口感/n  还好/v
芸豆/n  饼/n
这个/rz  就是/v  芸豆/n  压/v  成/v  的/ude1  月饼/n  状/ng  的/ude1  一个/mq  小点心/nz
一点/m  滋味/n  没有/v
难吃/a
焦圈/nr
听说/v  是/vshi  配/v  豆汁/n  喝/vg  的/ude1
又/d  听说/v  豆汁/n  有/vyou  股/q  馊味/n
所以/c  就/d  单点/n  了/ule
唯一/b  的/ude1  感觉/n  就是/v  油腻/a
难以/d  下咽/nz
京/b  酱肉/nf  丝/n
可能/v  是/vshi  北京/ns  的/ude1  甜面酱/n  真的/d  很好/ad
所以/c  京/b  酱肉/nf  丝/n  做/v  的/ude1  比济南/ns  好/a  太多/ad  了/ule
满分/n
好评/n
大赞/nrf
炸酱面/nf
炸酱面/nf  是/vshi  北京/ns  的/ude1  特色/n
更是/d  海碗/n  居/v  特色/n
卖相/nz  相当/d  好/a
但是/c  味道/n  来说/uls  并不/d  怎么/ryv  出众/a
说句实话/l
还/d  不如/v  我/rr  妈妈/n  做/v  的/ude1
炸/v  灌肠/vn
不/d  知道/v  是/vshi  什么/ry  东西/n
是/vshi  炸/v  的/ude1  薄薄的/z  片片/q
蘸/v  着/uzhe  蒜/nf  水/n  吃/v
没什么/vl  味道/n
总体/n  来说/uls
海碗/n  居得/nr  环境/n  和/cc  服务/vn  都/d  相当/d  好/a
但是/c  可能/v  北京/ns  的/ude1  这些/rz  特色/n  我们/rr  吃/v  不惯/n
所以/c  如果/c  再/d  去/vf  的话/udh
可能会/nz  点/qt  一下/d  炒菜/vi  之类/rz  的/ude1
炸酱面/nf  什么/ry  的/ude1  还是/c  海碗/n  居/v  好吃/a
