或许/d  春节/t  人/n  多/a
服务态度/nz  不好/a
但/c  东西/n  也/d  不行/a
这/rzv  就/d  说不过去/al  了/ule
排半天队/nt
心想/v  多/a  买/v  几/d  样/ng  吧/y
有名/a  的/ude1  店/n  嘛/y
买了/v  五/m  样/ng
全是水了吧/nt  叽/o
一点/m  没有/v  传统/n  小吃/n  应该/v  有/vyou  的/ude1  柔/a  糯/ag  和/cc  弹性/n
和/cc  那些/rz  糊弄人/nz  的/ude1  小摊/n  一样/uyy
太/d  名不符实/al  了/ule
额/n
从小/d  吃/v  天津/ns  耳朵眼/n
来/vf  北京/ns  之后/f  尝/v  了/ule  白记/nr
感觉/n  驴打滚/nf  个头/n  太大/d  了/ule
里面/f  的/ude1  红豆/n  不是/c  沙/n
豌豆黄/n  有/vyou  股/q  洗衣服/n  味道/n
水分/n  太大/d  了/ule
不如/v  几/d  年前/t  赵公口长途车站/nt  门口/s  推车/v  的/ude1  豌豆黄/n  好吃/a  呢/y
是不是/v  物价上涨/nz  导致/v  的/ude1  呢/y
哎/e  这么/rz  有名/a  的/ude1  白记/nr  年糕/nf  竟然/d  在/p  年糕/nf  的/ude1  豆沙馅/nf  里/f  吃出/v  了/ule  好大/nt  一块/s  沙子/n
太/d  不/d  应该/v  了/ule  把/pba  我/rr  的/ude1  牙/n  都/d  咯/y  坏/a  了/ule
一切/rz  口味/n  都/d  无从谈起/l  了/ule
再/d  吃/v  豆沙馅/nf  的/ude1  东西/n  都/d  给/p  我/rr  的/ude1  心理/n  造成了/v  阴影/n  了/ule
以后/f  再也/d  不敢/d  吃/v  白记/nr  年糕/nf  了/ule
现在/t  吃/v  东西/n  后/f  槽牙/n  还/d  酸疼/z  呢/y
估计/v  看/v  牙/n  又/d  得/ude3  花/n  好几/m  百/m
为了/p  口吃/vi  的/ude1  值/n  吗/y  ？/w  尝试/v  的/ude1  驴打滚/nf  和/cc  糖耳朵/nf
难吃/a  啊/y
不/d  推荐/v  对于/p  南方/s  孩子/n  来说/uls
真心/d  没/d  觉得/v  有/vyou  多/a  好吃/a
软/a  趴/v  趴/v  的/ude1
没/d  嚼/v  劲/n
装/v  在/p  袋子/n  里面/f  像/v  一坨/nz  …/w  江南那/nr  带/v  的/ude1  年糕/nf  才/d  是/vshi  佳品/n
补充/vn
重点/n  是/vshi
白记/nr  做/v  的/ude1  那/rzv  是/vshi  年糕/nf  吗/y
就是/v  糯米/nf  夹/v  豆沙/n  好/a  吗/y  ？/w  好/a  惨烈/a  的/ude1  年糕/nf    /w  奉劝/v  不/d  爱吃/v  豆的人/nt  不要/d  尝试/v      /w  糊/v  的/ude1  满/a  袋子/n  都/d  是/vshi     /w  真不知道/i  大家/rr  怎么/ryv  推荐/v  它/rr     /w  是/vshi  真/a  没吃过/l  好/a  的/ude1  么/y  吃/v  不惯/n  北方/s  的/ude1  糕点/n
味道/n  和/cc  南方/s  的/ude1  不/d  一样/uyy
买/v  的/ude1  几样/nz  全都/d  吃/v  了/ule  几/d  口/n  就/d  不想/v  吃/v  了/ule
南方人/nz  慎买/nr
虽然/c  做出/v  的/ude1  是/vshi  年糕/nf
口味/n  还是/c  一般/ad  般的/u
可/v  他们/rr  家/q  的/ude1  服务态度/nz  太/d  叫/vi  人/n  想/v  骂街/v
地方/n  很好/ad  找/v   /w  清真/b  超市/nis  一/m  层/qv   /w  上学/vi  的/ude1  地方/n  在/p  这/rzv  附近/f  经常/d  来/vf  清真/b  超市/nis   /w  第/m  三/m  次/qv   /w  绝/d  不再/d  来/vf  了/ule   /w  先/d  说/v  说/v  它/rr  家/q  的/ude1  吃/v  的/ude1  驴打滚/nf  是/vshi  必选/v  项目/n   /w  豆面/n  和/cc  豆/n  馅/ng  相当/d  足/a  实/ad   /w  糯米/nf  部分/n  在/p  北京/ns  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  做/v  的/ude1  这么/rz  好/a  的/ude1  真心/d  太少/d   /w  非常/d  好/a  入口/n  的/ude1  东西/n   /w  但是/c  一/m  次/qv  千万别/i  买/v  太多/ad   /w  一小/d  小块/nz  儿/ng  就/d  好/a  了/ule   /w  吃到/v  胃/n  里/f  黏/a  黏/a  乎/y  乎/y  的/ude1  不好/a  消化/v  昂/vg  豌豆黄/n  夏天/ns  的/ude1  时候/n  超级/b  推荐/v   /w  它/rr  家/q  的/ude1  豌豆黄/n  水水/ns  的/ude1  那种/r   /w  味道/n  并不/d  浓/a   /w  但是/c  口感/n  很好/ad  的/ude1   /w  夏天/ns  不想/v  吃/v  东西/n  的/ude1  话/n  来/vf  一小/d  块儿/n  很/d  合适/a  这家/r  的/ude1  东西/n  确实/ad  是/vshi  好吃/a   /w  但是/c  服务态度/nz  真的/d  太/d  差劲/a  了/ule  这家/r  店/n  的/ude1  服务员/nnt  每次/r  都/d  不/d  按着/p  你/rr  说/v  的/ude1  给/p  切/v   /w  次次/q  都/d  会/v  多/a   /w  而且/c  多不少/l  呢/y   /w  天天/d  卖/v  这个/rz   /w  怎么会/nz  掌握/v  不好/a  的/ude1  我/rr  都/d  能/v  看/v  出来/vf  明显/a  切/v  多/a  了/ule  的/ude1   /w  而且/c  跟/p  他们/rr  讲/v  都/d  不会/v  理/n  你/rr   /w  直接/ad  把/pba  称/v  好/a  的/ude1  往/p  你/rr  面前/f  一/m  丢/v   /w  报上/v  价钱/n   /w  一/m  副/b  强买强卖/vl  的/ude1  架势/n  牛街/ns  这种/r  地方/n  不想/v  惹事/vi   /w  只能/v  就/d  付账/vi  了/ule  家人/n  很/d  喜欢/vi  它/rr  家/q  的/ude1  吃/v  的/ude1   /w  不然/c  第一/m  次/qv  之后/f  就/d  不/d  买了/v  服务/vn  是/vshi  老字号/n  也/d  少有/a  的/ude1  烂/a  态度/n  终于/d  找到/v  输入胡同/ns  那家/r  在/p  哪儿/rys  了/ule   /w  下次/t  再/d  卖/v  去/vf  那里/rzs  都/d  是/vshi  一样/uyy  的/ude1  态度/n  就/d  索性/d  不/d  再/d  去/vf  了/ule  …/w  吃货/nz  也/d  是/vshi  有/vyou  尊严/n  的/ude1  好不/d  = =/w  下次/t  去/vf  了/ule  输入胡同/ns  的/ude1  再来/d  汇报/vn  什/ng
么/y
服/v
务/vg
态/ng
度/qv
没/d  觉得/v  有/vyou  什么/ry  特别/d
豆沙/n  好/a  甜/a
不会/v  再/d  去/vf  了/ule
最近/t  总是/d  被/pbei  点评/v  坑/n
一定/b  是/vshi  我/rr  打开方式/l  不/d  对/p
点/qt  了/ule  年/qt  糕/ng  和/cc  驴打滚/nf
好/a  一般/ad
豆沙/n  太/d  太太/n  甜/a  了/ule
驴打滚/nf  上/f  的/ude1  豆粉/nz  呢/y  ？/w  ？/w  摆着/v  看着/v  足/a
怎么/ryv  到/v  我/rr  嘴里/s  就/d  变/v  干净/a  了/ule  -_-/nx  ||/w  ？/w  年糕/nf  偏/d  软/a
细腻/a  很好/ad  但/c  完全/ad  软/a  趴/v  趴/v  的/ude1  也/d  不/d  美妙了/nrj
专程/d  开车/vi  来/vf  买/v
大热天/n  的/ude1  没/d  遮/vn  没/d  拦/v  的/ude1  晾/v  在/p  腻/v  呼呼/o  的/ude1  柜台/n  上/f
多/a  好吃/a  都/d  没/d  食欲/n  了/ule
何况/c  就是/v  个/q  江米/n  豆沙/n  主流/n
看/v  了/ule  看/v  就/d  失望/a  的/ude1  走/v  了/ule
爱惜/v  点/qt  老字号/n  的/ude1  形象/n  吧/y
还有/v  来/vf  吃/v  捧场/vn  的/ude1  老/a  主顾/n  的/ude1  健康/a
不/d  知道/v  国人/n  怎么/ryv  研究/vn  出来/vf  的/ude1  传统/n
越/d  脏/a  越/d  拿/v  顾客/n  当/p  要饭的/nnd  才算/d  牛/n  似的/u
不/d  理解/v  有/vyou  电话/n  吗/y
去/vf  了/ule  没/d  找到/v
奇怪/v
北京/ns  的/ude1  小吃/n  做到/v  越来越/d  次/qv  了/ule
豌豆黄/n  就是/v  护国寺/nz  的/ude1  好吃/a
其它/rz  的/ude1  地方/n  的都是蒙人/nt  的/ude1
可惜/v  了/ule  这么/rz  个/q  明/ag  小吃/n
希望/v  卖/v  小吃/n  的/ude1  能/v  对/p  的/ude1  起/vf  自己/rr  的/ude1  良心/n
没想到/nz  哇/o  没想到/nz  哇/o
牛街/ns  白记/nr  年糕/nf  的/ude1  豌豆黄/n  竟然/d  景点/n  儿化/nz  了/ule
水/n  的/ude1  很/d
昨天/t  吃/v  了/ule  洪记/nr  的/ude1  觉得/v  口感/n  一般/ad  于是来/nr  白记/nr  尝尝/v
结果/n  失望/a  不是/c  一点点/nt
目前为止/i  不/d  穿越/v  的/ude1  话/n  豌豆黄/n  还是/c  西安/ns  回民街/nz  上/f  推车/v  老大爷/n  做/v  的/ude1  实在/d
在/p  北京/ns  想/v  吃到/v  有/vyou  豌豆/n  味儿/n  的/ude1  豌豆黄/n  快/a  成/v  一梦/n  了/ule  难道/d  豌豆/n  很贵/a  么/y  ？/w  咱/rr  用料/n  能/v  实在/d  点/qt  么/y  ？/w  哎/e  ~/nx  不/d  咋样/nz  服务/vn  不好/a  服务员/nnt  嘴碎/nz  爱/v  嘟囔/v  不懂事/l  碰到/v  不/d  好惹/nz  的/ude1  不惯/n  他/rr  毛病/n  的/ude1  就/d  不敢/d  放声/d  年糕/nf  好吃/a  可以/v  回家/vi  热/a  了/ule  加点/n  糖/n  没有/v  在/p  别的/rzv  超市/nis  买/v  的/ude1  那种/r  异味/n  慕名/vi  而/cc  至/p
买了/v  几/d  百/m  块钱/q  的/ude1  东西/n
结果/n  回家/vi  一/m  试/v
就是/v  蒙人/ns  买/v  的/ude1  七/m  种/q  馅/ng  的/ude1  元宵/nf
回家/vi  一/m  煮/v  全都/d  是/vshi  一个/m  味/ng
还/d  不如/v  路边/s  随便/ad  找/v  个/q  地摊/n  买/v  的/ude1  好吃/a
我/rr  特/ag  想/v  问问/v
白记/nr  的/ude1  元宵/nf  是/vshi  外包/nz  出去/vf  了/ule  吗/y  ？/w  没吃过/l  比/p  这/rzv  再/d  烂/a  的/ude1  元宵/nf  就/d  好吃/a  黏/a  的/ude1   /w  他家/r  的/ude1  驴打滚/nf  好吃/a   /w  而且/c  很/d  奇怪的是/i   /w  从/p  普通超市/nt  买/v  的/ude1  经常/d  爱/v  馊/a   /w  就算/d  放/v  冰箱/n  都/d  不行/a   /w  但/c  他家/r  的/ude1  放/v  冰箱/n  两/m  天都/ns  没问题/nz   /w  估计/v  食料新鲜吧/nt   /w  年糕/nf  喜欢/vi  普通/a  的/ude1  和/cc  黄米/nf  的/ude1   /w  普通/a  的/ude1  白色/n  的/ude1  用/p  锅/n  一/m  蒸/v   /w  再放/nz  点/qt  白糖/n   /w  好吃/a   /w  黄米/nf  的/ude1  可以/v  蒸/vn  也/d  可以/v  炸/v   /w  炸/v  就是/v  费点/n  劲/n   /w  吃/v  起来/vf  有/vyou  独特/a  的/ude1  略/d  苦/a  的/ude1  香味/n   /w  紫米/nf  的/ude1  虽然/c  黏/a   /w  但/c  由于/p  配料/n  太多/ad   /w  还是/c  更喜欢/nz  传统/n  的/ude1   /w  朋友/n  超级/b  喜欢/vi  豌豆黄/n   /w  但/c  吃/v  起来/vf  总/b  觉得/v  噎/v  得/ude3  慌/a   /w  糖火烧/nf  也/d  不错/a   /w  偶尔/d  买来/v  解解馋/v
