进来/vf  一个/mq  小伙子/n
进门/vi  说/v  了/ule  两/m  字/n  ：/w  吃/v  面/nf
老板娘/nnd  立即/d  吩咐/v  厨房/n  一大/n  碗/n  肥肠/n  面/nf
小伙子/n  吃完/v
一点/m  手机/n  说/v  ：/w  付完钱/nr
转身/vi  离去/vi
一/m  看/v  此/rzs  店/n  就是/v  社区/n  里/f  居民/n  的/ude1  食堂/n
回头客/n  占/v  了/ule  不少/m
吃/v  了/ule  豌/n  杂面/n
太/d  实/ad  惠了/nrj
吃不完/v
重庆人/n  的/ude1  一/m  天/qt  是从/v  一/m  碗/n  小/a  面/nf  开始/v  的/ude1
麻辣/z  小/a  面/nf  讲究/v  配料/n  麻辣/z
配菜/nz  新鲜/a
面条/nf  劲道/nz  爽口/a
能/v  在/p  首都/n  吃到/v  熟悉/v  的/ude1  味道/n  还有/v  这么/rz  多/a  的/ude1  熟悉/vn  的/ude1  配菜/nz
竹叶/n  粑/g
腊味/nf
粑/g  牛肉/nf  …/w  简直/d  欢喜/v  到/v  不行/a
只是/d  北京/ns  物价/n  颇高/d
服务质量/gi  有待/v  提升/vn
愿/v  生意/n  雄起/nz
配/v  三张大重庆朝天门/nt  的/ude1  雷雨/n  夜景/n
无论是/c  口味/n  、/w  环境/n  还是/c  服务/vn
这家/r  店/n  都/d  做/v  的/ude1  超级/b  好/a
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
南方/s  的/ude1  肯定/vn  会/v  爱/vn  的/ude1  味道/n
能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  那/rzv  就是/v  更/d  爱/v  了/ule
价格/n  其实/d  也/d  还好/v
普通人/n  都/d  能/v  接受/vn
份量/n  也/d  合适/a  我们/rr  南方人/nz
位置/n  也/d  很好/ad  找/v
地铁/n  2/m  号/q  线/n  （/w  安定门/ns  ）/w  小/a  面/nf  就/d  在/p  路边/s  哦/e
这家/r  店/n  有/vyou  很多连锁店/nt
最喜欢/nz  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  面食/nf
吃/v  得/ude3  没有/v  那/rzv  种烂烂/nrj  的/ude1  口感/n
有/vyou  嚼/v  劲/n
点/qt  了/ule  两/m  种/q
有/vyou  汤/n  的/ude1  和/cc  拌/v  肉酱/n  的/ude1  那种/r
最喜欢/nz  的/ude1  就是/v  汤/n  的/ude1
拌/v  肉酱/n  的/ude1  那种/r  个人/n  觉得/v  会/v  有点咸/nz  ??/w  ^O^/nx  真心/d  不错/a
吃/v  的/ude1  肉/n  加/v  馍/nf
口感/n  很好/ad
特别/d  香/a
小/a  面/nf  很/d  正宗/b
好吃/a  又/d  麻又/nr  辣/a   /w  下次/t  再来/d
味道/n  很好/ad
一直/d  在/p  他家/r  吃/v  小/a  面/nf
离/v  单位/n  很/d  近/a
很/d  方便/a
价格/n  合适/a
好/a
貌似/v  现在/t  全中国/nz  都/d  刮起/v  了/ule  一/m  股/q  重庆/ns  小/a  面/nf  风/n
因此/c  也/d  赶趟/vi  凑个/v  热闹/a
别说/c  还/d  真不/d  赖/v
      /w  推荐/v  招牌/n  的/ude1  豌豆/n  面/nf
现/tg  点/qt  现/tg  做/v
豌豆/n  好吃/a
份量/n  也/d  足足/d  的/ude1
值得/v  点/qt  赞/vg
家门口/n  正宗/b  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
特别/d  好吃/a
经常/d  过来/vf  第一/m  次/qv  来/vf  清风重庆磁器小面店/nt  吃/v  面/nf
店铺/n  不/d  难找/a
装修/vn  还/d  可以/v
有/vyou  很多/m  特色小吃/nz
我/rr  主要/b  吃/v  面/nf
有/vyou  机会/n  下次/t  再来/d  品尝/v  其他/rzv  小吃/n
面条/nf  口感/n  很好/ad
汤底/nr  浓郁/a
价格/n  划算/a
服务/v  蛮好/nz  的/ude1
靠近/v  地铁站/nis
路过/v  的/ude1  时候/n  就/d  进去/vf  尝鲜/v
最爱/a  小/a  面/nf  有劲/a  道/qv
辣味/n  很浓/l
不愧/d  是/vshi  招牌/n
面筋/nf  和/cc  拌豆腐/nf  值得/v  一/m  试/v
大伙/rr  推荐/v  的/ude1  肥肠/n  口感/n  很/d  脆/a
没有/v  骚/a  味/ng
总体/n  来说/uls  性价比/nz  不错/a
还/d  会/v  再/d  去/vf
这家/r  店/n  不错/a
喜欢/vi  吃/v  面条/nf  的/ude1  可以/v  去/vf  吃/v
品种/n  多/a
环境/n  好/a
量/n  也/d  足/a
重庆/ns  风/n
很/d  正宗/b
很/d  不错/a
强烈推荐/i
是/vshi  你们/rr  的/ude1  好去处/nz
豆腐丝/nz  很/d  好吃/a   /w  小/a  面/nf  也/d  很/d  不错/a   /w  离家/vi  很/d  近/a   /w  有空/vi  会/v  常来/d  推荐/v  安定门/ns  大/a  街面上/nz  的/ude1  这家/r  重庆/ns  磁器/nz  小/a  面/nf   /w  我/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  豌/n  杂面/n   /w  豌豆/n  超级/b  软烂/nz   /w  装修/vn  也/d  棒/ng   /w  呆/v  着/uzhe  挺舒服/z  的/ude1   /w  小/a  面/nf  一点/m  也/d  不小/a   /w  可能/v  是/vshi  我/rr  胃口/n  小/a   /w  一/m  碗/n  都/d  撑着/v  了/ule  哈哈/o  位置/n  就/d  在/p  马路/n  边上/f
比较/d  好找/a
本人/rr  北方人/nz
喜欢/vi  麻辣味/ns
比较/d  重口/ns
这家/r  店里/n  的/ude1  食物/nf  满足/v  了/ule  我/rr  这/rzv  挑剔/v  的/ude1  嘴巴/n
喜欢/vi  麻辣味/ns  的/ude1  朋友/n  尽管/c  来/vf  尝试/v
一定/b  不会/v  失望/a
好好/d  享受/v  一下/m  生活/vn  在/p  重庆/ns  磁/ng   /w  器/ng  小/a  面/nf  上次/t  北京/ns  出差/vi  来/vf  清风重庆瓷器小面家/nt  吃/v  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a
环境/n  干净/a  卫生/an
有/vyou  机会/n  来/vf  北京/ns  会/v  再来/d  的/ude1
这里/rzs  有着/v  重庆/ns  地道/a  的/ude1  味道/n    /w  臊子面/nf  味道/n  不错/a    /w  肥肠/n  面/nf  也/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最/d  爱/v     /w  老板/nnt  热情/an  还/d  问/v  我们/rr  味道/n  如何/ryv   /w  豆干/nz  一些/m  小菜/n  也/d  可以/v  陪/v  面/nf     /w  在/p  这里/rzs  的/ude1  重庆人/n  肯定/vn  很/d  喜欢/vi     /w  交通/n  方便/a  容易/ad  找到/v  味道/n  好/a
服务/vn  人员/n  热情/an
店面/n  干净/a  卫生/an
好吃/a  不贵/a
特别/d  好吃/a
已经/d  是/vshi  忠实/a  的/ude1  客户/n  了/ule
比/p  其他/rzv  的/ude1  小/a  面/nf  都/d  正宗/b
店里/n  的/ude1  小菜/n  也/d  都/d  不错/a
口感/n  很好/ad
老板娘/nnd  特别/d  亲切/a  豌/n  杂面/n  味道/n  非常/d  好吃/a
中午/t  经常/d  来/vf  吃/v
????????/w  最喜欢/nz  豌/n  杂面/n
凉皮/nf  也/d  很好/ad
老/a  回头客/n  了/ule  凉皮/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  豌/n  杂面/n  、/w  肥肠/n  面/nf  、/w  都/d  很/d  好吃/a
棒/ng
店家/n  服务态度/nz  好/a
环境/n  好/a
上菜/n  快/a
口味/n  不错/a  ～/w  第一/mq  次来北京/nt
环境/n  不错/a
味道/n  不错/a
味道/n  正宗/b  的/ude1  很/d
异地/n  他乡/rzs  竟然/d  也/d  可以/v  用大众/nt  点评/v
还有/v  优惠/vn
真心/d  很/d  赞/vg
下次/t  肯定/v  推荐/v  朋友/n  来/vf
店家/n  服务/vn  棒棒/nz  的/ude1
环境/n  不错/a
也/d  很好/ad  找/v
小/a  面/nf  味道/n  好极了/l
有/vyou  机会/n  下次/t  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
小/a  面/nf  重庆/ns  味/ng
味道/n  超级/b  好/a
很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  小店/n
就/d  挨着/v  安定门/ns  来/vf  北京/ns  玩/v
久闻/v  重庆/ns  小/a  面/nf   /w  特意/d  找来/v  这个/rz  店/n  ./w  她家/r  面条/nf  特别/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
选/v  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1  口味/n
汤也/nr  很好/ad  喝/vg
要是/c  蔬菜/n  多/a  点/qt  会/v  更好/d
一大/n  碗/n  都/d  被/pbei  我/rr  吃完/v  了/ule
偶尔/d  吃/v  点/qt  小吃/n  还是/c  很好/ad  的/ude1  哇/o   /w  面条/nf  特别/d  养胃/vi  公交站/n  旁/f  位置/n  方便/a
过/uguo  了/ule  饭/n  点/qt  人/n  还/d  挺/d  多/a  的/ude1
味道/n  不错/a  门店/n  不大/d
干净/a
看起来/v  精致/a
 /w  光顾/v  的/ude1  顾客/n  不少/m
但/c  服务/vn  还是/c  不错/a  的/ude1
味道/n  刚刚好/nz
相对/d  其/rz  装修/vn  价格/n  也/d  算/v  比较/d  实惠/an
日常/b  来/vf  吃/v  一餐/nz  是/vshi  个/q  不错/a  的/ude1  地方/n
首先/d
面的/n  口感/n  不错/a
就/d  我/rr  个人/n  而言/uls  是/vshi  非常/d  喜欢/vi  的/ude1
因为/c  我/rr  从小/d  就/d  比较/d  喜欢/vi  面食/nf
所以/c  感觉/n  还是/c  非常/d  不错/a  的/ude1
店里/n  环境/n  也/d  非常/d  不错/a
位置/n  也/d  好找/a
服务态度/nz  也/d  热情/an
非常/d  满意/v
祝/v  老板/nnt  生意兴隆/nz
走进/v  小店/n
红墙/n  浓烈/a  的/ude1  色彩/n  带给/v  我/rr  的/ude1  热情/an
远/a  不及/vi  老板/nnt  和/cc  服务员/nnt  们/k  的/ude1  多/a
每/rz  一个/mq  客人/n  走进/v  店里/n
一定会/nz  最先/d  打招呼/vi
每/rz  一/m  碗/n  小/a  面/nf  被/pbei  端/v  上桌/v  的/ude1  时候/n
客人/n  也/d  都会/n  收到/v  提示/vn
每/rz  一/m  种/q  面/nf  都/d  有/vyou  不同/a  的/ude1  吃法/n
为了/p  让/v  客人/n  吃到/v  面/nf  最好/d  的/ude1  感觉/n
会/v  要求/n  服务员/nnt  每/rz  在/p  面/nf  上桌/v  的/ude1  时候/n
提示/v  客人/n  怎么/ryv  吃/v  、/w  怎么/ryv  拌面/nf  的/ude1  味道/n  会/v  更好/d
这/rzv  不仅仅/d  是/vshi  为了/p  提示/v  客人/n
更是/d  为了/p  以/p  这种/r  热情/an  让/v  客人/n  有/vyou  一/m  种/q  在家/vi  吃饭/vi  的/ude1  感觉/n
因为/c  在家/vi  吃饭/vi  的/ude1  感觉/n  是/vshi  每/rz  一个/mq  人/n  都/d  喜欢/vi  且/c  不会/v  排斥/vn  的/ude1
这/rzv  面/nf  一口/ns  下去/vf
麻味/nr  扑鼻/vi
正宗/b  的/ude1  重庆/ns  味道/n
好吃/a
真心/d  好吃/a
老板/nnt  热情好客/i
豌豆/n  炖/v  的/ude1  烂/a
用/p  舌头/n  轻轻/d  一/m  抿/v  就/d  完全/ad  融化/vi  了/ule
服务员/nnt  态度/n  也/d  好/a
店子/nz  干净/a  整洁/a
一/m  碗面/n  吃完/v  时间/n  不长/v
却/d  走/v  了/ule  一/m  桌/ng  又/d  来/vf  一/m  桌/ng
还/d  会/v  再来/d  ~/nx  比较/d  地道/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
调料/n  和/cc  汤底/nr  都/d  很/d  正/d
我/rr  喜欢/vi  吃/v  辣/a  吃/v  的/ude1  非常/d  爽/ag
朋友/n  点/qt  的/ude1  豌/n  杂/a  也/d  很/d  不错/a
小吃/n  的/ude1  话/n  喜欢/vi  竹叶/n  粑粑/nf  和/cc  排骨/n
好吃/a  这家/r  店/n  位置/n  还/d  挺好/nz  找/v  的/ude1
一下子/m  就/d  找到/v  了/ule
环境/n  嘛/y
感觉/n  还是/c  挺舒服/z  的/ude1
菜/n  味道/n  挺好吃/a  的/ude1  呀/y
下次/t  带/v  朋友/n  再/d  去/vf  吃/v  吃吧/nz  男友/n  是/vshi  个/q  文艺/n  青年/n
看到/v  这家/r  店/n  装修/vn  挺/d  有/vyou  味道/n  的/ude1
恰巧/d  没/d  吃饭/vi
就/d  溜达/v  进去/vf  了/ule
我俩/r  都/d  是/vshi  重口味/nz
且/c  都/d  爱/v  辣/a
看着/v  泛/v  着/uzhe  红/a  油/n  的/ude1  重庆/ns  面条/nf
果断/a  点/qt  了/ule
我/rr  是/vshi  豌/n  杂面/n
男友/n  偏爱/v  肥肠/n
另外/c  点/qt  了/ule  一/m  份/q  豌豆黄/n
弥补/v  我/rr  的/ude1  饭后/t  甜点/n  吧/y  . /w  谁/ry  叫/vi  我/rr  爱吃/v  甜食/n  呢/y
话说/v  价格/n  不/d  怎么样/ryv
量/n  确实/ad  可以/v
辣/a  也/d  可以/v  自己/rr  加/v
吃/v  的/ude1  那个/rz  叫/vi  爽/ag
大汗淋漓/al
就是/v  相对来说/nz  豌豆黄/n  味道/n  淡了点/nt
呵呵/e  ./w  重庆/ns  小/a  面/nf  吃/v  过/uguo  好多家/nt
感觉/n  这家/r  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  最/d  合/v  我/rr  口味/n
料/n  足/a  味美/nz
服务态度/nz  也/d  很好/ad
好评/n
店面/n  很/d  醒目/a
重庆/ns  小/a  面/nf  有着/v  重庆/ns  的/ude1  特色/n  -/nx  辣/a
豌/n  杂面/n  很/d  好吃/a
面条/nf  的/ude1  分量/n  够/v
且/c  面上/s  的/ude1  配菜/nz  也/d  很/d  足/a
满满的/z  大半/d  碗/n
够/v  饱/a
之前/f  去/vf  过/uguo  重庆/ns   /w  对/p  那里/rzs  的/ude1  小/a  面/nf  很/d  喜欢/vi   /w  所以/c  听/v  了/ule  朋友/n  推荐/vn  就/d  来/vf  了/ule  这家/r   /w  面/nf  挺不错/i  的/ude1   /w  汤味道/nr  很好/ad   /w  料/n  也/d  足/a   /w  豌豆/n  煮/v  的/ude1  软烂/nz   /w  很/d  喜欢/vi   /w  下次/t  再/d  试试/v  抄手/nz   /w  环境/n  我/rr  也/d  喜欢/vi   /w  吃/v  面/nf  嘛/y   /w  就是/v  这种/r  感觉/n   /w  又/d  不是/c  去/vf  酒店/nis  特别/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  重庆/ns  小/a  面/nf
口味/n  特别/d  好/a
非常/d  地道/ns
复古/vi  的/ude1  环境/n
店员/nnt  的/ude1  服务态度/nz  也/d  特别/d  好/a
让/v  人/n  很/d  舒心/a
和/cc  朋友/n  来/vf  的/ude1
吃/v  了/ule  个/q  豌/n  杂面/n  和/cc  小/a  面/nf
点/qt  了/ule  些/q  凉菜/nf
面/nf  还是/c  不错/a  的/ude1
朋友/n  在/p  重庆/ns  呆/v  过/uguo
觉得/v  还/d  蛮/d  正宗/b  的/ude1
我/rr  的/ude1  豌/n  杂面/n  也挺/nz  好吃/a  的/ude1
最近/t  好/a  流行/v  吃/v  小/a  面/nf  呀/y  去/vf  嘻哈/nz  包袱/n  铺/v  听相声/nz
地铁口/n  出来/vf  没/d  走/v  多/a  远/a  就/d  看到/v  这家/r  小店/n
“/w  小/a  面/nf  ”/w  两/m  个/q  字/n  真是/d  让/v  人/n  义无返顾/dl  呀/y
店/n  内/f  不大/d
有/vyou  不到/v  十/m  张/q  桌子/n
操作间/n  都/d  是/vshi  玻璃/n  的/ude1
敞亮/a  干净/a
点/qt  了/ule  小/a  面/nf  、/w  凉面/n  和/cc  抄手/nz
共/d  花/n  了/ule  51/m
小/a  面/nf  抄手/nz  麻辣/z  鲜香/nz  都/d  很/d  好吃/a
凉面/n  味道/n  有些/rz  寡淡/nz
总之/c  大力/d  推荐/v
正宗/b  重庆/ns  磁器/nz  小/a  面/nf
曾经/d  在/p  重庆/ns  吃/v  过/uguo
没想到/nz  这家/r  的/ude1  味道/n  很/d  正宗/b
是/vshi  地道/a  的/ude1  重庆/ns  味道/n
够/v  麻/n  够/v  辣/a  我/rr  喜欢/vi
有/vyou  机会/n  再/d  去/vf
重庆/ns  小/a  面/nf  是/vshi  一/m  款/q  发源/vi  于/p  山城重庆/nt  的/ude1  汉族/nz  特色小吃/nz
属于/v  渝菜/nr
小/a  面/nf  属于/v  汤面/n  类型/n
麻辣味/ns  型/k
狭义/b  的/ude1  小/a  面/nf  是/vshi  指/v  麻辣/z  素面/nz
小/a  面/nf  是/vshi  作为/p  南方人/nz  的/ude1  重庆/ns  市民/n  唯一/b  普遍/ad  接受/v  的/ude1  传统/n  面食/nf
因其/c  独特/a  口感/n
近年来/dl  全国/n  知名/a
因为/c  我/rr  是/vshi  南方人/nz
比较/d  喜欢/vi  小/a  面/nf  麻辣/z  重口味/nz
这家/r  店/n  东西/n  价格/n  看上去/v  不/d  低/a
其实/d  很/d  便宜/a  物有所值/l
因为/c  份量/n  可以/v
可能/v  因为/c  在/p  北京/ns  开店/vi
在/p  南方/s  肯定/v  这份/r  量/n  一半/m
还是/c  大赞/nrf  一下/m
安定门/ns  （/w  2/m  号/q  线/n  ）/w  地铁/n  可到/v
马路/n  边上/f  位置/n  不/d  难找/a
吃货/nz  们/k
口感/n  很好/ad  哦/e
都来/nr  尝尝/v  吧/y  离/v  住/vn  的/ude1  地方/n  特别/d  近/a
特别/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  板鸭/n
吃/v  了/ule  好几/m  家/q  的/ude1  板鸭/n
还是/c  觉得/v  他家/r  的/ude1  更/d  好吃/a  一些/m
每次/r  都必点/nr  牛肉面/nf
下次/t  尝尝/v  豌豆/n  面/nf
味道/n  很好/ad
关键很/nr  复古/vi
喜欢/vi  重庆/ns  小/a  面/nf  和/cc  肥肠/n  面/nf
赞店/ns  虽/c  小/a
但是/c  味道/n  好极了/l
上菜/n  速度快/nz
很/d  不错/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
在/p  北京/ns  能/v  这么/rz  正宗/b  不/d  容易/ad  很/d  好吃/a   /w  偶然间/n  吃到/v  的/ude1   /w  很/d  麻辣/z   /w  很/d  好吃/a  口味/n  非常/d  好/a
是/vshi  我/rr  爱吃/v  的/ude1  面食/nf
点/qt  赞/vg  ??/w  百度快递/nt  很快/d  的/ude1
还/d  送/v  了/ule  饮料/nf
面条/nf  也/d  很好/ad  的/ude1
环境/n  很好/ad
产品品质/nz  不错/a
美味佳肴/nz  味道/n  挺/d  足/a  的/ude1
就是/v  地方/n  小点/nz
人/n  多/a  要/v  等/udeng  误打误撞/nz
服务员/nnt  大姐/n  很/d  周到/a
详细/a  确定/v  辣味/n  能/v  不能接受/v
介绍/v  面的/n  种类/n
小/a  面/nf  超级/b  好吃/a
麻辣/z  鲜香/nz
凉拌面/n  里/f  有/vyou  豌豆/n
非常/d  重庆/ns  味道/n
爽滑/nz  筋道/nz
好吃/a  好吃/a
凉菜/nf  也/d  好吃/a
我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  千张/n
不/d  知道/v  重庆/ns  是不是/v  也/d  叫/vi  千张/n
呵呵/e
吃/v  小/a  面/nf  就/d  来/vf  这里/rzs
天啊/nz
我/rr  在/p  这里/rzs  吃/v  进去/vf  多少/ry  辣椒/nf  啊/y  ??/w  可是/c  一来/c  再来/d
因为/c  好吃/a  呗/y
在/p  单位/n  附近/f
偶尔/d  回来/v
这次/r  点/qt  的/ude1  拌面/nf
咸/a  非常/d  正点/d
好吃/a   /w  盘/qv  干/v  碗/n  净/a  的/ude1
好吃/a   /w  点/qt  的/ude1  面/nf  都/d  吃光/v  了/ule   /w  总是/d  让/v  你/rr  那么/c  的/ude1  有/vyou  食欲/n  不/d  错/v
店面/n  干净/a
地方/n  小些/nz
面的/n  味道/n  很好/ad  环境/n  不错/a
第一/m  次/qv  来/vf
赶脚/nz  不错/a  哟/e
去/vf  五道营/nz  必/d  吃/v  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
没有/v  之一/rz
主要/b  是/vshi  汤底/nr  味道/n  很/d  浓郁/a
辣辣的/z  炒/v  鸡/n  喜欢/vi
这次/r  带/v  了/ule  两/m  位/q  小伙伴/n  一起/s  去/vf  的/ude1
完了/vi  他们/rr  俩/m  也/d  陷/vi  进去/vf  了/ule
真/a  希望/v  在/p  朝阳门/ns  附近/f  也/d  开/v  一个/mq  一样/uyy  一样/uyy  的/ude1
就/d  不用/d  大老远/nz  的/ude1  跑/v  过去/vf  了/ule
这次/r  唯一/b  不/d  满意/v  的/ude1  就是/v  那个/rz  叫/vi  啥/ry
竹叶/n  粑/g
图片/n  真的/d  仅供参考/l  啊/y
好/a  小/a  一个/mq  呢/y
不过/c  味道/n  还/d  可以/v
甜甜的/z  糯/ag  糯/ag  的/ude1
也/d  满足/v  了/ule
老板/nnt  说好/v  的/ude1  微信/nz  立/v  减/v  结果/n  啥/ry  也/d  没/d  减/v
下次/t  还是/c  闪惠吧/nr
真心/d  好吃/a
减肥/vn  的/ude1  我/rr  都/d  吃/v  了/ule  一大/n  碗/n  重庆/ns  小/a  面/nf  味道/n  不错/a
凉拌菜/nf  一般/ad
但/c  在/p  二环内/nt  这个/rz  小店/n
还算/v  方便/a  很/d  好吃/a   /w  量/n  很大/d   /w  服/v  務/n  很好/ad   /w  團/n  購/n  比/p  較/n  划算/a  店面/n  不大/d
味道/n  还/d  不错/a
快餐/n  消费/vn  同事/n  在/p  重庆上的大学/nt   /w  对/p  这家/r  面的/n  评价/vn  很高/d  去/vf  北京/ns  游玩/v  时/qt  吃/v  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
味道/n  不错/a
离/v  国子监/nz  很/d  近/a
服务/vn  好/a
味道/n  也/d  不错/a
还算/v  满意/vn
很/d  好吃/a  、/w  满满的/z  幸福感/n
下次/t  还/d  会/v  再来/d  、/w  喜欢/vi  吃/v  很/d  不错/a  的/ude1  馆子/n
国子监/nz  旁边/f
面条/nf  还/d  不错/a
店/n  不大/d
就/d  在/p  家门口/n
因为/c  方便/a
所以/c  经常/d  来/vf
味道/n  好/a
干净/a
非常/d  好/a
总是/d  来/vf  这边/rzs  吃饭/vi
来/vf  北京/ns  玩/v  的/ude1  这/rzv  几/d  天/qt
终于/d  舒舒服服/z  的/ude1  吃/v  了/ule  一/m  顿/qv  面条/nf  了/ule
不错/a
有重庆一/nrj  点点/v  的/ude1  味道/n
比较/d  特殊/a  的/ude1  是/vshi  豌豆/n  的/ude1  味道/n  比较/d  偏/d  甜/a
不过/c  辣子/nf  油/n  还/d  不错/a
地方/n  有点/d  小/a
面/nf  很/d  好吃/a  也/d  不贵/a
环境/n  也/d  不错/a  比较/d  正宗/b  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
分量/n  大/a
环境/n  还/d  不错/a
很小/a  的/ude1  店/n
同学/n  介绍/v  来/vf  吃/v
环境/n  很/d  古典/b
面/nf  看起来/v  很/d  好看/a
红色/n  的/ude1  辣椒/nf  很/d  可爱/a
尝/v  起来/vf  辣/a  度/qv  正合适/nz
一个/m  人/n  吃/v  可以/v  七八/m  分/qt  饱/a
食量/n  大/a  可以/v  选择/vn  大碗/n
名/q  不/d  虛/n  傳/n
小/a  麵/n  被/pbei  我/rr  這個/rz  小/a  飯/n  量/n  的/ude1  人/n  吃/v  個/q  精光/z
美女/n  服/v  務/n  態度/n  真好/d
进门/vi  一/m  看/v
干净/a
然后/c  闻到/v  了/ule  味道/n
香/a
有/vyou  股/q  辣辣的/z  香/a  ；/w  服务/v  小哥/nz  很/d  是/vshi  热情/an
感觉/n  舒服/a  ；/w  碗/n  大/a
还有/v  美女/n  出没/vi
赞/vg
还/d  没/d  吃/v  呢/y  先/d  评价/vn
然后/c  追加/v
就/d  在/p  单位/n  楼下/s
每次/r  必/d  点/qt  碗/n  杂面/n
很/d  正宗/b  超/v  正宗/b
又/d  好吃/a
绝对/d  好评/n
你/rr  看/v  都/d  吃光/v  光/n  了/ule
是/vshi  路过/v  的/ude1
试/v  了/ule  一下/m
面/nf  还/d  不错/a  ～/w  店/n  不大/d
但是/c  暖暖的/z
大年/n  初二/n  很多店/nt  都/d  放假/vi  不/d  营业/vn  了/ule
我们/rr  是/vshi  穿过/v  五道营/nz  一路/n  溜达/v  过来/vf  的/ude1
他家/r  还/d  开门/vi
店里/n  人/n  还/d  挺/d  多/a  的/ude1
因为/c  不想/v  吃/v  辣/a
所以/c  点/qt  的/ude1  不/d  辣/a  的/ude1
微微/d  的/ude1  麻/n
很/d  好吃/a  ～/w  是/vshi  连锁/vn  的/ude1
下次/t  路过/v  可以/v  试试/v  ～/w  口味/n  很好/ad
纯正/a  的/ude1  重庆/ns  味道/n
欢迎/v  去/vf  品尝/v  味道/n  还/d  不错/a  就是/v  环境/n  稍差/nz  了/ule  点/qt   /w  推荐/v  吧/y  离家近/v  就/d  去/vf  了/ule
味道/n  普通/a
..../w  豌/n  杂/a  小/a  面/nf  最/d  好吃/a  了/ule
小/a  面/nf  味道/n  很/d  不错/a
超级/b  好吃/a  的/ude1  小/a  面/nf  哟/e
地道/a  的/ude1  重庆/ns  味道/n
还/d  可以/v  单加/nr  面/nf
大家/rr  都/d  来吧/nt
不错/a  的/ude1  川味小馆/nt  ……/w  好好/d  吃/v  呀/y
服务态度/nz  也/d  很好/ad  面/nf  好吃/a
环境/n  好/a
服务/vn  好/a
有/vyou  特色/n
辣/a  不/d  辣/a  都/d  可以/v  味道/n  赞/vg  ～/w  面/nf  量/n  十足/z
点/qt  了/ule  豌/n  杂面/n  和/cc  肥肠/n  面/nf
如果/c  小/a  面/nf  能/v  再/d  熟/a  一点儿/mq  就/d  更好/d  了/ule  味道/n  不错/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
套餐/n  划算/a  还行/v
性价比/nz  正常/a
偶尔/d  补/v  个/q  空/ng  还行/v
肥肠/n  面/nf  很/d  好吃/a
辣/a  香肠/nf  也/d  是必点!/nt  最喜欢/nz  豌/n  杂面/n   /w  还/d  可以/v  做/v  宝宝/n  能/v  吃/v  的/ude1  一点/m  不/d  辣/a  的/ude1   /w  好评/n  经常/d  吃/v
都/d  还/d  不错/a
好吃/a  不贵/a
建议/n  消费/vn
我/rr  喜欢/vi  的/ude1  味道/n
乌/b  鸡爪/n  不错/a
就是/v  地方/n  有点/d  小/a
人/n  多/a  的话/udh  座位/n  紧张/a
装修/vn  不错/a  家门口/n
味道/n  不错/a
都/d  可以/v  做/v  成/v  不/d  辣/a  的/ude1  但是/c  有/vyou  麻/n  椒/ng  的/ude1  口感/n  好/a   /w  好/a   /w  好/a
门店/n  不大/d
但是/c  去/vf  晚/tg  了/ule  没/d  位置/n
味道/n  很好/ad
上次/t  去/vf  吃/v  的/ude1  时候/n  已经/d  八/m  点/qt  多/a  快/a  九/m  点/qt  了/ule
不过/c  依然/d  很多/a  人/n  啊/y
味道/n  棒棒/nz  的/ude1
麻油/n  放/v  很多/m
这/rzv  对于/p  重口味/nz  的/ude1  我/rr  来说/uls  简直/d  不能/v  更喜欢/nz  啦/y
但是/c  我/rr  还是/c  感觉/n  不/d  够/v  辣/a
后来/t  自己/rr  加/v  了/ule  辣椒/nf  也/d  觉得/v  没什么/vl  变化/vn
好吧/nt  这个/rz  只是/d  个人/n  口味/n  而已/y
对于/p  普通人/n  来说/uls  味道/n  已经/d  很/d  赞/vg  了/ule
下次/t  还/d  会/v  去/vf  吃/v  哒/o
好吃/a
朋友/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
肥肠/n  很/d  好吃/a
面/nf  很/d  筋道/nz
还/d  可以/v  打包/vi  外卖/nz  哦/e  真的/d  特别/d  好吃/a
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
味道香/nz  而/cc  不/d  辣/a
肥肠/n  也/d  炖/v  的/ude1  很烂/a
最/d  推荐/v  的/ude1  就是/v  肥肠/n  面/nf
每次/r  都会/n  单要一/nr  份/q  肥肠/n
面的/n  量/n  也/d  真的/d  特别/d  特别/d  的/ude1  多/a
我/rr  不是/c  胃口/n  特/ag  小/a  的/ude1  姑娘/n
但是/c  一份小份/ns  的/ude1  面/nf  根本/a  吃不完/v  啊/y
肥肠/n  其实/d  给/p  的/ude1  也/d  特别/d  多/a
量大/nt
好吃/a
看着/v  就/d  很/d  有/vyou  食欲/n  ～/w  吃饱/v  后/f  在/p  冬天/t  也/d  觉得/v  暖暖的/z
店面/n  不大/d
位置/n  很好/ad  找/v
小/a  面/nf  和/cc  腊肠/n  的/ude1  味道/n  都/d  不错/a  黄豆/n  是/vshi  凉/a  的/ude1
大/a  冬天/t  吃/v  碗面/n
挺/d  舒服/a  的/ude1  挺好吃/a  的/ude1  一家/n   /w  面条/nf  味道/n   /w  很/d  不错/a   /w  喜欢/vi  豌/n  杂面/n  东西/n  不错/a
吃/v  着/uzhe  满意/v
很/d  满意/v
非常/d  不错/a
很/d  不错/a   /w  很/d  好吃/a   /w  特意/d  来/vf  这里/rzs  吃/v  的/ude1  真心/d  好吃/a  很/d  好吃/a
第一/m  次/qv  吃/v
感觉/n  棒棒/nz  的/ude1
非常/d  不错/a  不错/a  的/ude1  小店/n
每次/r  都/d  来/vf  吃/v  牛肉面/nf  ～/w  很/d  好吃/a  家里/s  周围/f  的/ude1  小面馆/nt  属/v  它/rr  最好/d  了/ule  味道/n  好/a
人/n  很多/m
那天/r  带/v  了/ule  很多/m  东西/n
老板/nnt  很/d  热情/an  环境/n  不错/a
口感/n  也/d  很好/ad
可以/v  网上支付/nz
经常/d  会/v  过来/vf  挺/d  方便/a  的/ude1
平时/t  在/p  城里/s  跑来跑去/nz
到处/d  看到/v  这家/r  的/ude1  连锁/vn
进/vf  这家/r  店/n  的/ude1  时候/n
刚/d  从/p  重庆/ns  回来/v
店/n  内/f  装璜/n  温馨/a
墙上/s  的/ude1  电视/n  里/f  反复/d  播放/v  着/uzhe  舌尖/n  上/f  的/ude1  中国/ns  关于/p  小/a  面的/n  那/rzv  集/q
店里/n  有/vyou  wifi/nx  很/d  方便/a
两/m  个人/n  点/qt  了/ule  小/a  面/nf
肥肠/n  面/nf
豌/n  杂面/n  和/cc  豆腐丝/nz
北冰洋/nsf
面/nf  就/d  不/d  跟/p  重庆/ns  的/ude1  比较/d  了/ule
可以/v  肯定/v  即使/c  在/p  北京/ns
这/rzv  也/d  是/vshi  味道/n  极其/d  普通/a  的/ude1  一家/n  小面馆/nt
红油/nf  没有/v  异味/n  还/d  不错/a
但是/c  麻辣/z  程度/n  实在/d  相差太多/l
吃/v  下去/vf  没有/v  任何/rz  刺激/v  感/vg
适合/v  不太能/n  吃/v  麻辣/z  的/ude1  同学/n
所以/c  像是/v  根据/p  本地/rzs  口味/n  改良/vn  过/uguo  的/ude1  小/a  面/nf
汤面/n  的/ude1  味道/n  差别/n  并不大/v
豌/n  杂/a  上/f  来时/t  面/nf  已经/d  是/vshi  粘/v  的/ude1  了/ule
不/d  太/d  好吃/a
感觉/n  这/rzv  地方/n  适合/v  路过/v  或/c  住/vi  附近/f  想/v  吃/v  顿/qv  简单/a  的/ude1  人/n
以及/cc  并不/d  了解/v  小/a  面的/n  附庸风雅/nz  的/ude1  食客/nnd
并不/d  适合/v  真正/d  的/ude1  吃货/nz
至于/p  闪惠/nr  支付/v  什么/ry  的/ude1
店家/n  答应/v  可以/v
然后/c  就/d  没有/v  下文/n  了/ule
最后/f  现金/n  付/v  的/ude1
面/nf  不错/a
很/d  入味/v
菜/n  很/d  精致/a
环境/n  很/d  雅致/a  挺/d  正宗/b  的/ude1
小店/n  布置/vn  蛮/d  温馨/a
六七/m  张/q  桌子/n
豌/n  杂面/n  最/d  好吃/a
两/m  个人/n  点/qt  了/ule  拌黄瓜/nf  一/m  份/q
这个/rz  季节/n  吃/v  点/qt  瓜/n  菜/n
清火/v  舒服/a
大碗/n  牛肉面/nf
牛肉/nf  滋味/n  浓厚/a
大块/n  的/ude1  牛肉有/nt  好几/m  块/q
豌/n  杂面/n  是/vshi  招牌/n  面/nf
自然/n  做/v  得/ude3  地道/a
豌豆/n  酥/a  酥肉/nz  沫香/nr
面条/nf  筋道/nz
麻/n  香味/n  重/a
服务/vn  很/d  热情/an
味道/n  非常/d  正宗/b
环境/n  不错/a  唯独/d  地方/n  比较/d  紧张/a
最/d  好吃/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
喜欢/vi  吃/v  这里/rzs  的/ude1  豌/n  杂面/n
就是/v  有些/rz  辣/a
对于/p  我/rr  这种/r  不吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls  还是/c  抵抗/vn  不住/d  诱惑/vn
我/rr  觉得/v  还是/c  蛮/d  好吃/a  的/ude1
希望/v  以后/f  能/v  吃到/v  更/d  正宗/b  的/ude1  非常/d  好吃/a
正宗/b  推荐/v
店里/n  环境/n  也/d  还/d  不错/a
店面/n  不大/d
味道/n  很好/ad
去/vf  晚/tg  了/ule  没/d  地坐/nz  哦/e
就是/v  一/m  碗/n  普通/a  的/ude1  面/nf
味道/n  很/d  不/d  普通/a
喜欢/vi  这种/r  厚重/a  的/ude1  浓香/n
尝/v  得/ude3  出来/vf
是/vshi  用/p  牛油/nf  做/v  汤/n  底/f
挺棒/nz  的/ude1
第二/m  次/qv  来/vf  吃/v  了/ule
味道/n  不错/a
尤其/d  是/vshi  豌/n  杂面/n  小/a  面/nf  和/cc  肥肠/n  面/nf
味道/n  很/d  正/d
环境/n  干净/a
东西/n  很好/ad
环境/n  不错/a
服务态度/nz  不错/a  最喜欢/nz  肥肠/n  和/cc  碗/n  杂面/n
很/d  好吃/a  量/n  也/d  大/a  非常/d  的/ude1  niubillty/nx   /w  真的/d  很/d  好吃/a
欢迎/v  大家/rr  来/vf  此/rzs  店/n  观光/vn
味道/n  不错/a
还是/c  比较/d  正宗/b  的/ude1
可能/v  针对/p  北京/ns  人/n  的/ude1  口味/n  做/v  了/ule  改良/vn
没有/v  重庆/ns  的/ude1  麻辣/z  、/w  油/n  一/m  开始/v  是/vshi  看见/v  了/ule  就/d  进来/vf  了/ule
然后/c  发现/vn  好好/d  吃/v  好好/d  吃/v  好/a  好吃/a
还/d  在/p  放/v  周杰伦/nr  的/ude1  演唱会/n
闻/v  这/rzv  就/d  不错/a
吃/v  着/uzhe  也/d  好吃/a
辣椒/nf  味道/n  也/d  很/d  香/a
环境/n  好/a
味道/n  好/a
已经/d  去/vf  过/uguo  多次/m  啦/y  让/v  人/n  神清气爽/al
环境/n  干净/a  卫生/an
吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  大碗/n  最/d  实惠/an  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
一/m  碗/n  就/d  管饱/nz  了/ule
味道/n  不/d  打折/v
服务/vn  好/a
做/v  面/nf  态度/n  好/a
非常/d  有/vyou  诚意/n  的/ude1  小店/n
不错/a
服务态度/nz  好/a
味道/n  也/d  还行/v
味道/n  真是/d  好/a
虽然/c  偏/d  油/n  些/q
人/n  多/a
上菜/n  速度/n  也/d  很快/d
吃完/v  一/m  碗/n  很/d  满足/v
可以/v  做/v  成/v  不/d  辣/a  的/ude1
配上/v  北冰洋/nsf  汽/n  水/n  很爽/a
微信/nz  支付/v  方便/a  还有/v  优惠/vn
味道/n  满意/v
还/d  会/v  再/d  去/vf  吃/v  的/ude1  第一/m  次/qv  来/vf
环境/n  特别/d  好/a
很/d  有/vyou  感觉/n
干净/a  味道/n  没得说/l
两/m  个/q  字/n
地道/a
推荐/v  给/p  大家/rr
忘记/v  拍照/vi  已经/d  吃完/v  了/ule
逛/v  胡同往地坛/nt  去/vf  的/ude1  路上/s  偶然/a  停下来/nz  吃/v  的/ude1
要/v  了/ule  不/d  辣/a  的/ude1  小/a  面/nf
特别/d  好吃/a
香/a  啊/y
超/v  赞/vg  的/ude1
团购/v  品尝/v  经典/n  的/ude1  豌/n  杂面/n
小/a  面/nf  浇头/n  量/n  足/a
麻辣/z  鲜香/nz
味道/n  纯正/a
鲜美/a  可口/a
面条/nf  劲道/nz
味道/n  赞/vg
非常/d  尤其/d  好吃/a
比/p  重庆/ns  肯定/v  贵/a  多/a  了/ule
不过/c
好吃/a  也/d  值/n  呀/y  很/d  好吃/a
面/nf  也/d  不/d  硬/a
很/d  nice/nx  ......../w  在/p  单位/n  附近/f  每周/r  都会/n  来/vf  吃/v
同事/n  都/d  挺/d  喜欢/vi  的/ude1
味道/n  很好/ad
跟/p  朋友/n  走累/v  了/ule
偶然/a  看到/v  这/rzv  家小/n  面/nf
就/d  决定/v  来/vf  吃/v  了/ule
开始/v  并/cc  没有/v  看/v  大众/nt  点评/v  网/n
朋友/n  点/qt  了/ule  一/m  份/q  豌豆/n  杂酱面/nz
我/rr  点/qt  了/ule  一/m  份/q  重庆/ns  凉面/n
凉面/n  上来/vf  的/ude1  的/ude1  时候/n
我/rr  以为/v  面会/n  是/vshi  很甜/nz  的/ude1
结果/n  还行/v
不/d  太/d  甜/a
而且/c  面/nf  是/vshi  真的/d  碱/n  水面/n
这/rzv  才/d  是/vshi  真正/d  的/ude1  凉面/n  嘛/y
朋友/n  的/ude1  碗/n  杂/a  上来/vf  发现/v  有/vyou  很多/m  汤/n
跟/p  之前/f  吃/v  的/ude1  不/d  一样/uyy
开始/vn  比较/d  失望/a
结果/n  吃/v  起来/vf  味道/n  超/v  赞/vg
推荐/v
这里/rzs  唯一/b  不好/a  的/ude1  就是/v  热/a
木有开/nr  空调/n
其他/rzv  都/d  挺好/nz
在/p  南锣鼓巷/ns  附近/f  逛/v  累/a  了/ule  可以/v  过来/vf  吃/v  不错/a
味道/n  好/a
环境/n  有/vyou  特点/n
值得/v  一/m  试/v
一/m  不错/a
来/vf  过/uguo  几/d  次/qv  了/ule
非常/d  好吃/a
好吃/a  好吃/a  好吃/a
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
豌豆/n  特别/d  软/a  糯/ag
一/m  种/q  入口/n  即化/v  的/ude1  感觉/n
很/d  赞/vg
店/n  不大/d
味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
灰常/d  好吃/a
小店/n  很/d  有/vyou  特色/n
味道/n  棒棒/nz  哒/o
在/p  找/v  吃/v  的/ude1  时候/n  看见/v  的/ude1
发现/v  离家/vi  很/d  近/a  团/n  了/ule  张/q  劵/nz  就/d  去/vf  了/ule
味道/n  还/d  不错/a
可以/v  常来/d
他们/rr  家/q  的/ude1  面/nf  不会/v  太/d  辣/a
吃/v  着/uzhe  刚刚好/nz  小/a  面/nf  吃/v  过/uguo  不少/mq   /w  北京/ns  做/v  的/ude1  好吃/a  的/ude1  基本/a  没有/v  几/d  家/q   /w  这家/r  算/v  一家/n     /w  离家/vi  很/d  近/a  新开业/nz  是/vshi  一个连锁店/nt   /w  以后/f  经常/d  来/vf
非常/d  接近/v  我/rr  在/p  重庆/ns  吃/v  的/ude1  味道/n
很/d  好吃/a
值得/v  再来/d
还/d  可以/v  免费/vd  续/v  面/nf
的确/d  超值/nz  意外/a  惊喜/a
正宗/b  川味/nz
北京/ns  罕见/a
谁/ry  吃/v  谁/ry  知道/v
一/m  位/q  四川人/nz  的/ude1  评价/vn
好吃/a   /w  爱小/a  面/nf   /w  吃/v  个/q  小碗/n  就/d  饱/a  了/ule   /w  我/rr  是不是/v  胃/n  变小/d  了/ule  去/vf  北京/ns  旅游/vn  吃/v  的/ude1  最多/ad  的/ude1  地方/n
很/d  好吃/a
一/m  天/qt  不吃/v  都/d  怀念/v
麻麻/nz  辣辣的/z
不错/a
家/q  附近/f  的/ude1  面馆/nis   /w  非常/d  好吃/a   /w  干净/a   /w  服务/v  好/a  环境/n  不错/a   /w  面/nf  也/d  很/d  好吃/a   /w  红色/n  的/ude1  墙/n   /w  服务/vn  也/d  挺好/nz  有/vyou  无线/b  吃/v  的/ude1  凉面/n  和/cc  肉夹馍/nf   /w  味道/n  还/d  可以/v  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  口味/n  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  再来/d
生意/n  很/d  兴隆/a
味道/n  不错/a
环境/n  优雅/a
对于/p  上班/vi  疲惫/a  的/ude1  你/rr  是/vshi  个/q  不错/a  的/ude1  选择/vn  很/d  好吃/a  的/ude1  小/a  面/nf  ……/w  ……/w  ……/w  味道/n  赞赞/nz  的/ude1  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  环境/n  很好/ad
店老板/n  很/d  热情/an
竹叶/n  粑/g  要/v  的/ude1  是/vshi  半/mq  份/q
味道/n  很/d  不错/a  很/d  有/vyou  食欲/n
环境/n  舒适/a  风格/n  温馨/a  看/v  了/ule  点评/v  过来/vf  的/ude1   /w  口味/n  真的/d  五/m  颗/q  星/n  价格/n  也/d  很/d  便宜/a     /w  大家/rr  都/d  爱吃/v  重庆/ns  小/a  面/nf  味道/n  非常/d  赞/vg
豌/n  杂面/n  也/d  不错/a
味道/n  真心/d  不错/a   /w  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a   /w  竹叶/n  粑/g  糯/ag  糯/ag  的/ude1   /w  很/d  好吃/a  路过/v  尝尝/v   /w  店面/n  虽/c  小/a  味道/n  很/d  是/vshi  不错/a   /w  下次/t  路过/v  也许/d  会/v  再/d  试试/v  闻/v  着/uzhe  味道/n  很/d  香/a
辣/a  香辣/n  香/a  的/ude1
店面/n  小/a  但/c  精致/a  重庆/ns  小米/n
经常/d  来/vf
很/d  好吃/a
推荐/v
推荐/v  全部/n  都/d  很/d  好吃/a  ~/nx
老板/nnt  人/n  很好/ad
是/vshi  个/q  帅哥/n  ~/nx  哈哈/o  味道/n  很/d  正宗/b
店面/n  干净/a
好找/a
性价比/nz  超级/b  高/a
特别/d  赞/vg  ~/nx
5/m  星/n  推荐/v  哦/e  ~/nx  味道/n  好/a  离家近/v  经常/d  来/vf    /w  和/cc  店员/nnt  们/k  都/d  熟/a  了/ule   /w  每次/r  不用说/vl  都/d  知道/v  吃/v  什么/ry
老板/nnt  人/n  很好/ad  很好/ad   /w  经常/d  来/vf  吃/v   /w  所有/b  的/ude1  面/nf  都/d  好/a  筋道/nz   /w  价格/n  便宜/a   /w  开放/v  厨房/n   /w  吃/v  着/uzhe  放心/v  不错/a  凉面/n  很/d  好吃/a  豆腐丝/nz  凉菜/nf  最好/d
今天/t  又/d  来/vf  吃/v  了/ule   /w  凉面/n   /w  小/a  面/nf   /w  抄手/nz  都/d  吃/v  了/ule   /w  各种/rz  小/a  凉菜/nf  价格便宜/n   /w  离家近/v   /w  中午/t  解决问题/v  好去处/nz  因为/c  现在/t  不能/v  吃/v  辣/a   /w  所以/c  点/qt  了/ule  不/d  辣/a  的/ude1   /w  不/d  知道/v  辣/a  的/ude1  会/v  不会/v  正宗/b  啊/y  装修/vn  很/d  有/vyou  特点/n
环境/n  干净/a  卫生/an
免/v  的/ude1  味道/n  非常/d  棒/ng
个人/n  比较/d  喜欢/vi  肥肠/n  面/nf  和/cc  臊子面/nf
超/v  棒/ng
环境/n  很好/ad   /w  很/d  干净/a   /w  味道/n  不错/a   /w  适合/v  上班族/n  面/nf  味道/n  不错/a
很/d  好吃/a
环境卫生/nz  干净/a
赞/vg  好吃/a  地道/a  的/ude1  面/nf
就是/v  期盼/vn  很久/d  的/ude1  味道/n  啊/y
乾/nz  淨/n  非要/b  评论/n  才/d  可以/v  小/a  面/nf  升级/vi  大/a  的/ude1   /w  无语/nz   /w  慕名而来/vl   /w  希望/v  好吃/a   /w  大众/nt  点评/v   /w  非要/b  十五/m  字/n   /w  sb/nx  味道/n  很/d  正宗/b
辣/a  的/ude1  感觉/n  也/d  比较/d  到位/vi
和/cc  我/rr  在/p  重庆/ns  吃/v  感觉/n  一样/uyy  一样/uyy  的/ude1
点/qt  环境/n  挺好/nz  的/ude1    /w  古香古色/nz  的/ude1    /w  面/nf  量/n  有点/d  小/a    /w  点评/v  可以/v  续/v  面/nf  住在/v  老板/nnt  家/q  的/ude1  客栈/nis   /w  中午/t  被/pbei  邀请/v  来/vf  吃/v  面/nf
正好/z  赶上/v  饭/n  点/qt  还/d  等/udeng  了/ule  一大/n  会/v   /w  真的/d  很/d  火/n  啊/y  看来/v
之前/f  在/p  重庆/ns  吃/v  过/uguo  小/a  面/nf   /w  都是干/nr  馏/v  的/ude1   /w  味道/n  特别/d  香辣/n  麻鲜/nr   /w  小/a  凉菜/nf  价格/n  都/d  很/d  便宜/a   /w  还有/v  好多/mq  重庆/ns  特色/n  的/ude1  熟食/n   /w  值得/v  推荐/v
首先/d  说/v  面/nf
很/d  好吃/a
不/d  腻/v
很爽/a  滑/v
孩子/n  吃/v  的/ude1  跟/p  开心/a
拌/v  的/ude1  腐竹/n  要/v  的/ude1  不/d  辣/a  的/ude1
好吃/a  ……/w  第二/m
有/vyou  服务员/nnt  大姐/n
有/vyou  耐心/a
孩子/n  特/ag  喜欢/vi  跟/p  她/rr  玩/v
帅哥/n  服务/vn  也/d  特别/d  的/ude1  有/vyou  服务/vn  意识/n
真是/d  很/d  开心/a  的/ude1  一/m  顿/qv  消费/vn
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  这家/r  店/n  很棒/a
小巧/a  中/f  带着/vn  精致/a
环境/n  属于/v  典雅/a  中/f  带有/v  古韵/n  之/uzhi  味/ng
整个/b  店面/n  有着/v  浓浓的/z  中国/ns  风之感/nr
服务/vn  方面/n
店家/n  热情周到/nz  ；/w  味道/n  方面/n
小/a  面有/v  正宗/b  重庆/ns  感觉/n
作为/p  一个/mq  四川人/nz
能/v  在/p  帝都/n  之/uzhi  地/ude2  吃到/v  此/rzs  面/nf
感觉/n  非常/d  赞/vg
板鸭/n  超/v  赞/vg  的/ude1  哟/e
家乡/n  的/ude1  面/nf  味/ng
就是/v  好吃/a
就是/v  赞/vg
单位/n  附近/f  偶然/a  看到/v  的/ude1
和/cc  同事/n  来/vf  吃/v
味道/n  不错/a  的/ude1
辣椒油/n  很香/nz  路过/v  看见/v  这/rzv  家小/n  面馆/nis  进去/vf  环境/n  挺好/nz
卫生/an  干净/a
服务周到/i
主要/b  是/vshi  面/nf  正宗/b
常来/d  赞/vg  真的/d  很/d  好吃/a   /w  点/qt  的/ude1  小/a  面/nf  和/cc  腊肠/n    /w  不/d  知道/v  在/p  重庆/ns  当地/s  是/vshi  个/q  什么/ry  口味/n   /w  反正/d  我/rr  吃/v  的/ude1  非常/d  香/a   /w  下次/t  肯定/vn  还/d  来/vf  挺好吃/a
有/vyou  重庆/ns  的/ude1  正宗/b  感觉/n
还/d  挺/d  卫生/an
面/nf  好吃/a  筯/n  道/qv
汤味/nr  麻香/nr  厚重/a
不是/c  很/d  辣/a
面/nf  很香/nz
下次/t  再来/d
面/nf  劲道/nz
汤头/ns  味道/n  很/d  香/a
麻香/nr  最爱/a
下次/t  还要/d  来/vf
耶/b
住在/v  老板/nnt  四合院/n  客栈/nis  专门/d  被/pbei  邀请/v  过来/vf  吃/v  面的/n
老板/nnt  说/v  了/ule  住在/v  客栈/nis  的/ude1  客人/n  都/d  能来/v  吃/v  面/nf   /w  小/a  面/nf  虽/c  小/a   /w  口味/n  的确/d  不/d  一般/ad   /w  麻辣/z  鲜香/nz   /w  俱全/vi   /w  听说/v  材料/n  都/d  是重庆专门运/nt  过来/vf  的/ude1   /w  怪不得/d  口味/n  很/d  独特/a  中午/t  去/vf  的/ude1
感觉/n  还/d  不错/a
就是/v  纯/a  辣/a  偶遇/v   /w  只/d  点/qt  了/ule  一/m  碗面/n   /w  从此/d  爱上/v  重庆/ns  小/a  面/nf  重庆/ns  小/a  面/nf
豌/n  杂面/n
凉拌/v  豆腐干/n  ～/w  点/qt  了/ule  小/a  面/nf  和/cc  肥肠/n  面/nf
味道/n  都/d  不错/a
麻麻/nz  辣辣/nz  蛮/d  正宗/b  的/ude1
好/a  不错/a   /w  在家/vi  附近/f
很/d  方便/a   /w  有点/d  辣/a   /w  下次/t  还/d  去/vf  店里/n  小/a  面/nf  很/d  正宗/b
面/nf  很/d  q/nx
味道/n  棒棒/nz  的/ude1
肥肠/n  面/nf  也/d  不错/a
服务态度/nz  也/d  不/d  错/v  呢/y  特别/d  香/a
面面/nz  很/d  劲道/nz
小菜/n  也/d  很/d  美味/n
来/vf  的/ude1  时候/n  人/n  都/d  很/d  多/a
看来/v  生意/n  很/d  火爆/a  呀/y
一个/mq  新发现/nz
很/d  好吃/a
快来/d  尝一尝/v
哈哈哈哈/o  逛完/nz  南锣鼓巷/ns  后/f  去/vf  吃/v  的/ude1
环境/n  虽然/c  一般/ad
但/c  小/a  面/nf  味道/n  很好/ad
豌/n  杂面/n  确实/ad  名不虚传/vl
干净/a  卫生/an  ~/nx  服务员/nnt  有/vyou  礼貌/an  ~/nx  小/a  面/nf  也/d  好吃/a  ~/nx  头/n  一/m  次/qv  吃/v  我/rr  觉得/v  这种/r  味道/n  挺不错/i  的/ude1  ~/nx  和/cc  四川/ns  的/ude1  有点像/v  ~/nx  这种/r  水平/n  我/rr  觉得/v  很好/ad  了/ule  ~/nx  名厨/n  亮/vi  灶/n
干净/a  卫生/an
味道/n  不错/a  值得/v  品尝/vn
我/rr  也/d  是/vshi  慕名而来/vl
总体/n  不错/a
就是/v  老板/nnt
老板/nnt  长得/v
长得/v  哇/o  太大/d  份/q  了/ule
而且/c  还/d  好吃/a
真棒/nz
我会/r  经常/d  来/vf  的/ude1
这/rzv  大风/n  天/qt
正好/z  走到/vf  这/rzv  儿/ng
第二/m  次/qv  来/vf
就/d  觉得/v  他/rr  这里/rzs  的/ude1  味/ng  不错/a
价格/n  也/d  不贵/a
就是/v  地/ude2  有点/d  小/a  了/ule
这/rzv  点/qt  了/ule  还/d  等/udeng  了会/ntc  座/q
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
试/v  了/ule  下/f  碗/n  杂面/n
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a
这次/r  更/d  麻/n  了/ule  ./w  好吃/a  、/w  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  ./w  味道/n  不错/a   /w  面条/nf  筋斗/n   /w  好吃/a   /w  第二/m  次/qv  来/vf  吃/v  了/ule  招牌/n  棒/ng  不/d  棒/ng
过过/v  汤水/n  的/ude1  面/nf  依然/d  保留/v  劲道/nz
汤微/nr  麻/n
喝/vg  着/uzhe  很/d  舒服/a
小区/n  后门/n  开/v  的/ude1  一家/n  面馆/nis   /w  第二/m  次/qv  光顾/v  了/ule   /w  肥肠/n  面/nf  非常/d  地道/a   /w  炖/v  肥肠/n  分量/n  足/a   /w  以后/f  可以/v  考虑/vn  定/v  这里/rzs  为/p  食堂/n  了/ule  味道/n  非常/d  好/a
尤其/d  是/vshi  汤/n  很好/ad  喝/vg
面/nf  劲道/nz
价格/n  很/d  便宜/a
在/p  自己家/nt  附近/f
以后/f  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1
店员/nnt  服务/vn  非常/d  好/a
速度快/nz  一直/d  想有/v  个/q  小/a  面/nf  在家/vi  楼下/s
居然/d  心想事成/vl
而且/c  味道/n  很/d  不错/a
要是/c  能/v  有/vyou  肥肠/n  饭/n  就/d  好/a  了/ule
帅哥/n  店员/nnt
服务态度/nz  很好/ad
点/qt  的/ude1  抄手/nz  和/cc  豌/n  杂/a
上面/f  很/d  快/a
口味/n  很好/ad
还/d  会/v  再来/d
实惠/an  ～/w  偶然/a  路过/v  寻到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n
海椒/nz  、/w  花椒/n  都/d  很/d  香/a
小/a  面/nf  没/d  赶得/nz  急/v  拍/v
店家/n  都/d  好/a  阳光/n  老公/n  说/v  不错/a
挺/d  正宗/b
门脸/n  虽/c  不大/d  不过/c  看起来/v  挺/d  干净/a  位置/n  很好/ad  找/v
小馆/nt  环境/n  也/d  很/d  赞/vg
面/nf  也/d  不贵/a
肥肠/n  分量/n  给/p  的/ude1  也/d  很/d  多/a
老板/nnt  特/ag  热情/an
生活/vn  在/p  附近/f  值得/v  经常/d  去/vf
味道/n  不错/a   /w  重庆/ns  的/ude1  味道/n  哦/e   /w  重庆/ns  瓷器/n  小/a  面/nf  环境/n  不错/a
面/nf  好吃/a  ～/w  ～/w  推荐/v  大家/rr  来/vf  环境/n  优雅/a
辣味/n  十足/z
够/v  正/d  点儿/q
好吃/a  不贵/a
服务/vn  很/d  热心/a
卫生/an
干净/a
喜欢/vi  肥肠/n  面/nf  超/v  棒/ng
味美/nz  料/n  足/a
价格合理/n
很/d  重庆/ns
好吃/a
会/v  常来/d
馋嘴/vn  一定/b  是/vshi  有缘/n  ……/w  昨天/t  回家/vi  和/cc  今天/t  上班/vi  先后/d  看到/v  了/ule  两/m  家/q
一/m  问/vn  果然/d  是/vshi  同/p  一家/n  哈哈/o
店面/n  不/d  大/a  刚/d  开业/vi  所以/c  一切/rz  整洁/a  有序/a
东西/n  很/d  是/vshi  正宗/b
看/v  了/ule  点评/v  来/vf  的/ude1   /w  就/d  喜欢/vi  麻辣/z  口/n   /w  最近/t  小/a  面/nf  遍地/vi  都/d  是/vshi  口味/n  好/a  的/ude1  真的/d  没/d  几/d  家/q    /w  他们/rr  家/q  说/v  不/d  上有/v  多/a  辣/a   /w  不过/c  真的/d  很香/nz   /w  老板/nnt  是/vshi  个/q  帅/ng  小伙子/n   /w  听说/v  同样/d  的/ude1  辣椒/nf  拿回/vf  重庆/ns  炒/v  味道/n  和/cc  北京/ns  炒/v  都/d  不/d  一样/uyy    /w  以后/f  这/rzv  家小/n  面/nf  就是/v  我/rr  解馋/a  根据地/n  了/ule  特别/d  特别/d  特别/d  特别/d  好吃/a
连着/v  来/vf  好几/m  天/qt
服务态度/nz  也/d  是/vshi  好/a  的/ude1  没的说/nz
而且/c  记性/n  特别/d  好/a  呢/y
都/d  记得/v  我/rr  喜欢/vi  吃/v  什么/ry
正点/d
不来/v  尝尝/v  你/rr  就/d  等/udeng  着/uzhe  后悔/v  吧/y  朋友/n  推荐/v  来/vf  的/ude1   /w  正好/z  赶上/v  饭/n  点/qt   /w  门口/s  都/d  快排队/nt  了/ule     /w  新开业/nz  没几天/nz     /w  这家/r  店/n  之前/f  没/d  一家/n  生意/n  好/a  的/ude1  都开/nr  没几天/nz  就/d  关门大吉/vl  了/ule     /w  这家/r  口味/n  真的/d  很/d  重庆/ns   /w  不是/c  很/d  辣/a   /w  特别/d  香/a    /w  特别/d  好吃/a    /w  希望/v  生意/n  越来越/d  好/a   /w  开/v  长久/a  点/qt  味道/n  不错/a  的/ude1  小/a  面/nf
使用/v  的/ude1  圆/vg  面条/nf
感觉/n  比/p  麻/n  膳堂/nz  的/ude1  好吃/a
可以/v  做/v  不/d  辣/a  的/ude1
味道/n  就/d  麻香/nr
也/d  是/vshi  偏/d  咸/a  的/ude1
很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  牛肉/nf  重庆/ns  小/a  面/nf
凉拌/v  豆腐干/n  、/w  越/d  吃/v  越/d  香/a
下次/t  还要/d  来/vf
面/nf  很/d  筋道/nz   /w  好吃/a   /w  肥肠/n  面/nf  bangbang/nx  嗒/o  打包/vi  了/ule  份/q  牛肉面/nf  和/cc  黄瓜/n
量/n  很/d  足/a
快撑/v  死/v  了/ule  也/d  吃不完/v
黄瓜/n  味儿/n  很/d  正/d
赞/vg  口味/n  很/d  地道/a
老板/nnt  不错/a  很/d  幽默/a
环境/n  很好/ad
主要/b  是/vshi  卫生/an
会/v  常来/d  国子监/nz  出来/vf
转头/v  看见/v  这/rzv  家/q
一尝/d
很/d  好吃/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
很/d  地道/a
口味/n  正宗/b
今天/t  路过/v  看见/v  这家/r  小店/n
外观/n  看着/v  不/d  错/v  就/d  进去/vf  尝尝/v
味道/n  也/d  是/vshi  相当/d  不错/a  呦/e  ~~/nx  今天/t  嗓子/n  不/d  舒服/a  没/d  吃/v  辣/a  的/ude1
不/d  辣/a  的/ude1  也/d  超/v  好吃/a
辣/a  的/ude1  应该/v  更/d  赞/vg  吧/y  ~~/nx  在/p  门口/s  看到/v  是安定门二店/nt
老板/nnt  还/d  热心/a  的/ude1  给/p  介绍/v  起来/vf  其他/rzv  的店/nt  ~/nx  不错/a  的/ude1  小店/n
不错/a  的/ude1  小/a  面/nf  ~~/nx  大家/rr  可以/v  都去/nr  尝尝/v
还有/v  帅哥/n  点/qt  餐/qv  服务/vn  呦/e  ~~/nx  味道/n  挺好/nz  的/ude1          /w  下次/t  还/d  会/v  来/vf  吃/v      /w  么/y   /w  赞/vg  一个/mq  新开业/nz
就/d  在/p  安定门地铁站/nt  往/p  南安/ns  内/f  大街/n  走/v  1/m  O/nx  0/m  多/a  米路东/nrf  安定门/ns  公交站/n  旁/f
这家/r  和/cc  南锣/nr  那家/r  清风/n  重庆/ns  磁器/nz  小/a  面/nf  是/vshi  一起/s  的/ude1
我/rr  去/vf  吃/v  过/uguo
这家/r  味道/n  一/m  如/v  即/v  往/p  的/ude1  棒/ng
这下/r  好/a  了/ule  不用/d  跑/v  远道/ns  了/ule  一/m
开心/a
就/d  在/p  家/q  跟前/f
虽然/c  试营业/v  有些/rz  品种/n  还/d  没上/v  全/a
但/c  一定会/nz  齐全/a  的/ude1
环境/n  一/m  如/v  即/v  往/p  的/ude1  沿袭/v  了/ule  磁器/nz  小/a  面的/n  风格/n
听/v  老板/nnt  说/v  东四/ns  还有/v  一家/n  月底/t  开业/vi
好/a  味道/n  还/d  得/ude3  好/a  速度/n
最好/d  肥肠/n  面朋友/nrj  哥们儿/n  新开/ns  的店/nt
正好/z  在/p  单位/n  附近/f
拉/v  他/rr  过来/vf  一起/s  吃/v
给/p  自己/rr  混/v  个/q  脸/n  熟/a
哈哈/o
肥肠/n  面非常地道/nt
辣/a  度/qv  可以/v  自己/rr  选/v
不加/v  辣/a  也/d  可以/v
面/nf  也/d  可以/v  要/v  带/v  汤和少/nr  汤/n  的/ude1
肥肠/n  较多/d
吃到/v  底下/f  竟是/v  肥肠/n
他家/r  目前/t  还有/v  重庆/ns  小/a  面/nf  、/w  重庆/ns  牛肉面/nf  、/w  重庆/ns  臊子面/nf  、/w  重庆/ns  豌/n  杂面/n
因为/c  今天/t  第一/m  次/qv  来/vf
选/v  的/ude1  肥肠/n  面/nf
以后/f  可以/v  常来/d
把/pba  他家/r  的/ude1  面/nf  都/d  吃/v  一/m  遍/qv
选出/v  自己/rr  最/d  爱吃/v  的/ude1  一/m  种/q
