环境/n  不错/a
小/a  面/nf  不是/c  地道/a  的/ude1  川味/nz
一面/n  硬/a  且/c  面条/nf  做工/n  方法/n  不/d  对/p
二/m  麻辣/z  味道/n  不足/an  与/cc  磁器/nz  小/a  面/nf  相差太多/l
三/m  在/p  北方/s  现/tg  季节/n
面/nf  里/f  蔬菜/n  应过/nr  热水/n  而/cc  不是/c  是/vshi  放入/v  冰冷/z  的/ude1  凉菜/nf
面/nf  窜/vi  也/d  应该/v  是/vshi  热/a  的/ude1
四/m  是/vshi  凉菜/nf  内有/nz  头发/n
太/d  不/d  卫生/an  了/ule
不/d  推荐/v
是/vshi  吃/v  过/uguo  的/ude1  最差/a  小/a  面/nf
店面/n  很/d  小/a
细细长长/z  的/ude1
店里/n  除了/p  后/f  厨的人/nt  以外/f
就/d  只有/c  店主/nnd  一个/m  人/n  忙前忙后/i
点/qt  餐/qv  的/ude1  时候/n  店主/nnd  忙着/v  收/v  餐/qv  盘/qv
还/d  让/v  我等/r  了/ule  好/a  一会儿/m
买单/vn  的/ude1  时候/n  店主/nnd  对/p  自己店上/nt  的/ude1  促销/vn  活动/vn  介绍/v  不够/a  主动/ad
比如/v  大众/nt  点评/v  的/ude1  满/a  50/m  返/v  5/m  块/q
还是/c  我/rr  问/v  了/ule  之后/f  才/d  告知/v  的/ude1
要/v  的/ude1  免/v  辣/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  和/cc  麻辣/z  的/ude1  重庆/ns  臊子面/nf
本来/d  是/vshi  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1
但是/c  麻辣味/ns  很香/nz
所以/c  尝/v  了/ule  一口/ns
味道/n  真不错/i
整体/n  好评/n
东西/n  还/d  好吃/a     /w  服务员/nnt  态度/n  太差/d  了/ule     /w  叫/vi  服务员/nnt  都/d  没人/l  理/n  最近/t  好像/v  很/d  火/n
尝试/v  了/ule  一下/m  很/d  一般/ad
可能/v  是/vshi  都/d  没有/v  要/v  辣椒/nf  的/ude1  缘故/n
凉皮/nf  什么/ry  味道/n  都/d  没有/v
面条/nf  就/d  麻/n  一个/m  味/ng  家/q  就/d  住/vi  这边/rzs  刚/d  吃完/v
要/v  的/ude1  肥肠/n
上/f  的/ude1  牛肉/nf  的/ude1  和/cc  服务员/nnt  说/v  还/d  不理/v  人/n  真/a  垃圾/n  气/n  的/ude1  最后/f  我/rr  也/d  没/d  换/v  吃完/v  就/d  走/v
