中午/t  没/d  吃饭/vi  跑去/nz
好不容易/dl  才/d  找到/v
停好/v  车/n  才/d  发现/v  店/n  都/d  已经/d  关门/vi  了/ule
不/d  知道/v  为什么/ryv  这家/r  店/n  有/vyou  五星/n  评价/vn
吃/v  过/uguo  的/ude1  最难/a  吃/v  的/ude1  砂锅/n  粥/nf  没有/v  之一/rz
店面/n  很小/a  喝粥/v  本来/d  就/d  热/a  里面/f  通风/vi  不/d  好/a  更是/d  油烟味/n  加/v  热气/n
小/a  凉菜/nf  15一/m  份/q  特别/d  小/a  一/m  份/q  跟/p  别家店/nt  送/v  的/ude1  泡菜/nf  差不多/al  大/a
最主要/nz  的/ude1  是/vshi  主打/v  的/ude1  虾蟹/nz  粥/nf  熬/v  的/ude1  很/d  水/n
一点/m  不/d  粘/v  全是水/nr
基本上/d  没什么/vl  味道/n
我/rr  知道/v  潮汕/ns  菜/n  偏/d  淡/a
但是/c  这/rzv  粥/nf  真的/d  一点/q  味道/n  没有/v
不/d  推荐/v  去/vf  吃/v  你们/rr  还/d  相信/v  这家/r  店/n  的/ude1  好评/n  么/y  ？/w  利诱/v  消费者/n  做出/v  好评/n
违背/v  了/ule  大众/nt  点评/v  的/ude1  意义/n
大家/rr  应该/v  抵制/v  这种/r  行为/n
喝/vg  的/ude1  干/v  鱿/n  干贝/nf  诃/g  仔/ng  粥/nf
鱿鱼/n  又/d  酸/a  又/d  苦/a  又/d  硬/a
没有/v  任何/rz  鱿鱼/n  的/ude1  味道/n
粥/nf  不是/c  自然/n  熬/v  粘稠/a  的/ude1
粥/nf  整体/n  没味/v
充其量/d  是/vshi  个/q  砂锅/n  粥/nf
潮汕/ns  粥/nf  真/a  谈不上/v  服务/vn  差/a
上菜/n  慢/a
炒/v  花/n  蛤/ng  里面/f  全部都是/n  沙子/n
满屋/nz  都/d  是/vshi  有/vyou  烟/n
很贵/a
在/p  国美/nt  这样/rzv  的/ude1  店/n  坚持/v  不了/v  太久/nz
毕竟/d  还是/c  普通人/n  居多/vi
来/vf  了/ule  一/m  次/qv  不/d  想来/v  第二/m  次/qv
