从/p  四月/t  发现/v  这家/r  店/n  以来/f
已经/d  去/vf  过/uguo  五/m  次/qv
吃/v  遍/qv  烤/v  全/a  兔/ng  、/w  烤/v  兔/ng  腿/n  、/w  素冒菜/nr  （/w  里面/f  分别/d  加过/v  黄/a  喉/ng  和/cc  牛肉/nf  ）/w  、/w  冒/v  脑/n  花和兔/nr  腰/n  几/d  种/q  具有/v  代表性/n  的/ude1  川/b  式/k  快手/n  菜/n
除了/p  烤/v  全/a  兔/ng  是/vshi  打包/vi  回去/v  忘了/v  拍照/vi  外/f
剩下/v  四/m  个/q  菜/n  都/d  照/v  了/ule
拍/v  的/ude1  不/d  好看/a
但是/c  真的/d  好吃/a
具体/a  味道/n  如何/ryv
让/v  我/rr  一一道来/l  ^_^/nx  ～/w  是/vshi  四川/ns  冷/a  吃/v  兔/ng  的/ude1  狂热/an  爱好者/n
基本/a  买/v  遍/qv  了/ule  淘宝/n  上/f  有名/a  店家/n  的/ude1  冷/a  吃/v  兔/ng  丁和兔/nr  腿/n
西直门/ns  那家/r  辣/a  倒/vi  兔/ng  更是/d  经常/d  光顾/v
也/d  吃/v  过/uguo  几/d  家/q  不/d  知名/a  小/a  巷子/n  里/f  的/ude1  兔肉/n  店/n
基本/a  都/d  赶不上/d  淘宝/n  那些/rz  月销量/n  过/uguo  万/m  的/ude1  店家/n
所以/c  这里/rzs  只/d  对比他家/nt  和/cc  辣/a  倒/vi  兔/ng
兔/ng  腿/n  ：/w  第一/m  第一/m  第一/m
我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  里面/f  的/ude1  第一/m
王妈/nr  不愧/d  是/vshi  四川知名连锁小吃店/nt
辣椒油/n  的/ude1  配方/n  绝对/d  是/vshi  不/d  传/v  之/uzhi  秘/b
环境/n  的/ude1  照片/n  我/rr  没/d  拍/v
所以/c  你们/rr  意识/n  不到/v  我/rr  每次/r  临走前/b
多/a  想/v  把/pba  门口/s  调味/vi  台上/s  的/ude1  辣椒油/n  偷/v  一/m  勺/ng  走/v
香味/n  和/cc  辣味/n  都/d  恰到好处/al
吃完/v  在/p  盛夏/t  的/ude1  北京/ns  也/d  一点/m  不/d  觉得/v  燥/ag
这个/rz  兔/ng  腿/n
我/rr  每次/r  去/vf  必点/nt
别/d  看/v  照片/n  拍/v  的/ude1  显得/v  量/n  少/a  （/w  其实/d  是/vshi  卤/n  过后/v  肉/n  缩紧/nz  导致/v  骨头/n  露出/v  来/vf  ）/w
连/ulian  骨头/n  都/d  是/vshi  酥/a  香/a  的/ude1
但/c  刚端/nr  上来/vf  的/ude1  时候/n  我/rr  一般/ad  是/vshi  先/d  把/pba  辣椒/nf  挑出来/vn  吃/v  了/ule  …/w  剩下/v  兔肉/n  配/v  米饭/nf
对了/vl
我/rr  每次/r  去/vf  都点/nr  米饭/nf
米饭/nf  也/d  是/vshi  坚持/v  了/ule  四川/ns  特色/n  ——/w  很难/d  吃/v  …/w  对了/vl
说/v  到/v  环境/n
装修/vn  绝对/d  古色古香/vl
旧式/b  八仙桌/n  配/v  长条/n  板凳/n
再加/nz  上/f  青花/n  镶边/v  的/ude1  厚重/a  盘子/n
墙上/s  的/ude1  摇头/vi  电扇/n  （/w  其实/d  是/vshi  有/vyou  空调/n  的/ude1  ）/w
完全/ad  四川/ns  老/a  馆子/n  的/ude1  家常/n  味/ng
卫生/an  也/d  靠谱/nz
不是/c  一般/ad  常见/a  麻辣烫/nf  店/n  的/ude1  苍蝇/n  小/a  馆/ng
兔/ng  腰/n  ：/w  腥气/n
难吃/a
上面/f  的/ude1  辣椒粉/n  还/d  不错/a
吃/v  兔/ng  杂/a  还是/c  辣/a  倒/vi  兔/ng  的/ude1  “/w  尖叫/vi  口口/nz  脆/a  ”/w
兔/ng  肚/ng  青笋/nz  汆/v  熟/a
辣椒粉/n  蒜末/n  过/uguo  一下/m  热油/n  浇/v  上/f
上面/f  撒/v  上/f  厚厚的/z  小葱/n  碎/a  做/v  浇头/n
香辣/n  脆爽/nz
分分钟/n  好吃/a  到/v  让/v  你/rr  尖叫/vi
冒/v  脑/n  花/n  ：/w  好吃/a
汤头/ns  调味/vi  好/a
脑/n  花/n  完全/ad  不/d  腥/a
一点/m  不/d  老/a  不散/v
口感/n  比/p  内酯/gb  豆腐/nf  多/a  点/qt  脂肪/n  特有/b  的/ude1  满足感/nz
四川/ns  豆瓣酱/n  做/v  浇头/n  是/vshi  我/rr  没想到/nz  的/ude1
川菜/nf  中/f  一般/ad  都/d  作为/p  底/f  味/ng  来/vf  调和/vn  其他/rzv  味道/n
有点/d  接受/v  无能/a
四川泡菜/nf  萝卜/n  切/v  丁/ng  做/v  浇头/n  的/ude1  创意/n  很棒/a
比/p  脑/n  缠/v  粉/ag  儿/ng  家/q  用/p  香芹/nz  末/f  的/ude1  做法/n  更/d  能/v  中和/vi  脑/n  花/n  的/ude1  腻/v
缺点/n  是/vshi  香菜/nf  能/v  不能/v  切碎/vi  点/qt
这么/rz  大片大片/z  切/v  了/ule  散/v  上去/vf
香味/n  完全/ad  没/d  出来/vf  诶/e
素冒菜/nr  ：/w  跟/p  冒/v  脑花一个汤头/nt
素菜/n  是/vshi  固定/a  的/ude1  几样/nz
花菜/n  土豆/n  绿豆芽/nz  不错/a
生菜/n  有点/d  接受/v  无能/a  …/w  浇头/n  中的/v  萝卜/n  丁/ng  换成/v  了/ule  小葱/n  碎/a
肉类/n  是/vshi  点/qt  单/b  时/qt  另加/nz  的/ude1
加过/v  黄/a  喉/ng  和/cc  牛肉/nf
真心/d  觉得/v  还是/c  全素/nr  好吃/a
这/rzv  两/m  种/q  食材/n  只/d  衬/v  牛油/nf  红/a  锅/n
烤/v  全/a  兔/ng  ：/w  店家/n  手/n  撕/v  好/a  、/w  调好/v  味/ng
锡箔纸/nz  包好/nr
你/rr  用/p  塑料袋/n  拎/v  回家/vn  可以/v  直接/ad  扔/v  微波炉/nf  或者/c  烤箱/n  里/f  加热/vi
跟/p  新鲜/a  吃/v  没/d  区别/n
味道/n  跟/p  兔/ng  腿/n  比/p  多/a  了/ule  花生/n  和/cc  葱/nf  末/f
还/d  有一点/nz  烟熏/v  的/ude1  味道/n
辣椒油/n  还是/c  那么/c  镇店/ns  之/uzhi  宝/n
综上/nz
爱吃/v  兔肉/n  的/ude1  帝都/n  宝宝/n  们/k
我/rr  只/d  推荐/v  辣/a  倒/vi  兔/ng  和/cc  他家/nt
完/vi  赞/vg  完/vi  赞/vg
非常/d  好吃/a
老/a  据点/n  了/ule
建议/n  大家/rr  冒菜/nr  一/m  次/qv  点/qt  足/a
再加/nz  的话/udh  还要/d  付一次/nr  锅底/n  钱/n  好吃/a
之前/f  在/p  左家庄/ns  吃/v  过/uguo
现在/t  追到/v  马甸/nr
味道/n  还是/c  很好/ad
凉面/n  推荐/v
冒菜/nr  也/d  好吃/a
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1
两/m  个人/n  吃/v  了/ule  一百四/m  左右/f
手/n  撕/v  兔/ng  打包/vi  走/v  了/ule
菜品/n  味道/n  好/a   /w  服务周到/i   /w  整洁/a  卫生/an   /w  还/d  想去/v  味道/n  不错/a
去/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
烤/v  兔/ng  和/cc  冒菜/nr
王妈/nr  拌面/nf  都/d  不错/a  味道/n  很棒/a
冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
就是/v  地方/n  有点/d  小/a
这家/r  店/n  的/ude1  兔子/n  肉/n  挺/d  出名/a  的/ude1
来/vf  吃/v  过/uguo  两/m  次/qv
味道/n  挺不错/i  的/ude1
做/v  的/ude1  好吃/a
搬家/vi  后/f  第一/mq  来/vf
环境/n  更好/d  了/ule
还是/c  熟悉/v  的/ude1  味道/n  …/w  不错/a
烤/v  兔/ng  头/n  一/m  次/qv  吃/v
更喜欢/nz  冒菜/nr
最/d  正宗/b  的/ude1  川菜馆/nis   /w  马上/d  就要/d  火/n   /w  目前/t  人/n  还/d  不/d  多/a   /w  菜/n  很/d  精致/a  味道/n  不错/a  不是/c  很/d  辣/a  上菜/n  略/d  慢/a  啊/y  加油/vi  非常/d  好吃/a  的/ude1  兔兔/nz
冒菜/nr  和/cc  烤/v  兔兔/nz  都/d  很/d  赞/vg
环境/n  差/a  了/ule  点/qt
桌子/n  不/d  多/a
可是/c  真的/d  很/d  好吃/a
关键/n  离家近/v
两/m  个/q  礼拜/n  去/vf  一/m  回/v  的/ude1  节奏/n  ～/w  老店/n  搬家/vi  了/ule
专门/d  找/v  的/ude1  去/vf  吃/v
烤/v  兔/ng  依旧/z  好吃/a  的/ude1  不行/a
最爱/a  香辣/n  味/ng
就是/v  新址/n  确实/ad  不方便/nz  离/v  住处/n  好/a  远/a
冒菜/nr  搭配/v  好/a  的/ude1  点/qt  了/ule  份/q  素菜/n
想/v  吃/v  其他/rzv  的/ude1  可以/v  加/v
价格/n  合适/a
味道/n  不错/a
小/a  面/nf  也/d  好吃/a
很/d  地道/a
雪梨/nf  汁/ng  比/p  酸梅汤/nf  好喝/nz
酸梅汤/nf  有些/rz  太/d  甜/a
总体/n  很好/ad
味道/n  很/d  不错/a
服务/vn  好/a
满意/v
下次/t  再来/d  烤/v  兔/ng  味道/n  超/v  好/a
其它/rz  菜品/n  味道/n  也/d  很/d  不错/a  最/d  爱吃/v  这个/rz  了/ule  ……/w  经常/d  带/v  人/n  来/vf  吃/v  哈哈/o  好吃/a
冒菜/nr  我/rr  的/ude1  最爱/a
烤/v  兔/ng  也/d  必点/nt
里面/f  的/ude1  花生/n  好吃/a
没有/v  去/vf  过/uguo   /w  听/v  同事/n  说/v  的/ude1   /w  还/d  没有/v  来得及/v  去/vf  吃/v   /w  吃/v  过/uguo  之后/f  再来/d  好好/d  评价/v  老顾客/nz  从/p  簋街/nz  到/v  三元桥/nz  再/d  到/v  这里/rzs  ～/w  吃/v  兔子/n  简直/d  是/vshi  个人爱好/nz
虽然/c  感觉/n  没有/v  以前/f  在/p  老店/n  的/ude1  好吃/a
但是/c  偶尔/d  过去/vf  解馋/a  一下/m  也/d  还行/v
味道/n  不错/a
挺/d  有/vyou  小吃/n  特色/n  的/ude1
老板/nnt  很/d  热情/an  从/p  老店/n  追到/v  新店/ns
味道/n  一贯/d  的/ude1  好/a
适合/v  朋友/n  小酌/nz  想/v  了/ule  这么久/r  终于/d  来/vf  吃/v  了/ule   /w  买/v  的/ude1  外卖/nz  带/v  我/rr  的/ude1   /w  拿/v  锡纸/n  包着/v  还/d  很热/nz   /w  要/v  的/ude1  香辣/n   /w  作为/p  一个/mq  不怎么/vl  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  也/d  没有/v  觉得/v  很/d  辣/a   /w  火候/n  烤/v  的/ude1  挺/d  大/a   /w  很/d  喜欢/vi   /w  但是/c  油/n  好多/m   /w  吃到/v  后来/t  袋子/n  地下/s  一/m  层/qv  油/n  ……/w  另/rz   /w  拌/v  在/p  里面/f  的/ude1  花生豆/n  很/d  好吃/a  ～/w  看/v  了/ule  下/f  菜单/n   /w  个人/n  认为/v   /w  还是/c  带走/v  吃/v  比较/d  好/a   /w  因为/c  店里/n  看起来/v  也/d  就/d  烤/v  兔/ng  比较/d  好吃/a  ～/w  好吃/a
好吃/a
下次/t  还/d  来/vf  ～/w  就是/v  麻辣味/ns  的/ude1  好/a  辣/a  烤/v  兔/ng  很香/nz     /w  冒菜/nr  比较/d  正宗/b     /w  冰粉/nf  也/d  好吃/a  味道/n  不错/a
就是/v  店/n  小/a  了/ule  点点/v
还/d  会/v  再来/d  好/a  的/ude1  呀/y  ……/w  距离/n  学校/nis  不远/d  ……/w  好吃/a  好吃/a  好吃/a  好吃/a  好吃/a   /w  王妈/nr  果然/d  手巧/v  ～/w  手/n  撕/v  兔兔/nz  一/m  绝/d  ～/w  建议/n  增设/v  宵夜/nz  ～/w  买卖/vn  更加/d  火爆/a  ～/w  特别/d  好吃/a  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng   /w  味道/n  很/d  美/b   /w  好吃/a  极了/u   /w  兔/ng  头/n  也/d  很/d  好吃/a   /w  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  1./m  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
我/rr  觉得/v  味道/n  一般/ad
但是/c  也/d  值得/v  一/m  试/v
但是/c  同行/n  的/ude1  小伙伴/n  觉得/v  很/d  好吃/a
所以/c  这个/rz  还是/c  看/v  大家/rr  吧/y
2./m  冒菜/nr  特别/d  好吃/a
同行/n  的/ude1  小伙伴/n  都/d  觉得/v  好吃/a  呢/y
和/cc  别的/rzv  冒菜/nr  比/p  非常/d  香/a
非常/d  有/vyou  味道/n
3./m  蛋炒饭/nf  非常/d  好吃/a
如果/c  大家/rr  要/v  吃/v  主食/n  的/ude1  话/n
推荐/v  这个/rz
4./m  凉面/n  就/d  一般/ad  吧/y
不/d  推荐/v
面条/nf  不/d  好/a
一如既往/vl  的/ude1  好/a
最喜欢/nz  辣/a  兔/ng  和/cc  麻辣/z  小/a  面/nf
大爱王妈家/nt
猪蹄/nf  冒菜/nr  兔肉/n  还有/v  脑/n  花/n
听说/v  老店/n  搬家/vi  了/ule
有/vyou  时间/n  特意/d  找来/v
装修/vn  的/ude1  比/p  老店/n  好/a
伙计/n  都/d  还是/c  原来/d  的/ude1
味道/n  也/d  没变/nz
吃/v  的/ude1  过瘾/a  兔/ng  头/n  比较/d  小/a  不过/c  味道/n  还/d  可以/v    /w  绍子/nr  蒸蛋/nz  好吃/a  爱吃/v  的/ude1  就/d  喜欢/vi
感觉/n  还行/v  吧/y
好吃/a
搬到/vf  德外/ns  第一/m  次/qv  去/vf
环境/n  也/d  比/p  以前/f  好/a  新/a  搬/v  了/ule  地方/n  但/c  味道/n  没变/nz
停车/vi  挺/d  方便/a  的/ude1
还/d  会/v  去/vf  的/ude1  两/m  个人/n  点/qt  了/ule  鸡丝/nz  凉面/n
招牌/n  烤/v  兔/ng
和/cc  猪蹄/nf  ~/nx  真的/d  好多/mq  好多/mq
后来/t  还是/c  把/pba  烤/v  兔/ng  打包/vi  回去/v  了/ule  ~#/nx  凉面/n  #/nx   /w  价格/n  不/d  高量挺大/nt
很好/ad  吃/v  #/nx  老妈/n  蹄/ng  花/n  #/nx   /w  炖/v  得/ude3  很烂/a
味道/n  偏/d  辣/a
很/d  入味/v
喜欢/vi  吃/v  猪蹄/nf  的/ude1  不要/d  错过/v  哦/e  ~#/nx  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  #/nx   /w  的确/d  是/vshi  烤/v  兔/ng
干干的/z
味道/n  很好/ad
小块/nz  小/a  方便/a  吃/v  ~/nx  地方/n  不/d  太/d  好找/a
在/p  一个/mq  小/a  巷子/n  里/f
店面/n  不大/d
店里/n  挂有/v  一些/m  字画/n
很/d  喜欢/vi  这种/r  风格/n  ~/nx  味道/n  和/cc  一/m  开始/v  的/ude1  预期/vn  有些/rz  差距/n
但/c  还是/c  很/d  好吃/a
可能/v  是/vshi  想象/v  得/ude3  太/d  好吃/a  了/ule  哈哈/o  ~/nx  搬家/vi  了/ule  哈/b
原来/d  挺/d  近/a  的/ude1  哈/b
这次/r  远/a  了/ule  些/q
不过/c  还是/c  一如既往/vl  的/ude1  好/a  哈/b
特意/d  前来/vi  打/v  包/v
香辣/n  和/cc  五香/b
两/m  种/q  口味/n
跟/p  成都/ns  本部/n  的/ude1  味道/n
口感/n  完全/ad  一样/uyy  哈/b
兔肉/n  嫩/a  且/c  入/v  味儿/n
无/v  脂肪/n
天/qt  热/a  了/ule
担心/v  长/a  肉肉/nz  的/ude1  小盆友/nz  别/d  有/vyou  顾虑/n
吃/v  多少/ry  也/d  不长/v  肉/n  哈/b
另外/c  他家/r  粉/ag  儿/ng  和/cc  面/nf  也/d  都/d  地道/a
老板/nnt  还/d  很/d  有/vyou  特点/n
艺术家/nnt  的/ude1  风范/n  哈/b  味道/n  不错/a
手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
冒菜/nr  都/d  很/d  地道/a
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  挺好吃/a  的/ude1
脑/n  花味道/nr  不错/a
值得/v  一/m  试/vn  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  一家/n  小店/n
适合/v  4/m  个人/n  以内/f  的/ude1  聚会/vn
还行/v
就是/v  量/n  比较/d  少/a
不错/a  的/ude1  味道/n
在/p  三元桥/nz  的/ude1  时候/n  就/d  一直/d  吃/v
现在/t  搬到/vf  了/ule  马甸/nr
就/d  在/p  单位/n  边上/f
就/d  更/d  不能/v  错过/v  了/ule  …/w  烤/v  兔/ng  、/w  脑/n  花/n  、/w  小/a  面/nf  都/d  是/vshi  大爱/nz  ～/w  烤/v  兔/ng  推荐/v  辣/a  的/ude1
五香/b  的/ude1  一般/ad
没有/v  辣/a  的/ude1  好吃/a
新/a  搬来/v  的/ude1  店/n   /w  老顾客/nz  比较/d  多/a   /w  都/d  是/vshi  为了/p  这/rzv  口儿/nz  而来/c  五香/b  烤/v  兔/ng  推荐/v   /w  很香/nz   /w  烤/v  的/ude1  好吃/a   /w  比/p  香辣/n  的/ude1  好吃/a  些/q   /w  一/m  只/d  兔子/n  味道/n  可以/v  拼/vn   /w  半/m  只/d  不/d  可以/v  冒菜/nr  也/d  不错/a   /w  量/n  不大/d   /w  而且/c  有些/rz  贵/a  了/ule   /w  加/v  几样/nz  菜/n  价格/n  就/d  上去/vf  了/ule   /w  味道/n  还/d  不错/a   /w  就是/v  觉得/v  有些/rz  不值/n  炒饭/v  不错/a   /w  就是/v  量/n  小/a  别的/rzv  推荐/v  的/ude1  面/nf  还/d  没/d  来得及/v  尝/v  感觉/n  量/n  不大/d   /w  味道/n  都/d  还行/v  从/p  左家庄/ns  搬到/vf  了/ule  马甸桥南/ns
味道/n  还是/c  没变/nz
依然/d  好吃/a
味道/n  不错/a   /w  很香/nz  ~/nx  环境/n  也/d  安静/a
干净/a   /w  喜欢/vi  吃/v  啊啊/e  离/v  的/ude1  远/a  了/ule
以前/f  就/d  在/p  家门口/n
口味/n  没得说/l
严重/a  推荐/v  超级/b  好吃/a
正在/d  维修/vn
酒香不怕巷子深/l
很好/ad
味道/n  不错/a
价钱/n  不贵/a
值得/v  再/d  去/vf
已经/d  搬家/vi  了/ule
以后/f  可能/v  吃/v  不到/v  了/ule
最喜欢/nz  他家/r  的/ude1  小/a  面/nf  和/cc  冒菜/nr  很/d  便宜/a
感觉/n  五香/b  比/p  香辣/n  的/ude1  好吃/a
可以/v  闪惠很/nr  方便/a  很/d  好吃/a  总/b  觉得/v  一/m  只/d  不够/a  吃/v
其他/rzv  的/ude1  菜/n  也/d  很好/ad
每次/r  都/d  是/vshi  冲/v  烤/v  兔/ng  去/vf  的/ude1  ../w  经常/d  来/vf  这家/r  店/n  吃饭/vi
相当/d  不错/a
关注/v  不错/a
不/d  知道/v  是否是/l  成都/ns  连锁店/nis
烤/v  兔/ng  味道/n  超/v  赞/vg
经常/d  去/vf  的/ude1  一家/n  饭馆/nis
老板/nnt  两口子/n  很/d  热情/an
烤/v  兔/ng  也/d  比/p  以/p  前进步/nrj  多/a  了/ule
没/d  那么/c  干/v  了/ule
脑/n  花/n  兔/ng  头/n  没的说/nz
就是/v  冒菜/nr  再/d  改进/v  一下小馆/nt  好吃/a   /w  俩人/n  一/m  只/d  兔/ng   /w  吃到/v  撑/v   /w  麻辣烫/nf  也/d  好吃/a  从来不/d  吃/v  兔肉/n  的/ude1  我/rr  被/pbei  朋友/n  拉来/v  吃/v  兔肉/n   /w  据说/v  他们/rr  家/q  原来/d  在/p  德胜门/nz  一带/n   /w  很/d  有名气/nz   /w  我/rr  盆/n  友/ng  就是/v  他家/r  老主顾/n   /w  现在/t  这家/r  店/n  搬到/vf  这/rzv  就/d  有/vyou  追过来/l   /w  刚/d  开业/vi  不久/d   /w  凉菜/nf  就/d  俩/m   /w  一个/mq  黄瓜/n  一个/mq  西红柿/nf   /w  经/p  朋友/n  劝说/v  吃/v  了/ule  一口/ns  五香/b  的/ude1   /w  味道/n  真是/d  好极了/l   /w  再/d  说说/v  冒菜/nr  也/d  很棒/a  不得/vi  不说/c  挺/d  惊喜/a  的/ude1  店/n
麻辣烫/nf  不/d  那么/c  辣/a  却/d  非常/d  香/a
二/m  十几/m  元/q  有底/vi  菜/n  还/d  可以/v  加菜/nz
菜品/n  也/d  不少/m
价格/n  还/d  可以/v
可以/v  尝出/nz  觉得/v  用油/n  的/ude1  品质/n  应该/v  也/d  还/d  可以/v
同事/n  不敢/d  吃/v  兔/ng  头/n
我/rr  要/v  了/ule  个/q
很香/nz
但/c  离/v  成都/ns  吃/v  的/ude1  还是/c  有点/d  差距/n
中午/t  人/n  不算/v  很多/m
不过/c  上菜/n  有/vyou  时候/n  挺/d  慢/a
手/n  撕/v  兔/ng  真的/d  太/d  好吃/a  啦/y
冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
离/v  学校/nis  不远/d
不行/a  就/d  可以/v  了/ule
每次/r  吃完/v  走/v  回去/v  也/d  算/v  消食/v  啦/y
店里/n  的/ude1  辣椒/nf  真的/d  特别/d  香/a
做/v  什么/ry  都/d  好吃/a
就是/v  分量/n  没有/v  以前/f  大/a  了/ule
不过/c  每次/r  都/d  吃/v  的/ude1  很/d  开心/a  很/d  满足/v
以前/f  在/p  三元桥/nz  的/ude1  时候/n  就/d  跑去/nz  三元桥/nz  吃/v
现在/t  在/p  马甸桥/nz  就/d  来/vf  马甸桥/nz  吃/v
实在/d  是/vshi  太/d  喜欢/vi  啦/y
好吃/a  好吃/a
兔肉/n  属于/v  高/a  蛋白质/n  、/w  低脂肪/n  、/w  低/a  胆固醇/n  的/ude1  肉类/n
兔肉/n  蛋白质/n  含量/n  高达/v  70/m  %/nx
比/p  一般/ad  肉类/n  都/d  高/a
且/c  脂肪/n  和/cc  胆固醇/n  含量/n  却/d  低于/v  所有/b  的/ude1  肉类/n
故/c  对/p  它/rr  有/vyou  “/w  荤/ag  中/f  之/uzhi  素/ag  ”/w  的/ude1  说法/n
人/n  多/a
屋子/n  不大/d
兔子/n  还行/v
德国/nsf  白/a  啤酒/nf  没/d  什么/ry  味道/n  离/v  公司/nis  非常/d  近/a
中午/t  经常/d  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi
推荐/v  的/ude1  菜品/n  有/vyou  烤/v  兔/ng  、/w  冒菜/nr  、/w  脑/n  花/n
适合/v  多人/nt  一起/s  就餐/vi
一个/m  人/n  的话/udh  很难/d  尝到/v  更多/ad  的/ude1  美味/n
挺好/nz  的/ude1
很/d  入味/v
就是/v  面/nf  微/ag  辣/a
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  建议/n  点/qt  五香/b  的/ude1  吃/v  过/uguo  好多/m  次/qv  他们/rr  家/q  的/ude1  烤/vn  兔/ng  了/ule
但/c  这/rzv  是/vshi  第一/m  次/qv  来/vf  他们/rr  家/q  店里/n
下午/t  五/m  点/qt  左右/f  店里/n  就/d  有/vyou  好多/mq  人/n  了/ule
好多/m  都/d  是/vshi  漂亮/a  妹子/n
烤/v  兔/ng  真的/d  是/vshi  超级/b  好吃/a
冒菜/nr  也/d  是/vshi  很给力/nz  的/ude1
不过/c  最近/t  有点儿/r  上/f  火/n  就/d  吃/v  五香/b  的/ude1  兔兔/nz
这次/r  自己/rr  带/v  外卖/nz  回家/vi
可以/v  用/p  生菜/n  包着/v  烤/v  兔肉/n  吃/v
花生米/n  真的/d  好/a  香/a  啊/y
原来/d  在/p  三元桥/nz  现在/t  搬到/vf  口福/n  居/v  旁/f  边了/nrj
环境/n  比/p  原来/d  店/n  看上去/v  更/d  干净/a
门口/s  还有/v  好几/m  个/q  停车位/n
烤/v  兔/ng  还是/c  跟/p  以前/f  以前/f  好吃/a
吃完/v  还要/d  打包/vi  一/m  只/d  回家/vi  慢慢/d  吃/v
每次/r  都/d  超/v  爱/vn  里面/f  的/ude1  花生米/n
沾上/v  里面/f  的/ude1  红油/nf
爱不释/v  口/n
还要/d  冒菜/nr  也/d  爱吃/v
最爱/a  冒/v  素菜/n  和/cc  冒/v  牛肉/nf
味道/n  好/a
环境/n  和/cc  服务/vn  因为/c  价格/n  的/ude1  原因/n  一般/ad  搬家/vi  了/ule
大家/rr  注意/v  一下/m
今天/t  去/vf  扑/v  了/ule  一个/m  空/ng
搬家/vi  了/ule
大家/rr  注意/v  一下/m
今天/t  去/vf  扑/v  了/ule  一个/m  空/ng
搬家/vi  了/ule
大家/rr  注意/v  一下/m
今天/t  去/vf  扑/v  了/ule  一个/m  空/ng
好吃/a
从/p  三元桥/nz  追到/v  德外/ns
麻辣/z  兔子/n
冒菜/nr
脑/n  花/n
小/a  面/nf
烤/v  烧饼/nf  的/ude1  组合/vn
每周/r  至少/d  吃/v  一/m  次/qv
兔兔/nz  那么/c  可爱/a  吃/v  了/ule  它/rr  吧/y  哈哈/o  菜/n  好/a  老板/nnt  也/d  好/a  已经/d  来/vf  上瘾/vi  了/ule
小/a  面/nf  拌面/nf  都/d  好吃/a
今天/t  吃不下/l  烤/v  兔/ng  试试/v  新/a  推出/v  的/ude1  冷/a  拌/v  兔/ng  丁/ng
也/d  不赖/a  兔肉/n  分量/n  足/a
算是/v  性价比/nz  可以/v  了/ule
味道/n  分为/v  五香/b  和/cc  麻辣/z  的/ude1
也/d  可以/v  两/m  吃/v
想/v  吃/v  的/ude1  兔/ng  头/n  没有/v  了/ule
还好/v  有/vyou  猪脑/nf
哈哈/o
就是/v  这样/rzv  重口味/nz
冒菜/nr  分量/n  也/d  足/a
地理位置/gg  稍微/d  有点/d  难找/a
一/m  条/q  小街/n  旁边/f
下/f  地铁/n  要/v  走/v  一/m  段/q
总结/v   /w  价格/n  实惠/an   /w  性价比/nz  高/a  超级/b  好吃/a
比/p  双流/ns  老/a  妈/n  兔/ng  头/n  好吃/a  100/m  呗/y  那天/r  逛/v  着/uzhe  要/v  去/vf  吃/v  脑/n  花/n   /w  结果/n  搬家/vi  了/ule   /w  老板/nnt  放弃/v  了/ule  三元桥/nz  一代/n  多少/ry  吃货/nz  死宅/nz   /w  新店/ns  还/d  没有/v  去/vf   /w  有/vyou  机会/n  去/vf
对/p  烤/v  兔/ng  想/v  了/ule  很久/d  了/ule
在/p  北京/ns  找/v  了/ule  好多/mq  地方/n
都/d  没有/v  找到/v  想象/vn  中的/v  烤/v  兔/ng
在/p  这家/r  叫/vi  的/ude1  外卖/nz
五香/b  兔子/n
感觉/n  不错/a
口味/n  和/cc  卖相/nz  都跟/nr  南方/s  很/d  像/v  了/ule
一/m  丝丝/nz  的/ude1
烤/v  的/ude1  火候/n  刚刚好/nz
焦/ng  的/ude1  恰到好处/al
唯一/b  美中不足/bl  的/ude1  是/vshi  孜然/nf  味/ng  重了一点点/nt
比/p  老妈/n  兔/ng  头/n  的/ude1  烤/vn  兔子/n  好/a  得/ude3  不是/c  一点半点/nz
外卖/nz  送到/v  很快/d
服务态度/nz  很好/ad
搬到/vf  德胜门外/ns  了/ule
挨着/v  口福/n  居/v
烤/v  兔/ng  小/a  涨价/vi  了/ule  一点/m
但是/c  依旧/z  那么/c  好吃/a
两人点/nt  半/mq  只/d  足够/v
分量/n  很/d  足/a
另外/c  发现/v  了/ule  超/v  美味/n  的/ude1  王妈/nr  拌面/nf
很/d  惊艳/nz  的/ude1  面/nf  啊/y
很/d  有/vyou  川味/nz
就是/v  葱丝/n  有点/d  多/a
——/w  ———/w  ———/w  又/d  去/vf  堂/ng  食/v  了/ule  一/m  次/qv
禁烟令/nz  后/f  老板/nnt  会/v  让/v  抽烟/vi  的/ude1  客人/n  到/v  门外/s  抽烟/vi
简直/d  大快人心/n
烤/v  兔/ng  重点/n  推荐/v
太/d  香/a
我/rr  也/d  打包/vi  过/uguo  烤/v  兔/ng
做/v  宵夜/nz  不能/v  更/d  赞/vg
冒菜/nr  比/p  原来/d  渣子/n  少/a  多/a  了/ule
加/v  鹅/n  肠/n  毛肚/nz  黄/a  喉/ng  更/d  棒/ng
都/d  很/d  嫩/a
豆腐/nf  竟然/d  还是/c  卤水/nf  的/ude1
小伙伴/n  很/d  赞赏/v  他家/r  脑/n  花/n
我/rr  喜欢/vi  里面/f  的/ude1  豆豉/nf  和/cc  香芹/nz  碎/a
喜欢/vi  老板/nnt  和/cc  老板娘/nnd
店/n  虽然/c  小/a  但是/c  很/d  干净/a
烤/v  兔/ng  真的/d  太/d  好吃/a  了/ule
冒菜/nr  也/d  很/d  不错/a
口味/n  很/d  正宗/b
价格/n  也/d  蛮/d  公道/a  的/ude1
两/m  个人/n  去/vf  吃/v  的/ude1
点/qt  了/ule  半/mq  只/d  兔子/n
嚼/v  着/uzhe  很/d  香/a
兔/ng  头/n  味道/n  也/d  很好/ad
不怎么/vl  辣/a
但是/c  很/d  香/a
冒菜/nr  的/ude1  量/n  蛮/d  大/a  的/ude1
看着/v  就/d  很/d  有/vyou  食欲/n
价格/n  也/d  便宜/a
不错/a  搬/v  地方/n  了/ule
寻觅/v  过来/vf
全/a  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  烤/v  兔子/n  很/d  好吃/a
太/d  好吃/a  了/ule
烤完/v  了/ule  还/d  用料/n  拌/v  一下/m
店里/n  好/a  香/a
脑/n  花味道/nr  还好/v  吧/y
没有/v  想象/vn  中的/v  好吃/a
冒菜/nr  还是/c  不错/a  的/ude1
兔兔/nz  超级/b  好吃/a
脑/n  花/n  很/d  新鲜/a
还要/d  来/vf  一直/d  很/d  好吃/a
经常/d  去/vf
店主/nnd  大哥/n  人/n  特别/d  好/a  新/a  换/v  地方/n
马甸桥/nz  东南角/f
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a  ～/w  从/p  三元桥/nz  跟到/v  这边/rzs
这家/r  店/n  一直/d  不错/a  烤/v  兔/ng  里/f  最/d  好吃/a  的/ude1  独头/nr  大/a  蒜/nf  片/q  去/vf  哪/ry  了/ule  ？/w  ？/w  ？/w  ??/w  北京/ns  最/d  接近/v  成都/ns  口味/n  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng
还/d  可以/v  带走/v
锡纸/n  包/v  装/v  冒/v  菜/n  不错/a  油挺大/nt  的/ude1  烤/vn  兔子/n  下次/t  吃吧/nz  钟爱/v  手/n  撕/v  兔/ng
百/m  吃/v  不厌/v
肯定/v  会/v  再来/d  单位/n  附近/f
烤/v  兔/ng  和/cc  鸡蛋/nf  炒饭/v  非常/d  好吃/a  基本上/d  每周/r  要/v  去/vf  一下/m
还/d  不错/a
推荐/v  手/n  撕/v  兔/ng  冒菜/nr  和/cc  小/a  面/nf  搬家/vi  啦/y
不在/v  之前/f  的/ude1  老地方/nz  了/ule
我/rr  吃/v  ？/w  闭门羹/n  以后/f  又/d  跑到/v  了/ule  新/a  地方/n
我/rr  是/vshi  有多爱/nz  吃/v  ？/w  很久以前/nz  就/d  想来/v  了/ule
店面/n  不大/d
就是/v  稍微/d  有点/d  油腻腻/z  的/ude1  感觉/n
手/n  撕/v  兔/ng  特色/n  仅此/d  一家/n
绝对/d  棒/ng
两/m  种/q  口味/n  都/d  十分/d  入味/v
但/c  不会/v  很/d  辣/a
纯/a  香/a  可口/a
肉质/n  口感/n  酥脆/a
不会/v  很硬/a
配合/v  啤酒/nf  绝对/d  爽快/a
冒菜/nr  中规中矩/nz
如果/c  喜欢/vi  吃/v  筋/n  头/n  巴/b  脑/n  、/w  百叶/nz  黄/a  喉/ng
加进去/v  绝对/d  完美/a
推荐/v
非常/d  好吃/a   /w  特别/d  是/vshi  兔/ng  头/n   /w  喝/vg  着/uzhe  小酒/n  绝/d  了/ule   /w  好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1  搬家/vn  了/ule
以后/f  要/v  去/vf  很远/d  才能/n  吃到/v
我/rr  的/ude1  最爱/a  呀/y
媳妇/n  吃/v  胖/a  了/ule
特别/d  好/a
适合/v  养/v  小猪/nz  现在/t  换/v  地址/n  了/ule  德胜门/nz  黄寺/ns  大街/n  前面/f  口福/n  居/v  旁边/f
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
我们/rr  点/qt  了/ule  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  一整/d  只/d  猪脑/nf  花/n
王妈/nr  拌面/nf
麻辣/z  小/a  面/nf
冒菜/nr  一/m  堆/v
都/d  非常/d  棒/ng
和/cc  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  一样/uyy
就是/v  新店/ns  价/n  钱/n  贵了一点点/nt
估计/v  是因为/c  换/v  地/ude2  了/ule  租金/n  贵/a  了/ule
但是/c  会/v  继续/v  带/v  朋友/n  来/vf  吃/v
因为/c  太/d  好吃/a  了/ule  哈哈/o  很/d  好吃/a
烤/v  兔/ng  没得说/l
冒菜/nr  更/d  美味/n
辣椒/nf  很香/nz  时不时/d  就/d  得/ude3  去/vf  吃/v  一/m  次/qv
虽然/c  离得/v  很远/d  烤/v  兔子/n  相当/d  给/p  力/n
脑/n  花/n  好吃/a
都/d  不错/a
期待/v  兔/ng  头/n  很/d  好吃/a   /w  没有/v  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  辣/a   /w  但是/c  也/d  很/d  好吃/a  菜品/n  好吃/a
搬家/vi  了/ule
依然/d  超/v  赞/vg
真的/d  很/d  好吃/a
想去/v  解解馋/v  结果/n  搬家/vi  了/ule
白跑一趟/nz
不过/c  碰到/v  老板/nnt  了/ule
老板/nnt  说/v  ：/w  记住/v  你/rr  了/ule
去/vf  新店/ns  给/p  你/rr  打折/v   /w  ：/w  ）/w   /w  老板/nnt  真局气/nr  味道/n  不错/a
我/rr  喜欢/vi
就是/v  离得/v  有点/d  远/a  ??/w  完美/a  的/ude1  馆子/n  ...../w  特别/d  好吃/a
经常/d  去/vf
兔子/n  很/d  好吃/a  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  中午/t  又/d  在/p  办公室/nis  做/v  什锦/n  饭/n   /w  同事/n  自告奋勇/vl  去/vf  买/v  兔肉/n   /w  说是/v  营业/vn  地址/n  改变/v  后/f  的/ude1  试营业/vn  第一/m  天/qt   /w  以前/f  没吃过/l   /w  这次/r  一/m  吃/v  欲罢不能/vl   /w  太/d  好吃/a  了/ule   /w  更/d  爱/v  香辣/n  的/ude1   /w  午餐/n  还/d  带/v  了/ule  婆婆/n  做/v  的/ude1  肉皮冻/nf   /w  美美/d  的/ude1  一餐/nz   /w  事后/f  我们/rr  商量/v  派/v  谁/ry  接着/c  去/vf  买/v   /w  好吃/a  好吃/a  现在/t  搬家/vi  啦/y  小伙伴/n  们/k  ～/w  据说/v  过/uguo  些/q  日子/n  会/v  在/p  马甸桥/nz  开/v  一家/n  ～/w  因为/c  朋友/n  喜欢/vi  才/d  去/vf  的/ude1    /w  我/rr  个人/n  觉得/v  还好/v    /w  地方/n  不大/d    /w  别的/rzv  看不到/v  不/d  知道/v  搬到/vf  哪里/rys  去/vf  啦/y  ( •̩̩̩̩＿•̩̩̩̩ )/w  好/a  想/v  次/qv  补/v  点评/vn
这/rzv  地方/n  有点/d  偏/d
看/v  了/ule  点评/v  的/ude1  地图/n  找/v  过来/vf  的/ude1  地儿/n  不大/d
环境/n  不错/a
里外/n  两/m  间/f  大屋/n  最/d  里面/f  有/vyou  个/q  包间/n  烤/v  兔/ng  是/vshi  这/rzv  得/ude3  主打/v
我们/rr  点/qt  了/ule  手/n  撕/v  兔/ng
味道/n  不错/a
烤/v  好/a  后/f
现/tg  撕/v  现/tg  拌/v
酱料/n  足/a
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
特别/d  过瘾/a  ～/w  ～/w  ～/w  钵/ng  钵/ng  鸡/n  东西/n  不算/v  太/d  全/a
自选/vn
都/d  是/vshi  熟/a  的/ude1
放在/v  钵/ng  底/f  入/v  入味/v  就/d  可以/v  吃/v  了/ule
可/v  依旧/z  是/vshi  没什么/vl  味道/n
烤串/nz  还/d  可以/v
凉面/n  也/d  特别/d  好吃/a
大拌菜/nf  和/cc  拉皮/nf  也/d  都/d  不错/a  总体/n  感觉/n  味道/n  挺好/nz
环境/n  不错/a
服务/vn  很/d  热情/an  ~~~/nx  老婆/n  特别/d  喜欢/vi  吃/v  这家/r  的/ude1  兔子/n
可以/v  送到/v  家里/s
出远门/nz  还有/v  真空装/n
特别/d  赞/vg  微/ag  辣/a  还是/c  挺/d  辣/a  的/ude1  ~/nx  不吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  就/d  点/qt  五香/b  的/ude1  就/d  行/ng  好吃/a
在/p  旁边/f  的/ude1  4/m  S/nx  店/n  保养/vn  车子/n
溜达/v  出来/vf  路过/v  看到/v  有/vyou  这家/r  店/n
曾经/d  在/p  成都/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1
冒菜/nr  做/v  得/ude3  很/d  好吃/a
最爱/a  冒/v  脑/n  花儿/n
馋/a  的/ude1  时候/n  会/v  专门/d  过去/vf  单独/d  要/v  一/m  份/q  冒/v  脑/n  花儿/n  开/v  吃/v
烤/v  兔/ng  也/d  很/d  正宗/b
喜欢/vi  打包/vi  了/ule  带回家/n  去/vf  慢慢/d  放/v  零食/n  吃/v
辣/a  味儿/n  的/ude1  更/d  过瘾/a
没/d  环境/n  没/d  服务/vn
但是/c  味道/n  不错/a
没/d  办法/n
还/d  会/v  再来/d  烤/v  兔/ng  火候/n  很好/ad
蘸/v  料/n  汁/ng  非常/d  好吃/a
脑/n  花肥/nz  而/cc  不/d  腻/v  冒菜/nr  吃到/v  了/ule  小时候/n  的/ude1  味道/n
烤/v  脑/n  花/n  很/d  赞/vg  很/d  赞/vg
还有/v  钵/ng  钵/ng  鸡/n
环境/n  一般/ad  、/w  其他/rzv  都/d  很好/ad
赞/vg  一下/m
还/d  没/d  吃到/v  兔/ng  头/n  什么/ry  的/ude1  呢/y  烤/v  兔/ng  很/d  好吃/a
特意/d  跟着/v  导航/vn  找/v  过来/vf
是/vshi  个/q  不大/d  的/ude1  店/n
人流/n  不断/d  ～/w  年前/t  的/ude1  一个/mq  工作日/n  中午/t  跟/p  同事/n  来/vf  腐败/an  的/ude1
店面/n  不/d  大/a  不过/c  人/n  还/d  不少/mq  …/w  第一/m  次/qv  吃/v  这种/r  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
简直/d  太/d  惊喜/a  了/ule
点/qt  了/ule  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  、/w  兔/ng  头/n  、/w  蹄/ng  花/n  、/w  兔/ng  腿/n  、/w  脑/n  花/n  、/w  兔/ng  腰/n  还/d  有/vyou  冒菜/nr  ~/nx  真的/d  是/vshi  能点/nt  的/ude1  都点/nr  了/ule  哈/b  ~#/nx  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  #/nx   /w  第一/mq  次/qv  吃/v
非常/d  惊喜/a
兔肉/n  很/d  嫩/a  而且/c  入味/v  #/nx  特色/n  卤/n  兔/ng  头/n  #/nx   /w  点/qt  了/ule  辣/a  和/cc  不/d  辣/a  两/m  种/q
个人/n  还是/c  更/d  爱/v  辣/a  的/ude1
也/d  不会/v  太/d  强味/nr  ~#/nx  老妈/n  蹄/ng  花/n  #/nx   /w  因为/c  吃/v  的/ude1  太多/ad
这个/rz  我/rr  没/d  尝试/v
不过/c  拒绝/v  蹄/ng  花/n  非常/d  Q/nx  弹/v  软烂/nz  #/nx  特色/n  冒/v  脑/n  花/n  #/nx   /w  实在太/n  好吃/a  了/ule
一个/m  人/n  吃/v  了/ule  两/m  碗/n
完全/ad  不/d  腥/a  #/nx  勾魂/nz  兔/ng  腰/n  #/nx   /w  第一/mq  次/qv  吃/v
感觉/n  一般/ad  般/uyy
大家/rr  貌似/v  也/d  都/d  不/d  太/d  爱/v  #/nx  冒菜/nr  #/nx   /w  就是/v  正常/a  的/ude1  冒菜/nr  恩/ng  因为/c  住/vi  的/ude1  近/a  老/a  来/vf  吃/v
味道/n  相当/d  棒/ng
晚上/t  哥/n  几/d  个/q  一起/s
喝点/nz  小酒/n  啥/ry  的/ude1  一配/ns
感觉/n  棒棒/nz  嗒/o
冒菜/nr  很/d  好吃/a
可以/v  按照/p  自己/rr  喜好/vn  来点/n  配菜/nz
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
下回/t  点/qt  五香/b  兔子/n  就行了/l
辣/a  兔子/n  有点/d  辣/a  烤/v  兔/ng  很/d  好吃/a
买/v  过/uguo  好几次/d  了/ule
他家/r  自制/v  的/ude1  双皮奶/nf  也/d  很/d  不错/a
味道/n  很好/ad
好吃/a
凉面/n  好吃/a
兔肉/n  好吃/a
就是/v  总/b  没有/v  兔头装修/nt  风格/n  很/d  北京/ns
老板/nnt  也/d  是/vshi  北京/ns  人/n
不过/c  饭菜/n  味道/n  还是/c  比较/d  正宗/b  的/ude1
就是/v  位置/n  有点/d  不太好/v  找/v  不/d  太/d  好找/a
店/n  也/d  小小的/z
不过/c  味道/n  非常/d  好吃/a
吃/v  了/ule  招牌/n  的/ude1  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  和/cc  冒菜/nr
味道/n  都/d  非常/d  正宗/b
每次/r  必要/a  两/m  个/q  脑/n  花一枝/nr  兔子/n
这次/r  还/d  多/a  点/qt  了/ule  冒菜/nr
所以/c  没有/v  吃完/v
兔子/n  打包/vi  了/ule  半/mq  只/d
口味/n  一如既往/vl  的/ude1  香/a
好吃/a  好吃/a  好吃/a
蹄/ng  花/n  的/ude1  小料/nz  特别/d  好吃/a
非常/d  满意/v
蹄/ng  花汤/n  好吃/a
烧烤/v  一般/ad
冒菜/nr  好吃/a
下课/vi  出来/vf  觅食/vi
点评/v  一搜/nz  眼前一亮/l
手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
之前/f  没吃过/l  烤/v  兔肉/n
据说/v  是/vshi  四川/ns  的/ude1  菜/n  式/k
不说/c  别的/rzv
辣/a  是/vshi  肯定/v  的/ude1
端/v  上/f  桌子/n  个个/q  是/vshi  辣油/n  飘香/v  啊/y
原/b  以为/v  蹄/ng  花/n  是/vshi  不/d  辣/a  的/ude1
结果/n  还/d  配/v  了/ule  一大/n  盘/qv  辣油/n  沾/v  着/uzhe  吃/v
哈哈/o
兔肉/n  很/d  嫩/a  很/d  鲜/a
冒菜/nr  也/d  是/vshi  咸鲜/nr  的/ude1  搭配/vn
想想/v  都/d  会/v  流口水/nz  的/ude1  那种/r
喜欢/vi  麻辣/z  小/a  面/nf
看似/v  油腻/a  其实/d  吃/v  起来/vf  很/d  爽口/a
也/d  是/vshi  鲜/a  辣/a  那种/r
反正/d  对于/p  我/rr  这种/r  重口味/nz  的/ude1  来说/uls  是/vshi  再/d  合适/a  不过/c  了/ule
这家/r  店/n  好久没/i  来/vf   /w  因为/c  人/n  少/a  了/ule  我会/r  觉得/v  没/d  办法/n  点菜/vi   /w  每/rz  一个/mq  不用/d  看/v  图片/n  都/d  想/v  吃/v   /w  人/n  少/a  怎么/ryv  吃/v  的/ude1  掉/v  …/w  这次/r  一样/uyy   /w  人/n  不/d  多/a   /w  俩人/n   /w  点/qt  一/m  份/q  脑/n  花/n   /w  毕竟/d  胆固醇/n  高/a   /w  美味/n  与/cc  健康/a  要/v  一同/d  考虑/v   /w  个人感觉/n  这个/rz  汤汁/n  微咸/v   /w  不过/c  蛮/d  香/a  的/ude1  第二/m  个/q  上/f  的/ude1  冒菜/nr   /w  锅底/n  不错/a   /w  全部/m  青菜/n   /w  点/qt  了/ule  牛肉/nf   /w  木耳/nf   /w  鹌鹑蛋/nf   /w  宽/a  粉/ag   /w  毛肚/nz   /w  墨鱼丸/nz   /w  除了/p  墨鱼丸/nz  比较/d  坑/n  意外/a  （/w  全部/m  淀粉/nf   /w  并/cc  没有/v  墨鱼/nf  须/d  之类/rz  的/ude1  任何/rz  ）/w  其他/rzv  全/a  满分/n  此时/r  我/rr  想/v   /w  如此/rzv  美味/n   /w  明天/t  拉肚子/v   /w  忍/v  了/ule  最后/f  半/mq  只/d  麻辣/z  手/n  撕/v  兔/ng   /w  可能/v  来/vf  的/ude1  晚/tg   /w  卖/v  的/ude1  差不多/al  了/ule   /w  这/rzv  一/m  份/q  烤/v  兔/ng  里/f   /w  1/m  //w  3花生铺/nt  盘/qv   /w  1/m  //w  2/m  骨头/n   /w  肉/n   /w  几乎/d  没有/v   /w  于是/cc  想/v  说/v   /w  这/rzv  道菜/n  一定/b  点/qt  整份/nz   /w  不然/c  像/v  我/rr  一样/uyy  苦不堪言/vl  就/d  不好/a  了/ule   /w  阿姨/n  好/a  亲切/a   /w  伙计/n  也/d  热情/an  麻利/a   /w  同去/v  的/ude1  朋友/n  说/v   /w  夏天/ns  快/a  到/v  了/ule   /w  把/pba  这里/rzs  变成/v  根据地/n  最重要/nz  的/ude1   /w  昨天/t  晚饭/n  8/m  :/w  20/m  到/v  现在/t   /w  并/cc  没有/v  拉肚子/v  任何/rz   /w  个人/n  好/a  欢喜/v  隐藏/v  在/p  角落/n  的/ude1  小店/n  居然/d  会/v  有/vyou  这么/rz  好吃/a  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng
真是/d  太/d  震惊/v  了/ule  ??????/w  大力/d  推荐/v  手/n  撕/v  兔/ng  双拼/gi  （/w  香辣/n  和/cc  五香/b  的/ude1  ）/w  真的/d  超级/b  好吃/a
去/vf  的/ude1  时候/n  没有/v  吃到/v  兔/ng  头/n  和/cc  兔/ng  腰/n
下回/t  再/d  去/vf  尝尝/v
而且/c  烧饼/nf  也/d  很/d  好吃/a  烤/v  兔/ng  首选/vn
价格/n  实惠/an
很/d  有名气/nz  的/ude1  一家/n  店/n  了/ule  脑/n  花/n  好吃/a
脑/n  花/n  好吃/a
果然/d  和/cc  烤/v  兔/ng  比/p  起来/vf  我/rr  还是/c  喜欢/vi  脑/n  花朋友/nrj  带我去/n  的/ude1
地铁/n  三元桥/nz  出来/vf  后/f
下车/vi  后/f  七拐八拐/l  在/p  一个/mq  小/a  巷子/n  里/f
酒香不怕巷子深/l  嘛/y
朋友/n  点/qt  了/ule  兔肉/n  我/rr  并/cc  没有/v  吃/v
但是/c  对/p  他家/r  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  和/cc  脑/n  花/n  实在/d  是/vshi  难以忘怀/vl
味道/n  太/d  香/a  了/ule
我/rr  这种/r  不怎么/vl  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  都/d  吃光/v  了/ule
以后/f  应该/v  多/a  挖掘/v  一些/m  这样/rzv  的/ude1  小店/n
点/qt  了/ule  双拼/gi  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng
还有/v  冒菜/nr
蹄/ng  花/n
王妈/nr  拌面/nf
兔子/n  是/vshi  招牌/n
不必/d  多/a  说/v
冒/v  菜地/n  道/qv
拌面/nf  味道/n  很好/ad
最好/d  是/vshi  蹄/ng  花/n
蹄/ng  花/n  酥/a  嫩/a
汤/n  已经/d  熬/v  的/ude1  类似/a  冻/v  前/f  状态/n
推荐/v  ～/w  便宜/a  又/d  好吃/a
平时/t  不/d  大/a  吃/v  肉/n
不过/c  这个/rz  兔肉/n  真是/d  外焦里嫩/nz  味道/n  好/a
烤/v  兔/ng  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
脑/n  花也是必点/nt  的/ude1
味道/n  和/cc  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  很/d  接近/v  了/ule
香/a
味道/n  太棒/nz  了/ule
就是/v  位置/n  不好/a
去/vf  一/m  次/qv  不方便/nz
烤/v  兔/ng  和/cc  冒菜/nr  都/d  好吃/a  极了/y
赞不绝口/vl  的/ude1  成都/ns  味道/n
可惜/v  离家/vi  太远/d  车/n  拿到/v  旁边/f  的/ude1  4/m  S/nx  店/n  保养/vn
借着/p  机会/n  来/vf  拔草/vn
点/qt  的/ude1  冒菜/nr  和/cc  五香/b  烤/v  兔/ng
喝/vg  的/ude1  唯怡/nr  豆奶/n
灰常/d  满足/v  的/ude1  一/m  顿/qv
兔子/n  ??/w  味道/n  很/d  赞/vg
冒菜/nr  很/d  有/vyou  成都/ns  得/ude3  赶脚/nz
经常/d  去/vf  的/ude1
小/a  面/nf
手/n  撕/v  兔/ng
冒菜/nr  炒/v  鸡/n  棒/ng
听说/v  要/v  搬家/vi  了/ule
会/v  继续/v  跟随/v  好吃/a  不贵/a
别/d  看/v  环境/n
其他/rzv  都/d  很好/ad  没有勇气/l  吃/v  兔子/n  的/ude1  人/n  居然/d  还是/c  闻/v  着/uzhe  辣味/n  遛弯/v  遛/v  到/v  了/ule
看着/v  人们/n  一/m  只/d  半/mq  只/d  地点/n  着/uzhe  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
然后/c  还要/d  放/v  各种/rz  调料/n  拌/v  啊/y  拌/v
香味/n  一个/mq  劲儿/n  往/p  鼻子/n  里/f  窜/vi
思想斗争/l  了/ule  半天/m
还是/c  没/d  敢/v
点/qt  了/ule  冒/v  脑/n  花和素/nr  冒/v  菜/n
味道/n  是/vshi  水水/ns  那种/r  辣/a
没有/v  油/n  辣/a  那么/c  香/a
但是/c  可能会/nz  比较/d  健康吧/nt
还是/c  挺/d  喜欢/vi  的/ude1
不知/v  何时/ryt  才能/n  鼓起勇气/nz  来/vf  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  吃/v  啊/y  每次/r  都排队/nt  等/udeng  位/q
好/a  这/rzv  口儿的人/ntc  还/d  真不少/d
他家/r  的/ude1  烤/vn  兔/ng  入味/v
香/a
怎么/ryv  这么/rz  好吃/a  呢/y  ……/w  字数/n  字数/n  字数/n  店铺/n  位置/n  不/d  好找/a
非常容易/l  错过/v
兔子/n  非常/d  好吃/a
吃/v  了/ule  两/m  个/q  口味/n
都/d  不错/a
好好/d  吃/v  啊/y   /w  不/d  辣/a  的/ude1  稍稍/d  有点/d  辣味/n   /w  孜然/nf  味/ng  很香/nz   /w  辣得/n  也/d  特别/d  好吃/a   /w  越/d  辣/a  越好/d   /w  总之/c  好吃/a  停不下来/v  喜欢/vi  他/rr  的/ude1  拌面/nf
还有/v  冒菜/nr
由于/p  是/vshi  正月/t  十五/m  那天/r  去/vf  的/ude1
兔/ng  腰/n
兔/ng  头/n  都/d  没有/v  到/v  货/n
没能/v  吃/v  上/f
稀罕/a
下回/t  再/d  去/vf  一定/b  要/v  试试/v  很/d  好吃/a
和/cc  成都/ns  的/ude1  一个/mq  味儿/n
冒菜/nr  也/d  特别/d  棒/ng  兔子/n  冒菜/nr  都/d  非常/d  正宗/b
老板/nnt  是/vshi  地道/a  北京/ns  老/a  炮/n  第一/m  次/qv  来/vf  吃饭/vi
总体/n  感觉/n  还/d  不错/a
服务员/nnt  态度/n  热情/an
餐厅/nis  环境/n  也/d  挺好/nz
很/d  不错/a  的/ude1  味道/n
下次/t  还/d  会/v  去/vf
希望/vn  越来越/d  好/a  这个/rz  不错/a
冒菜/nr  实惠/an
兔子/n  五香/b  的/ude1  要/v  比/p  麻辣/z  的/ude1  入味/v  烤/v  兔/ng  好吃/a
小/a  面/nf  好吃/a
冒菜/nr  18/m  貌似/v  便宜/a
其实/d  里面/f  东西/n  并不多/l
当/p  个/q  小菜/n  吃吧/nz
唯一/b  缺点/n  就是/v  屋里/s  太冷/nz
中午/t  也/d  不开/v  空调/n
东西/n  上来/vf  没多久/l  就/d  凉/a  了/ule
很/d  好吃/a
价格/n  好/a
老板/nnt  不错/a
很/d  实惠/an  脑/n  花/n  相当/d  给/p  你/rr
100/m  个/q
遗憾/a  没/d  吃到/v  兔/ng  头/n
留点/nz  小/a  期待/v
下次/t  来/vf  吃/v
哈哈/o  挺好吃/a  的/ude1
还/d  不贵/a
还/d  会/v  再来/d  啊/y  啊啊/e  啊啊/e  啊啊/e  不错/a
烤/v  兔/ng  非常/d  好吃/a
面/nf  也/d  非常/d  不错/a
好吃/a  不贵/a
双皮奶/nf  ‘/w  宫廷/n  奶酪/nf  都/d  不错/a  烤/v  兔/ng  非常/d  好吃/a
王妈/nr  蹄/ng  花/n  也/d  很/d  嫩/a  滑/v  很香/nz
价格/n  也/d  很/d  合理/a
脑/n  花/n  一点/m  都/d  不/d  腥/a  +/w  11111111/m  在/p  成都/ns  念书/vi  路过/v  王妈/nr  以后/f
从此/d  对/p  烤/v  兔/ng  念念不忘/vl
上次/t  帮/v  朋友/n  搜/v  地址/n  之后/f  发现/v  北京/ns  居然/d  开/v  了/ule  分/qt  舵/n
于是/cc  这次/r  就/d  来/vf  啦/y
我/rr  吃/v  不了/v  太/d  辣/a
兔子/n  一般/ad  都/d  要/v  五香/b  的/ude1
跟/p  成都/ns  的/ude1  味道/n  一模一样/al  啊/y  (ಥ/w  _/nx  ಥ)/w
冒菜/nr  和/cc  脑/n  花也/nr  是/vshi  极好/d  的/ude1  (/w  偏/d  咸/a  …/w  可能/v  是/vshi  我/rr  回来/v  以后/f  口味/n  又/d  淡/a  了/ule  )/w
蹄/ng  花/n  比较/d  淡/a
没有/v  放/v  黄豆/n
扣/v  一/m  份/q  ~/nx  整体/n  很/d  感动/v
有/vyou  一/m  种/q  回到/v  成都/ns  吃吃/nz  吃/v  的/ude1  幸福感/n  ~/nx  价格/n  是/vshi  比/p  成都/ns  贵/a  了/ule
不过/c  没关系/vl  啦/y  (ง •̀/w  _/nx  •́)ง/w  因为/c  还/d  没过/v  完/vi  年/qt  所以/c  没有/v  兔/ng  头/n  兔/ng  腰/n
只好/d  下次/t  吃/v  了/ule  口味/n  非常/d  好/a
很/d  正宗/b
n/nx  次/qv  光顾/v  了/ule
而且/c  价格/n  实惠/an  好久没/i  来/vf  了/ule
香辣/n  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  还是/c  那么/c  好吃/a
冒菜/nr  也/d  很/d  不错/a
美中不足/bl  凉面/n  有点/d  太/d  甜/a  了/ule
过年/vi  期间/f  估计/v  厨师/nnt  少/a  上菜/n  稍慢/nz
菜品/n  不错/a
环境/n  差/a  了/ule  些/q
像/v  小作坊/n  他们/rr  家/q  的/ude1  烤/vn  兔/ng  没得说/l
就是/v  好吃/a  啊/y  啊/y  啊啊/e  烤/v  兔/ng  的/ude1  味道/n  不错/a   /w  尤其/d  是/vshi  五香/b  的/ude1  好吃/a   /w  就是/v  不/d  给/p  开发票/n  手/n  撕/v  兔/ng  确实/ad  好吃/a
后来/t  又叫/v  了/ule  外卖/nz
买了/v  真空包装/nz  的/ude1  过年/vn  给/p  爹妈/n  尝/v
得到/v  一致/a  好评/n  不是/c  特别/d  好找/a
但是/c  酒香不怕巷子深/l  呀/y
不远/d  跨过/v  好几环/ns  来/vf  吃/v  兔子/n
不过/c
真的/d  好/a  好吃/a  呀/y
两/m  个人/n  吃/v  一/m  只/d  都/d  吃不完/v  呢公司/nt  旁边/f  的/ude1  店/n
几乎/d  每周/r  都/d  要/v  吃/v  吃/v
他家/r  什么/ry  菜/n  都/d  好吃/a
每次/r  都/d  是/vshi  五六/m  个人/n  一起来/nz  吃/v
几乎/d  把/pba  菜单/n  上/f  有的/rz  点/qt  个/q  一溜/nz  够/v
哈哈/o
老板/nnt  很/d  有/vyou  气质/n
长得/v  像/v  黄秋生/nr
有/vyou  老/a  炮/n  那/rzv  意思/n
嘻嘻/nz  在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  的/ude1  正宗/b  兔兔/nz
相当/d  不错/a
重要/a  的/ude1  是/vshi  和/cc  好友/n  一起/s  去/vf  的/ude1
味道/n  棒棒/nz  哒/o
推荐/v  手/n  撕/v  兔/ng
兔/ng  头/n  不亚于/v  双流/ns  老/a  妈/n  很香/nz
冒菜超/nr  好吃/a
有点/d  辣/a
不过/c  真的/d  超/v  好吃/a  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule
离/v  单位/n  太/d  近/a
基本/a  成/v  固定/a  据点/n  了/ule
价格/n  不贵/a
大众/nt  点评/vn  还/d  能/v  优惠/vn  点/qt
非常/d  给/p  力/n
家门口/n  的/ude1  店/n
味道/n  传/v  神/n
经常/d  光顾/v  老公/n  超级/b  喜欢/vi  的/ude1      /w  老/a  说/v  要来/v      /w  而且/c  也/d  确实/ad  是/vshi    /w  一有/nt  时间/n  就/d  会/v  来/vf  吃/v  订/v  的/ude1  外卖/nz
不到/v  一/m  小时/n  就/d  送来/v  了/ule
不太能/n  吃/v  辣/a
我/rr  选/v  的/ude1  是/vshi  一半/mq  五香/b
一半/mq  麻辣/z
兔子/n  也/d  太/d  好吃/a  了/ule
烤/v  的/ude1  特别/d  入味/v
麻辣/z  的/ude1  也/d  不是/c  很/d  辣/a
不过/c  还是/c  麻辣/z  的/ude1  香/a
里面/f  的/ude1  花生米/n  特别/d  好吃/a
很/d  脆/a
一/m  只/d  刚够/a  两/m  个人/n  吃/v
要是/c  没有/v  主食/n  就/d  差点/d
下次/t  我/rr  要求/n  店里/n  尝尝/v  凉面/n  什么/ry  的/ude1
老顾客/nz  了/ule   /w  节前/f  带/v  朋友/n  来/vf  吃/v  一/m  次/qv   /w  烤/v  兔子/n  超级/b  好吃/a   /w  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  推荐/v  五香/b  的/ude1   /w  点/qt  了/ule  份/q  冒菜/nr   /w  点/qt  了/ule  个/q  脑/n  花/n   /w  结账/vi  之后/f  又/d  打包/vi  带走/v  半/m  个/q  辣/a   /w  半/m  个/q  不/d  辣/a  的/ude1  好吃/a  好吃/a  好吃/a
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
性价比/nz  还/d  超高/b  和/cc  成都/ns  吃到/v  的/ude1  一/m  么/y  一样/uyy
不用/d  跑到/v  成都/ns  去/vf  吃饭/vi  了/ule  必须/d  得/ude3  评/v  啊/y
味道/n  太/d  TMD/nx  的/ude1  好/a  了/ule
就/d  得/ude3  吃/v  麻辣/z  的/ude1
蘸/v  点/qt  油/n
带着/vn  辣椒/nf  料/n  吃/v
爽/ag  啊/y
冒菜/nr  也/d  可以/v
实惠/an  不贵/a
蛋炒饭/nf  也/d  很/d  不错/a  的/ude1  说/v  就/d  在家/vi  附近/f
店面/n  不大/d
但/c  味道/n  不错/a
口味/n  挺好/nz
价格/n  也/d  不/d  太贵/nz
要是/c  店里/n  再有/c  肥肠/n  粉/ag  就/d  更好/d  了/ule
烤/v  兔/ng  很香/nz  两/m  个人/n  吃/v  的/ude1
位置/n  比较/d  偏/d
人/n  不少/m
价格/n  不/d  实惠/an
但是/c  味道/n  不错/a  烤/v  兔/ng  很/d  好吃/a  哦/e
大众/nt  点评/v  经济/n  又/d  实惠/an
我/rr  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
很小/a  一家/n  店/n
店/n  内/f  环境/n  一般/ad
经常/d  有/vyou  抽烟/vi  的/ude1
但/c  味道/n  一级/b  棒/ng  这个/rz  口味/n  一直/d  很/d  喜欢/vi
冒菜/nr  也/d  很/d  吸引/v  人/n  就是/v  好吃/a
非常/d  推荐/v  冒菜/nr
但/c  不是/c  很/d  便宜/a  单位/n  附近/f  的/ude1  烤/v  兔店/nt
小店/n  门脸/n  很/d  小/a
一不小心/dl  就/d  会/v  错过/v
不过/c  酒香不怕巷子深/l
好吃/a  的/ude1  脑/n  花几天/nr  不吃/v  就/d  嘴馋/nz  啦/y
说说/v  烤/v  兔子/n  吧/y
有/vyou  2/m  种/q  口味/n  的/ude1
五香/b  和/cc  麻辣/z
喜欢/vi  吃/v  辣/a  当然/d  麻辣/z  口味/n
麻辣/z  鲜/a  咸/a  吃/v  的/ude1  那/rzv  叫/vi  个/q  过瘾/a
烤/v  的/ude1  焦/ng  香/a  的/ude1  兔肉/n  一定/b  得/ude3  趁热/d  吃/v  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  、/w  烤面包片/n  、/w  素冒菜/nr  、/w  麻辣/z  小/a  面对/v  了/ule  烤/v  兔/ng  还/d  可以/v  点/qt  半/m  只/d
真的/d  很/d  人性化/vn
如果/c  有/vyou  不吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  一/m  只/d  兔子/n  两/m  个/q  口味/n  也/d  是/vshi  不错/a  的/ude1  选择/vn
面包片/n  刷/v  了/ule  蜂蜜水/n  不错/a
绝对/d  单位/n  附近/f  的/ude1  解馋/a  地儿/n  很/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  脑/n  花跟冒/nr  菜/n
每次/r  冒菜/nr  都/d  是/vshi  两/m  大/a  盆/n
手/n  撕/v  兔/ng  也/d  很/d  正宗/b
只是/d  不/d  太/d  喜欢/vi  吃/v  兔子/n  东西/n  很/d  好吃/a
烤/v  兔/ng  一点/q  都/d  不/d  柴/n
兔/ng  腰/n  最/d  推荐/v
就是/v  晚上/t  关门/vi  太早/nz  了/ule
不能/v  拉/v  晚/tg
聚会/vi  很/d  不方便/nz
艾玛/nrf
这个/rz  太/d  好吃/a  了/ule
无限/b  回购/v
就是/v  好吃/a  不错/a
很/d  好吃/a
朋友/n  介绍/v  的/ude1
味道/n  很好/ad
非常/d  正宗/b  的/ude1  烤/vn  兔/ng
味道/n  鲜美/a
服务周到/i  非常/d  好吃/a  超/v  辣/a  爽/ag
記/v  得/ude3  當/nz  時/ng  CC/nx  小姐/n  擦/v  幹/n  嘴/n  上/f  的/ude1  油/n  就/d  來/nz  了/ule  一/m  句/q  兔兔/nz  這麼/rz  可/v  愛/nz  怎/ryv  麼/nz  可以/v  吃/v  兔兔/nz
頗/n  有/vyou  提起/v  褲/n  子/ng  就/d  不/d  認賬/n  的/ude1  風範/n  ⋯⋯/w  一如既往/vl  地/ude2  好吃/a
很/d  多次/d  来/vf  了/ule
好吃/a  好吃/a  好吃/a  不错/a  不错/a
特别/d  赞/vg
每次/r  都/d  叫外卖/v   /w  你/rr  今天/t  终于/d  到/v  店里/n  吃/v  上/f  了/ule
很/d  不错/a
送/v  的/ude1  很快/d
大家/rr  都来买/nr  哦/e  第/m  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
特别/d  好吃/a
兔子/n  脆/a  香/a  入味/v
冒菜/nr  也/d  不错/a  哦/e
小店/n  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
烤/v  兔/ng  超级/b  好吃/a
蹄/ng  花/n  炖/v  的/ude1  很烂/a  乎/y
入口/n  即化/v
胶原蛋白/nmc  糊/v  你/rr  一/m  脸/n  必须/d  全/a  五星/n
好吃/a  的/ude1  不得了/l
之前/f  每次/r  去/vf  成都/ns  必/d  吃/v
自从/p  发现/v  北京/ns  也/d  有/vyou  这么/rz  一家/n  店/n
已经/d  成/v  老顾客/nz  了/ule  超/v  好吃/a
推荐/v  给/p  很多人/nt
很/d  值得/v  去/vf  吃/v  的好餐馆/nt  好吃/a
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
已经/d  推荐/v  给/p  很多/m  朋友/n  来/vf  这边/rzs
重庆/ns  风味/n  很/d  地道/a  味道/n  不错/a
第二/m  次/qv  去/vf  了/ule
很/d  怀念/v
中午/t  常来/d
烤/v  兔/ng  味/ng  是/vshi  极好/d  的/ude1
不过/c  我们/rr  更/d  常/d  吃/v  冒菜/nr  很/d  好吃/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
四川/ns  口味/n
兔肉/n  非常/d  好吃/a
面/nf  也/d  特/ag  好吃/a
冒菜/nr  也/d  巨/ag  好吃/a
吃/v  的/ude1  我/rr  快撑/v  死/v  了/ule
不错/a
很好/ad
下次/t  还/d  去/vf
够/v  辣/a
有/vyou  成都/ns  味儿/n  百/m  吃/v  不厌/v
不会/v  后悔/vn
对于/p  我/rr  这种/r  从来不/d  吃/v  兔子/n  的/ude1  人/n  来说/uls
香/a
口味/n  好/a
环境/n  比较/d  差/a
老板/nnt  伙计/n  都/d  错/v  味道/n  还/d  可以/v
兔肉/n  挺好吃/a
猪脑/nf  有点/d  腻/v
冒菜/nr  还/d  可以/v  不错/a
很久没/l  在/p  四川/ns  以外/f  的/ude1  地方/n  吃到/v  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
经常/d  去/vf  吃/v
还/d  推荐/v  给/p  我/rr  朋友/n
都说/nr  很/d  好吃/a
味道/n  特别/d  棒/ng
就/d  在家/vi  附近/f  很/d  方便/a  经常/d  过来/vf  吃/v
还是/c  那么/c  棒棒/nz  的/ude1
价格/n  也/d  实惠/an
还/d  来/vf  相当/d  好吃/a
味道/n  绝美/nz
强烈推荐/i
值得/v  推荐/v
手/n  撕/v  兔肉/n  超/v  棒/ng
冒/v  脑/n  花也/nr  很好/ad
没有/v  腥味/n
冒菜/nr  分量/n  也/d  很/d  足/a  我/rr  能/v  说/v  的/ude1  是/vshi  烤/v  兔/ng  很香/nz  很/d  好吃/a
我/rr  一直/d  点/qt  的/ude1  是/vshi  外卖/nz  的/ude1
太远/d
不然/c  一定/b  经常/d  去/vf  味道/n  好/a
服务/vn  还行/v
有/vyou  wifi/nx
烤/v  兔/ng  很香/nz  重庆/ns  小/a  面/nf
手/n  撕/v  兔/ng  很/d  好吃/a
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  不/d  容易/ad  吃/v  了/ule  若干/m  次/qv   /w  昨天/t  发现/v  拌面/nf  也/d  很/d  好吃/a  没说的/l
非常/d  不错/a
就是/v  店铺/n  太小/d
请客/vi  不/d  适合/v
打个包/l  可以/v  带/v  同事/n  们/k  去/vf  的/ude1
美味/n  极了/y
这/rzv  几/d  年/qt  去/vf  了/ule  几/d  十/m  次/qv  了/ule
每次/r  都/d  是/vshi  满足/v  的/ude1  回来/v
不过/c  遗憾/a  的/ude1  是/vshi
最近/t  好久/mq  都/d  没有/v  见到/v  老板/nnt  大/a  藤/n  啦/y
没有/v  失望/a
在/p  成都/ns  没/d  吃/v  上/f
回来/v  找到/v  这家/r
确实/ad  过瘾/a  了/ule  很/d  好吃/a  哦/e
就是/v  味精/nf  味/ng  重/a  了/ule  点/qt  哦/e
位置/n  有点/d  远/a  手/n  撕/v  兔/ng  特别/d  给/p  力/n
蹄/ng  花/n  女/b  票/n  很/d  喜欢/vi
冒菜/nr  也/d  给/p  给/p  力/n  不错/a
老板/nnt  和/cc  口味/n  一如既往/vl
冒/v  脑/n  花/n
兔/ng  头/n
兔/ng  腿/n  都/d  很/d  好吃/a  非常/d  好/a
来/vf  了/ule  四五/m  次/qv  了/ule
记不清/vl  了/ule
每次/r  带/v  同学/n  来/vf  都会/n  特别/d  嗨/e  皮/n
大家/rr  都/d  特别/d  喜欢/vi
味道/n  很/d  正宗/b
正宗/b  川味/nz
和/cc  我/rr  之前/f  在/p  四川/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  很/d  像/v
难得/a  在/p  北京/ns  找到/v  一家/n  特别/d  正统/a  味道/n  纯正/a
又/d  香/a  又/d  辣/a  还/d  有些/rz  喜人/a  的/ude1  麻/n  的/ude1  川味餐馆/nt  了/ule  以后/f  还/d  会/v  去/vf
店长/nnt  加油/vi
朋友/n  推荐/v  的/ude1  川菜/nf   /w  我/rr  虽然/c  没啥/nz  话语权/nz   /w  但是/c  也/d  觉得/v  很/d  好吃/a   /w  老板/nnt  挺/d  代/q  范儿/nz  的/ude1  好吃/a  的/ude1  小店/n
人/n  特别/d  多/a
饭/n  点/qt  需要/v  排队/vi
赞/vg  一个/m  手/n  撕/v  兔/ng  味道/n  很好/ad
特色/n  冒/v  脑/n  花/n  杠杠/n  的/ude1
挺好/nz
要/v  排队/vi
豆奶/n  贵/a
没/d  发票/n
烤/v  脑/n  花/n  很/d  赞/vg  很/d  入味/v  也/d  没有/v  腥味/n
烤/v  兔肉/n  很烂/a
入味/v
价格便宜/n
不止/v  一/m  回/v  两/m  回来/v  了/ule
一直/d  不错/a
性价比/nz  高/a  味道/n  棒棒/nz  哒/o
就是/v  环境/n  差/a  了/ule  点/qt
不过/c  菜/n  的/ude1  味道/n  弥补/v  了/ule  这/rzv  方面/n  的/ude1  不足/an
服务员/nnt  主动性/n  太差/d
素质/n  不/d  高/a
希望/v  改进/vn
虽然/c  说/v  吃/v  兔/ng  有些/rz  残忍/a
但是/c  真的/d  很/d  好吃/a  去/vf  过/uguo  很多/m  遍/qv
那么/c  多年/m
味道/n  没变/nz
味道/n  不错/a  很/d  正正/nz  好吃/a
就是/v  环境/n  有点/d  一半/mq  很/d  有/vyou  味道/n   /w  服务/vn  也/d  不错/a   /w  价格/n  也/d  蛮/d  合理/a  .../w  去/vf  很/d  多次/ad  了/ule
喜欢/vi  冒菜/nr
吃/v  一/m  次/qv  想/v  两/m  次/qv  总是/d  来/vf  吃/v
味道/n  太/d  好/a
价格/n  也/d  不贵/a
特别/d  适合/v  跟/p  朋友/n  一起/s  蹄/ng  花/n  蘸/v  料/n  是/vshi  最/d  棒/ng  的/ude1
还有/v  冒菜宽/nr  粉/ag  最/d  棒/ng
好吃/a  就/d  在/p  楼下/s  幸福/a  烤/v  兔/ng  味道/n  不错/a
麻辣/z  的/ude1
但/c  不/d  习惯/n  兔/ng  腰子/n  的/ude1  味道/n
基本/a  没/d  吃/v
和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  的/ude1
生意/n  很/d  火爆/a
口味/n  不/d  错/v
一/m  如/v  反顾/nz  的/ude1  不错/a  不错/a
爱吃/v  的/ude1  要命/vi
炒/v  鸡/n  好吃/a  那/rzv
尤其/d  是/vshi  王妈/nr  拌面/nf  和/cc  冒菜/nr
手/n  撕/v  兔/ng  也/d  很/d  好吃/a
良心/n  推荐/v
川味/nz  很/d  正/d  第一/m  次/qv  吃/v  兔子/n  肉/n  和/cc  冒菜/nr  味道/n  不错/a
人气/n  很/d  旺/a
需要/v  排队/vi  等待/v
各种/rz  口味/n
挺不错/i  老/a  来/vf  次/qv   /w  这次/r  第一/m  次/qv  试/v  了/ule  五香/b  烤/v  兔/ng   /w  感觉/n  还是/c  麻辣/z  的/ude1  更香/nz  呐/y
没吃过/l  成都/ns  版/n  …/w  觉得/v  这家/r  已经/d  很/d  美味/n  了/ule
兔/ng  几/d  肉/n  高蛋白/n  低脂肪/n  哦/e  老/a  来/vf  吃/v
味道/n  特别/d  香/a
就是/v  有点儿/r  辣/a
不过/c  有/vyou  辣味/n  儿/ng  才爽/nr
店面/n  挺/d  小/a  的/ude1
不过/c  光顾/v  的/ude1  人/n  挺/d  多/a
生意/n  相对/d  不错/a
已经/d  有/vyou  五年了吧/nt
夏天/ns  来/vf  就是/v  有点儿/r  苍蝇/n
冬天/t  吃/v  挺/d  适合/v
再来/d  碗/n  酸辣粉/nf
酸/a  爽/ag  无比/z
总的来说/c  不错/a
小菜/n  凉菜/nf  做/v  得/ude3  也/d  挺好/nz  的/ude1
人气/n  旺/a
烤/v  兔肉/n  的/ude1  招牌/n  始终/d  不/d  倒/vi
看来/v  是/vshi  有两下子/l  的/ude1
支持/v  店家/n
希望/v  王妈/nr  手/n  撕/v  兔/ng  能/v  越来越/d  好/a
生意/n  红火/a
已经/d  团/n  券/ng  快/a  半/m  年/qt  了/ule
虽然/c  离家/vi  远/a
但/c  还是/c  为美食从南三环/nt  到/v  了/ule  北三环/ns
好久没/i  来/vf
店里/n  没什么/vl  变化/vn
食物/nf  的/ude1  味道/n  还是/c  一样/uyy  没变/nz
必点/nt  的/ude1  烤/vn  兔/ng
麻辣/z  的/ude1
多加了/nrj  花生/n  ；/w  脑/n  花/n
趁热/d  吃/v
口感/n  丰富/a  ；/w  兔/ng  头/n  要/v  了/ule  五香/b  的/ude1
辣/a  的/ude1  有点儿/r  招架不住/vl  ；/w  冰粉/nf  儿/ng  没了/v
就/d  换成/v  双皮奶/nf  了/ule  ；/w  新/a  出/vf  的/ude1  兔/ng  腰/n  来/vf  一/m  份/q
也/d  是/vshi  要/v  趁热/d  吃/v  ；/w  由于/p  天/qt  冷/a
就/d  放弃/v  了/ule  凉面/n
改点/vn  炒饭/v  了/ule
就是/v  量/n  有点儿/r  少/a
吃/v  的/ude1  满意/vn
希望/v  口味/n  能/v  一直/d  保持/v
并能/v  开发/vn  些/q  新/a  菜品/n
早/a  mark/nx  竟然/d  才/d  去/vf  吃/v  太/d  好吃/a  了/ule  ……/w  烤/v  兔/ng  太/d  香/a  了/ule
两人点/nt  了/ule  一/m  只/d  吃不完/v  打包/vi  回家/vi   /w  一定/b  要/v  点/qt  辣/a  的/ude1   /w  并/cc  不是/c  很/d  辣/a  但是/c  很/d  好吃/a   /w  不/d  知道/v  怎么/ryv  形容/v  了/ule  兔/ng  头/n  一般/ad  可/v  吃/v  可/v  不吃/v   /w  兔/ng  腰/n  看/v  推荐/v  点/qt  了/ule  并不/d  爱吃/v   /w  没什么/vl  味/ng  就是/v  咸/a  的/ude1   /w  不/d  推荐/v  传说/n  脑/n  花/n  不错/a  没/d  敢点/n  ../w  下次/t  再/d  试试/v  烤串/nz  冒菜/nr  一定/b  要/v  点/qt   /w  两/m  个人/n  没/d  多/a  点/qt   /w  加/v  了/ule  黄/a  喉/ng   /w  下次/t  一定/b  带/v  多/a  点/qt  朋友/n  去/vf  加加/v  加/v  各种/rz  加菜/nz  非常/d  实惠/an  的/ude1  小馆子/nrj   /w  非常/d  好吃/a   /w  看来/v  要/v  成/v  我/rr  后备/b  食堂/n  了/ule  喜欢/vi  这里/rzs
老板/nnt  人/n  很好/ad
菜/n  的/ude1  口味/n  好/a  好吃/a
价格便宜/n
离家/vi  还/d  特/ag  近/a
喜欢/vi  辣/a  的/ude1  可以/v  试试/v
推荐/v  兔/ng  腿/n  味道/n  很好/ad
我们/rr  经常/d  会/v  去/vf
下午/t  两/m  点/qt  多/a  到/v  的/ude1
没啥人/nt
现/tg  烤/v  的/ude1  兔子/n
赞/vg
兔/ng  腰/n  差/a  了/ule  点/qt  意思/n
冒/v  脑/n  花/n  无功/nz  无过/c
冒菜/nr  平均水平/nz  以上/f
蛋炒饭/nf  很好/ad
常来/d
很/d  好吃/a  啊/y
就是/v  环境/n  不/d  怎么样/ryv
可以/v  算是/v  北京/ns  好吃/a  的/ude1  小/a  脏/a  馆/ng  小店/n  在/p  一个/mq  小胡同/nz  里/f
找/v  了/ule  好久/m
但是/c  味道/n  很/d  赞/vg
超值/nz
价格/n  很/d  实惠/an
以后/f  还要/d  来/vf  口味/n  好/a   /w  速度快/nz   /w  人/n  多/a   /w  吃/v  了/ule  好几次/d  了/ule
好吃/a  好吃/a   /w  特/ag  好吃/a
他家/r  冒菜/nr  也/d  很/d  正宗/b  特别/d  好吃/a
买了/v  好多/m  次/qv  了/ule
很/d  好吃/a
下次/t  还/d  来/vf
推荐/v  啊/y
好吃/a
就是/v  环境/n  不好/a
老板/nnt  纯/a  北京/ns  人/n
东西/n  干净/a
味道/n  好吃/a
冒菜/nr  很/d  地道/a
小/a  面/nf  也/d  不错/a
很/d  正宗/b
当然/d  主打/v  的/ude1  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  更是/d  唇齿/nz  留香/nz
永远/d  也/d  忘/v  不了/v  在/p  那里/rzs  度过/v  的/ude1  北京男篮/nt  冠军/nnt  之/uzhi  夜/tg  兔兔/nz  超级/b  好吃/a  、/w  所以/c  怎么/ryv  可以/v  不吃/v  兔兔/nz  (๑• . •๑)/w  BTW/nx  蛋炒饭/nf  木有/nt  以前/f  好吃/a  了/ule  兔子/n  最/d  好吃/a
经常/d  去/vf  买了/v  回家/vn  吃/v
味道/n  超级/b  好/a
经常/d  来/vf
兔子/n  烤/v  的/ude1  味/ng  不错/a
就是/v  冬天/t  暖气/n  不行/a
冷/a  嗖嗖/o  的/ude1  烤/vn  兔/ng  真的/d  好吃/a
其他/rzv  的/ude1  一般/ad
还/d  会/v  去/vf  吃/v  烤/v  兔/ng  口味/n  不/d  错/v
环境/n  也/d  还行/v
服务/v  挺好/nz  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  在/p  来/vf
不错/a
味道/n  很好/ad
推荐/v  大家/rr  买/v
很好/ad  的/ude1  好吃/a
鸡丝/nz  凉面/n
冒菜/nr  都/d  是/vshi  爱/v
好吃/a
鸡丝/nz  凉面/n
冒菜/nr  都/d  是/vshi  爱/v
好吃/a
鸡丝/nz  凉面/n
冒菜/nr  都/d  是/vshi  爱/v
特别/d  牛逼/nz
兔/ng  头/n
1234567890/m  正宗/b  成都/ns  味/ng
太/d  喜欢/vi  了/ule   /w  以后/f  肯定/vn  常来/d  ～/w  烤/v  兔子/n  很香/nz
冒菜/nr  好吃/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
冒/v  脑/n  花必点/nr  带/v  小伙伴/n  来/vf  吃/v  的/ude1
大家/rr  真是/d  吃/v  了/ule  想/v  吃/v  香辣/n  好吃/a
最爱/a  里面/f  的/ude1  花生/n
哈哈哈/o  和好/vi  朋友/n  去/vf  吃/v
味道/n  很/d  正宗/b
推荐/vn  常/d  吃/v
今天/t  没/d  排队/vi
挺好/nz
有/vyou  时间/n  再来/d
超级/b  好吃/a  呀/y
想问/nz  问/v  有/vyou  外卖/nz  不/d
嘿嘿/o  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  好/a  大一/j  盘/qv  ~/nx  味道/n  也/d  超级/b  棒/ng   /w  我们/rr  三/m  个人/n  一/m  盘/qv  烤/v  兔/ng
三/m  只/d  兔/ng  头/n
一/m  盆/n  冒菜/nr   /w  吃/v  撑/v  死/v  了/ule  还/d  剩/v  了/ule  好多/mq  ~~/nx  只有/c  吃/v  的/ude1  感觉/n  未变/v
哈哈/o
去/vf  的/ude1  时候/n  光头/n  老板/nnt  不在/v
服务员/nnt  很/d  懒散/a
11/m  点/qt  半/m  才/d  开始/v  营业/vn
去/vf  早/a  了/ule
丰田专卖店/nt  旁/f  的/ude1  弄堂/n  里/f
半/m  只/d  麻辣/z  非常/d  入味/v   /w  兔/ng  头/n  一般/ad   /w  冒菜/nr  量/n  大/a  味/ng  好/a   /w  脑/n  花/n  还/d  可以/v  再/d  嫩/a  哈哈/o  杯子/n  盘子/n  经常/d  脏兮兮/nz  样子/n
不过/c  苍蝇/n  馆子/n  嘛/y
好吃/a  就/d  行/ng
辣味/n  够/v  辣/a
烤/v  的/ude1  不错/a
加油/vi  加油/vi  加油/vi
和/cc  我/rr  在/p  四川/ns  吃/v  的/ude1  差不多/al
兔肉/n  不/d  柴/n
有/vyou  嚼/v  劲/n
好吃/a
味道/n  和/cc  服务/vn  相当/d  好/a
但/c  周围/f  很多/m  抽烟/vi  的/ude1
定位/vn  为/p  好吃/a  的/ude1  苍蝇/n  馆/ng  吧/y  !/w  味道/n  非常/d  棒/ng
很/d  正宗/b
很/d  实惠/an
值得/v  再/d  去就/v  在/p  家门口/n
经常/d  推荐/v  朋友们/nz  来/vf  吃/v
超级/b  好吃/a
多次/m  来/vf
朋友们/nz  都/d  说/v  好吃/a
一家/n  很小/a  的/ude1  店/n
兔/ng  头/n  很/d  辣/a
最爱/a  王妈/nr  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
外卖/nz  叫/vi  了无/v  数次/mq  味道/n  不错/a
店面/n  藏/v  的/ude1  比较/d  隐蔽/a
值得/v  推荐/v
好吃/a  好吃/a  好吃/a  性价比/nz  很高/d  很高/d  很高/d  还/d  不错/a
地方/n  有点/d  偏僻/a
不/d  太/d  好找/a
不过/c  吃/v  着/uzhe  还/d  不错/a  吧/y  烤/v  兔/ng  很/d  不错/a
人/n  很多/m
生意/n  火/n
不错/a  上次/t  吃完/v  没几天/nz  就/d  一直/d  惦记着/v  带/v  家人/n  来/vf  吃/v  一/m  吃/v
结果/n  这/rzv  就/d  来/vf  了/ule
妈妈/n  也/d  说/v  香/a  啊/y
这次/r  特意/d  带/v  了/ule  相机/n
手/n  撕/v  兔/ng  大爱/nz  成为/v  近期/n  新宠/nz
除了/p  环境/n  一般/ad  有点/d  小/a  油腻/a  ~/nx  冒菜/nr  也/d  好吃/a
冒/v  菜油/n  红/a  很棒/a
18一/m  份/q
又/d  加/v  了/ule  鱼豆腐/nz  午餐肉/nf  金针菇/nf  和/cc  火锅/nf  粉/ag
一/m  只/d  手/n  撕/v  兔/ng  两/m  种/q  口味/n
冒菜/nr
一/m  份/q  凉面/n
三个女滴/nrj  吃饱/v  饱/a
口味/n  一流/b
但是/c  油烟/n  大/a  还有/v  抽烟/vi  的/ude1
服务员/nnt  比较/d  闲/v  没空/vi  搭理/v  我/rr  经常/d  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
总是/d  排队/vi
人/n  还/d  非常/d  多/a  王妈/nr  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
亲切/a  亲民/nz  的/ude1  主题/n  和/cc  地方/n  风/n  味儿/n
有点/d  小/a  隐蔽/a  的/ude1  位置/n
但/c  还算好/nz  找/v
兔兔/nz  肉/n  撕碎/v  后端/f  上来/vf
有/vyou  香辣/n  和/cc  五香/b  的/ude1
烤制/n  后/f  熏/v  过/uguo  的/ude1  味道/n  特别/d  香/a
香辣/n  的/ude1  微/ag  辣/a
五香/b  的/ude1  有/vyou  孜然/nf  味/ng
都/d  停/vi  不了/v  口/n
肉/n  嫩/a  不/d  柴/n
口感/n  味道/n  都/d  很/d  正宗/b
冒菜/nr  和/cc  脑/n  花味道/nr  是/vshi  正宗/b  四川/ns  红/a  油香/n
太/d  地道/a  了/ule
强烈推荐/i
川菜馆/nis  子真/nz  是/vshi  多/a
味道/n  好/a  的/ude1  也/d  不少/m
可是/c  以/p  兔兔/nz  为/p  主题/n  而且/c  味道/n  好/a  的/ude1  就/d  不/d  多/a  了/ule
兔/ng  头/n  俺/rr  不怎么/vl  吃/v
但/c  同行/n  的/ude1  川里朋友/nrj  都/d  说好/v
拍/v  个/q  照/v  看看/v
爱/v  香辣/n  烤/v  兔/ng
爱小/a  面/nf
闪惠/nr  支付/vn  也/d  非常/d  方便/a  烤/v  兔/ng  有点/d  干/v
冒菜/nr  不错/a
就是/v  份量/n  太少/d
酸梅/n  汁/ng  分量/n  很/d  足/a
脑/n  花也/nr  不错/a
不错/a
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
经常/d  光顾/v  的/ude1
非常/d  好吃/a
味道/n  够/v
凉菜/nf  种类/n  多些/r  就/d  更好/d  了/ule  慕名而来/vl
晚上/t  不好/a  找/v
胡同口/s  有/vyou  个/q  丰田汽车销售中心/nt  ？/w  门脸/n  不/d  大/a
小心/a  走过/v  了/ule  哦/e
话说/vn  原来/d  是/vshi  我/rr  妹/n  家/q  附近/f
环境/n  别/d  要求/n  太高/d
好/a  这/rzv  口/n  的/ude1
没人/l  计较/v  环境/n
还算/v  干净/a
店/n  不大/d
人/n  多/a  有点/d  挤/v
服务生/nnd  有点/d  年轻/a
不过/c  很/d  勤快/a
重点/n  说/v  烤/v  兔/ng  啊/y
很香/nz  很香/nz
我/rr  其实/d  是/vshi  爱吃/v  兔子/n  肉/n  的/ude1
只是/d  我/rr  怕麻烦/nz
所以/c  没有/v  尝试/v  兔/ng  头/n
话说/v  这/rzv  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  正合我意/l  啊/y
省/n  事儿/n
我/rr  怕/v  太/d  辣/a  吃/v  不了/v
一/m  兔/ng  两/m  吃/v
一半/mq  五香/b  的/ude1  一半/mq  麻辣/z  的/ude1
事实证明/nz
辣/a  的/ude1  能/v  接受/vn
辣/a  的/ude1  更香/nz
吃/v  起来/vf  有/vyou  嚼/v  劲/n  儿/ng
越/d  嚼/v  越/d  香/a
一大/n  盘子/n  量/n  很大/d
好多/mq  打包/vi  带走/v  的/ude1
勾魂/nz  兔/ng  腰/n
那/rzv  是/vshi  独步/nz  江湖/n
别家/nz  没吃过/l
必须/d  要来/v  尝一尝/v  啊/y
15/m  元/q  一/m  份/q  15/m  -/nx  16/m  个/q
个体/n  很小/a
问题/n  是/vshi  兔子/n  才多大/nr  啊哈哈/e  ……/w  很/d  珍贵/a  的/ude1  食材/n  哦/e
看起来/v  像/v  蚕豆/n
口感/n  有点像/v  鸡心/nt
没吃过/l  的/ude1
值得/v  品尝/vn
冒菜/nr
我/rr  就/d  不/d  多/a  说/v  了/ule
比较/d  实惠/an
但是/c  冒/v  脑/n  花/n  必须/d  强调/v  一下/m
12/m  元/q  好/a  大一/j  份/q
比/p  别家/nz  的/ude1  大/a  不少/m
难道/d  别家/nz  是/vshi  半/m  个/q  脑子/n  ？/w  这个/rz  脑/n  花/n  吃/v  起来/vf  很/d  嫩/a  很爽/a  的/ude1  感觉/n
慢慢/d  品尝/v
回味无穷/vl
吃完/v  上面/f  这些/rz
再来/d  一/m  碗/n  很/d  地道/a  的/ude1  四川/ns  凉面/n
十元/nz  一/m  碗/n  那/rzv  是/vshi  物超所值/nz  的/ude1
谁/ry  吃/v  谁/ry  知道/v
还/d  会/v  再来/d  吃吃/nz  吃/v
一家/n  好吃/a  不怕/v  巷子深/n  的/ude1  小店/n
隐藏/v  在/p  居民区/n  里/f
连/ulian  门口/s  的/ude1  招牌/n  也/d  低调/n  的/ude1  不得了/l
但是/c  一/m  进去/vf  店里/n  就/d  能/v  闻到/v  一/m  股子/q  好闻/n  的/ude1  红油/nf  味儿/n
让/v  你/rr  食欲/n  大/a  涨/vi
起/vf  晚/tg  了/ule  的话/udh
店里/n  就/d  坐满了人/nt
还有/v  不少人/nt  直接/ad  买来/v  带走/v
可见/c  这家/r  小店/n  纯粹/b  是/vshi  靠/v  口味/n  取胜/vi
最先/d  上来/vf  的/ude1  是/vshi  凉面/n
一/m  份/q  10/m  元/q
开胃/a  极了/y
口感/n  特别/d  清爽/a  又/d  够味/nz
特色/n  冒/v  脑/n  花/n  12/m  块钱/q
被/pbei  同行/n  的/ude1  姐姐/n  赞/vg  了/ule  半天/m
说是/v  她/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  味道/n  最/d  棒/ng  的/ude1
像/v  蚕豆/n  一样/uyy  的/ude1  是/vshi  兔/ng  腰/n
一/m  份/q  15/m
大家/rr  评价/vn  也/d  不错/a
一大/n  盘子/n  两/m  种/q  味道/n  的/ude1  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  才/d  68/m  块钱/q
兔肉/n  有/vyou  一/m  股/q  特别/d  的/ude1  味道/n
这/rzv  是/vshi  招牌菜/nz
桌/ng  桌/ng  必点/nt
还/d  有人/r  叫/vi  了/ule  外卖/nz  四/m  只/d
我/rr  最喜欢/nz  的/ude1  是/vshi  这/rzv  一大/n  碗/n  冒/v  菜/n
味道/n  浓墨重彩/vl  却/d  一点/m  不/d  油腻/a
虽然/c  是/vshi  红油/nf  的/ude1
但是/c  并不/d  腻/v  人/n
辣/a  的/ude1  程度/n  也/d  刚刚好/nz
在/p  你/rr  觉得/v  很/d  辣/a  的/ude1  边界线/n
最后/f  撒/v  在/p  上面/f  的/ude1  豆豉/nf  简直/d  画龙点睛/vl
这个/rz  冒菜/nr  我/rr  觉得/v  和/cc  手/n  撕/v  兔肉/n  一样/uyy  属于/v  必点/nt  的/ude1  ～/w  不远/d  数/n  十里/q
也/d  要/v  定期/d  来/vf  过过/v  嘴瘾/nz
小/a  面/nf
可能/v  是/vshi  京城/n  最/d  好吃/a  的/ude1
非常/d  好/a  特别/d  好/a
很/d  喜欢/vi
下次/t  还/d  来从/nr  地铁口/n  出来/vf  百度/nt  地图/n  跟着/v  走来/v  的/ude1
还算好/nz  找/v
朋友/n  说/v
怎么/ryv  可以/v  吃/v  兔兔/nz
兔兔/nz  那么/c  可爱/a
不过/c  她/rr  也/d  来/vf  了/ule
天气/n  冷/a
里面/f  却是/d  热火朝天/al  的/ude1
三人点/nt  了/ule  半/m  份/q  麻辣/z  的/ude1
半份/nz  酱香/nz  的/ude1
这个/rz  重口味/nz  的/ude1  妹子/n  还/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q  脑/n  花/n
我/rr  只是/d  拍照/vi  而已/y
她/rr  说/v  特别/d  好吃/a
我俩/r  就/d  静静地/z  看/v  她/rr  吃/v
手/n  撕/v  烤/v  兔子/n  火候/n  正好/z
有/vyou  嚼/v  劲/n
我/rr  个人/n  喜欢/vi  吃/v  麻辣/z  的/ude1
花生米/n  让/v  服务员/nnt  小哥/nz  多加一/nrj  勺/ng
超/v  好吃/a
三/m  个人/n  点/qt  了/ule  一/m  份/q  凉面/n
没/d  够/v
又/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q
点/qt  了/ule  一/m  份/q  冒/v  素菜/n
三/m  个人/n  吃/v  的/ude1  肚/ng  圆/vg
满足/v  的/ude1  回家/vn  了/ule
下次/t  还要/d  吃/v  兔兔/nz
烤/v  兔/ng  够/v  干/v  够香/v   /w  但/c  又/d  不是/c  那么/c  柴/n   /w  其他/rzv  的/ude1  冒菜/nr  脑瓜/n  也/d  很够/a  味/ng   /w  值得/v  常去/nr  已然/d  成为/v  公司/nis  同事/n  们/k  的/ude1  食堂/n  了/ule
可见/c  味道/n  是/vshi  吃/v  不/d  腻/v  的/ude1  拌面/nf  太/d  麻/n  了/ule  ……/w  味道/n  简直/d  太爽了/l
哈哈/o
就是/v  太远/d  了/ule  请/v  朋友/n  来/vf  品尝/v
烤/v  兔/ng  和/cc  双皮奶/nf
兔/ng  头/n  十分/d  好吃/a
非常/d  好/a
口味/n  很/d  正/d
我/rr  和/cc  家人/n  都/d  喜欢/vi
总/b  来/vf   /w  口味/n  赞/vg   /w  嫩/a  香/a   /w  辣/a
四/m  个人/n  一/m  只/d  兔兔/nz
还有/v  冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a   /w  入味/v  味道/n  还/d  可以/v
下午/t  去/vf  的/ude1
人/n  不是/c  很/d  多/a
总体/n  不错/a  烤/v  兔子/n  非常/d  好吃/a
五香/b  麻辣/z  都/d  不错/a
尤其/d  喜欢/vi  里面/f  花生/n
特别/d  香/a
今天/t  和/cc  闺蜜/nz  一起/s  到/v  左家庄/ns  的/ude1  京客隆/nz  买/v  炸鸡/n   /w
买/v  完/vn  以后/f  她/rr  说/v  想/v  吃/v  兔/ng  头/n
让/v  我/rr  陪/v  她/rr  去/vf
我/rr  还/d  真/a  没吃过/l
但是/c  心里/s  觉得/v  有啥/v  好吃/a  的/ude1
能/v  有/vyou  多少/ry  肉/n  啊/y
她/rr  带着/vn  我/rr  轻车熟路/vl  来到/v  店门口/n
第一/m  感觉/n  这/rzv  店/n  怎么/ryv  这么/rz  小/a  呢/y
门头/nz  就是/v  一个/m  木/ng  牌子/n
不/d  留意/v  真/a  就/d  走/v  过去/vf  了/ule
进去/vf  一/m  看/v  不大/d  的/ude1  屋子/n
里边/f  都/d  坐满/nz  人/n  了/ule
我俩/r  和/cc  别人/rr  拼/v  了/ule  一/m  桌/ng
没/d  办法/n
要不/c  不/d  知道/v  等到/v  啥/ry  时/qt  才能/n  吃/v  上/f  呢/y
我们/rr  点/qt  了/ule  一/m  份/q  冒菜/nr
一/m  份/q  凉面/n
和/cc  6/m  个/q  兔/ng  头/n
哈哈/o
真够/nz  能/v  吃/v  的/ude1
味道/n  好/a  的/ude1  超出/v  了/ule  我/rr  的/ude1  想象/vn
太/d  好吃/a  了/ule
兔/ng  头/n  炖/v  的/ude1  很/d  入味/v
肉/n  也/d  不少/m
火候/n  刚好/d
一/m  秃噜/v  就/d  嘬/v  下来/vf  了/ule
麻辣味/ns  非常/d  正宗/b
冒菜/nr  是/vshi  红油/nf  的/ude1  汤底/nr
所有/b  菜品/n  都/d  全部/m  浸泡/v  其中/rz
想/v  不/d  进/vf  味/ng  都/d  难/a
辣油/n  太/d  香/a  了/ule
闻闻/nz  都/d  要/v  流口水/nz  了/ule
凉面/n  是/vshi  最爱/a
我/rr  是面条控/nt
感觉/n  面条/nf  应该/v  是/vshi  用油/n  拌/v  过/uguo
颜色/n  微黄/nz  里边/f  有/vyou  花生/n  碎/a
小葱/n
酱汁/n  和/cc  辣油/n
啪/o  啪啪/o  一/m  拌/v
简直/d  好吃/a  的/ude1  无法/v  比喻/n  了/ule
常客/n
必须/d  给/p  五星/n  好评/n
强烈推荐/i  味道/n  依然/d   /w  很香/nz  很/d  好吃/a   /w  冒菜/nr  味道/n  不错/a  但是/c  冬天/t  凉/a  的/ude1  有点/d  快/a  之前/f  在/p  美团/nt  外卖/nz  上/f  定过/nr
这次/r  是/vshi  第一/m  次/qv  来/vf  店里/n  取/v
主要/b  是/vshi  出去玩/n  很/d  方便/a
所以/c  出远门会/nt  在/p  车里/d  放/v  一/m  只/d
依然/d  是/vshi  选/v  的/ude1  五香/b  味道/n  的/ude1
会/v  有/vyou  花生米/n
兔肉/n  是/vshi  带骨/nz  的/ude1
但是/c  炸得/nz  很/d  香脆/nz
服务/v  很好/ad
另外/c  看见/v  店里/n  除了/p  兔子/n  和/cc  兔/ng  头/n  之外/f
还/d  卖/v  宫廷/n  奶酪/nf  等/udeng  小吃/n
下次/t  来/vf  试试/v
烤/v  兔/ng  好/a  很好/ad
豆奶/n  有/vyou  特色/n
只有/c  在/p  成都/ns  吃/v  过/uguo  这个/rz  味道/n  的/ude1  好吃/a
常去/nr
就是/v  偏远/a  了/ule  点/qt
建议/n  开分店/nt  之前/f  去/vf  成都/ns  的/ude1  时候/n  喜欢/vi  上/f  了/ule  手/n  撕/v  兔肉/n
回/v  了/ule  北京/ns  对/p  这/rzv  口吃/vi  的/ude1  总是/d  念念不忘/vl
上网/v  一搜/nz  在/p  左家庄有/nt  一家/n
抱着/v  试一试/v  的/ude1  心态/n  就/d  去/vf  了/ule  【/w  位置/n  】/w  着实/d  不是/c  很好/ad  找/v
坐/v  公交/b  在/p  三元桥/nz  西下/s  的/ude1
大/a  雾霾/nz  天/qt  的/ude1  晚上/t  哪/ry  哪/ry  都/d  看不清/v
用/p  着/uzhe  手机/n  导航/vn  才/d  走过/v  来/vf
在/p  一/m  条/q  巷子/n  里/f
门脸/n  不是/c  很/d  明显/a
还好/v  我/rr  走/v  的/ude1  时候/n  多/a  看/v  了/ule  看/v  路/n  两侧/f
不然/c  就/d  走过/v  了/ule
【/w  环境/n  】/w  店门/n  不大/d
我/rr  到/v  的/ude1  时候/n  刚好/d  是/vshi  晚上/t  的/ude1  饭/n  点/qt
每/rz  桌/ng  都/d  坐上/v  人/n  了/ule
还好/v  没有/v  等/udeng  位/q
看来/v  还是/c  家/q  挺火的店/nt
【/w  菜品/n  】/w  #/nx  兔/ng  腰/n  #/nx  15一/m  份/q
 /w  第一/m  次/qv  吃/v  这个/rz
其实/d  还是/c  挺/d  不敢/d  下/f  筷子/n  的/ude1
总/b  觉得/v  吃/v  兔/ng  腰/n  好/a  残忍/a  呐/y
看/v  小伙伴/n  都/d  吃/v  得/ude3  津津有味/al  才尝/nr  了/ule  一下/m
说不上/vl  来/vf  的/ude1  感觉/n
外面/f  那/rzv  层/qv  有/vyou  嚼/v  劲/n  里面/f  是/vshi  面的/n
辣椒/nf  放/v  了/ule  不少/mq  所以/c  没什么/vl  太大/d  的/ude1  腥味/n
#/nx  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  #/nx   /w  68一/m  份/q
这个/rz  是/vshi  重头戏/n
上/f  了/ule  麻辣/z  和/cc  五香/b  的/ude1  两/m  种/q
都/d  很/d  好吃/a
跟/p  我/rr  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  比/p  不相上下/vl
兔肉/n  撕/v  的/ude1  很/d  碎/a  所以/c  也/d  很/d  入味/v
烤/v  的/ude1  焦焦/nr  的/ude1
辣/a  的/ude1  那个/rz  香辣/n  可口/a
五香/b  的/ude1  孜然/nf  味/ng  更/d  重一/nrj  些/q
相比而言/l  更喜欢/nz  辣/a  的/ude1
毕竟/d  这种/r  东西/n  吃/v  辣/a  的/ude1  才更/nr  过瘾/a  嘛/y  #/nx  烤/v  头/n  #/nx   /w  8/m  元/q  一个/mq
卤味/nf  的/ude1  小兔/nz  头/n  好好/d  吃/v
一点点/nt  砸/v  么/y  里面/f  的/ude1  味道/n
虽说/c  吃/v  的/ude1  是/vshi  辣/a  的/ude1  但是/c  辣味/n  也/d  没用/vi  那么/c  重/a
所以/c  在/p  这里/rzs  点菜/vi  完全/ad  不用/d  担心/v  吃/v  的/ude1  东西/n  太/d  辣/a
再来/d  口小/a  酒/nf  就/d  更/d  赞/vg  了/ule
#/nx  冒/v  脑/n  花/n  #/nx   /w  12一/m  碗/n
小伙伴/n  吃/v  了/ule  我/rr  木有/nt  吃/v
都说/nr  味道/n  好/a
像是/v  再/d  吃/v  豆花/nf  一样/uyy
#/nx  冒菜/nr  #/nx   /w  可以/v  自选/vn  菜品/n
我们/rr  要/v  了/ule  一大/n  份/q  70/m  多/a  块/q
东西/n  还是/c  很/d  丰富/a  的/ude1
荤/ag  的/ude1  有/vyou  鸭血/nf  脆皮肠/nf  午餐肉/nf  和/cc  肥牛/n
素菜/n  有/vyou  魔芋/nf  块/q  金针菇/nf  冬瓜/n  土豆/n  等/udeng  等/udeng
味道/n  超级/b  好/a
店家/n  说/v  他家/r  的/ude1  是/vshi  用/p  菜籽油/nf  一点/m  点/qt  熬/v  得/ude3  红油/nf  汤/n
比/p  牛/n  油/n  的/ude1  更/d  健康/a
吃/v  着/uzhe  也/d  会/v  清爽/a  些/q
汤底/nr  香气/n  十足/z
鸭血/nf  也/d  特别/d  好/a
完全/ad  是/vshi  纯/a  鸭血/nf  做/v  的/ude1
气孔/n  很小/a
口感/n  细嫩/a  的/ude1  很/d
#/nx  凉面/n  #/nx   /w  10/m  元/q  一/m  份/q
量/n  不少/m
味道/n  也/d  可以/v
难得/a  在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  好/a  的/ude1  兔肉/n
味道/n  真的/d  不/d  错/v
怪不得/d  总是/d  人满为患/vl  呢/y  这家/r  店/n  就/d  在/p  家门口/n
最喜欢/nz  吃/v  他家/r  的/ude1  冒/v  脑/n  花/n
太/d  香/a  了/ule
老板/nnt  人/n  超/v  亲切/a
手/n  撕/v  兔/ng  量/n  足/a  味儿/n  正/d  ～/w  值得一提/vl  的/ude1  是/vshi
蹄/ng  花/n  的/ude1  蘸/v  料/n  真心/d  绝/d  了/ule
菜品/n  不/d  多/a
味道/n  正宗/b
有/vyou  机会/n  我/rr  还/d  会/v  去/vf  的/ude1  真心/d  不错/a
很/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  很/d  到位/vi
价钱/n  也/d  便宜/a  虽然/c  很/d  偏/d
但/c  经常/d  来/vf  吃/v
兔子/n  很/d  好吃/a  这家/r  店/n  经常/d  来/vf
味道/n  超级/b  赞/vg
真的/d  一/m  绝/d
味道/n  依旧/z  如/v  初/f    /w  还/d  会/v  光临/v  的/ude1    /w  赞不绝口/vl  玉妈/nr  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  的/ude1  环境/n  不错/a
口味/n  也/d  还行/v
服务/vn  也/d  比较/d  好/a
味道/n  好极了/l
正宗/b  的/ude1  四川/ns  风味/n
成都/ns  老乡/n  都/d  说/v  正宗/b  喜欢/vi  冒菜/nr
非常/d  好吃/a
烤/v  兔/ng  头/n  非常/d  棒/ng
去/vf  国税/n  怎么/ryv  能/v  不/d  带/v  份/q  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  ？/w
连/ulian  我/rr  家/q  大/a  妞儿/n  也/d  很/d  喜欢/vi  吃/v  因为/c  孩子/n  也/d  要/v  吃/v  所以/c  点/qt  的/ude1  是/vshi  五香/b  的/ude1  还/d  真/a  没吃过/l  香辣/n  的/ude1
有/vyou  机会/n  尝尝/v  很/d  不错/a
便宜/a
好吃/a
～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  香辣/n  烤/v  兔/ng  不错/a
店面/n  不大/d
味道/n  很好/ad  老/a  霸道/a  了/ule
特/ag  正宗/b  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr  ～/w  百/m  吃/v  不厌/v  ～/w  挺好吃/a  的/ude1
棒棒/nz  的/ude1  兔子/n
冒菜/nr  也/d  不/d  错/v  呢/y  门面/n  不大/d
但是/c  味道/n  真心/d  不错/a
真是/d  酒香不怕巷子深/l
味道/n  好/a  极/d  啦/y
已经/d  每周/r  都/d  回去/v  吃/v  好久没/i  来/vf  了/ule
味道/n  还是/c  一样/uyy  的/ude1  好吃/a
继续/v  赞/vg
几/d  年/qt  没/d  吃/v  冒菜/nr  了/ule
勾起/v  了/ule  学生时代/nt  的/ude1  回忆/vn
手/n  撕/v  兔/ng  味/ng  没/d  进去/vf
不/d  咸/a
手/n  撕/v  兔/ng  爱吃/v  五香/b  口味/n  的/ude1
还有/v  小/a  面/nf  、/w  冒菜/nr
味道/n  都/d  很好/ad
赞赞/nz  嗒/o   /w  最近/t  几乎/d  几/d  天/qt  就/d  来/vf  一/m  次/qv   /w  五香/b  香辣/n  都/d  很棒/a   /w  带去/v  公司/nis   /w  分享/v  给/p  同事/n   /w  同时/c  还/d  让/v  下次/t  帮带/v  呢/y  烤/v  兔/ng  的/ude1  味道/n  很好/ad
朋友/n  很/d  爱吃/v
会/v  推荐/v  给/p  朋友/n  去/vf  的/ude1
老顾客/nz  了/ule
在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng
虽然/c  我/rr  也/d  没吃过/l  别的/rzv
但/c  我/rr  觉得/v  是/vshi  肯定/v  是/vshi  最/d  好吃/a  的/ude1
老板/nnt  也/d  是/vshi  热情/an  接地气/nz  的/ude1  实在/d  人/n
他家/r  的/ude1  兔/ng  头/n  也/d  好吃/a
反正/d  啥/ry  都/d  好吃/a  就/d  对了/vl
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
吃/v  了/ule  只/d  香辣/n  的/ude1  兔子/n
临走/vi  又/d  打包/vi  了/ule  一/m  只/d
味道/n  不错/a
脑/n  花也/nr  还好/v
挺/d  满意/v  的/ude1
以前/f  吃/v  过/uguo
再次/d  来/vf  购买/v
支持/v  点评/v  支付/v  省/n  事儿/n
好吃/a  的/ude1  不行/a
上/f  飞机/n  前/f  还/d  打包/vi  了/ule  一/m  只/d  半/m  点/qt  了/ule  四/m  个/q
第/m  一个/mq  上/f  的/ude1  是/vshi  冒/v  脑/n  花/n
不/d  腥/a
好吃/a
入味/v
但是/c  吃/v  完整/a  个/q  在/p  吃/v  别的/rzv  就/d  觉得/v  腻/v
建议/n  吃/v  一个/mq  就/d  好/a
第二/m  个/q  是/vshi  王家/nz  拌面/nf
面/nf  和/cc  传统/n  重庆/ns  小/a  面/nf  不/d  一样/uyy
拌/v  完/vn  之后/f  味道/n  不错/a  ；/w  第/m  三/m  个/q
手/n  撕/v  兔肉/n  香辣/n  味/ng
辣味/n  稍逊点/nt
因为/c  我/rr  是/vshi  非常/d  能/v  吃/v  辣/a  那种/r
感觉/n  香辣/n  还差点/nt
肉/n  不/d  柴/n
但有/c  个/q  不好/a
因为/c  冬天/t  没多久/l  就/d  凉/a  了/ule
要/v  趁热/d  吃/v  ；/w  第/m  四/m  个/q  是/vshi  鸡/n  脆骨/n
鸡/n  脆骨/n  应该/v  是/vshi  先/d  腌制/v  过/uguo
很/d  入味/v  ～/w  但是/c  有点/d  过/uguo  了/ule
我/rr  更加/d  喜欢/vi  那种/r  没有/v  腌制/v  过/uguo  直接/ad  烤/v  的/ude1  那种/r  ～/w  想/v  吃/v  的/ude1  太多/ad
然而/c  一个/mq  人/n  没法/v  点/qt  太多/ad  东西/n
所以/c  兔肉/n  都/d  没/d  吃完/v
打包/vi  是/vshi  拿/v  锡纸/n  裹/v  的/ude1
这个/rz  要/v  点/qt  赞/vg
回去/v  微波炉/nf  加热/vi  非常/d  方便/a  ～/w  冒菜/nr  非常/d  棒/ng   /w
重要/a  说/v  三/m  遍/qv   /w  目前/t  我/rr  吃到/v  最/d  赞/vg  的/ude1  冒菜/nr  带/v  豆豉/nf   /w  食材/n  比较/d  新鲜/a   /w  兔肉/n  熏/v  味十足/i  家/q  边上/f  的/ude1  小店/n
手/n  撕/v  兔/ng  非常/d  过瘾/a
老妈/n  、/w  孩子/n  都/d  非常/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  兔子/n
味道/n  非常/d  好/a
环境/n  也/d  不错/a
赞/vg
赞/vg
赞/vg
环境/n  一般/ad
烤/v  兔/ng  挺好吃/a  的/ude1
地理位置/gg  很/d  不好/a  找/v  经常/d  去/vf  吃/v  啦/y   /w  又/d  辣/a  又/d  好吃/a   /w  还/d  会/v  常/d  去/vf  ～/w  环境/n  一般/ad
除此/c  没有/v  可以/v  挑/v  的/ude1
冒/v  脑/n  花/n
手/n  撕/v  兔/ng  都/d  很/d  赞/vg
招牌/n  的/ude1  拌面/nf  也/d  推荐/v
辣椒/nf  配/v  的/ude1  味道/n  无敌/vi  了/ule  很/d  好吃/a
非常/d  好吃/a
以后/f  常/d  去/vf  吃/v
吃吃/nz  吃/v  …/w  推荐/v  的/ude1  馆子/n   /w  第一/m  次/qv  去/vf  的话/udh  不一定/nz  好找/a   /w  推荐/v  下/f  兔/ng  头/n  和/cc  脑/n  花/n  好吃/a  的/ude1  兔子/n  呀/y
真的/d  和/cc  成都/ns  一个/mq  味道/n
就是/v  人/n  多/a  要/v  等/udeng
冒菜/nr  兔肉/n  很/d  好吃/a
天气/n  寒冷/a
办公室/nis  暖气/n  不/d  给/p  力/n
冻得/nz  大家/rr  直/d  哆嗦/vi
单位/n  食堂/n  的/ude1  饭/n  已经/d  审美疲劳/nz  了/ule
吃/v  什么/ry  呢/y  ？/w  “/w  吃/v  手/n  撕/v  兔吧/nt
”/c  闺蜜/nz  吃货/nz  童鞋/nz  说/v
那/rzv  简直/d  是/vshi  一呼百应/vl
很久以前/nz
王妈/nr  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  就/d  已经/d  是/vshi  我们/rr  聚会/vi  极佳/d  选择/v  了/ule
不过/c  因为/c  路途/n  不/d  近/a
夏天/ns  吃/v  又/d  容易上火/nhd
有/vyou  段/q  时间/n  没去/v  了/ule
上/f  点评/v  搜索/vn  时/qt  突然/ad  发现/v  这家/r  居然/d  有/vyou  外卖/nz
更/d  欢乐/a  了/ule
11/m  :/w  30/m  刚/d  开业/vi  我们/rr  就/d  下单/n  了/ule
送/v  餐/qv  速度/n  很快/d
半/m  个/q  小时/n  就/d  送到/v  了/ule
锡纸/n  盒/ng  包着/v  烤/v  兔/ng  还/d  很热/nz  乎/y
量/n  很/d  足/a
不过/c  忘了/v  说/v  多/a  加点/n  花生/n
最喜欢/nz  吃/v  烤/v  兔/ng  稍晚/d  有些/rz  焦/ng  的/ude1  部分/n
硬实/a  有/vyou  嚼头/nz
散落/v  在/p  辣椒/nf  堆/v  里/f  的/ude1  碎肉/nz  也/d  是/vshi  争抢/v  的/ude1  对象/n
进/vf  味十足/i
又/d  麻又/nr  辣/a
辣/a  为/p  主导/n
味道/n  全都/d  涌入/v  口腔/n  中/f
忍不住/v  直/d  呼气/vi  喝水/vi
有/vyou  了/ule  上好/b  的/ude1  辣椒/nf
冒菜/nr  味道/n  自然/n  也/d  赞不绝口/vl
这/rzv  是/vshi  我们/rr  三人份/nz
当然/d  还有/v  加/v  额外/b  的/ude1  主食/n
一下/m  午/tg  都/d  回味无穷/vl
开心/a
和/cc  男朋友/n  一起/s  吃/v  兔兔/nz
点/qt  了/ule  半/mq  只/d  烤/v  兔/ng
冒菜/nr
凉面/n  和/cc  豆奶/n
真的/d  好/a  辣/a
不过/c  是/vshi  那种/r  很/d  香/a  的/ude1  辣/a
烤/v  兔/ng  特别/d  香/a
还/d  会/v  再/d  去/vf  哒/o  好吃/a
中午/t  人/n  很少/ad
晚上/t  排大队/nt
很/d  好吃/a
五香/b  和/cc  辣/a  的/ude1  都/d  不错/a
冒菜/nr  也/d  够味/nz  ～/w  还有/v  脑/n  花也/nr  棒/ng
就是/v  小/a  腰/n  不是/c  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  类型/n
总体/n  很好/ad
手/n  撕/v  兔/ng  和/cc  老妈/n  蹄/ng  花/n  味道/n  都/d  很/d  赞/vg
老妈/n  蹄/ng  花/n  的/ude1  沾水/nz  调/v  的/ude1  很/d  正宗/b
之前/f  叫/vi  的/ude1  外卖/nz   /w  有点/d  硬/a   /w  嚼/v  不动/v   /w  味道/n  还是/c  不错/a   /w  很香/nz  手/n  撕/v  兔/ng  绝对/d  惊艳/nz
点/qt  了/ule  一/m  只/d  做/v  了/ule  两/m  种/q  口味/n
最/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  冒菜/nr
很/d  地道/a
爱吃/v  辣/a  的/ude1  同学/n  不会/v  失望/a  的/ude1  酒香不怕巷子深/l
兔子/n  肉/n  是/vshi  凉/a  的/ude1  时候/n  好吃/a  还是/c  热/a  的/ude1  时候/n  ？/w  对了/vl
撕/v  的/ude1  太/d  碎/a  了/ule
大点/n  就/d  可以/v
隐藏/v  在/p  不/d  知名/a  角落/n  的/ude1  一家/n  小店/n
店/n  小人/n  多/a
但/c  为了/p  味道/n  也/d  要/v  给/p  五星/n  推荐/v
为了/p  美味/n
女人/n  一定/b  也/d  要/v  吃/v  兔兔/nz
上周末/n  跟/p  朋友/n  在/p  路上/s  堵/v  了/ule  1/m  小时/n  的/ude1  车/n
终于/d  找到/v  了/ule  这家/r  不太好/v  找/v  的/ude1  店铺/n
店面/n  不大/d
还算/v  干净/a  吧/y
不过/c  能/v  找到/v  这/rzv  的/ude1  人/n  肯定/vn  一心/d  想/v  的/ude1  都/d  是/vshi  烤/v  兔子/n
烤/v  兔/ng  ：/w  味道/n  挺好/nz  的/ude1
要/v  了/ule  一半/mq  五香/b  一半/mq  麻辣/z
没/d  吃完/v
五香/b  的/ude1  不是/c  很/d  入味/v
麻辣/z  的/ude1  更/d  好吃/a  一些/m
而且/c  不/d  辣/a
对于/p  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  我/rr  来说/uls  也/d  能/v  吃/v  一些/m
算是/v  个/q  小/a  惊喜/a
烤串/nz  ：/w  只有/c  肉/n  筋/n  和/cc  脆骨/n
结果/n  我们/rr  去/vf  肉/n  筋/n  也/d  没了/v
脆骨/n  烤/v  的/ude1  出人意料/vl  的/ude1  好吃/a
就是/v  冲/v  这个/rz  我/rr  才/d  毅然决定/n  给/p  五星/n  好评/n
强烈推荐/i
蹄/ng  花/n  ：/w  还行/v
蘸/v  着/uzhe  小料/nz  吃/v  还/d  不错/a
小/a  面/nf  ：/w  比较/d  一般/ad
算是/v  无功/nz  无过/c  吧/y
幸好/d  也/d  不是/c  很/d  辣/a
这/rzv  点/qt  赞/vg  一个/m
兔/ng  头/n  ：/w  不如/v  三/m  样/ng  菜/n  和/cc  双流/ns  老妈/n  的/ude1
但/c  也/d  挺好吃/a
可以/v  一/m  人/n  来/vf  一个/mq  啃/v  啃/v
还有/v  脑/n  花和冒/nr  菜/n  貌似/v  评价/vn  不错/a
但是/c  只能/v  以后/f  尝试/v  了/ule
当时/t  忘了/v  拍照片/n
上/f  一/m  张/q  烤/v  兔肉/n  我/rr  拿/v  回家/vn  加工/vn  的/ude1  图片吧/n
挺好吃/a  的/ude1
比较/d  有/vyou  特色/n
就是/v  比较/d  咸/a
味道/n  超/v  赞/vg
还/d  会/v  来/vf  的/ude1
吃/v  兔兔/nz
好好/d  吃/v
超/v  好吃/a  啊/y
外/f  酥/a  里/f  嫩/a
味道/n  又/d  麻又/nr  辣/a
绝对/d  够味/nz
只是/d  离/v  我/rr  太远了/nrj
很难/d  来/vf  一/m  趟/qv  啊/y  烤/v  兔/ng  味道/n  不错/a
点/qt  的/ude1  辣/a  的/ude1
下次/t  尝尝/v  五香/b  的/ude1  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  啦/y
每次/r  都/d  是/vshi  外带/n  两/m  只/d  兔兔/nz
这次/r  尝/v  了/ule  双皮奶/nf
也挺/nz  好吃/a  哒/o
京城/n  独一/nz  份/q  其实/d  店家/n  还/d  有/vyou  满百/nz  减/v  十/m  一元/b  的/ude1  活动/vn
一样/uyy  天啊/nz   /w  这/rzv  烤/v  兔肉/n  配/v  炒饭/v  绝对/d  的/ude1   /w  爽/ag
翻/v
天/qt
好/a  吗/y
个人/n  比较/d  喜欢/vi  兔肉/n  撕碎/v  些/q   /w  入味/v  味道/n  很/d  赞/vg
老板/nnt  的/ude1  胡子/n  很/d  有/vyou  特色/n
兔子/n  烤/v  的/ude1  不错/a
不过/c  感觉/n  冒菜/nr  更好/d  太/d  爱/v  了/ule   /w  最近/t  迷上/v  了/ule   /w  已经/d  吃/v  过/uguo  好几/m  顿/qv   /w  还/d  推荐/v  给/p  了/ule  同事/n   /w  烤/v  兔/ng  里/f  的/ude1  花生米/n  也/d  超/v  赞/vg
冒菜/nr  和/cc  烤/v  兔必点/nt
很/d  好吃/a  ～/w  烤/v  兔/ng  麻辣味/ns  今天/t  尝试/v  一下/m  也/d  很/d  赞/vg
不/d  很/d  辣/a  的/ude1
想/v  吃/v  这家/r  许久/mq  了/ule
今天/t  终于/d  吃到/v  了/ule
呵呵/e
味道/n  还/d  不错/a
里面/f  的/ude1  花生/n  也/d  好吃/a
冒菜/nr  和/cc  冒/v  脑/n  花也/nr  值得/v  推荐/v  哦/e  ……/w  第一/m  次/qv  喝/vg  唯/d  怡/vg  中/f  了/ule  奖/n   /w  可惜/v  兑换/v  不了/v  不到/v  一个/m  月/qt   /w  来/vf  了/ule  两/m  次/qv  兔/ng  腰/n  不能/v  放到/v  冒菜/nr  里/f  了/ule   /w  好/a  可惜/v  麻辣/z  兔兔/nz  依旧/z  好吃/a   /w  很/d  赞/vg
很/d  满意/v  口味/n  不/d  错/v
兔子/n  柔/a  很/d  好吃/a
非常/d  好吃/a   /w  离/v  焦外嫩/nr    /w  推荐/v  大家/rr  来/vf  这里/rzs  试试/v  连续/a  吃/v  了/ule  三/m  天/qt
真/a  好吃/a
补丁/n  补丁/n  胃口/n  不太好/v  没/d  怎么/ryv  吃/v  不过/c  还是/c  不错/a  的/ude1  哈哈/o  哈哈哈/o  就/d  在家/vi  门口/s  味道/n  很/d  不错/a
就是/v  环境/n  差/a  了/ule  一点/m
有些/rz  担心/v  卫生/an  问题/n
孩子/n  肠胃/n  比较/d  脆弱/a  口味/n  不/d  错/v
就是/v  环境/n  稍微/d  差点/d
总体/n  来说/uls
这个/rz  价格/n  在/p  北京/ns  已经/d  很/d  错/v  啦/y  单位/n  和/cc  家/q  之间/f  的/ude1  一家/n  小店/n
去/vf  不了/v  成都/ns  的/ude1  时候/n  就/d  过来/vf  解解馋/v  ～/w  闺蜜/nz  嚷/v  了/ule  两/m  个/q  月/n  的/ude1  "/w  啃/v  兔兔/nz  "/w
终于/d  来/vf  吃/v  了/ule
三/m  个人/n  点/qt  了/ule  不少/mq  东西/n  最后/f  才/d  花/n  了/ule  200/m  大洋/n
很/d  实惠/an  ～/w  比起/v  兔/ng  头/n
个人/n  更喜欢/nz  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  ～/w  冒菜/nr  很棒/a
脑/n  花也/nr  好吃/a  ～/w  小店/n  不大/d
环境/n  和/cc  撸/ng  串/q  的/ude1  地方/n  差不多/al
但/c  东西/n  好吃/a
值得/v  一来/c  ～/w  手/n  撕/v  兔/ng  绝/d  了/ule
好吃/a
还/d  能/v  送/v  外卖/nz
记住/v
酱香/nz  的/ude1  绝/d  了/ule
多次/m  来/vf  了/ule
味道/n  确实/ad  不错/a
推荐/v
物美价廉/vl
冒菜/nr  很/d  赞/vg
配/v  着/uzhe  豆奶/n
妈妈/n  再也/d  不用/d  担心/v  被/pbei  辣/a  到/v  了/ule  首先/d  说说/v  烤/v  兔/ng
五香/b  //w  麻辣/z  都/d  试过/v  了/ule
没什么/vl  可说/c  的/ude1  就是/v  俩/m  字儿/n
好吃/a
冒菜/nr  也/d  非常/d  的/ude1  棒/ng
老婆/n  非常/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  冒菜/nr
小/a  面/nf  可能/v  是因为/c  我/rr  跟/p  老婆/n  吃/v  不了/v  太/d  辣/a  的/ude1
所以/c  没法/v  做出/v  评价/vn
冒/v  脑/n  花那/nr  是/vshi  绝对/d  的/ude1  美味/n
总体/n  来说/uls
就是/v  配/v  着/uzhe  啤酒/nf  吃/v  烤/v  兔/ng  美美/d  哒/o
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  烤/vn  兔子/n  了/ule
辣椒/nf  特别/d  香/a
只/d  吃/v  辣椒/nf  都/d  很爽/a
不是/c  很/d  辣/a
每次/r  嘴馋/nz  了/ule  就/d  想去/v  吃/v
他家/r  每道菜/l  都/d  不错/a
价格/n  挺/d  便宜/a
特别/d  蛋炒饭/nf  也/d  很/d  好吃/a
才/d  10/m  块钱/q
位置/n  有些/rz  不/d  太/d  好找/a
对面/f  好像/v  是/vshi  左家庄大众/nt  的/ude1  一个/m  4/m  s/nx  店/n
每次/r  来/vf  三元桥/nz  这边/rzs  首选/vn  的/ude1  吃饭/vn  地点/n  还是/c  烤/v  兔/ng  最/d  好吃/a
兔/ng  脑/n  很/d  嫩/a
兔/ng  腰子/n  也/d  很/d  好吃/a
味道/n  那/rzv  是/vshi  不/d  一般/ad  的/ude1  好吃/a  啦/y
和/cc  成都/ns  一个/mq  味儿/n
吃/v  个/q  干干净净/z  兔子/n  不/d  错/v   /w  最喜欢/nz  猪脑/nf  花/n   /w  四川/ns  凉面/n  我/rr  觉得/v  不/d  好吃/a  朋友/n  很/d  喜欢/vi   /w  强烈推荐/i  脑/n  花/n   /w  太/d  好吃/a  了/ule
从/p  口味/n
到/v  服务/vn  没/d  挑/v
老板/nnt  热情/an
现在/t  有/vyou  外卖/nz  了/ule  就/d  更/d  爽/ag  了/ule  太/d  好吃/a  了/ule
会/v  上瘾/vn  那种/r
五香/b  麻辣/z  都/d  好吃/a  一如既往/vl  的/ude1  味道/n
建议/n  在/p  西边/f  海淀/ns  开/v  立/v  分号/n  又/d  香/a  又/d  辣/a  超级/b  爽/ag
小兔/nz  腰/n  好/a  可爱/a  烤/v  兔/ng  一/m  绝/d
味道/n  还是/c  那么/c  好/a
冒菜/nr  很/d  不错/a
吃/v  兔肉/n  不长/v  肉/n  兔肉/n  脂肪/n  含量/n  很低/d
这里/rzs  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  是/vshi  每/rz  桌/ng  必点/nt  的/ude1  一道菜/nz
有/vyou  2/m  个/q  口味/n  ：/w  一个/m  是/vshi  麻辣味/ns  的/ude1
一个/m  是/vshi  原味/nz  的/ude1
上菜/n  很/d  快/a
烤制/n  到/v  肉质/n  焦烂/nz
佐/vg  以/p  孜然/nf  、/w  辣椒/nf  搅拌/v
丝丝/nz  入味/v
肉质/n  真是/d  香/a
里面/f  的/ude1  花生米/n  也/d  非常/d  好吃/a
酥脆/a  入口/n
他家/r  的/ude1  冒菜/nr  可以/v  放入/v  各种/rz  的/ude1  时蔬/nz  和/cc  肉类/n
看起来/v  像/v  麻辣烫/nf  但是/c  吃/v  起来/vf  口感/n  完全/ad  不/d  一样/uyy
底/f  汤/n  是/vshi  骨头汤/nz
味道/n  很/d  鲜美/a
挺/d  不错/a  的/ude1
超/v  辣/a
很/d  正宗/b
非常/d  喜欢/vi  朋友/n  说/v  非常/d  好吃/a
点/qt  了/ule  一/m  份/q  没/d  够/v  又/d  来/vf  了/ule  一/m  份/q
好吃/a  啊/y  非常/d  满意/v
可/v  好吃/a  了/ule
一直/d  总/b  去/vf
服务态度/nz  好/a
人/n  还/d  特别/d  多/a  已经/d  第二/m  次/qv  吃/v  了/ule
这次/r  打包/vi  的/ude1
老板/nnt  把/pba  下午/n  最后/f  一/m  只/d  兔子/n  给/p  我/rr  了/ule
非常感谢/nz  烤/v  兔/ng  好吃/a  ～/w  价格/n  实惠/an  ～/w  好评/n
还/d  会/v  再来/d  无意中/nz  发现/v  的店/ns
然后/c  深深/d  爱上/v  了/ule
最喜欢/nz  的/ude1  就是/v  五香/b  手/n  撕/v  兔/ng
下次/t  还要/d  去/vf  吃/v  冒菜/nr  啊/y
烤/v  兔/ng  很/d  好吃/a
冒菜/nr  味道/n  一般/ad  啦/y
酸奶/nf  还/d  不错/a  环境/n  比较/d  狭小/a  、/w  座位/n  也/d  是/vshi  刚好/d  满足/v  吃饭/vn  要求/n  的/ude1  、/w  但是/c  手/n  撕/v  兔/ng  、/w  冒/v  脑/n  花都/ns  比较/d  好吃/a
冒菜/nr  也/d  还/d  可以/v  吧/y
只是/d  觉得/v  油/n  需要/v  改善/vn  、/w  不要/d  重复使用/l
味道/n  不错/a
尝/v  了/ule  人气/n  的/ude1  兔/ng  腰/n  觉得/v  一般/ad
手/n  撕/v  兔/ng  也/d  没有/v  特别/d  惊艳/nz  （/w  个人/n  偏爱/v  五香/b  的/ude1  ）/w
但是/c  脑/n  花/n  .../w  脑/n  花/n  .../w  脑/n  花/n  （/w  重点/n  说/v  三/m  遍/qv  ）/w  真的/d  真的/d  很/d  好吃/a
没有/v  味道/n
入口/n  即化/v
以至于/c  我/rr  走/v  的/ude1  时候/n  不忘/v  打包/vi  一/m  份/q
好吃/a    /w  以前/f  总/b  来/vf   /w  已经/d  来过/nr  无数/m  回/v  领导/n  带队/vi  去/vf  的/ude1
后来/t  一发/d  不可收拾/al
跋山涉水/vl  也/d  要/v  偶尔/d  去/vf  一/m  次/qv
烤/v  兔/ng  脆/a  香/a
最/d  令人/v  魂牵梦绕/nz  的/ude1  是/vshi  冒/v  脑/n  花/n
味浓/nz  的/ude1  化/v  不开/v
配上/v  爽脆/nz  的/ude1  榨菜/n
无敌/vi  了/ule
另外/c  推荐/v  素冒菜/nr
和/cc  地道/a  的/ude1  四川/ns  凉面/n
是/vshi  放/v  豆芽/nf  和/cc  白糖/n  的/ude1
超级/b  香/a  的/ude1  兔肉/n
麻麻/nz  的/ude1
不/d  拆/v
可能/v  因为/c  周末/t  速度/n  稍慢/nz
人/n  多/a
有时候/d  有点/d  吵/v
谈事/v  的/ude1  话/n  尽量/d  打包/vi  吧/y
但/c  兔兔/nz  真心/d  好吃/a  好吃/a
很/d  好吃/a
非常/d  好吃/a
哈/b  嘎嘎/o  嘎嘎/o  嘎嘎/o  味道/n  和/cc  成都/ns  本地/rzs  的/ude1  几乎/d  没/d  差别/n
价格/n  也/d  不贵/a
手/n  撕/v  兔/ng  一流/b  棒/ng
各种/rz  美味/n  的/ude1  兔兔/nz
手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
加上/v  麻辣/z  小/a  面/nf  专门/d  跑过来/l  吃/v  兔兔/nz  肉/n
不要/d  让/v  绿茶/nf  妹/n  知道/v  了/ule
辣得/n  要死/v
味道/n  一般/ad  啊/y  吧/y  ……/w  烤/v  兔/ng  很/d  好吃/a   /w  从/p  以前/f  东直门有/nt  外/f  卖点/n  的/ude1  时候/n  就/d  开始/v  买了/v   /w  价格/n  也/d  是/vshi  一路/n  见长/vi   /w  还好/v  味道/n  不变/nz   /w  现在/t  外卖/nz  也/d  能/v  点/qt  了/ule   /w  太/d  方便/a  烤/v  兔/ng  确实/ad  好吃/a
但/c  其/rz  它/rr  也/d  确实/ad  善/ag  乏/vg  可/v  陈还/nr  不错/a   /w  在/p  胡同/n  里/f   /w  不好/a  停车/vi   /w  值得/v  一来/c  味道/n  不错/a
老板/nnt  应该/v  是/vshi  个/q  北京/ns  人/n
很/d  热情/an
去/vf  的/ude1  基本/a  是/vshi  熟客/n  ～/w  兔子/n  棒/ng
拌面/nf  地道/a  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  餐厅/nis  小点/nz
冒菜/nr  味道/n  还/d  可以/v
兔肉/n  特色/n
不错/a  的/ude1
就是/v  有点儿/r  咸/a
经常/d  打/v  包吃/v
现在/t  的/ude1  团购/v  可以/v  外/f  带/v  了/ule
很好/ad
感觉/n  五香/b  的/ude1  比/p  辣/a  的/ude1  好吃/a
每次/r  来/vf  都/d  要/v  打包/vi  一/m  只/d  带回家/n
不管/c  趁热/d  吃/v  还是/c  放/v  凉/a  了/ule  吃/v  都/d  好吃/a  在/p  大众/nt  点评/v  网上/s  了解到/v  门店/n
第一/m  次/qv  吃/v  兔肉/n
那么/c  的/ude1  有/vyou  嚼/v  劲/n
麻辣/z  的/ude1  特/ag  过瘾/a
服务/vn  也/d  是/vshi  特别/d  好/a  去/vf  了/ule  好多次的店/ns
老板/nnt  超/v  可爱/a
兔/ng  头/n  味道/n  很/d  足/a  咸淡/nz  适中/a
手/n  撕/v  兔/ng
花生/n  特别/d  脆/a
兔子/n  外/f  酥/a  里/f  嫩/a
冒菜/nr  的/ude1  黄/a  喉/ng  又/d  嫩/a  又/d  脆/a
里面/f  的/ude1  魔芋/nf  也/d  很/d  脆/a
还有/v  兔/ng  腰/n  很/d  香/a
冒/v  脑/n  花又香/nr  又/d  嫩/a  强烈推荐/i  长/a  草/n  已久/d
终于/d  赶上/v  小长假/nz   /w  和/cc  老公/n  和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  拔草/vn  了/ule
店/n  的/ude1  位置/n  真/a  应该/v  说/v  是/vshi  酒香不怕巷子深/l  的/ude1  感觉/n   /w  我/rr  觉得/v  最简单/nz  的/ude1  方法/n  搜/v  三元桥/nz  丰田/nz  或者/c  博/ag  瑞祥恒大众店/ntc  的/ude1  位置/n  再/d  找/v  比较/d  方便/a   /w  手机/n  装/v  个/q  地图/n  对于/p  吃货/nz  太/d  重要/a  了/ule   /w  建议/n  大家/rr  不要/d  开车/vi  来/vf   /w  因为/c  周围/f  都/d  是/vshi  居民区/n  和/cc  卖车/nz  的/ude1  4/m  S/nx  店/n   /w  即使/c  是/vshi  假期/t  这里/rzs  车都停/nr  的/ude1  满满的/z  《/w  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  》/w  66/m  米/q  点/qt  了/ule  半/mq  只/d  五香/b  半/mq  只/d  麻辣/z   /w  看/v  点评/v  大家/rr  说/v  哪种/ry  好吃/a  的/ude1  都有/nr  所以/c  纠结/vi  半天/mq  决定/v  一半一半/nz  了/ule   /w  不过/c  比较/d  下来/vf   /w  个人/n  还是/c  觉得/v  五香/b  的/ude1  好吃/a   /w  没有/v  那么/c  辣/a   /w  全靠/nr  烤/v  兔/ng  的/ude1  香味/n   /w  里面/f  还有/v  花生/n  和/cc  烤/v  蒜/nf  片/q  提味/nz   /w  其实/d  我/rr  也/d  是/vshi  不敢/d  吃/v  小兔子/nz  的/ude1   /w  看有/v  朋友/n  说/v   /w  因为/c  是/vshi  店里/n  撕/v  好/a  的/ude1   /w  所以/c  根本/a  看不出/v  是/vshi  兔子/n  才/d  放心/v  来/vf   /w  皮/n  很/d  焦脆/nz   /w  但是/c  肉/n  一点/m  都/d  不/d  老/a   /w  不说/c  是/vshi  兔子/n  我/rr  会/v  认为/v  是/vshi  鸡/n  或者/c  其他/rzv  动物/n  《/w  冒/v  脑/n  花/n  》/w  12/m  米/q  这个/rz  也/d  是/vshi  最后/f  点/qt  餐/qv  决定/v  的/ude1   /w  因为/c  看/v  点评/v  有人/r  说/v  吃/v  起来/vf  没有/v  怪味/n
自己/rr  又是/c  吃/v  货/n  一/m  枚/q   /w  所以/c  要/v  了/ule  一/m  份/q  来/vf  试试/v    /w  首先/d   /w  脑/n  花/n  处理/vn  的/ude1  很/d  干净/a   /w  没/d  看到/v  啥/ry  特殊/a  的/ude1  东西/n  覆盖/v  在/p  上面/f   /w  闻起来/l  也/d  没有/v  怪味/n   /w  吃/v  在/p  嘴里/s  面面/nz  的/ude1  像/v  豆腐脑/nf  但是/c  又/d  没/d  韧劲/n   /w  像/v  蛋糕/nf  不过/c  不是/c  甜/a  的/ude1   /w  口感/n  软软/z  糯/ag  糯/ag  还/d  不错/a  《/w  四川/ns  凉面/n  》/w  10/m  米/q  这个/rz  没有/v  吃/v  给朋友点/nt  的/ude1   /w  她/rr  坚决/ad  不吃/v  兔子/n   /w  就/d  点/qt  了/ule  面/nf   /w  她/rr  说/v  味道/n  还/d  不错/a  《/w  麻辣/z  小/a  面/nf  》/w  10/m  米/q  这个/rz  就/d  不/d  推荐/v  了/ule   /w  感觉/n  有点/d  一般/ad  了/ule   /w  就/d  吃/v  了/ule  一/m  口/n  都/d  推给/nz  老公/n  解决/v  了/ule  《/w  绍子/nr  蒸蛋/nz  》/w  18/m  米/q  这个/rz  很大/d  一/m  碗/n   /w  同行/n  的/ude1  有/vyou  小盆友/nz   /w  所以/c  想/v  点/qt  个/q  蒸蛋/nz  给/p  他/rr  吃/v   /w  没想到/nz  是/vshi  辣/a  的/ude1   /w  而且/c  好/a  大一/j  碗/n   /w  所以/c  我们/rr  几/d  个/q  大人/n  分/qt  了/ule   /w  蛋羹/nf  上/f  撒/v  了/ule  肉末/nf  和/cc  红油/nf
吃/v  起来/vf  别/d  有/vyou  一番/mq  风味/n   /w  不是/c  很/d  辣/a   /w  不/d  爱吃/v  面/nf  的话/udh  点/qt  一个/m  也/d  能/v  填饱/nz  肚子/n  了/ule  《/w  冒菜/nr  》/w  18/m  米/q  的/ude1  底/f  底/f  是/vshi  固定/a  的/ude1   /w  冬瓜/n  豆皮/nf  之类/rz  的/ude1   /w  这个/rz  不能/v  选/vn  比较/d  郁闷/a   /w  加菜/nz  里/f  要/v  了/ule  肥牛/n  和/cc  牛肉/nf   /w  这个/rz  牛肉/nf  真的/d  是/vshi  好/a  厚/a  一块/s   /w  建议/n  还是/c  点/qt  肥牛/n  比较/d  好/a  ……/w   /w  豆腐/nf  不/d  推荐/v   /w  感觉/n  不/d  入味/v   /w  牛肉/nf  太/d  厚/a  不/d  推荐/v   /w  其他/rzv  都/d  不错/a   /w  《/w  雪梨/nf  汤/n  》/w  《/w  酸梅汤/nf  》/w  都/d  是/vshi  15/m  米/q  个人感觉/n  还是/c  雪梨/nf  汤好/nr  一点/m   /w  味道/n  不是/c  那么/c  厚重/a   /w  很/d  清口/nz   /w  陪着/v  辣乎乎/z  的/ude1  冒菜/nr  和/cc  烤/v  兔/ng   /w  不错/a   /w  下次/t  准备/v  点/qt  豆奶/n   /w  很/d  想/v  试试/v  因为/c  是/vshi  阅兵/vn  第二/m  天/qt
很多/m  东西/n  都/d  没有/v  双皮奶/nf  和蹄花都/ns  没有/v  下次/t  有/vyou  机会/n  还/d  想去/v  试试/v  最后/f  要说/c  老板/nnt  人/n  很好/ad    /w  估计/v  大/a  胡子/n  的/ude1  那个/rz  就是/v  吧/y   /w  看/v  我们/rr  几/d  个/q  点/qt  冒菜/nr  没什么/vl  经验/n   /w  提醒/v  我们/rr  不/d  要点/n  太多/ad   /w  结果/n  真的/d  多/a  了/ule   /w  还好/v  硬/a  着/uzhe  偷/v  头皮/n  吃/v  下去/vf  了/ule   /w  还好/v  没有/v  点/qt  更多/ad
庆幸/v  啊/y   /w  总得来说/l  东西/n  好吃/a   /w  不算/v  贵/a   /w  四/m  个/q  大人/n  一个/mq  孩子/n   /w  吃到/v  顶/v   /w  还/d  没/d  吃完/v   /w  人均/a  50/m  多/a  一点/m  点/qt   /w  服务/v  热心/a   /w  就是/v  地方/n  不好/a  找/v    /w  总之/c  两/m  个/q  字/n   /w  “/w  完美/a  ”/w  味道/n  很好/ad  、/w  但是/c  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  、/w  最好/d  点/qt  五香/b  的/ude1
好吃/a  的/ude1  兔子/n  肉/n  ～/w  服务/vn  也/d  不错/a  ～/w  很/d  赞/vg
烤/v  兔子/n  还是/c  保持/v  水准/nrj
价格/n  稍/d  高/a
甜品/nf  尚可/d
点/qt  的/ude1  外卖/nz  但是/c  非常/d  快/a
五香/b  烤/v  兔/ng  里面/f  的/ude1  脆/a  花生/n  和/cc  蒜/nf  也/d  超级/b  好吃/a
辣/a  兔/ng  头/n  太/d  过瘾/a  了/ule   /w  简直/d  是/vshi  变态/n  辣/a  环境/n  比/p  原来/d  干净/a  了/ule   /w  菜单/n  也/d  换/v  了/ule   /w  味道/n  依然/d  好手/n  撕/v  兔/ng  整体/n  不错/a
稍微/d  有点/d  烟熏/v  的/ude1  味道/n
冒菜/nr  很好/ad  ～/w  连着/v  吃/v  了/ule  两/m  天/qt   /w  非常/d  喜欢/vi   /w  不过/c  就是/v  有点/d  油/n  哈哈/o   /w  里面/f  的/ude1  花生米/n  第一/m  次/qv  吃/v  的/ude1  时候/n  有点/d  皮/n   /w  第二/m  天/qt  好多/mq  了/ule   /w  挺好/nz  给/p  汽车/n  做/v  保养/vn
顺便/d  在/p  巷子/n  里/f  发现/v  的店/ns
味道/n  不错/a
头/n  一/m  次/qv  吃/v  兔/ng  腰/n
那么/c  一点点/nt
麻辣/z  烤/v  兔皮/n  焦焦/nr  的/ude1  很/d  好吃/a
就是/v  不/d  够/v  辣/a
里面/f  的/ude1  花生/n  皮/n  可以/v  多一点/nt
好吃/a  好吃/a  好吃/a
重要/a  的/ude1  事情/n  说/v  三/m  遍/qv
冒菜/nr  很/d  入味/v  的/ude1
想象/v  的/ude1
不/d  很/d  辣/a
但是/c  会/v  回味/vn
兔子/n  是/vshi  招牌/n
据说/v  是/vshi  先/d  煮/v  再/d  烤/v  再放/nz  重/a  料/n  ban/nx  的/ude1
我们/rr  点/qt  的/ude1  麻辣/z  的/ude1
我/rr  觉得/v  太/d  辣/a
是/vshi  很好/ad  的/ude1  下酒菜/nz
兔肉/n  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
反正/d  我/rr  特别/d  喜欢/vi
值得一提/vl  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  拌面/nf
简直/d  惊艳/nz  到/v  了/ule
一定/b  要/v  尝尝/v  ～/w  兔/ng  腰/n
口味/n  有点/d  重/a
谨慎/a  尝试/v  但是/c  好多/mq  人/n  特别/d  爱/v  ～/w  是/vshi  一/m  次/qv  值得/v  的/ude1  探店/ns  经历/n  老板/nnt  很/d  热情/an
口味/n  尚可/d
离家近/v  有时候/d  省事/a  随便/ad  吃/v  味道/n  不错/a
要/v  了/ule  一/m  只/d  五香/b  兔/ng
一个/mq  蛋炒饭/nf
一个/mq  凉拌菜/nf
2/m  瓶/n  北冰洋/nsf  和/cc  一个/mq  酸奶/nf  花/n  了/ule  107/m  元/q
80多团/nt  了/ule  一个/m  百/m  元/q  券/ng
和/cc  朋友/n  吃/v  了/ule  一/m  只/d  兔子/n    /w  不过/c  味道/n  不错/a  啊/y  烤/v  脑/n  花/n  很/d  软/a  诺/ng
蹄/ng  花/n  也/d  很/d  脱骨/nz  香糯/nz
兔子/n  也/d  很棒/a
总之/c  不错/a  美中不足/bl
冒菜有/nt  规定/n  菜底/nr
不能/v  随便/ad  点/qt
给/p  五星/n  好评/n  了/ule
味道/n  很/d  四川/ns
性价比/nz  极高/d  ；/w  招牌/n  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  很香/nz
外/f  脆/a  里/f  嫩/a  烤/v  的/ude1  刚好/d
味道/n  也/d  咸度/nz  适中/a  很/d  合适/a
此外/c  兔/ng  腰/n  很/d  惊艳/nz
冒菜/nr  也/d  味道/n  不错/a
不错/a  的/ude1  选择/vn
可以/v  尝试/v  一下/m
谢谢/v
又是/c  一家/n  小/a  巷子/n  里/f  的/ude1  美食/n
就/d  在家/vi  附近/f
可/v  最后/f  还是/c  开/v  了/ule  导航/vn  才/d  找到/v
估计/v  没有/v  点评/v  君/ng
就算/d  路过/v  一百/m  遍/qv  我/rr  也/d  不会/v  拐进/v  这/rzv  条/q  小路/n
吃/v  不到/v  这/rzv  口/n  兔肉/n
中午/t  堂/ng  食人/n  不/d  多/a
外卖/nz  可/v  挺/d  火/n
闪送的一单/nt  接/v  一/m  单/b
老板/nnt  大叔/n  撕/v  兔肉/n
拌/v  兔肉/n
打包/vi
忙得/nz  不可开交/al
兔子/n  确实/ad  好吃/a
烤/v  的/ude1  非常/d  干/v
有/vyou  嚼/v  劲/n
赞/vg
五香/b  的/ude1  满满/z  孜然/nf  味/ng
私/ag  以为/v  比/p  麻辣/z  更/d  好吃/a
兔子/n  出炉/v  现/tg  拌/v
看着/v  老板/nnt  一大/n  勺/ng  一大/n  勺/ng  的/ude1  往/p  盆/n  里/f  撒/v  花生/n  和/cc  作料/n
特别/d  过瘾/a
外卖/nz  的/ude1  一律/d  锡纸/n  包/v  装/v
讲究/v
冒菜/nr  也/d  很/d  赞/vg
18一/m  份/q
里面/f  有/vyou  土豆/n  冬瓜/n  魔芋/nf  豆芽/nf  豆皮/nf  和/cc  青笋/nz
辣油/n  上面/f  撒/v  了/ule  一/m  层/qv  豆豉/nf
特别/d  提/v  味/ng
还/d  可以/v  单点/n  其他/rzv  菜/n
八块/nz  左右/f  一/m  份/q
最后/f  来盘/nr  蛋炒饭/nf
撑死/nz  的/ude1  节奏/n
上述/b  总共/d  才/d  106/m
便宜/a  实惠/an
再来/d  再来/d
很/d  好吃/a
价位/n  可以/v
就是/v  地点/n  不/d  太/d  好找/a
每样/nz  菜品/n  都/d  很/d  美味/n
价格/n  很/d  亲民/nz
店面/n  虽然/c  不大/d
但是/c  整齐/a
经常/d  会/v  光顾/v  的/ude1  餐厅/nis
光头/n  的/ude1  老板/nnt  很/d  热情/an
很/d  划算/a
味道/n  不错/a
值得/v  一/m  去/vf
闺蜜/nz  们/k  逛街/vi  累/a  了/ule
挑/v  来/vf  挑/v  去/vf  不/d  知道/v  吃/v  什么/ry
临时/b  搜到/v  这家/r  店/n
五香/b  和/cc  麻辣/z  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng  都/d  入味/v  又/d  不/d  柴/n
和/cc  在/p  成都/ns  吃到/v  的/ude1  一样/uyy  美味/n
跟/p  闺蜜/nz  一起/s  去/vf  的/ude1
平时/t  公司/nis  也/d  经常/d  去/vf  吃/v
常点/nr  的/ude1  就手/d  撕/v  兔/ng
冒菜/nr  什么/ry  的/ude1
属于/v  油/n  很大/d
越/d  吃/v  越/d  辣/a  的/ude1  那种/r  最喜欢/nz  那个/rz  冒菜/nr  了/ule
烤/v  兔/ng  也/d  挺好/nz  的/ude1  兔肉/n  棒棒/nz  嗒/o  ～/w  重庆/ns  小/a  面/nf  赞赞/nz  嗒/o  ～/w  ～/w  ～/w  两/m  个/q  月/n  没来/v  了/ule
馋/a  的/ude1  什么/ry  似的/u
这次/r  把/pba  所有/b  自己/rr  爱吃/v  的/ude1  都点/nr  了/ule  一/m  遍/qv
环境/n  和/cc  服务/vn  谈不上/v
但是/c  味道/n  真的/d  没话说/nz
脑/n  花/n  我/rr  的/ude1  爱/vn  呀/y  ⋯⋯/w  太/d  好吃/a  了/ule   /w  冒菜/nr   /w  兔兔/nz   /w  凉面/n   /w  酸奶/nf   /w  都/d  很/d  不错/a  来/vf  了/ule  四五/m  次/qv  了/ule    /w  味道/n  特别/d  棒/ng  ～/w  还/d  会/v  再/d  光顾/v  好吃/a
还/d  想/v  吃/v
烤/v  兔/ng  好棒/nz
想/v  加盟/vn
里头/f  的/ude1  花生/n  也/d  好吃/a  啊/y  啊啊/e  好吃/a  看得见/v
物美价廉/vl
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
位置/n  有点/d  偏/d
味道/n  很/d  不错/a
特别/d  好吃/a
性价比/nz  也挺/nz  高/a  的/ude1  很/d  满意/v
跟/p  朋友/n  聚会/vi  来/vf  的/ude1  这里/rzs
人均/a  消费/vn  不到/v  六十/m
好吃/a
就是/v  没/d  空调/n
好/a  热/a
夏天/ns  受不了/al
以前/f  不/d  知道/v  北京/ns  也/d  有/vyou
还/d  经常/d  让/v  成都/ns  的/ude1  朋友/n  外卖/nz  顺丰/nz  过来/vf
现在/t  可好/d
北京/ns  也/d  有/vyou  了/ule
从/p  美团/nt  外卖/nz  上/f  订/v  了/ule  一/m  只/d
送货/vi  速度/n  挺快/v  的/ude1
服务态度/nz  也/d  挺好/nz
最/d  让/v  我/rr  惊喜/a  的/ude1  兔肉/n  的/ude1  味道/n
太/d  好吃/a  了/ule
和/cc  成都/ns  玉林/ns  那家/r  一家/n
以后/f  妈妈/n  再也/d  不用/d  担心/v  我/rr  嘴馋/nz  了/ule  ～/w  ～/w  ～/w  有/vyou  机会/n  一定/b  去/vf  店里/n  吃/v
超级/b  好吃/a
是/vshi  特别/d  有/vyou  层次/n  的/ude1  丰富/a  的/ude1  味道/n  ~/nx  老板/nnt  不/d  容易/ad
守/v  这/rzv  店/n  好多/m  年/qt
终于/d  起来/vf  了/ule
主打/v  菜品/n  的/ude1  兔子/n  值得/v  推荐/v  一下/m
其他/rzv  的/ude1  也/d  就是/v  个/q  配角/nnt
特别/d  特别/d  的/ude1  好/a  真心/d  的/ude1  好/a  各种/rz  的/ude1  好/a
下次/t  还/d  会/v  去/vf  的/ude1  味美/nz  价廉/a
大胡子/nrj  老板/nnt  也/d  很/d  幽默/a
成都/ns  的/ude1  有/vyou  名小吃/nz
招牌菜/nz  就是/v  手/n  撕/v  兔/ng  头/n
有/vyou  麻辣/z  和/cc  五香/b  味/ng  的/ude1
68一/m  只/d
我们/rr  一样/uyy  来/vf  了/ule  一个/m
辣/a  的/ude1  真是/d  香/a
连/ulian  我/rr  这个/rz  不/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  都/d  喜欢/vi  上/f  辣椒/nf  了/ule
又/d  点/qt  了/ule  冒菜/nr
也/d  是/vshi  辣/a
没/d  兔/ng  头/n  好吃/a
但/c  也/d  不错/a
里面/f  都/d  是/vshi  蔬菜/n  我/rr  觉得/v  像/v  麻辣烫/nf  非常/d  满意/v
也/d  是/vshi  朋友/n  介绍/v  的/ude1
这/rzv  期间/f  还/d  去/vf  了/ule  好几/m  次/qv
尤其/d  是/vshi  手/n  撕/v  兔/ng  特别/d  好吃/a
麻辣/z  小/a  面/nf  也/d  是/vshi  非常/d  赞/vg  的/ude1
以后/f  有/vyou  朋友/n  来京/v
也/d  会/v  带/v  她们/rr  去/vf  吃/v  的/ude1
兔/ng  头脑/n  花/n  烤/v  兔/ng  酸奶/nf
每次/r  必点/nt
非常/d  好吃/a  冒/v  脑/n  花超/nr  好吃/a
作为/p  四川人/nz  表示/vn  很/d  满意/v
绝对/d  特色/n  的/ude1  好吃/a  啊/y  人/n  特别/d  多/a
特别/d  是/vshi  他家/r  凉面/n  配/v  兔肉/n  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  脑/n  花/n
烤/v  兔/ng  也/d  很/d  不错/a
适合/v  无/v  辣/a  不/d  欢/a  的/ude1  我/rr   /w
分量/n  挺/d  足/a  的/ude1
冒菜/nr  也/d  不错/a  常来/d
烤/v  兔/ng  好好/d  吃/v
配/v  冒菜/nr
基本/a  一月/t  来/vf  一/m  次/qv
味道/n  非常/d  好/a
美味/n  呀/y
以后/f  一定/b  还/d  会/v  光临/v  隐藏/v  在/p  犄角/n  旮旯/n  的/ude1  美味/n
首先/d
小店/n  的/ude1  位置/n  真是/d  不好/a  找/v
我/rr  是/vshi  高德/nz  导航/vn  过去/vf  的/ude1
但是/c  小店/n  名气/n  很大/d
附近/f  居民/n  都/d  知道/v
问问/v  路也能/nr  找到/v  ；/w  其次/c
小店/n  环境/n  一般/ad
但是/c  极/d  有/vyou  人气/n
店/n  内/f  气氛/n  火热/z  ；/w  之后/f
重点/n  的/ude1  是/vshi  ：/w  小店/n  菜品/n  有限/a
但是/c  几乎/d  都/d  是/vshi  特色/n
味道/n  极佳/d
吃货必点/nt  ：/w  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
葱/nf  香/a  蹄/ng  花/n
特色/n  冒菜/nr  ；/w  最后/f
价格/n  实惠/an
我们/rr  一共/d  4/m  人/n
战斗力/n  都/d  很/d  强/a
急/v  头/n  白脸/nz  胡吃海塞/nz
点/qt  了/ule  6/m  个/q  菜/n
才/d  花/n  了/ule  275/m  元/q
总之/c  一句话/l  ：/w  下次/t  还/d  去/vf
哈哈哈/o
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
大/a  兔子/n
棒棒/nz  的/ude1  味道/n  好/a
直/d  到位/vi
巴适/nz  得/ude3  很/d
以后/f  继续/v  去/vf  烤/v  兔/ng  不管/c  是/vshi  麻辣/z  还是/c  五香/b  都/d  很/d  好吃/a
建议/n  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  还是/c  要/v  五香/b  的/ude1
嚼/v  劲/n  十足/z
配/v  的/ude1  花生米/n  很香/nz
冒菜/nr  很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  黄/a  喉/ng  和/cc  鸭血/nf  很/d  入味/v  口味/n  很好/ad
很棒/a  !/w  非常/d  重/a  口味/n  了/ule
地道/a  的/ude1  烤/vn  兔/ng
性价比/nz  比/p  较高/ad  的/ude1  地方/n
不要/d  在/p  意/ng  环境/n  就/d  还好/v  兔肉/n  鲜嫩/a  可口/a
冒菜/nr  一般/ad
冒/v  脑/n  花太赞/nr  了/ule  特别/d  推荐/v  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  香辣/n
脑/n  花/n
 /w  麻辣/z  小/a  面/nf
冒菜/nr  辣味/n  一般/ad  人/n  真/a  承受不住/i
五香/b  味/ng  很/d  不错/a  好吃/a  得/ude3  根本/a  停不下来/v
强烈推荐/i
两/m  个/q  大人/n  带/v  一个/mq  小朋友/n  一共/d  消费/v  100/m  元/q
好/a  实惠/an
一如既往/vl
来/vf  晚/tg  了/ule
等/udeng  了/ule  一个/mq  多/a  小时/n
九/m  点/qt  多/a  还/d  有人/r  往/p  里/f  走/v
好吃/a  好吃/a
味道/n  很/d  足/a
馆子/n  有点/d  小/a
不好/a  找/v
不太好/v  停车/vi
但是/c  确实/ad  好吃/a  味道/n  真心/d  不错/a   /w  去/vf  吃饭/vi  是/vshi  才/d  下午/t  五/m  点/qt  多/a   /w  人/n  就/d  不少/mq   /w  可见/c  人气/n   /w  而且/c  还有/v  很多/m  外/f  送/v  订单/n   /w  所以/c  等/udeng  了/ule  好久/mq  才/d  吃/v  上/f   /w  呵呵/e  味道/n  不错/a
大概/d  就是/v  发挥/v  回复/vn
还是/c  老样子/nz
味道/n  不错/a
辣/a  的/ude1  过瘾/a
菜品/n  不/d  多/a
但/c  味道/n  都/d  不错/a
就是/v  凉菜/nf  有点/d  少/a
好像/v  只有/c  黄瓜/n  和/cc  土豆丝/nf  ……/w  烤/v  兔/ng  的/ude1  皮有点/nr  硬/a
太/d  辣/a  了/ule
兔/ng  头/n  兔/ng  腿/n  很/d  好吃/a  一如既往/vl
味道/n  好/a
环境/n  有待/v  改善/v  一下/m
吃/v  了/ule  一/m  份/q  辣/a  的/ude1
一/m  份/q  五香/b  的/ude1
我/rr  还是/c  喜欢/vi  辣/a  的/ude1
因为/c  我/rr  是/vshi  无/v  辣/a  不/d  欢/a
兔子/n  很/d  焦/ng
皮/n  的/ude1  部分/n  可以/v  说/v  是/vshi  脆/a
撕/v  的/ude1  很烂/a
送入/v  口里/s  越/d  嚼/v  越/d  香/a  ~~~/nx  店主/nnd  大哥/n  胡子/n  太酷/a
他/rr  说/v
兔子/n  先/d  卤/n  然后/c  烤/v
然后/c  蘸/v  料/n  拌/v
料/n  是/vshi  菜籽油/nf  和/cc  四川/ns  辣椒/nf  和/cc  调料/n  （/w  大蒜/n  片/q  、/w  花生/n  等/udeng  ）/w
一口/ns  兔肉/n  伴随/v  花生/n  和/cc  辣椒/nf  籽/ng  的/ude1  香/a
鲜香/nz  可口/a
一口/ns  接/v  一/m  口/n  停不下来/v
因为/c  兔子/n  比较/d  瘦/a  所以/c  吃/v  起来/vf  不/d  长胖/nz
但是/c  对/p  牙口/n  不好/a  的/ude1  人/n  可能会/nz  觉得/v  有点/d  柴/n
因为/c  毕竟/d  是/vshi  烤/v  的/ude1
  /w  兔/ng  腰/n
以前/f  从没/d  吃/v  过/uguo
但是/c  同伴/n  特/ag  喜欢/vi  吃/v
我/rr  首次/mq  一尝/d
口感/n  特别/d  好/a
细腻/a
占/v  着/uzhe  辣/a  料/n
没有/v  任何/rz  腥臊/a  哦/e
兔/ng  腰/n  特别/d  推荐/v
主食/n  推荐/v  拌面/nf  和/cc  凉面/n  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a  啊/y   /w  兔/ng  腿/n  啊/y   /w  上/f  脑/n  啊/y   /w  喜欢/vi  老板/nnt   /w  每次/r  去/vf  都/d  吃/v  得/ude3  很/d  开心/a  就是/v  不好/a  停车/vi  非常/d  好吃/a
干净/a
老板/nnt  一/m  看/v  就是/v  特/ag  仗义/a  的/ude1  人脑/n  花/n  超级/b  好吃/a
惊艳/nz
冒菜/nr  也/d  不错/a
相比而言/l
兔肉/n  反而/d  没/d  那么/c  出彩/v  味道/n  特别/d  好/a
服务/vn  也/d  很好/ad
好吃/a  好吃/a  好吃/a  烤/v  兔/ng
脑/n  花/n
拌面/nf
味道/n  跟/p  成都/ns  一样/uyy
美/b
好吃/a  不贵/a   /w  好吃/a  好吃/a  难找/a   /w  但/c  也/d  还行/v  呃/y  地方/n  不好/a  找/v
最好/d  是从/v  三元桥/nz  由西向东/nz  走/v
桥上/s  走/v  辅路/nz  右/f  转向/vi  南/b
然后/c  第/mq  一个/mq  小胡同/nz  就/d  右转/nz  开进去/v
胡同口/s  有/vyou  个/q  丰田/nz  4/m  s/nx  店/n
店铺/n  不/d  太大/d
但是/c  味道/n  很好/ad
烤/v  脑/n  花/n  很/d  嫩/a
放/v  了/ule  榨菜/n  和/cc  豆豉/nf
用/p  勺子/n  挖/v  着/uzhe  吃/v  很/d  香/a
一点/m  也/d  不/d  辣/a
手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  可以/v  吃/v  五香/b  的/ude1
虽然/c  有点/d  干/v
但/c  香香/nz  脆/a  脆/a  很/d  好吃/a
蹄/ng  花/n  特别/d  软烂/nz
蘸/v  料/n  也/d  不算/v  太/d  辣/a
就是/v  有点/d  油/n
不/d  蘸/v  也/d  很/d  好吃/a
蛋炒饭/nf  就/d  跟/p  普通/a  啦/y
没什么/vl  好说/a  的/ude1
最后/f  当/p  主食/n  吃饱/v  了/ule  就行了/l
原来/d  家门口/n  的/ude1  每周/r  必/d  吃/v
现在/t  搬/v  地方/n  住/vi  了/ule  还是/c  会/v  偶尔/d  去/vf  吃/v
味道/n  依旧/z  好吃/a  比/p  老街/n  兔/ng  好吃/a
价格/n  也/d  比较/d  便宜/a
吃/v  不够/a
推荐/v  给/p  吃/v  辣/a  的/ude1  食客/nnd
店面/n  小/a
口味/n  很/d  地道/a
念/v  了/ule  号/q  几/d  次/qv
不惜/v  午休/vn  时间/n  打车/v  过去/vf
手/n  撕/v  兔/ng  和/cc  冒菜/nr  都/d  不错/a
建议/n  不/d  要点/n  兔/ng  腰/n  非常/d  满意/v
作为/p  一个/mq  在/p  北京的成都人/nt
和/cc  我/rr  在/p  成都/ns  玉林/ns  吃/v  的/ude1  老字号/n  王妈/nr  烤/v  兔/ng  味道/n  没/d  太大/d  区别/n
找/v  了/ule  很久/d  才/d  找到/v  这里/rzs
必须/d  赞/vg  一个/m
盆/n  友/ng  大力/d  推荐/v  的/ude1  王妈/nr  烤/v  兔/ng
去/vf  北京/ns  的/ude1  时候/n  专门/d  拔草/vn
地方/n  还是/c  很好/ad  找/v  的/ude1
小小的/z  门脸/n
在/p  静安/nz  市场/n  斜对面/f  的/ude1  巷子/n  里/f
里面/f  也/d  不是/c  很大/d
到/v  的/ude1  时候/n  已经/d  一点/q  多/a  了/ule
吃/v  的/ude1  人/n  还是/c  挺/d  多/a  的/ude1
烤/v  兔/ng  要/v  的/ude1  半/mq  辣/a  半/mq  五香/b
味道/n  确实/ad  不错/a
量/n  也/d  很大/d  的/ude1
我/rr  自己/rr  觉得/v  麻辣/z  的/ude1  更/d  好吃/a
但是/c  整/v  只/q  都/d  辣/a  的/ude1  话/n  就/d  太/d  辣/a  了/ule
最好/d  还是/c  半/mq  只/d  半/mq  只/d  不同/a  口味/n
兔/ng  头/n  有点/d  小/a
没有/v  之前/f  吃/v  过/uguo  的/ude1  兔/ng  头/n  那么/c  正/d
味道/n  一般/ad
也/d  不是/c  很/d  辣/a  也/d  不是/c  很/d  入味/v
不/d  推荐/v
小/a  面/nf  也/d  是/vshi  很/d  辣/a  呀/y
主食/n  点/qt  下/f  烧饼/nf  更/d  好吃/a  一点/m
有/vyou  烧烤/vn  的/ude1  烧饼/nf
芝麻/n  很多/m  很/d  好吃/a
有/vyou  解/v  辣/a  的/ude1  唯/d  怡/vg  豆奶/n
嗯嗯/nz
可以/v  来/vf  一大/n  瓶/n
三/m  个人消费/nz  130/m  左右/f
用/p  完/vi  代金券/nz  100/m  出头/vi
性价比/nz  很高/d  老板/nnt  人/n  很好/ad
兔子/n  也/d  很/d  有/vyou  嚼头/nz
冒菜/nr  也/d  不错/a  老弟/n  带着/vn  来/vf  的/ude1  小店/n  儿/ng
位置/n  不/d  太/d  好找/a
味道/n  确实/ad  很好/ad
老板/nnt  很/d  有/vyou  范儿/nz
每/rz  只/d  兔子/n  都/d  是/vshi  他/rr  亲自/d  撕/v  上料/n
脑/n  花/n  真心/d  好吃/a
强力/n  推荐/v
价格/n  还/d  不贵/a
味道/n  没得说/l
和/cc  朋友/n  总/b  去/vf  下回/t  还/d  回再/nr  去/vf  一般/ad
没/d  吃/v  着/uzhe
不够/a  味道/n
不/d  辣/a
凉菜/nf  还行/v  经常/d  到/v  这儿/rzs  吃/v  烤/v  兔/ng  半/m  只/d  五香/b  半/mq  只/d  香辣/n  非常/d  爽/ag  !/w  王/n  媽/n  拌面/nf  真的/d  是/vshi  超/v  級/n  無敵/n  好吃/a
第一/m  次/qv  和/cc  闺蜜/nz  带我去/n  的/ude1
一直/d  念念不忘/vl
好吃/a  极了/y
不错/a
老板/nnt  很/d  热情/an
兔子/n  很/d  好吃/a
跟/p  成都/ns  的/ude1  差不多/al  朋友/n  推荐/v  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a
做为/v  职业/n  评论/n  给/p  8/m  分/qt
很高/d  分/qt  了/ule
味道/n  非常/d  不错/a
是/vshi  一定/b  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
味道/n  很好/ad
兔/ng  头/n  和/cc  手上/s  兔/ng  强烈推荐/i
不错/a  哟/e  ～/w  老板/nnt  人/n  也/d  好/a  呢/y  ～/w  可惜/v  最近/t  不能/v  吃/v  辣/a  总/b  觉得/v  辣/a  的/ude1  肯定/vn  更/d  好吃/a  呢/y  点/qt  了/ule  麻辣/z  的/ude1  和/cc  五香/b  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a
下次/t  还/d  会/v  过去/vf  记不清/vl  这/rzv  是/vshi  第/mq  N/nx  次/qv  来/vf  了/ule
主要/b  是/vshi  老婆/n  爱吃/v
近朱者赤/nz
自己/rr  也/d  很/d  喜欢/vi
下次/t  带/v  爸妈/n  来/vf
烤/v  兔/ng  很/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  比较/d  辣/a
冒/v  脑/n  花/n  推荐/v
老板/nnt  大叔/n  超/v  有/vyou  范/ng
就/d  像/v  归隐/v  的/ude1  黑帮/ns  教父/n  价格便宜/n
奔/v  着/uzhe  凉面/n  去/vf  的/ude1
真的/d  很/d  不错/a
冒菜/nr  也/d  很/d  正宗/b  快/a  爱/v  死/v  了/ule
我/rr  小妹/n  从/p  成都/ns  给/p  我/rr  带/v  的/ude1  王妈/nr  兔/ng  来/vf  给/p  我/rr  吃/v
偶然/a  发展/v  北京/ns  也/d  有/vyou
经常/d  去/vf  吃/v
我/rr  超/v  爱/v  辣/a
但是/c  五香/b  的/ude1  最/d  好吃/a  离/v  公司/nis  很/d  近/a
烤/v  兔/ng  很香/nz  很/d  好吃/a
味道/n  正宗/b  请/v  我/rr  同学/n  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv
结果/n  第二/m  次/qv  去/vf  我家/n  就/d  点名/v  要/v  吃/v  这个/rz
味道/n  不错/a
烤/v  兔/ng  和/cc  兔/ng  腿/n  是/vshi  必点/nt  的/ude1
冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
平时/t  上班/vi  去/vf  吃/v  个/q  兔子/n  解解馋/v
这次/r  晚上/t  过去/vf  的/ude1
没成想/vl  店里/n  更/d  火/n
可能/v  是/vshi  人/n  多/a
服务员/nnt  喊/v  不来/v
但是/c  味道/n  一如既往/vl  的/ude1  给/p  力/n  好吃/a  啊/y  过/uguo  一段时间/nz  就/d  想/v  它/rr   /w  好吃/a   /w  很/d  正宗/b  冒菜/nr  味道/n  好吃/a   /w  要/v  了/ule  好几/m  份/q   /w  烤馒头/nz  片/q  还/d  不错/a  够/v  辣/a
不起眼/a  的/ude1  小店/n
但是/c  烤/v  兔/ng  味道/n  不错/a
王妈/nr  拌面/nf  也/d  大赞/nrf  很/d  好吃/a
非常/d  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  口味/n
几/d  个/q  朋友/n  一起/s  吃/v  很/d  有/vyou  家/q  的/ude1  感觉/n
老板/nnt  不错/a   /w  兔子/n  还是/c  在/p  那儿/rzs  好吃/a   /w  带走/vn  就/d  不行/a  了/ule
百/m  吃/v  不厌/v  的/ude1  兔肉/n  ~~~~~%~~~/nx  好/a
味道/n  不错/a
很/d  正宗/b
老板/nnt  人/n  也/d  很好/ad
很好/ad
不/d  亏/v  是/vshi  出名/a  的/ude1  店/n
尤其/d  脑/n  花老/nr  好吃/a  了/ule
一家/n  不起眼/a  的/ude1  店/n
环境/n  可能/v  有些/rz  简陋/a
但/c  味道/n  真的/d  很棒/a
对于/p  重口味/nz  的/ude1  伙伴/n
是/vshi  个/q  不可/v  抵挡/v  的/ude1  诱惑/vn  和/cc  成都/ns  买/v  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng  口味/n  差不多/al   /w  冒菜/nr  很/d  不错/a   /w  位置/n  不好/a  找/v   /w  环境/n  稍/d  小/a   /w  不过/c  也/d  有/vyou  成都/ns  苍蝇/n  馆子/n  的/ude1  感觉点/nt  了/ule  半/mq  只/d  兔子/n  和/cc  兔/ng  腿/n
挺好吃/a  的/ude1
不过/c  凉面/n  有点/d  油/n
非常/d  推荐/v
兔/ng  头/n   /w  兔肉/n   /w  两/m  份/q  面/nf
饮料/nf
服务/vn  也/d  好/a
今天/t  再/d  去/vf  看/v  了/ule  点评/v  找/v  去/vf  的/ude1
真的/d  是/vshi  很小/a  很小/a  的/ude1  门脸/n
里面/f  也挺/nz  小/a  的/ude1
去/vf  的/ude1  时候/n  已经/d  下午/t  2/m  点/qt  多/a  了/ule  只有/c  一/m  桌/ng  食客/nnd  了/ule
点/qt  了/ule  两/m  种/q  口味/n  的/ude1  烤/vn  兔/ng  、/w  冒菜/nr  、/w  拌面/nf  和/cc  凉面/n  还有/v  酸梅汤/nf
烤/v  兔/ng  味道/n  不错/a  但是/c  比较/d  干/v
嚼/v  着/uzhe  很/d  累/a
冒菜中规中矩吧/nt
拌面/nf  很/d  好吃/a  是/vshi  我/rr  觉得/v  最/d  满意/v  的/ude1
凉面/n  有的/rz  咸/a  了/ule  味精/nf  也/d  多/a
总之/c  口味/n  都/d  比较/d  重/a  了/ule
随便/ad  吃/v  吃/v  还行/v
算是/v  比较/d  有/vyou  特色/n  好吃/a
吃/v  的/ude1  好/a  饱/a
脑/n  花儿/n  还有/v  凉面/n  味道/n  一级/b  棒/ng
还/d  会/v  再/d  去/vf
分量/n  比/p  成都/ns  足/a
没有/v  成都/ns  那么/c  辣/a
适合/v  大众/nt  口味/n
不过/c  五香/b  比/p  成都/ns  差/a  了/ule  些/q
脑/n  花赞/nr
兔/ng  腰/n  没有/v  成都/ns  的/ude1  冒菜/nr  做得好/v
还是/c  不能/v  忽略/v  它/rr  是/vshi  腰子/n  的/ude1  感觉/n
大家/rr  推举/v  的/ude1  凉面/n  我/rr  十分/d  不/d  喜/v
干/v  拌面/nf  味道/n  很好/ad
豆奶/n  卖/v  的/ude1  比/p  成都/ns  还/d  便宜/a  真是/d  很/d  划算/a
服务/v  很好/ad  很/d  满意/v
还/d  会/v  再/d  去/vf
冒菜/nr  真心/d  不会/v  再/d  点/qt  了/ule  除了/p  环境/n  不好/a   /w  其他/rzv  都/d  很/d  满意/v
去/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
烤/v  兔/ng   /w  脑/n  花/n   /w  拌面/nf   /w  必点/nt  还/d  不错/a
烤/v  兔/ng  冒/v  菜/n  烤串/nz  都/d  挺好吃/a  的/ude1  已经/d  带领无数人/nt  去/vf  光顾/v  这家/r  店/n  了/ule
兔肉/n  超/v  香/a
嘿嘿/o
只/d  可惜/v  我/rr  上火/vi
只能/v  吃/v  不/d  辣/a  的/ude1
北京/ns  烤/v  兔/ng  很少/ad
他家/r  的/ude1  很/d  好吃/a
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
烤/v  兔/ng
脑/n  花必点/nr  味道/n  正宗/b
改良/vn  的/ude1  比较/d  适合/v  北方/s  人口/n  味/ng
没有/v  成都/ns  的/ude1  那么/c  辣/a
价格便宜/n
冰粉/nf  和/cc  蹄髈/nz  也/d  很/d  正宗/b
店面/n  很/d  小/a
不/d  小心/a  就/d  走过/v  了/ule
值得/v  再/d  去/vf  尝尝/v  想念/v  已久/d  的/ude1  兔肉/n  和/cc  兔/ng  腿/n  呀/y
从/p  青龙峡/nz  回来/v  一路上/l  就/d  光/n  流/v  着/uzhe  口水/n  期待/v  着/uzhe
等/udeng  下/f  带回家/n  好好/d  吃/v
老板/nnt  的/ude1  胡子/n  特别/d  有/vyou  个性/n  …/w  味道/n  太/d  赞/vg  了/ule  …/w  很/d  地道/a  的/ude1  辣/a
兔/ng  头/n
兔子/n  肉/n
面/nf  都/d  很/d  好吃/a  好吃/a  啊/y  尤其/d  是/vshi  那个/rz  冒菜/nr  真的/d  非常/d  非常/d  赞/vg
经常/d  去/vf  光顾/v  他/rr  家/q  哈/b
老板/nnt  人/n  也/d  特别/d  好/a  一直/d  以来/f  都/d  很/d  爱/v
推荐/v  给/p  各种/rz  人/n
太/d  喜欢/vi  了/ule
都/d  恨不得/d  吃完/v  打包/vi  再/d  走/v  看/v  了/ule  好多/m  次/qv
看起来/v  离家/vi  很/d  近/a
但是/c  要/v  仔细/ad  找找/nz
朴实/a  的/ude1  餐饮店家/nt
我/rr  觉得/v  兔/ng  腿/n  没/d  吃/v  够/v  味道/n  很/d  不错/a
性价比/nz  很高/d
有/vyou  机会/n  还/d  来/vf
好吃/a  的/ude1  烤/vn  兔兔/nz   /w  很好/ad  很好/ad   /w  爸爸妈妈/nz  很/d  喜欢/vi  吃/v  不错/a  很/d  好吃/a
下次/t  还/d  去/vf  吃/v
超/v  赞/vg
很/d  好吃/a  的/ude1  兔子/n  肉/n
离家/vi  特别/d  近/a
经常/d  去/vf  帮/v  同事/n  定/v  的/ude1  在/p  她/rr  家/q  附近/f
说/v  兔肉/n  很/d  好吃/a
还/d  不长/v  肉/n
棒棒/nz  哒/o
说/v  很好/ad
赞/vg  一个/m  每隔/d  一/m  段/q  日子/n  就/d  会/v  来/vf  吃/v  只/q  烤/v  兔儿/nz  ～/w  回头客/n  ～/w  味道/n  没得说/l  ～/w
中午/t  人/n  很多/m
兔肉/n  很/d  好吃/a
已经/d  去/vf  2/m  次/qv  了/ule
味道/n  不错/a
服务/vn  不错/a
看/v  了/ule  评价/vn
从/p  丰台/ns  专门/d  过来/vf  找/v  食/v  儿/ng
不负/v  所望/nz
下次/t  还/d  会/v  来/vf
不错/a
朋友/n  推荐/v  的/ude1
吃/v  过/uguo  一/m  次/qv  外/f  带/v  的/ude1  兔子/n
这/rzv  回/v  直接/ad  店里/n  吃/v  的/ude1
点/qt  了/ule  两/m  只/d  兔子/n  一个/mq  麻辣/z  一个/mq  五香/b
都/d  不错/a
凉面/n  也/d  好吃/a
团购/v  的/ude1  券/ng  还/d  挺/d  划算/a
吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  人/n  就/d  五香/b  的/ude1  也/d  很/d  好吃/a
自从/p  吃/v  过/uguo  成都/ns  带回/v  来/vf  的/ude1  王妈/nr  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  就/d  一直/d  惦记着/v
发现/v  北京/ns  也/d  有/vyou  一家/n  店/n  噢/e
和/cc  朋友/n  打车/v  专程来/l  吃/v
烤/v  兔/ng  味道/n  很/d  香/a
冒菜/nr  也/d  特别/d  正宗/b
有/vyou  机会/n  再来/d  哈/b
朋友/n  推荐/v  了/ule  好久/m
慕名而来/vl  ～/w  一/m  进门/vi  就/d  有挺多人/nt  在/p  排队/vi  等/udeng  着/uzhe  打包/vi  兔肉/n  ～/w  兔肉/n  真的/d  很/d  美味/n
外焦里嫩/nz
38/m  半/m  只/d
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  也/d  很/d  地道/a
可以/v  自己/rr  往里面/n  加菜/nz  ～/w  兔肉/n  打包/vi  的/ude1  时候/n  用/p  的/ude1  是/vshi  锡纸/n
很/d  贴心/a  ～/w  服务态度/nz  也/d  不错/a
老板/nnt  也/d  很/d  面善/a
看清/v  去/vf  像/v  一个/mq  瘦/a  版/n  的/ude1  李琦/nr  哈哈/o  ～/w  北京/ns  只有/c  这/rzv  一家/n   /w  很/d  正宗/b   /w  大爱/nz  冒菜/nr  和/cc  唯怡/nr  这家/r  很/d  好吃/a
打包/vi  了/ule  很多/m
小店/n
看起来/v  也/d  不/d  差/a
店/n  很小/a
但是/c  比较/d  好吃/a
每次/r  去/vf  都人很/nr  多/a  第一/m  次/qv  吃/v  烤/v  兔/ng
皮/n  脆/a  肉/n  嫩/a
可惜/v  昨天/t  店里/n  空调/n  坏/a  了/ule  一个/mq  有点/d  热/a
冒菜/nr  好吃/a
必须/d  点/qt  牛肉/nf  哇/o  咔/o  咔/o
凉面/n  酸甜/nz  口儿/nz  的/ude1  我/rr  喜欢/vi  他/rr  家/q  烤/v  兔/ng  早/a  有/vyou  耳闻/vn
朋友/n  很/d  喜欢/vi  总/b  去/vf  吃/v
本来/d  就/d  爱吃/v  兔子/n
兔子/n  高蛋白/n  脂肪/n  含量/n  低/a
特/ag  适合/v  爱美/a  的/ude1  人士/n  食用/vn
听/v  朋友/n  说/v  的/ude1  我/rr  直/d  流口水/nz  啊/y
王妈/nr  手/n  撕/v  兔/ng  就/d  在/p  静安/nz  市场/n  斜对面/f  的/ude1  胡同/n
到/v  了/ule  静安/nz  市场/n  一/m  打听/v  就/d  有人/r  指路/v  了/ule
胡同/n  是/vshi  一/m  条/q  斜/a  街/n
进口/v  100/m  米/q  不到/v
右手边/nz  就/d  看见/v  招牌/n
招牌/n  很/d  明显/a
进店/nz  时间/n  早/a
人/n  还/d  不是/c  很/d  多/a
打包/vi  一/m  只/d  兔兔/nz  回家吧/n
烤/v  兔/ng  两/m  种/q  口味/n  麻辣/z  和/cc  五香/b  原味/nz
点/qt  了/ule  原味/nz  的/ude1
时间/n  很快/d
服务员/nnt  拿出/v  来/vf  到/v  餐桌/n
很香/nz  的/ude1  味道/n
手/n  撕/v  兔/ng  加上/v  孜然/nf
花生米/n  等/udeng  调料/n
拌/v  均匀/a
香味扑鼻/i
用/p  锡纸/n  包/v  裹好/v
回家/vi  热乎乎/z  的/ude1  刚刚好/nz
烤/v  兔/ng  外焦里嫩/nz
入口/n  鲜香/nz
比/p  卤/n  兔子/n  好吃/a  多/a  了/ule
花生米/n  酥脆/a
太棒/nz  了/ule
顺便/d  买了/v  一/m  盒/ng  四川/ns  凉面/n
麻辣/z  鲜香/nz  的/ude1  味道/n
面条/nf  劲道/nz  好吃/a
他家/r  服务/vn  赞/vg
热情周到/nz
推荐/v  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng
四川/ns  凉面/n
总体/n  不错/a   /w  经常/d  来/vf   /w  味道/n  挺好/nz  的/ude1   /w  人均/a  50/m   /w  环境/n  略/d  吵杂/nz  口味/n  不/d  错/v
麻辣/z  和/cc  五香/b  可/v  半/mq  只/d  拼/v
不错/a  好吃/a
推荐/v  五香/b  味/ng  的/ude1  烤/vn  兔/ng
兔/ng  腿/n  也/d  不错/a  麻辣/z  手/n  撕/v  兔/ng
老妈/n  蹄/ng  花/n
都/d  很/d  好吃/a
好评/n
这家/r  哦/e  冒菜/nr  好/a  香/a  啊/y
和/cc  成都/ns  本地/rzs  的/ude1  冒菜/nr  一个/m  味/ng
正宗/b
而且/c  里面/f  的/ude1  菜/n  好多/m
牛肉/nf  和/cc  鹌鹑蛋/nf
好吃/a  到/v  不行/a
兔/ng  头/n  不用/d  卤/n  的/ude1
也/d  是/vshi  烤/v  的/ude1
感觉/n  特别地道/nt
连/ulian  骨头/n  都/d  酥软/a  的/ude1  那种/r
入味/v
冒/v  脑/n  花/n  第一/m  次/qv  吃/v
13/m  块/q
真的/d  是/vshi  好吃/a
汁/ng  调/v  的/ude1  特好/d
还有/v  那个/rz  拌面/nf
面/nf  非/b  ***/w  道/qv
而且/c  还有/v  四川那股麻辣味/nt
面/nf  不会/v  坨/q
配/v  着/uzhe  花生米/n
吃/v  一/m  碗/n  都/d  不/d  过瘾/a
而且/c  价格/n  不/d  高/a
赞/vg  啊/y
胡同/n  里/f  的/ude1  小馆子/nrj
一/m  周/qt  吃/v  了/ule  四/m  次/qv
哈哈/o  ～/w  烤/v  兔/ng  、/w  豆奶/n  、/w  凉面/n  、/w  冒菜/nr  都/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1  一如既往/vl  很/d  好吃/a
辣/a  的/ude1
五香/b  的/ude1  好吃/a  极了/u  满意/v
晚饭/n  人/n  好多/mq  哦/e
还有/v  等/udeng  位/q  的/ude1  呢/y  这家/r  有/vyou  好多/mq  吃货/nz  朋友/n  强烈推荐/i  我/rr  去/vf  尝尝/v  的/ude1
因为/c  本人/rr  除/p  吃/v  猪肉/nf  、/w  牛肉/nf  、/w  羊肉/nf
以外/f  的/ude1  肉/n  基本/a  都/d  不吃/v
所以/c  一直/d  也/d  没有/v  尝试/vn
好/a  担心/v  有/vyou  其他/rzv  的/ude1  怪/a  味道/n
这次/r  和/cc  几/d  个/q  朋友/n  一起/s  来/vf
位置/n  不是/c  很好/ad  找/v
在/p  静安/nz  市场/n  的/ude1  对面/f  的/ude1  胡同/n  里/f  面/nf
不过/c  对于/p  我/rr  来说/uls
比较/d  了解/v  的/ude1
之前/f  在/p  这里/rzs  上班/vi
对/p  这个/rz  地形/n  比较/d  熟悉/v
但是/c  照片/n  还是/c  比较/d  明显/a  的/ude1
这里/rzs  手/n  撕/v  烤/v  兔/ng  是/vshi  每/rz  桌/ng  必点/nt  的/ude1  一道菜/nz
有/vyou  2/m  个/q  口味/n  ：/w  一个/m  是/vshi  麻辣味/ns  的/ude1
一个/m  是/vshi  原味/nz  的/ude1
但是/c  也/d  稍微/d  有点/d  辣/a  的/ude1
上/f  的/ude1  比较/d  快/a
看到/v  被/pbei  手/n  撕/v  到/v  丝丝/nz  的/ude1  兔肉/n
心中/s  没有/v  啥/ry  异样/n
烤制/n  到/v  肉质/n  焦烂/nz
佐/vg  以/p  孜然/nf  、/w  辣椒/nf  搅拌/v
丝丝/nz  入味/v
肉质/n  真是/d  香/a
对于/p  一个/mq  从来不/d  吃/v  兔子/n  肉/n  的/ude1  人/n  来说/uls
真是/d  醉/v  了/ule
尤其/d  里面/f  的/ude1  花生米/n  也/d  非常/d  好吃/a
不断/d  的/ude1  挑/v  着/uzhe  吃/v
我/rr  觉得/v  在/p  夏天/ns  搭配/v  这/rzv  啤酒/nf  一起/s  吃/v
真是/d  人间/n  美味/n  呀/y
还/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  冒菜/nr
其实/d  就是/v  麻辣烫/nf  的/ude1  感觉/n
可以/v  放入/v  各种/rz  的/ude1  时蔬/nz  和/cc  肉类/n
但是/c  吃/v  起来/vf
口感/n  完全/ad  不/d  一样/uyy
好像/v  是/vshi  用/p  骨头汤/nz  涮/v  出来/vf  的/ude1
好吃/a
对于/p  一个/m  视/vg  麻辣烫/nf  为/p  绳/ng  命/n  的/ude1  人/n  来说/uls
可以/v  尝出/nz  其中/rz  的/ude1  不同/a
还有/v  红油/nf  脑/n  花也/nr  非常/d  的/ude1  给/p  力/n
吃/v  着/uzhe  过瘾/a
这家/r  店/n  离家/vi  很/d  近/a
很/d  方便/a
隔/v  一段时间/nz  就/d  会/v  想/v  他家/r  的/ude1  兔子/n
兔子/n  一直/d  很/d  好吃/a
兔肉/n  有/vyou  营养/n  又/d  不/d  发胖/vi
不/d  油/n  不/d  腻/v
超/v  喜欢/vi
老板/nnt  两口子/n  人/n  很好/ad
很/d  热情/an
团购/v  很/d  便宜/a
兔子/n  好/a  赞/vg
还有/v  各种/rz  辣/a  到/v  爆/vn  的/ude1  面/nf
还有/v  豆奶/n
冒菜/nr
最/d  好吃/a  的/ude1  当然/d  还是/c  整/v  只/q  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng
太/d  好吃/a  了/ule
以后/f  会/v  常来/d
4/m  个人/n  吃/v  了/ule  160/m
好吃/a  不贵/a
这家/r  店/n  是/vshi  跟风/v  美食/n  地图/n  来/vf  的/ude1
地方/n  不算/v  好找/a
从/p  三元桥/nz  过去/vf  太远了/nrj
在/p  东直门/ns  枢纽/n  坐/v  131/m  更/d  方便/a
在/p  一个/mq  小胡同/nz  里/f
店面/n  门脸/n  不是/c  很大/d
店/n  虽/c  小/a
毕竟/d  是/vshi  上过/v  电视/n
到/v  店/n  才/d  6/m  点/qt  多/a
人/n  已经/d  很多/a  了/ule  我们/rr  点/qt  了/ule  烤/v  兔/ng
脑/n  花/n
凉面/n
冒菜/nr
酸梅汤/nf
电视/n  确实/ad  没/d  介绍/v  错/v
烤/v  兔/ng  、/w  冒菜/nr  很/d  好吃/a
凉面/n  算是/v  比较/d  正宗/b  的/ude1
可是/c  酸梅汤/nf  一般/ad  般/uyy
不如/v  点/qt  北冰洋/nsf  了/ule  干掉/v  半/mq  只/d  香辣/n  烤/v  兔/ng  后/f
还/d  打包/vi  了/ule  半/mq  只/d  五香/b  走/v
回家/vi  感觉/n  凉/a  了/ule  更好/d  吃/v  好吃/a
味道/n  不错/a
早/a  去/vf  要不/c  就/d  等位/vn  了/ule
挺好吃/a   /w  就是/v  太远了/nrj   /w  脑/n  花/n  汤汁/n  不错/a   /w  香辣/n  好吃/a
比较/d  正宗/b
以后/f  还/d  来/vf
非常/d  好/a
还/d  不错/a
离家/vi  很/d  近/a
口味/n  好/a
烤肉/nf  有/vyou  特色/n  特别/d  的/ude1  爽/ag  啊/y
超级/b  的/ude1  辣/a
和/cc  以前/f  一样/uyy  给/p  力/n  做/v  的/ude1  非常/d  好吃/a
而且/c  还/d  便宜/a
强烈推荐/i  口味/n  还是/c  不错/a
烤/v  兔/ng  、/w  冒菜/nr  和/cc  小/a  面/nf  味道/n  正宗/b  每次/r  必点/nt  的/ude1  搭配/vn
现在/t  去/vf  每次/r  都/d  有人/r  排队/vi
推荐/v  烤/v  兔/ng
冒菜/nr
提花/b
感觉/n  所有/b  都/d  很/d  好吃/a  而且/c  便宜/a
老顾客/nz  了/ule
烤/v  全/a  兔/ng  味道/n  真的/d  不错/a  哦/e
辣/a
香/a
又/d  想/v  吃/v  啦/y  今天/t  中午/t  带/v  两/m  个/q  美眉/n  去/vf  的/ude1
非常/d  好吃/a
老板/nnt  很/d  帅/ng  哦/e  辣辣/nz  辣辣/nz  辣/a
爽爽爽/a  爽/ag  ../w  还是/c  没/d  吃/v  兔/ng  头/n  味道/n  不错/a  ~/nx  来/vf  这/rzv  吃/v  的/ude1  人/n  很多/m
很少/ad  吃/v  兔子/n  肉/n
这家/r  真的/d  不错/a  ~/nx  不太好/v  走/v
进/vf  了/ule  胡同/n  后/f  可以/v  一眼/d  看到/v
味道/n  突出/a  的/ude1  四川菜馆/nt
很/d  不错/a
经济/n  实惠/an  味道/n  很/d  不错/a
老板/nnt  高/a  高个子/n  典型/n  北京/ns  爷们儿/nz
去/vf  过/uguo  2/m  次/qv
如果/c  价格/n  再/d  实惠/an  些/q  就/d  好/a  了/ule
店小二/nnd  有点/d  晕晕的/z
有/vyou  次/qv  外卖/nz  说/v  了/ule  几/d  个/q  五香/b  几/d  个/q  麻辣/z  的/ude1
但是/c  还是/c  没/d  搞清楚/nz
希望/v  这家/r  越/d  做/v  越好/d
坚持/v  味道/n  不变/nz
很/d  难得/a  的/ude1  一家/n  店/n
胡同/n  里/f  生存/vi  不易/ad  啊/y
门口/s  不好/a  停车/vi
但/c  烤/v  兔/ng  非常/d  好吃/a
菜色/n  再/d  丰富/a  些/q  就/d  更好/d  了/ule
去/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
下回/t  有/vyou  时间/n  再/d  去/vf
环境/n  差一点/d   /w  味道/n  很/d  赞/vg   /w  必须/d  常来/d  常来/d
好/a  喜欢/vi  吃/v  烤/v  兔子/n  脑/n  花也/nr  不错/a  店/n  虽/c  不大/d
但/c  味道/n  很/d  不错/a
值得/v  推荐/v  好吃/a  好吃/a
最爱/a  烤/v  兔/ng
然后/c  冒菜/nr  也/d  不错/a
面/nf  也/d  都/d  很好/ad
只是/d  现在/t  面的/n  分量/n  少/a  太多/ad  了/ule
人均/a  比/p  以前/f  贵/a  了/ule
一/m  年/qt  多/a  之前/f  来/vf  人均/a  就/d  四十/m  左右/f  很/d  好吃/a
每次/r  都/d  和/cc  老公/n  一起/s  去/vf
他家/r  老板/nnt  拌/v  的/ude1  味道/n  特别/d  好/a  Good/nx   /w  真心/d  不错/a  每次/r  归来/vi  都/d  去/vf  吃/v  烤/v  兔/ng  不如/v  一年前/qt  刚/d  吃/v  的/ude1  时候/n  味道/n  重/a
但是/c  小/a  面/nf
冒菜/nr  还是/c  很/d  好吃/a  很/d  不错/a
推荐/v  脑/n  花/n
十分/d  鲜美/a
五香/b  烤/v  兔/ng  很棒/a
兔/ng  香/a  不怕/v  巷子深/n
来/vf  这家/r  只有/c  十几/m  张/q  桌子/n  的/ude1  餐厅/nis  吃饭/vi
居然/d  发现/v  旁边/f  的/ude1  两/m  桌/ng  客人/n
都/d  是/vshi  20/m  多年/m  没见/v  的/ude1  同事/n  了/ule
畅谈/v  往事/n  、/w  开怀畅饮/nz  、/w  太/d  开心/a  啦/y
很/d  好吃/a
准备/v  过/uguo  几/d  天/qt  再/d  去/vf  吃/v  一/m  顿/qv
总/b  来/vf
有时候/d  人/n  太多/ad  等/udeng  不了/v  就/d  忍痛/d  走/v  了/ule
烤/v  兔必点/nt
冒菜必点/nt
地方/n  有点/d  偏/d
但是/c  味道/n  不错/a
下次/t  再来/d  吃/v  过/uguo  好几次/d  了/ule
这次/r  是/vshi  带回家/n  吃/v  的/ude1
烤/v  兔/ng  还是/c  一样/uyy  好吃/a  常来/d  这家/r  ～/w  男朋友/n  和好/vi  朋友/n  都/d  非常/d  喜欢/vi  来/vf  这里/rzs  吃/v  ～/w  非常/d  好吃/a  的/ude1  手/n  撕/v  兔/ng
店面/n  不/d  大/a  但是/c  干净/a
老板/nnt  服务员/nnt  态度/n  都/d  很好/ad
团购/v  无差别/i  对待/vn
五香/b  兔/ng  真心/d  吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v  烤/v  兔/ng  很/d  不错/a
冒菜/nr  也/d  是/vshi  每次/r  必点/nt
拌面/nf  也/d  推荐/vn  很/d  喜欢/vi
下次/t  还/d  会/v  去/vf
离/v  公司/nis  很/d  近/a
还行/v
跟/p  成都/ns  的/ude1  差点/d  意思/n  啊/y
好/a  非常/d  不错/a   /w  吃/v  兔子/n  来/vf  这里/rzs   /w  味道/n  很/d  正手/nz  撕/v  烤/v  兔/ng  的/ude1  味道/n  是/vshi  最/d  上乘/z  的/ude1
推荐/v  最爱/a  的/ude1  烤/vn  兔/ng
实在太/n  香/a  了/ule
介绍/v  给/p  很多/m  朋友/n
服务/vn  环境/n  就是/v  个/q  普通/a  小店/n
但是/c  味道/n  真的/d  很棒/a  味道/n  不错/a
可以/v  多/a  来/vf  几/d  次/qv  …/w  地方/n  有点/d  小/a  很/d  好吃/a
经常/d  来/vf
这里/rzs  的/ude1  兔兔/nz  味道/n  太/d  好/a  啦/y
猪脑/nf  比/p  以前/f  快/a  了/ule
兔子/n  也/d  是/vshi
但是/c  辣味/n  小/a  了/ule  许多/m  非常/d  好吃/a  的/ude1  烤/vn  兔/ng
回珠海/ns  的/ude1  时候/n  还要/d  打包/vi  带走/vn  几/d  只/d
如果/c  买/v  团购/v  就/d  更/d  值/n  了/ule
还有/v  小/a  面/nf  好吃/a  哦/e  味道/n  还/d  不错/a
价格/n  小贵/nr
地址/n  比较/d  难找/a  真的/d  是/vshi  好吃/a  呀/y
小店/n  很/d  经典/n  的/ude1  小店/n  看/v  网上/s  评价/vn  超/v  好/a
豆花/nf  真心/d  不错/a   /w  价格/n  不/d  高/a  环境/n  不算/v  好/a
但/c  吃/v  的/ude1  确实/ad  棒/ng
A/nx  +/w  今天/t  終/n  於/nz  來/nz  拔/v  了/ule  草/n
很/d  不起眼/a  的/ude1  地方/n
環/n  境/ng  還/d  可以/v
點/qt  了/ule  半/m  份/q  五香/b  的/ude1
味道/n  好/a  好/a
還/d  點/qt  了/ule  王/n  媽/n  拌面/nf
也/d  值得/v  推/v  薦/n
