来/vf  三里屯/ns  办事/vn  路过/v  进来/vf  吃/v   /w  真的/d  是/vshi  捡到/v  宝/n  的/ude1  感觉/n  小/a  面/nf  直接/ad  要/v  辣/a  的/ude1   /w  面条/nf  劲道/nz   /w  汤头/ns  香/a  辣/a   /w  和/cc  在/p  重庆/ns  吃到/v  的/ude1  一样/uyy  赞/v   /w  虽然/c  旁边/f  人/n  都/d  辣/a  的/ude1  不行/a  了/ule   /w  可是/c  我/rr  觉得/v  还好/v   /w  我/rr  比较/d  耐/v  辣/a   /w  配/v  了/ule  一/m  碗/n  冰粉/nf   /w  真是/d  超/v  地道/a   /w  加/v  了/ule  花生/n  和/cc  酒酿/n   /w  而且/c  在/p  三里屯/ns  这里/rzs  价格/n  如此/rzv  地道/a   /w  值得/v  大大/d  推荐/v
公司/nis  附近/f  的/ude1  小/a  面/nf
味道/n  不错/a
团购/v  9.9/m  也/d  挺/d  值/n  的/ude1
就是/v  上菜/n  速度/n  慢/a
地方/n  太小/d  很/d  好吃/a
团购/v  很/d  实惠/an
以后/f  会/v  经常/d  光顾/v  ～/w  他们/rr  家/q  的/ude1  面/nf  做/v  的/ude1  挺/d  实惠/an  的/ude1
份量/n  也/d  多/a
符合/v  可/v  我们/rr  这些/rz  大众/nt  的/ude1  需求/n
可以/v  来/vf  看看/v
推荐/v  一下/m
很/d  好吃/a  ……/w  味道/n  很好/ad
他/rr  大爷/n  的/ude1  就是/v  地方/n  小店/n  在/p  三里屯/ns  附近/f  想/v  找点/v  平价/n  的/ude1  吃/v  的/ude1  真是/d  不/d  容易/ad
靠/v  点评/v  搜到/v  了/ule  这家/r  小/a  面的/n  团购/v
评价/vn  又/d  不错/a
所以/c  决定/v  来/vf  尝一尝/v
团/n  了/ule  一/m  份/q  小/a  面/nf
点/qt  了/ule  一/m  份/q  碗/n  杂面/n
两/m  份/q  面/nf  味道/n  相似/a
碗/n  杂面/n  多/a  了/ule  豌豆/n  和/cc  肉酱/n
口味/n  都/d  很/d  油/n  很重/nz
但是/c
好吃/a  啊/y
虽然/c  油/n  重/a  但是/c  不/d  腻/v
辣味/n  反而/d  很/d  开/v  胃/n
吃完/v  一/m  碗/n  还/d  想/v  接着/c  吃/v
这么/rz  罪恶/n  的/ude1  美食/n  当晚/t  饭/n
简直/d  要命/vi
店里/n  有/vyou  免费/vd  的/ude1  柠檬水/n  和/cc  泡菜/nf
虽然/c  味道/n  ……/w  不/d  推荐/v
但/c  也/d  算/v  良心/n  啦/y
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  再来/d  团购/v  丫/ng    /w  9.9/m  很/d  大碗/n   /w  每次/r  都/d  没有/v  吃完/v    /w  味道/n  不错/a    /w  好评/n  吃/v  了/ule  很多/m  家小/n  面/nf  了/ule
这家/r  确实/ad  不错/a
味道/n  很/d  正/d
小/a  面/nf  是/vshi  重庆/ns  本土/n  的/ude1  一/m  种/q  低价位/n  的/ude1  美味/n  面食/nf
多/a  出现/v  于/p  路边摊/nz  、/w  大排档/nf
小/a  面/nf  都/d  是/vshi  辣味/n  的/ude1
面条/nf  有/vyou  嚼/v  劲/n
配/v  以/p  水/n  烫青菜/nz
小/a  面/nf  价格低廉/n
是/vshi  重庆/ns  的/ude1  平民/n  美食/n  之一/rz
这家/r  店/n  的/ude1  小/a  面/nf  味道/n  着实/d  不错/a  啊/y
虽然/c  店面/n  不大/d
但是/c  味道/n  不错/a
小/a  面/nf  劲道/nz
还有/v  爽口/a  的/ude1  自制/vn  泡菜/nf
好吃/a
就是/v  一个人/nt  吃/v  一/m  份/q  这个/rz  团/n  的/ude1  冒菜/nr  有点/d  太/d  夸张/vi  了/ule  …/w  价格/n  实惠/an
味道/n  不错/a
原本/d  不吃/v  面的/n  我/rr
现在/t  也/d  吃/v  了/ule  味道/n  很/d  不错/a
不过/c  面的/n  量/n  不大/d
有点/d  不够/a  吃/v  疯狂/a  小/a  面的/n  面/nf  不用说/vl
经过/p  吃/v  了/ule  几/d  次/qv
觉得/v  目前/t  吃/v  过/uguo  的/ude1  小面里/ns
经济/n  实惠/an  第一/m
口味/n  第一/m
除了/p  店面/n  小/a  了点/ntc  其他/rzv  没有/v  任何/rz  瑕疵/n
今天天气/nz  很好/ad
决定/v  和/cc  同事/n  姐姐/n  一起/s  试试/v  他家/r  的/ude1  冒菜/nr
也/d  有/vyou  个/q  团购/v  套餐/n  啊/y
麻辣/z  牛肉/nf  的/ude1
39一/m  份/q
心水/n  很久/d  了/ule
看着/v  人家/n  一大/n  碗/n  就/d  觉得/v  香/a  的/ude1  不得了/l
小面店/nt  在/p  这边/rzs  已经/d  做出/v  了/ule  一定/b  客流/n
都/d  是/vshi  回头客/n  和/cc  附近/f  上班/vi  族/ng
中午/t  十二/m  点/qt  去/vf  已经/d  没/d  地方/n  坐/v  了/ule
人头攒动/n
兑换/v  了/ule  验证码/nz
可以/v  选/v  各种/rz  辣/a  度/qv
还有/v  完全/ad  不/d  辣/a  的/ude1
可是/c  我/rr  觉得/v  油/n  一点/m  的/ude1  冒菜/nr  还是/c  要/v  搭配/v  辣/a  点/qt  才/d  够/v  味儿/n
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
这个/rz  套餐/n  很/d  值/n
写/v  的/ude1  一/m  人份/n
绝对/d  够/v  两/m  个/q  小/a  胃口/n  的/ude1  姑娘/n  享用/v
还有/v  一/m  碗/n  米饭/nf  和/cc  一个/mq  饮料/nf
不一会/bl  冒菜/nr  就/d  上桌/v  了/ule
好/a  大/a  冒尖/vi  儿/ng  的/ude1  一/m  碗/n
里面/f  内容/n  真是/d  太/d  丰富/a  了/ule
牛肉/nf
土豆粉/nf
各种/rz  蘑菇/nf
笋/n
土豆/n
藕/n
黑木耳/nf
娃娃菜/nz
菜花/n
足足/d  有/vyou  十/m  一样/uyy
什么/ry  是/vshi  冒菜/nr
一个/m  女生/n  说/v  就是/v  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf
哈哈/o
真/a  好吃/a
几乎/d  都/d  是/vshi  我/rr  爱吃/v  的/ude1
牛肉/nf  不是/c  单单/d  的/ude1  牛肉/nf  片/q
而是/c  用/p  了/ule  孜然/nf  等/udeng  调料/n  腌制/v  的/ude1
非常/d  好吃/a
我/rr  和/cc  同事/n  一/m  人/n  半/mq  碗饭/n
吃/v  的/ude1  大快朵颐/nz
就是/v  今天/n  外面/f  三十/m  一度/d
没有/v  开/v  空调/n
这么/rz  吃/v  了/ule  一/m  碗/n  真是/d  热/a  死/v  了/ule  要/v
不过/c  味道/n  太/d  赞/vg  了/ule
赞/vg
一如既往/vl  的/ude1  好评/n
   /w  已经/d  吃出/v  了/ule  感情/n
良心/n  评价/vn  好吃/a
??/w  喜欢/vi  这/rzv  重口味/nz
哈哈/o
菜品/n  有点/d  辣/a
不过/c  味道/n  还好/v
爱吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  可以/v  过来/vf  传说中/nz  的/ude1  三里屯/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  小/a  面/nf
果然/d  名不虚传/vl
而且/c  团购/v  不到/v  10/m  块钱/q
超大/b  一/m  碗面/n
吃/v  的/ude1  好/a  满足/v
还有/v  免费/vn  的/ude1  萝卜/n  小菜/n
大大的/nz  满足/v
店员/nnt  服务态度/nz  也/d  好/a
总之/c
推荐/v
很/d  不错/a
团购/v  的/ude1
环境/n  比较/d  干净/a
吃快餐/nz  可以/v  选择/v  这里/rzs  希望/v  有/vyou  大幅度/d  优惠活动/nz   /w  牛筋/n  更/d  劲道/nz  一点/m  面/nf  好吃/a
街边/d  小/a  馆/ng
但/c  挺/d  干净/a
自己/rr  取/v  餐/qv  的/ude1  那种/r
赠送/v  的/ude1  泡菜/nf  很/d  好吃/a
小/a  面/nf  较/d  一般/ad  的/ude1  价格/n  略/d  贵/a
不过/c  考虑到/v  地处/v  三里屯/ns  工体/n  区域/n  房租/n  贵/a
也/d  就/d  释然/z  了/ule
晚上/t  逛街/vi  饿/v  到/v  不行/a
然后/c  溜达/v  回家路上/nz  看见/v  哒/o  ……/w  一/m  碗/n  豌/n  杂面/n  一/m  碗/n  小/a  面/nf
豌/n  杂面/n  肉末/nf  多/a  有/vyou  青菜/n
因为/c  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
所以/c  只是/d  色泽/n  红/a
但/c  不怎么/vl  辣/a
不过/c  麻味/nr  很/d  赞/vg  哦/e
顺便/d  说/v  下/f
桌上/s  小/a  坛子/n  里/f  的/ude1  腌萝卜/nz  很/d  好吃/a  啊/y  ……/w  面条/nf  很/d  好吃/a
就是/v  店/n  太小/d  了/ule
??????/w  这个/rz  地段/n    /w  这个/rz  性价比/nz   /w  没得/nz  说/v   /w  小/a  面/nf  挺好吃/a  的/ude1  很/d  入味/v
量/n  也/d  很大/d    /w  下次/t  再/d  去/vf  尝尝/v  别的/rzv  好吃/a
超值/nz
味道/n  跟/p  不错/a
不过/c  油/n  太大/d  了/ule
很/d  满意/v   /w  两人/nt  足够/v  了/ule   /w  味道/n  也/d  不错/a   /w  还/d  会/v  再/d  去/vf  没/d  脸儿/nz  不大/d   /w  味道/n  挺好/nz   /w  份量/n  超/v  足/a   /w  根本/a  吃不完/v  看/v  评论/n  说/v  不错/a  ~/nx  到/v  了/ule  发现/v  就是/v  街边/d  小店/n   /w  但是/c  好好/d  吃/v  啊/y
好好/d  吃/v  啊/y
就是/v  学校/nis  旁边/f  的/ude1  味道/n  啊/y
想哭/v
三两一/m  碗/n  我/rr  吃/v  了/ule  两/m  碗/n
羞愧/v
老板/nnt  做/v  得/ude3  有点/d  慢/a  ~~/nx  要/v  了/ule  两/m  碗/n  居然/d  不是/c  一/m  锅/n  出/vf  的/ude1  ~/nx  前面/f  有/vyou  一/m  桌/ng  走/v  了/ule  才/d  做出/v  来/vf  他们/rr  要/v  的/ude1  豌/n  杂/a  ~/nx  萌萌/nz  哒/o  ~/nx  要/v  有/vyou  耐心/a  哦/e  ~/nx  另/rz   /w  老板/nnt  会/v  把/pba  抽烟/vi  的/ude1  小哥/nz  赶出去/v  哦/e  好感度/l  蹭/vi  蹭/vi  蹭/vi  好棒/nz
小/a  面/nf  好好/d  吃/v
就是/v  学校/nis  旁边/f  的/ude1  味道/n
哭哭/nz
九/m  块/q  九/m  超/v  值/n
店面/n  虽/c  小/a
但/c  味道/n  很/d  正/d
份量/n  很/d  足/a  挺不错/i  的/ude1  啊/y
还/d  可以/v  点评/v  买单/vn
好/a  地方/n  不大/d
但是/c  服务/vn  很/d  周到/a
味道/n  也/d  不错/a
牛肉/nf  套餐/n
味道/n  好/a
天天来/nz
饿/v  了/ule  吃/v  啥/ry  都/d  好吃/a  呢/y
没/d  敢/v  吃/v  辣/a  的/ude1
我/rr  的/ude1  评论/n  不/d  具有/v  代表性/n  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1   /w  要/v  的/ude1  清汤/nf  的/ude1   /w  还/d  可以/v   /w  挺好吃/a  的/ude1
不是/c  特别/d  喜欢/vi  面食/nf
但是/c  今天/t  的/ude1  面/nf  吃/v  的/ude1  特别/d  开心/a
也许/d  自此/d  爱上/v  面食/nf  也/d  说不定/vl  哦/e
挺好吃/a  的/ude1
就是/v  去/vf  晚/tg  了/ule  没/d  位子/n
味道/n  不错/a  味道/n  不错/a
还/d  可以/v  加/v  面/nf
这次/r  满分/n  中午/t  逛街/vi  累/a  了/ule   /w  溜/v  达到/v  三里屯/ns   /w  吃/v  个/q  面吧/nt   /w  发现/v  了/ule  他家/r   /w  疯狂/a  小/a  面/nf   /w  三/m  个人/n  点/qt  了/ule  三/m  瓶/n  玻璃瓶可乐/nt   /w  一个/mq  清汤/nf  小/a  面/nf   /w  一个/mq  招牌/n  杂/a  酱/n  拌面/nf  汤面/n   /w  一个/mq  招牌/n  杂/a  酱/n  干/v  拌面/nf   /w  等/udeng  了/ule  20/m  分钟/qt  才/d  出/vf  餐/qv   /w  太慢/d  了/ule   /w  饿/v  啊/y   /w  真心/d  俄/b   /w  开始/v  人/n  不/d  多/a   /w  后来/t  吃/v  上/f  了/ule   /w  也/d  开始/v  上/f  人/n  了/ule   /w  人/n  就/d  多/a  了/ule   /w  味道/n  不错/a  非常/d  棒/ng  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
又/d  便宜/a  又/d  好吃/a  ~/nx  这/rzv  疯狂/a  小/a  面/nf  还是/c  可以/v  的/ude1  哈/b  、/w  口味/n  挺/d  地道/a  的/ude1  下次/t  还/d  会/v  再过/c  去/vf  吃/v  的/ude1  不错/a  哦/e  在/p  成都/ns  待/vi  了/ule  半/mq  年/qt  的/ude1  人/n  觉得/v  味道/n  不错/a
超级/b  好吃/a
辣/a  爽爽/nz  ～/w  ～/w  很香/nz  的/ude1  哟/e  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  红糖/n  的/ude1  冰粉/nf
还好/v
要是/c  加一点/d  桂花会/nt  更/d  好吃/a  味道/n  还是/c  挺好/nz  的/ude1
就是/v  位置/n  少/a  了/ule  点/qt  非常/d  满意/v
经常/d  来/vf
欲罢不能/vl  啊/y
我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  小/a  面/nf
冒菜/nr  太/d  正宗/b  了/ule
油/n  和/cc  选料/n  都/d  是最成都/nt  的/ude1
不愧/d  是/vshi  100/m  强/a
一定/b  要来/v  奥/b
从来不/d  吃/v  主食/n  的/ude1  我/rr  居然/d  吃/v  没了/v
这个/rz  招牌/n  豌豆/n  杂面/n  太/d  好吃/a  了/ule
今天/t  又/d  不能/v  减肥/vn  了/ule  稍微/d  有点/d  辣/a
很/d  干净/a
味道/n  还算/v  正宗/b  以前/f  吃/v  的/ude1  是/vshi  正常/a  的/ude1  小/a  面/nf
这次/r  由于/p  某种原因/nz
尝试/v  了/ule  一/m  次/qv  清汤/nf  小/a  面/nf
味道/n  不错/a
小/a  面/nf  细/a  而有/c  弹性/n
口感/n  棒棒/nz  的/ude1
汤/n  呢/y
稍微/d  有点咸/nz
环境/n  还/d  不错/a
虽然/c  有点/d  小/a
但是/c  很/d  干净/a  明亮/a
好吃/a
可以/v  免费/vd  加/v  面/nf
一直/d  吃到/v  HIGH/nx  很/d  迷你/b  的/ude1  店面/n
居民楼/n  一/m  层/qv  改/v  的/ude1  门面/n
招牌/n  设计/vn  的/ude1  太/d  不/d  显眼/a  了/ule
到/v  跟前/f  都/d  看不出来/v  ??/w
店家/n  是/vshi  在/p  考验/vn  我们/rr  么/y  ？/w  小/a  面/nf  出品/vi  很快/d
很香/nz
比较/d  细/a
筋道/nz
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
还/d  能/v  接受/vn
没/d  任何/rz  提示/v  说/v  面/nf  不够/a  可以/v  加/v  呀/y
不能/v  加/v  的/ude1  话/n
量/n  不算/v  大/a
还要/d  了/ule  碗/n  豌/n  杂面/n
豆豆/nz  的/ude1  味道/n  很/d  独特/a
糯/ag  糯/ag  的/ude1
感觉/n  就是/v  比/p  小/a  面/nf  多/a  了/ule  豆豆/nz  和/cc  肉酱/n
在/p  三里屯/ns  地段/n  算/v  性价比/nz  尚可/d  的/ude1
服务/vn  好/a  味道/n  好/a  还/d  能/v  免费/vd  加/v  面/nf
不错/a  的/ude1  小店/n  非常/d  不错/a
很/d  好吃/a
非常/d  不错/a
刚好/d  路过/v    /w  不错/a  很好/ad    /w  经济/n  实惠/an   ????????????/w  好/a  大一/j  碗/n
还有/v  免费/vn  的/ude1  腌萝卜/nz
好评/n
建议/n  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  直接/ad  要不/c  辣/a  的/ude1
因为/c  微/ag  辣/a  的/ude1  也/d  很/d  辣/a
不过/c  加点/n  醋/nf  可以/v  中和/vi  辣味/n
其实/d  这家/r  店/n  的/ude1  地理位置/gg  就是/v  肯德基/nf  和/cc  雅秀/nz  之间/f  的/ude1  那排/nr  小店/n  里/f
临街/vn
只是/d  门脸/n  小/a
不/d  太/d  好找/a
看看/v  别人/rr  的/ude1  图片/n
好像/v  比/p  我/rr  的/ude1  面/nf  多/a  了/ule  很多/m  炸/v  黄豆/n
不过/c
价/n  惠/vg  量/n  实/ad  味道/n  好/a
还是/c  给/p  五/m  分/qt  好评/n
就/d  在/p  雅秀和/nrj  肯德基/nf  之间/f  的/ude1  老楼/ns  底商/nz
过街天桥/n  旁边/f
走/v  过去/vf  又/d  走过/v  来/vf  才/d  找到/v
明亮/a  的/ude1  小屋/n
爽快/a  端/v  上来/vf  的/ude1  大碗面/nz
是/vshi  吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1  小/a  面/nf
没有/v  之一/rz
意犹未尽/vl
老板/nnt  给/p  添/v  了/ule  一/m  碗/n
味道/n  略/d  薄/a
还是/c  好吃/a
而且/c  管饱/nz  的/ude1  感觉/n  真好/d
不/d  多/a  赞/vg
见/v  图/n
还/d  会/v  再来/d  尝尝/v  别的/rzv
还/d  可以/v  吧/y
有/vyou  时间/n  再/d  去/vf  啦/y
店面/n  不大/d
面条/nf  个人感觉/n  稍/d  硬/a
但是/c  味道/n  很棒/a
还/d  点/qt  了/ule  一些/m  菜/n  做/v  冒菜/nr
牛肉/nf  和/cc  酥肉/nz  很/d  不错/a
这个/rz  冒菜/nr  值得/v  推荐/v  哟/e
上班/vi  经常/d  去/vf  吃/v
汤/n  好喝/nz
冰粉/nf  还/d  可以/v
喜欢/vi  面/nf  里/f  的/ude1  煎蛋/nz  特别/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  豌/n  杂面/n
微/ag  辣/a  也/d  很/d  辣/a
店面/n  比较/d  小/a
味道/n  比较/d  正宗/b  小/a  面/nf  味道/n  一级/b  棒/ng
还有/v  免费/vn  泡菜/nf  和/cc  续/v  面/nf  哦/e
适合/v  大胃王/nz
味道/n  相当/d  不错/a
就是/v  店面/n  比较/d  小/a
可以/v  打/v  包/v
在/p  北京/ns  来说/uls  算是/v  比较/d  地道/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  了/ule   /w  地方/n  也/d  好找/a  消费/vn  很棒/a  啦/y
最近/t  去/vf  三里屯/ns  比较/d  多/a
然后/c  就/d  想/v  找/v  一/m  找/v  有/vyou  没有/v  什么/ry  好吃/a  的/ude1
打开/v  了/ule  点评/vn  就/d  发现/v  了/ule  这家/r  店/n  啦/y
有/vyou  团购/v
所以/c  就/d  过去/vf  了/ule
看/v  了/ule  之前/f  的/ude1  评价/vn
说/v  味道/n  不错/a
很/d  正宗/b
我/rr  其实/d  还是/c  蛮/d  期待/v  了/ule
因为/c  今年/t  在/p  重庆/ns  呆/v  了/ule  3/m  个/q  月/n
吃/v  了/ule  好多/mq  正宗/b  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
所以/c
以前/f  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  小/a  面/nf  简直/d  就是/v  太/d  令人/v  失望/a  了/ule
后/f  来回/vd  北京/ns  一直/d  在/p  找/v  一个/mq  还/d  不错/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  一直/d  没有/v  找到/v
这家/r  味道/n  很/d  赞/vg
辣味/n  正宗/b
面/nf  也/d  是/vshi  Q/nx  弹/v  的/ude1
应该/v  没什么/vl  问题/n
老板/nnt  们/k  貌似/v  都/d  是/vshi  年轻人/n
服务/vn  还/d  不错/a
可以/v  无限/b  加/v
味道/n  很/d  正宗/b
建议/n  大家/rr  试试/v
抱着/v  “/w  不/d  就是/v  碗面/n  么/y  ”/w  的/ude1  态度/n  去/vf  的/ude1
结果/n  发现/v  超超/nr  好吃/a
就是/v  有些/rz  人/n  觉得/v  太/d  辣/a  ～/w  真/a  没/d  福气/n  ☺/w  笋丝/n  好吃/a
辣椒油/n  香/a  的/ude1  啊/y
番茄汤/nz  底/f  冒菜/nr  很/d  好吃/a
小/a  面/nf  很香/nz
分量/n  十足/z
优秀/a
口味/n  不/d  错/v
不算/v  纯正/a
但是/c  还/d  可以/v
小小的/z  店面/n  好吃/a
过瘾/a
貌似/v  还/d  能/v  免费/vd  加/v  面/nf
可惜/v  吃/v  不动了/nrj
就/d  一/m  碗/n  去/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
感觉/n  很好/ad
而且/c  面/nf  不够/a  还/d  可以/v  免费/vd  加/v
很好/ad
很/d  好吃/a  非常/d  的/ude1  好/a
还/d  能/v  再加/nz
老板/nnt  人/n  也/d  非常/d  好/a
很/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  小店/n   /w  位置/n  在/p  肯德基/nf  东边/f  的/ude1  路边/s   /w  味道/n  赞/vg  还是/c  蛮/d  辣/a  的/ude1
量/n  很大/d
不错/a  不错/a
品种/n  再多/d  一点/m  就/d  好啦/nz  味道/n  不错/a
环境/n  也/d  不错/a
吃/v  个/q  便饭/n  的/ude1  好/a  地方/n  超级/b  好吃/a   /w  三鲜/nf  的/ude1  汤/n  底/f   /w  素冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a  面/nf  不错/a  就是/v  不/d  够/v  辣/a
面/nf  里/f  的/ude1  榨菜/n  再多/d  点/qt  就/d  更好/d  了/ule
还/d  可以/v  哦/e
面/nf  可以/v  免费/vd  加/v
不过/c  女生/n  基本/a  不/d  需要/v  …/w  还/d  不错/a
有/vyou  大众/nt  点评/v  闪惠/nr
还/d  能/v  享受/v  88/m  折/vi
真不错/i
……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  看到/v  点评/v  网上/s  的/ude1  五星/n  商户/n  过来/vf  的/ude1
就是/v  店面/n  有点/d  小/a
不好/a  找/v
左边/f  是/vshi  肯德基/nf
味道/n  很/d  不错/a
送/v  餐/qv  也/d  挺快/v  的/ude1
就是/v  有点/d  辣/a
从/p  三里屯/ns  雅秀/nz  向/p  西/f  走/v  ……/w  就/d  能/v  找到/v  这家/r  ……/w  门脸/n  不/d  怎么/ryv  明显/a  ……/w  不过/c  还是/c  能/v  看到/v  ……/w  门口/s  贴/v  了/ule  很多/m  重庆/ns  小吃/n  的/ude1  图片/n  ……/w  很/d  清晰/a  ……/w  美/b  团/n  上/f  团购/v  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  ……/w  看着/v  一般/ad  的/ude1  小/a  面/nf  ……/w  除了/p  几/d  个/q  绿叶菜/nz  外/f  什么/ry  都/d  没有/v  了/ule  ……/w  但是/c  吃/v  起来/vf  特别/d  香/a  ……/w  特别/d  好吃/a  ……/w  其实/d  好/a  简单/a  的/ude1  面/nf  呀/y  ……/w  辣油/n  汤/n  和面/v  还有/v  几/d  个/q  菜叶/n  ……/w  怎么/ryv  就/d  这么/rz  好吃/a  ……/w  辣/a  的/ude1  我/rr  一边/d  吃/v  一边/d  咳嗽/vi  ……/w  香辣/n  好吃/a  ……/w  味道/n  还/d  不错/a  的/ude1  啦/y    /w  就是/v  价格/n  真心/d  不/d  便宜/a  双人/b  牛肉/nf  冒菜/nr  不错/a
经常/d  来/vf  吃/v
不错/a  的/ude1  选择/vn  菜/n  这些/rz  还是/c  可以/v  的/ude1
就是/v  小菜/n  有点/d  少大众/nt  点评/v  发现/v  的/ude1  过来/vf  找/v  半/mq  天才/n  找到/v
店面/n  很/d  小/a
不过/c  味道/n  很棒/a
辣/a  的/ude1  满头/n  汗/n
对于/p  食量/n  大/a  的/ude1  人/n  来说/uls  还有/v  吃完/v  免费/vd  加/v  面的/n  福利/n
所以/c  我/rr  当然/d  不够/a  吃/v  加/v  了/ule  面/nf
笋/n  和/cc  冰粉/nf  也/d  好吃/a
喜欢/vi  重庆/ns  小/a  面的/n  可以/v  过来/vf  尝尝/v  非常/d  爱/v  抄手/nz
而且/c  甜品/nf  也/d  做/v  得/ude3  很好/ad
常客/n  了/ule
招牌/n  豌/n  杂面/n  超/v  赞/vg  的/ude1  很/d  美味/n
而且/c  桌上/s  的/ude1  泡菜/nf  可以/v  免费/vn  自取/nz  的/ude1
酸酸/nz  脆/a  脆/a  的/ude1  很/d  好吃/a
服务/vn  也/d  是/vshi  超级/b  赞/vg  的/ude1
很/d  热情/an  告诉/v  我们/rr  面/nf  不够/a  吃/v  可以/v  免费/vd  加/v  的/ude1
招牌/n  豌/n  杂面/n  值得/v  推荐/v  抄手/nz  特别/d  棒/ng
棒棒/nz  哒/o
某人/rr  特别/d  喜欢/vi  小/a  面/nf  好吃/a
每次/r  去/vf  北/f  京都/nsf  吃/v  她/rr  家小/n  面/nf
不错/a   /w  服务态度/nz  好/a   /w  送货/vi  速度快/nz
2/m  个人/n  去/vf  点/qt  了/ule  重庆/ns  小/a  面/nf  和/cc  碗/n  杂面/n
味道/n  不错/a
重庆/ns  小/a  面/nf  好/a  辣/a  的/ude1
碗/n  杂面/n  也/d  很/d  好吃/a
而且/c  面/nf  还/d  可以/v  免费/vd  加/v  哦/e
两/m  个人/n  吃到/v  撑/v
环境/n  来讲/uls  的话/udh
面积/n  蛮/d  小/a  的/ude1
但是/c  还/d  比较/d  整洁/a
还算/v  可以/v
有点/d  建议/n  ：/w  希望/v  把/pba  那个/rz  萝卜/n  咸菜/nf  改进/v  一下/m
真的/d  不/d  好吃/a
可以/v  选用/v  红心/n  萝卜/n  加/v  适当/a  糖/n  和/cc  醋/nf  腌制/v  一下/m
卖/v  家人/n  也/d  很好/ad  哦/e
还/d  会/v  主动/ad  提醒/v  可以/v  免费/vd  加/v  面/nf
总的来讲/c  还是/c  不错/a  啦/y
下次/t  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  不错/a
团购/v  很/d  便宜/a
还/d  能/v  免费/vd  加/v  面/nf
就是/v  太/d  辣/a  了/ule  味道/n  不错/a
服务满意/n
可以/v  加/v  面/nf
味道/n  好极了/l   /w  服务/vn  也/d  很好/ad   /w  值得/v  推荐/v   /w  三里屯/ns  边上/f  冒菜/nr  很/d  好吃/a
赞赞/nz  赞/vg
套餐/n  比较/d  好/a
要不然/c  菌类/n  冒菜/nr  全/a  是/vshi  菌类/n
一点/m  也/d  不/d  带/v  参/vg  假/a  的/ude1  你好/vl
终于/d  找到/v  咱家/nz  啦/y
我/rr  是/vshi  唯怡/nr  豆奶/n  北京/ns  办/v
快/a  致电/v  13311075073/m  味道/n  不错/a
就是/v  种类/n  少/a  了/ule  点/qt
加油吧/nt
特别/d  温暖/an  和/cc  温馨/a  的/ude1  小店/n   /w  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  再来/d  的/ude1   /w  赞/vg  路过/v  这家/r  小店/n
本来/d  只是/d  打算/v  找/v  个/q  地/ude2  吃饭/vi  好啦/nz
但是/c  味道/n  超级/b  好/a  啊/y
而且/c  老板娘/nnd  人/n  超/v  好/a
面/nf  一/m  上来/vf  就/d  迫不及待/dl  的/ude1  吃/v  了/ule
以至于/c  没有/v  拍照/vi
拍/v  了/ule  一些/m  招牌/n
头/n  一/m  次/qv  去/vf  三里屯/ns
中午/t  吃/v  的/ude1  新/a  辣/a  道/qv
晚上/t  也/d  不是/c  特别/d  想/v  吃/v  什么/ry
点评/v  看到/v  这/rzv  家小/n  面/nf
味/ng  正/d
料/n  足/a
面/nf  可/v  免费/vd  加/v
而且/c  面/nf  很/d  筋道/nz  绝对/d  不是/c  北方/s  面条/nf
后/f  厨/ng  都/d  是/vshi  川普/nz
老板/nnt  比较/d  热情/an
还/d  告诉/v  我们/rr  桌上/s  的/ude1  泡菜/nf  可以/v  自取/nz
结果/n  我/rr  和/cc  lg/nx  吃光/v  了/ule  一坛/ns  抛/v  萝卜/n
酸/a  爽/ag  的/ude1  不敢相信/i
回家/vi  后/f  第二/m  天/qt  立马/d  采购/v  材料/n  在家/vi  做/v  了/ule  一坛/ns  四川泡菜/nf
冰粉/nf  是/vshi  关注/v  小店/n  后/f  送/v  的/ude1
甜度/n  刚刚好/nz
古法/nz  红糖/n  的/ude1  味道/n  和/cc  超市/nis  红糖/n  还是/c  很大/d  的/ude1  不同/a
配/v  着/uzhe  香花/ns  生/v  一口/ns  下去/vf  又/d  滑又甜/nr  的/ude1  解/v  了/ule  油腻/a  和/cc  嘴里/s  辣椒/nf  留下/v  的/ude1  烧灼感/nz
点/qt  赞/vg
重点/n  说/v  一下辣椒吧/nt
我/rr  吃/v  过/uguo  很多小面北京/nt  的/ude1
四川/ns  的/ude1  都有/nr
他家/r  的/ude1  辣椒/nf  很/d  香辣/n  度/qv  刚刚/d  合适/a
我/rr  是/vshi  地道/a  的/ude1  东北人/nz
对/p  辣/a  没有/v  特别/d  喜欢/vi
但是/c  唯独/d  喜欢/vi  香辣/n
麻辣/z
酸辣/n  这种/r  丰富/a  口感/n  的/ude1  味道/n
他家/r  辣椒/nf  符合/v  这/rzv  点/qt
好/a  的/ude1  辣椒/nf  才/d  是/vshi  一/m  碗/n  小/a  面的/n  灵魂/n  啊/y
重庆/ns  小/a  面/nf  要/v  吃/v  辣/a  的/ude1  才/d  正宗/b
加上/v  有/vyou  团购/v
真是/d  实惠/an
而且/c  服务周到/i
还/d  能/v  免费/vd  加/v  面/nf
泡菜/nf  也/d  是/vshi  自取/nz  随便/ad  吃/v  番茄/nf  味/ng  的/ude1  冒菜/nr  味道/n  太/d  赞/vg  了/ule  吃到/v  一半/m
忍不住/v  拍/v  个/q  照/v  分享/v  一下/m
重庆/ns  小/a  面/nf
香/a
辣/a  的/ude1  很/d  到位/vi
关键/n  是/vshi  很香/nz  很香/nz  的/ude1  辣/a
冒菜/nr  好吃/a
由于/p  本人/rr  吃/v  不了/v  太/d  辣/a
老板/nnt  鉴于/p  我/rr  点/qt  了/ule  小/a  面/nf
热情/an  推荐/v  我/rr  番茄/nf  味/ng  的/ude1
好吃/a
既/c  解馋/a
还/d  辣得/n  没/d  负担/n
么么哒/nz  全部/n  吃光/v  ……/w  下次/t  再来/d  ……/w  弱弱/nz  地/ude2  说/v  下/f
老板/nnt  说/v
面/nf  不够/a  可以/v  免费/vd  加好/v  好吃/a  的/ude1  一家/n  店/n
太棒/nz  了/ule
面/nf  和/cc  冰粉/nf  特/ag  好吃/a  感谢/v  店家/n  做/v  的/ude1  秒杀/v
体验/v  了/ule  一/m  次/qv  肥肠/n  面/nf
太/d  好吃/a  了/ule
很/d  辣/a
很/d  刺激/v
挺好吃/a  的/ude1
就是/v  位置/n  不/d  好找/a
店面/n  也/d  很小/a  麻辣/z  鸭郡/ns  很/d  好吃/a  啊/y
冷/a  吃/v  兔/ng  也/d  很/d  美味/n
为什么/ryv  能/v  这么/rz  好吃/a  呢/y
秒杀/v  的/ude1  券/ng  券/ng
老板/nnt  都/d  很/d  慷慨/a  的/ude1  给/p  用/p  的/ude1
非常/d  赞/vg  的/ude1  商家/n
麻辣/z  鸭郡/ns  很/d  好吃/a
麻/n  嘛/y  辣辣/nz  味道/n  超级/b  好/a
味道/n  还/d  不错/a
附近/f  上班/vi
老/a  来/vf  吃/v
小店/n  不大/d
但是/c  味道/n  超/v  好/a  啊/y
肥肠/n  面/nf  味道/n  非常/d  好/a
菜品/n  不错/a
很/d  好吃/a
可以/v  推荐/v  给/p  大家/rr  哦/e  很/d  温馨/a  的/ude1  一家/n  小店/n   /w  小/a  面/nf  不错/a   /w  因为/c  就/d  自己/rr  一个/mq  人/n  所以/c  就/d  没有/v  吃/v  冒菜/nr   /w  看起来/v  他们/rr  家/q  的/ude1  冒菜/nr  也/d  还/d  不错/a  非常/d  地道/ns
牛筋面/ns  碗/n  杂面/n  都/d  有/vyou  重庆/ns  的/ude1  味道/n
地道/a  重庆人/n  评价/vn
和/cc  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  一模一样/al  的/ude1  味道/n
味道/n  真/a  是/vshi  没得说/l
麻辣/z  过瘾/a
超级/b  爱/v  肥肠/n  面/nf
靠近/v  三里屯/ns
在/p  一/m  排/v  小区/n  的/ude1  楼下/s
招牌/n  有点/d  小/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
在/p  老板/nnt  的/ude1  推荐/vn  下/f  点/qt  了/ule  麻辣/z  鸭肫/n
非常/d  好吃/a
红糖/n  冰粉/nf  味道/n  很好/ad  啊/y
配/v  着/uzhe  辣/a  的/ude1  很/d  舒服/a
店家/n  出/vf  的/ude1  一元/b  秒杀/v
实在太/n  给/p  力/n  了/ule
买了/v  好几/m  张/q  老板/nnt  都让/nr  用/p  了/ule
绝对/d  的/ude1  诚信/a  商家/n
冷/a  吃/v  兔/ng  味道/n  棒棒/nz  哒/o
老板/nnt  服务/v  很好/ad
很/d  朴实/a  口味/n     /w  0/m     /w  1/m     /w  2/m     /w  3/m     /w  4/m    /w  非常/d  好/a    */w  环境/n     /w  0/m     /w  1/m     /w  2/m     /w  3/m     /w  4/m    /w  好/a    */w  服务/vn     /w  0/m     /w  1/m     /w  2/m     /w  3/m     /w  4/m    /w  很好/ad  重庆/ns  小/a  面/nf  辣/a  到位/vi  了/ule
汤也都/nr  喝/vg  了/ule  也/d  不/d  油腻/a
泡菜/nf  免费/vd  吃/v  的/ude1  不错/a
比较/d  正宗/b
吃/v  的/ude1  舒服/a
下次/t  还/d  来/vf
点/qt  的/ude1  西红柿/nf  面/nf
里面/f  放/v  了/ule  番茄酱/nf
个人/n  不是/c  很/d  适应/v  这个/rz  味道/n
不过/c  店家/n  服务/vn  特别/d  好/a
下次/t  来/vf  吃/v  个别/a  的/ude1  口味/n
再来/d  评价/vn
在/p  附近/f  上班/vi
发现/v  这/rzv  家新开/ns  的/ude1  小/a  面/nf
味道/n  很/d  地道/a
热情/an  的/ude1  服务员/nnt  推荐/v  了/ule  一个重庆/nt  的/ude1  小吃/n
味道/n  也/d  地道/a
下次/t  带/v  朋友/n  同事/n  来/vf
为/p  店家/n  点/qt  个/q  赞/vg
老板/nnt  推荐/v  的/ude1  肥肠/n  面/nf  好好/d  吃/v
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这样/rzv  地道/a  的/ude1  小/a  面/nf  真是/d  很难/d  的/ude1
凉拌/v  牛肉/nf  味道/n  一般/ad
但是/c  小/a  面/nf  很/d  好吃/a
点/qt  了/ule  个/q  冷/a  吃/v  郡吧/nt
很/d  好吃/a  很/d  好吃/a
很/d  麻辣/z
地道/a  的/ude1  重庆人/n  开/v  的餐馆/nt
小/a  面/nf  很/d  正宗/b
意外/a  的/ude1  发现/vn
小/a  面/nf  入味/v
冒菜/nr  很/d  鲜/a  很/d  清爽/a
老板/nnt  送/v  的/ude1  泡菜/nf  也/d  很/d  地道/a
而且/c
老板/nnt  超级/b  nice/nx
加/v  了/ule  面/nf
照顾/v  了/ule  两/m  只/d  饥饿/n  的/ude1  加班/vn  狗/n
多谢/v  ~/nx  很/d  好吃/a
是/vshi  我/rr  的/ude1  口味/n
以后/f  午餐/n  就/d  在/p  这/rzv  了/ule  口味/n  很/d  可口/a
关键/n  是/vshi  材料/n  挑选/v  精制/vn
就/d  连/ulian  我/rr  这个/rz  吃货/nz  也/d  无可挑剔/l
面/nf  可以/v  免费/vd  加/v  量/n
就/d  连/ulian  餐巾纸/n  都/d  用/p  的/ude1  是/vshi  名牌/n
店/n  虽/c  小/a
感觉/n  像/v  家/q  一样/uyy
招牌/n  碗/n  杂面/n  老/a  好吃/a  了/ule
味/ng  不错/a
下次/t  再来/d
中午/t  工作餐/n  很/d  惊喜/a  、/w  前/f  几/d  天/qt  也/d  在/p  关注/v  他们/rr  家/q  今儿/t  终于/d  来/vf  了/ule
经济/n  实惠/an  、/w  有点/d  去/vf  过/uguo  重庆/ns  尝过/nz  的/ude1  味道/n
超/v  好吃/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  、/w  超级/b  地道/a
强烈推荐/i  、/w  小菜/n  和/cc  凉粉/nf  也/d  特别/d  好/a  、/w  吃/v  碗/n  小/a  面/nf  来/vf  个/q  冰粉/nf  很/d  清爽/a
豌/n  杂面/n  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1
肉末/nf  香/a
辣椒/nf  赞/vg
面的/n  口感/n  也/d  是/vshi  韧/ag  而/cc  不/d  硬/a
肥肠/n  面的/n  肥肠/n  是/vshi  是/vshi  事先/d  卤/n  过/uguo  的/ude1
很/d  入味/v
夫妻肺片/nf  也/d  是/vshi  精品/n  菜/n  的/ude1  水平/n
不是/c  一般/ad  小馆/nt  赶得上/nz  的/ude1
冰粉/nf  第一/m  次/qv  吃/v
爽口/a  香甜/a  疯狂/a  小/a  面/nf  在/p  三里屯/ns  南/b  25/m  楼一层/nz  临街/vn  商/vg  底/f
就是/v  在/p  雅秀和/nrj  三里屯/ns  肯德基/nf  中间/f  的/ude1  那座六/nr  层楼/q
       /w  周围/f  雅秀和/nrj  三里屯/ns  附近/f  停车位/n  很难/d  找/v
建议/n  公交/b  出行/vi
       /w  昨天/t  刚/d  开业/vi  的/ude1  店/n
在/p  点评/v  搞/v  一元/b  团购/v  活动/vn
因为/c  离家/vi  不远/d
我/rr  就团/nt  了/ule  张/q  准备/v  去/vf  解决/v  午饭/n
       /w  很小/a  一家/n  店/n
两居室/n  改装/v  的/ude1
前厅/s  后/f  厨/ng
刚/d  开业/vi  生意/n  很好/ad
老板娘/nnd  有点/d  忙不过来/l
还要/d  边/k  收拾/v  桌子/n  边/k  询问/v  客人/n  的/ude1  意见/n
       /w  期间/f  老板娘/nnd  收拾/v  桌子/n  时/qt  捡到/v  一/m  部手机/n
立即/d  让/v  前台/n  保管/v  起来/vf
等/udeng  客人/n  回来/v  取/v
为/p  善良/a  的/ude1  老板娘/nnd  鼓掌/vi
       /w  今天/t  经历/n  特殊/a
因为/c  等上/ns  餐/qv  时间/n  长/a  收银/vn  男/b  店员/nnt  送/v  了/ule  我/rr  瓶/n  北冰洋/nsf
很/d  懂得/v  变通/vn
还/d  解释/vn  刚/d  开业/vi  有点/d  慌乱/a  请/v  我/rr  理解/vn
态度/n  很好/ad
加分/v
       /w  下面/f  评价/v  一下/d  小/a  面/nf
面条/nf  是/vshi  细/a  的/ude1
和/cc  重庆/ns  小/a  面/nf  相似/a
配料/n  很/d  足/a
很多/m  肉末/nf  很多/m  黄豆/n
菜/n  也/d  放/v  了/ule  不少/m
味道/n  是/vshi  辣/a  多/a  麻少/nr
       /w  最后/f  想/v  说/v  老板娘/nnd  北京/ns  人/n  很/d  善良/a
很/d  勤快/a
很/d  少见/a  老板娘/nnd  亲自/d  收拾/v  干活/vi  的/ude1
愿/v  疯狂/a  小/a  面生意兴隆吧/nt
在/p  附近/f  上班/vi
看到/v  了/ule  新开/ns  的/ude1  小/a  面/nf  特意/d  和/cc  同事/n  来/vf  尝试/v  一下/m
整体/n  感觉/n  不错/a
干净/a  、/w  老板/nnt  很/d  热情/an
听/v  老板/nnt  推荐/v  点/qt  的/ude1  肥肠/n  面/nf  和/cc  豌/n  杂面/n
味道/n  正宗/b  ./w  推荐/v
以后/f  再/d  尝尝/v  别的/rzv
新开的店/nt
店员/nnt  很/d  热情/an
肥肠/n  干净/a
牛肉/nf  嫩/a
推荐/v
味儿/n  很/d  霸道/a
但/c  不/d  那么/c  辣/a
一般/ad  人/n  都/d  可以/v  接受/v  的/ude1
我/rr  是/vshi  第/mq  一个/mq  来/vf  的/ude1  顾客/n
总/b  厨/ng  正忙着/l  摆/v  桌子/n
他人/rr  蛮/d  热情/an
赶紧/d  腾/v  桌子/n  让/v  我/rr  坐/v
点/qt  了/ule  一/m  份/q  牛腩/nz  面/nf
推荐/v  这个/rz
因为/c  这家/r  店/n  的/ude1  特色/n
而且/c  肉/n  多/a
今天/t  只/d  有/vyou  面/nf
什么/ry  重庆/ns  小/a  面/nf  啊/y
牛肉面/nf  啊/y
还有/v  牛筋面/ns  等/udeng
但是/c  没有/v  其他/rzv  的/ude1  菜品/n
听说/v  明天/t  就/d  上/f  齐/a  了/ule
冒菜/nr  还有/v  四川/ns  的/ude1  特色小吃/nz  啥/ry  都/d  有/vyou
自感/gp  今天/n  遗憾/a  了/ule
吃不上/l  冒菜/nr  啦/y
