我/rr  第一/m  次/qv  来/vf  这里/rzs  就餐/vi
感觉/n  环境/n  好/a
卫生/an  好/a
菜品/n  味道/n  好/a
我/rr  以后/f  还/d  来/vf
锅盔/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  凉皮/nf
都/d  特别/d  好/a
总/b  来/vf  的/ude1  一家/n  店/n
羊排/nf  也/d  不错/a
来/vf  了/ule  好几/m  次/qv
每次/r  都/d  非常/d  喜欢/vi
很/d  地道/a  的/ude1  陕西/ns  西/f  风味/n
最喜欢/nz  炒/v  凉粉/nf
西瓜/n  什么/ry  的/ude1  小菜/n  算是/v  自助/b  了/ule
菜/n  偏/d  辣/a
味道/n  很/d  正宗/b
已经/d  去/vf  过/uguo  几/d  次/qv  了/ule
肥肠/n  、/w  臭/a  鳜鱼/n  都/d  是/vshi  过口/ns  不忘/v  的/ude1  好/a  菜/n
大份/ns  凉皮/nf
肉夹馍/nf
西安/ns  羊肉/nf  烩/v  馍/nf
大拌菜/nf
夏天/ns  时/qt  吃/v  这些/rz  非常/d  爽/ag
份量/n  也/d  很大/d
臊子面/nf  好吃/a  量/n  足/a
肉夹馍/nf  烤/v  的/ude1  真的/d  好/a  酥/a
装修/v  有/vyou  特色/n
菜品/n  是/vshi  陕西/ns  特色/n  面食/nf  不错/a
老公/n  非常/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1
味道/n  很/d  正宗/b
量/n  也/d  很/d  足/a
主要/b  是/vshi  地道/a  的/ude1  味/ng
还有/v  包间/n
都么/nr  有/vyou  最低/a  消费/vn
值得/v  赞/vg
点菜/vi  服务员/nnt  的/ude1  态度/n  爱答不理/i
还/d  不如/v  老/a  的/ude1  阿姨/n  态度/n  好/a  良心/n  价/n
良心/n  店/n
希望/v  保持/vn  住/vi  别/d  瞎/a  涨价/vi
父母/n  很/d  喜欢/vi  西北/ns  口味/n
尤其/d  是/vshi  凉皮/nf  和/cc  肉夹馍/nf
好吃/a
味道/n  还行/v   /w  有/vyou  陕西/ns  的/ude1  风格/n   /w  在/p  北京/ns  这/rzv  就/d  不错/a  了/ule  味道/n  不错/a  、/w  要/v  的/ude1  加/v  辣/a  的/ude1  牛肉面/nf  、/w  劲道/nz  味道/n  正宗/b
服务到位/n
价格/n  稍/d  贵/a
要/v  上/f  电梯/n
西北/ns  菜/n  比较/d  好/a
看/v  电影/n  时间/n  不/d  紧/d  还是/c  去/vf  这家/r
比/p  影院/nis  小吃街/n  不是/c  一个/mq  档次/n  环境/n  很/d  不错/a
主题餐厅/nt
菜品/n  味道/n  不错/a  陕北人/nz
爱吃/v  面/nf
经常/d  去/vf
必点/nt  的/ude1  凉皮/nf
特别/d  喜欢/vi
面食/nf  也/d  都/d  特别/d  好/a  正宗/b  陕西/ns  口味/n
面食/nf  很/d  好吃/a
下回/t  再/d  去/vf  口味/n  偏/d  辣/a
或者说/c  还/d  有点咸/nz
但是/c  味道/n  还/d  不错/a
菜/n  的/ude1  份量/n  挺/d  多/a  的/ude1
感觉/n  用/p  了/ule  代金券/nz  能/v  算得/v  上/f  划算/a
地方挺大/nt
略/d  吵/v  都/d  还/d  不错/a
味道/n  和/cc  环境/n  都/d  很/d  有/vyou  特色/n
好吃/a
不错/a  的/ude1  环境/n
味道/n  也/d  不错/a
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1
泡馍/nf  很/d  不/d  好吃/a
凉皮/nf  很/d  好吃/a
夹/v  馍/nf  也/d  好吃/a
菜品/n  味道/n  不错/a
吃/v  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
好/a  好好/d  挺好/nz
服务态度/nz
菜肴/n  口味/n
就餐/vi  环境/n  都/d  不错/a
～/w  还/d  不错/a
挺好/nz  的/ude1
离得/v  近/a
很/d  方便/a
经常/d  去/vf  吃/v  的/ude1  一家/n  陕北/ns  风味/n
最喜欢/nz  凉皮/nf
饭菜/n  可口/a
物美价廉/vl
档次/n  高/a  服务/vn  好/a  好吃/a
家人/n  喜欢/vi
找/v  经常/d  去/vf  买/v
呵呵/e  ??/w  一如既往/vl  的/ude1  好/a
还/d  会/v  再来/d
吃完/v  了/ule  才/d  想起/v  拍照/vn  老爸/n  过/uguo  生日/n  就/d  来/vf  了/ule  这家/r  陕西/ns  风格/n  的/ude1  餐厅/nis
西北/ns  风格/n  的/ude1  环境/n  布置/v
陕西/ns  风味/n  的/ude1  菜品/n
味道/n  中规中矩/nz
好吃/a  但/c  不够/a  地道/a
不得不/d  提/v  的/ude1  是/vshi  服务/vn
一/m  碗/n  长寿面/nf  迟迟/d  等/udeng  不来/v
菜单/n  没/d  看完/v  却/d  被/pbei  服务员/nnt  拿走/v
说是/v  菜单/n  不够/a  了/ule  ……/w  总之/c
不是/c  很/d  愉快/a
好吃/a  地道/ns
还有/v  我/rr  最爱/a  的/ude1  擀面皮/ns
离家近/v
点/qt  餐/qv  方便/a
味道/n  不错/a
价钱/n  公道/a  味道/n  中规中矩/nz
羊肉/nf  烩/v  馍/nf  都/d  是/vshi  那么/c  大块/n  馍/nf  吗/y  ？/w  汤有点/nr  油腻/a
大拌菜/nf  没有/v  花生/n
不过/c  是/vshi  芝麻/n  沙拉酱/nf  来/vf  调味/vi
头/n  一/m  次/qv  吃/v  这样/rzv  的/ude1  大拌菜/nf
店里/n  很/d  宽敞/a
服务员/nnt  都/d  是/vshi  陕西/ns  人/n
态度/n  很好/ad
能/v  主动/ad  告知/v  菜品/n  都/d  能/v  做/v  免/v  辣/a
结账/vi  可以/v  用/p  团购/v  券/ng
或者/c  支付宝/nz  也/d  有/vyou  优惠/vn  哦/e
其他/rzv  都/d  挺好/nz
就是/v  有点咸/nz  吗/y  ？/w  ？/w  ？/w  ？/w  ？/w  不是/c  很/d  正宗/b  的/ude1  西安/ns  小吃/n
觉/v  的/ude1  不贵/a
服务/v  一般/ad  晚饭/n  想不出/v  吃/v  什么/ry  就/d  来到/v  一家/n  陕西特色餐厅/nt
据说/v  这/rzv  里/f  的/ude1  各类/r  小吃/n  非常/d  正宗/b
果然/d  名不虚传/vl
肉夹馍/nf  肥瘦/n  均衡/a
入口/n  不/d  腻/v
油/n  泼/v  biangbiang/nx  面/nf  很/d  好吃/a
宽/a  面条/nf  很/d  筋道/nz
酸辣/n  入味/v
还/d  带着/vn  蔬菜/n  清香/n
下次/t  准备/vn  再/d  尝试/v  下/f  其他/rzv  面食/nf  ～/w  还/d  不错/a  的/ude1  陕西/ns  饭/n
菜品/n  比较/d  全/a
丰俭/nr  由/p  人/n
味道/n  也/d  算是/v  地道/a
以前/f  常/d  去/vf  公主坟/nz  那家/r  店/n  好吃/a   /w  肉夹馍/nf   /w  凉皮/nf  啥/ry  的/ude1   /w  还/d  可以/v   /w  价钱/n  也/d  还好/v  位置/n  有点/d  远/a
但是/c  味道/n  很/d  正/d
值/n  得来/v  一/m  趟/qv  家/q  附近/f  的/ude1  店/n
做/v  得/ude3  还/d  不错/a
但是/c  价格/n  算/v  的/ude1  不是/c  太/d  对/p
不错/a
吃/v  的/ude1  很饱/nz
也/d  很/d  实惠/an
羊肉/nf  泡沫/n  一般/ad
小菜/n  不错/a
去/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
每次/r  都/d  很/d  满意/v
生意/n  太/d  好/a
就是/v  服务员/nnt  忙不过来/l
支持/v  你们/rr
加油/vi
??????/w  环境/n  挺好/nz   /w  价格/n  不贵/a   /w  味道/n  相对/d  蛮/d  正宗/b  的/ude1  口味/n  不/d  错/v
环境/n  一般/ad
服务/vn  凑和/v  吧/y  菜价/n  比/p  以前/f  贵/a  了/ule
味道/n  还行/v
北京/ns  化/v  的/ude1  陕西/ns  菜/n  大/a  拉皮/nf   /w  肉夹馍/nf   /w  还有/v  那个/rz  叫/vi   /w  一/m  勺/ng  香/a   /w  还是/c  什么/ry  的/ude1  都/d  很/d  好吃/a
赞赞/nz  赞/vg
很好/ad
跟/p  朋友/n  聚会/vi
环境/n  好/a
菜品/n  适合/v  大众/nt  口味/n
算是/v  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  小/a  吃/v  了/ule
米皮/nr
擀面皮/ns
做/v  的/ude1  最好/d
泡馍/nf  也/d  是/vshi  那个/rz  味道/n
就是/v  葫芦/n  鸡/n  做成/v  了/ule  港式/n  烧腊/nf
有点/d  不/d  行/ng
但是/c  还是/c  很/d  推荐/v  的/ude1
油/n  泼/v  辣子/nf  夹/v  锅盔/nf
确实/ad  是/vshi  老/a  陕/b  的/ude1  味道/n
吃/v  了/ule  好几次/d  了/ule
菜量大/nt
味道/n  正/d
服务/vn  不错/a  去/vf  吃/v  了/ule  碗/n  羊肉/nf  泡/v
进门/vi  没有/v  领/v  位/q
服务员/nnt  都/d  很/d  忙/v
味道/n  非常/d  好/a
正宗/b  山西/ns  风味/n
来/vf  了/ule  很/d  多次/ad  了/ule
也/d  很/d  干净/a  卫生/an
价格/n  适中/a
很/d  满意/v
喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf
就是/v  量/n  好/a  少/a  呀/y
整体/n  味道/n  不错/a  比/p  那/rzv  啥/ry
比西/ns  贝/b  强/a  多/a  了/ule
就是/v  店面/n  不大/d
朋友/n  小聚/nz  的/ude1  首选/vn
菇/ng  凉/a  们/k  不要/d  让/v  我们/rr  家庭教育部/nt  门户之见/i
好/a  了/ule
很/d  满意/v  来/vf  过/uguo  多次/m  了/ule
口味/n  很好/ad
大爱/nz  凉皮/nf  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  就/d  好/a  不怕/v  巷子深/n  就/d  说/v  你家/r  呢/y
服务/vn  非常/d  好/a
尤其/d  是/vshi  杜/vg  领导/n
菜品/n  不错/a
环境/n  好/a  服务/vn  好/a
价格/n  实惠/an  一如既往/vl  的/ude1  好/a
口味/n  正宗/b
环境/n  不错/a
很久没/l  吃/v  过/uguo  这么/rz  赞/vg  的/ude1  陕西/ns  面/nf  、/w  肉夹馍/nf  了/ule   /w  下次/t  还/d  会/v  再来/d  地道/a  陕西/ns  菜/n
特别/d  是/vshi  秦镇米/nr  皮/n
环境/n  不错/a
停车/vi  方便/a  秦/tg  菜系/n  为主/vi
肉夹馍/nf  分为/v  大小/n
这/rzv  点/qt  很/d  人性化/vn
很/d  值得/v  表扬/vn
哨子/n  面/nf
中规中矩/nz
口味/n  一般/ad
凉皮/nf  蒜/nf  味儿/n  太/d  浓/a
环境/n  倒是/d  很/d  有/vyou  特色/n
服务/vn  也/d  很/d  及时/ad
就是/v  菜品/n  还/d  需要/v  下/f  些/q  功夫/n
毕竟/d  来/vf  吃饭/vi  的/ude1
还是/c  冲着/p  美食/n  和/cc  优质服务/nz
所以/c  还望/nz  提高/v  菜品/n  口味/n  带/v  家里/s  的/ude1  老人/n  过来/vf
老家/n  是陕西渭南/nt  的/ude1
老人/n  吃/v  的/ude1  很/d  开心/a
常有/d  服务员/nnt  过来/vf  打招呼/vi
夸奖/v  老爷子/n  像/v  70/m  多/a  岁/qt  的/ude1
年轻/a
其实/d  90/m  有/vyou  4/m  了/ule  环境/n  绝对/d  OK/nx
地理位置/gg  方便/a
口味/n  适合/v  菜/n  不错/a    /w  不过/c  可能/v  点/qt  的/ude1  东西/n  卖光/v     /w  去/vf  店里/n  吃/v  过/uguo     /w  也/d  不错/a  环境/n  好/a
不仅/c  小吃/n  方便/a
请客/vi  席面/n  也/d  很好/ad
菜/n  量/n  不小/a
凉皮/nf
紫薯/nz
鱼/n
肉夹馍/nf
点/qt  的/ude1  这/rzv  几样/nz  都/d  挺好吃/a  的/ude1  …/w  店/n  内/f  是/vshi  古典/b  风/n
味道/n  不错/a   /w  服务/v  差/a  了/ule  点/qt   /w  肉夹馍/nf  很/d  好吃/a  环境/n  挺不错/i
不/d  太/d  好找/a  啊/y
总体/n  很好/ad  非常/d  好的店/nt
非常/d  棒/ng  的/ude1  服务/vn
非常/d  实惠/an  的/ude1  菜品/n  味道/n  正宗/b
服务/vn
环境/n  好/a
已经/d  去/vf  过/uguo  好几/mq  回/v  了/ule
满意/v
味道/n  好/a
臊子面/nf
好/a
麻团/nz  好吃/a  第/mq  N/nx  次/qv  吃/v
味道/n  、/w  服务/vn
停车/vi  都/d  很/d  方便/a
推荐/v  大家/rr  去/vf  吃/v  吃/v
地道/a  陕西/ns  饭/n
离家/vi  最近/t  的/ude1  陕/b  菜/n  馆子/nrj
衣服/n  西安人/n
带着/vn  来/vf  解解馋/v
还/d  挺/d  正宗/b  孩子们/nz  考完/nz  试/v  后/f  就是/v  家长/n  带/v  孩儿/n  的/ude1  大吃大喝/vl  解放/v  啦/y  ～/w  秦唐/nr  食府/nz  以/p  陕西/ns  风味/n  为主/vi  的/ude1  主题餐厅/nt
老板/nnt  是/vshi  陕西/ns  人/n
厨子/nnd  也/d  是/vshi  陕西人/j  所以/c  做/v  的/ude1  食物/nf  很/d  正宗/b
凉皮/nf  是/vshi  我们/rr  的/ude1  最爱/a
每次/r  去/vf  都/d  是/vshi  两/m  份/q  起步/vi
炒/v  凉粉/nf  也/d  是/vshi  绝/d  了/ule
烤羊排/nf  也/d  是/vshi  外焦里嫩/nz  口感/n  特好/d
包间/n  特/ag  气派/a  特大/b
巨/ag  有/vyou  面/nf
店里/n  所有/b  装饰装修/nt  都/d  是/vshi  陕西/ns  风格/n
服务员/nnt  热情服务/l  特好/d
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  好吃/a
凉皮/nf  不错/a
泡馍/nf  好吃/a
酸汤/nz  水饺/n  也/d  好吃/a  菜品/n  不错/a
环境/n  不错/a
会/v  经常/d  光顾/v  的/ude1  好吃/a
很/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  口味/n
里面/f  还/d  挺/d  大/a
也/d  有/vyou  包/v  很久/d  了/ule
我/rr  一直/d  比较/d  懒得/v  点评/vn
秦唐/nr  食府/nz  还/d  不错/a
环境/n  好/a
价格/n  适中/a
适合/v  咱们/rr  工薪阶层/ns  非常/d  好/a
还/d  会/v  再来/d
羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
比较/d  地道/a
就是/v  羊肉汤/nf  有点咸/nz
有点/d  小/a  贵/a  ^_^/nx  去/vf  给/p  车/n  做/v  保养/vn  正好/z  赶上/v  饭/n  点儿/q
媳妇/n  突然/ad  想/v  吃/v  油/n  泼/v  面/nf
给/p  秦唐/nr  食府/nz  致电/v  询问/v  方位/nr
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
到达/v  后/f  发现/v  环境/n  也/d  很好/ad
虽然/c  没吃过/l  正宗/b  油/n  泼/v  面/nf
但/c  这里/rzs  的/ude1  味道/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
推荐/v  一下/m
菜品/n  不错/a
口味/n  地道/a
环境/n  好/a
有/vyou  停车位/n  经常/d  来/vf
口味/n  不/d  错/v
价格/n  合适/a
大众/nt  消费/vn
位子/n  太少/d
不过/c  服务员/nnt  还/d  成/v
味道/n  也/d  不错/a  口味/n  不/d  错/v
价格/n  方面/n  很/d  划算/a
你们/rr  都/d  来/vf  试试/v
口味/n  很好/ad
环境/n  不错/a
离得/v  近/a
看完/v  电影/n  就/d  可以/v  来/vf  吃/v  葫芦/n  鸡/n  味/ng  香/a  不/d  腻/v  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  味道/n
非常/d  好吃/a
尤其/d  面条/nf  和/cc  肉夹馍/nf  相当/d  有/vyou  味道/n  还好/v  ～/w  面食/nf  很/d  不错/a
就是/v  服务员/nnt  有点/d  差劲/a  ～/w  经常/d  翻新/v  菜品/n
保留/v  经典/n  美食/n
很/d  喜欢/vi
带/v  爸妈/n  来/vf  吃/v  的/ude1
饸饹/n  面/nf
肉夹馍/nf
米/q  皮都/n  很/d  好吃/a
很/d  正宗/b  的/ude1  陕西饭店/nt
适合/v  聚餐/vn
小吃/n  都/d  不错/a  还好/v
偏/d  辣/a
味道/n  一般/ad  一般/ad  一般/ad  真心/d  一般/ad
太/d  吵/v  了/ule  羊腿/nz  非常/d  不错/a
分量/n  也/d  还行/v
剩下/v  的/ude1  菜/n  一般/ad
口味/n  有点/d  重/a  味道/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很/d  满意/v
菜/n  量/n  稍/d  显/v  不足/an
个人/n  建议/n  仅供参考/l  凉皮/nf  超级/b  好吃/a
每次/r  都/d  是/vshi  开车/vi  过来/vf  吃/v  凉皮/nf
还有/v  一元/b  铲/v  糕/ng  价格/n  实惠/an
味道/n  地道/a
不错/a  的/ude1  就餐/vn  体验/v
离家近/v
会/v  常/d  光顾/v  的/ude1
中午/t  十二/m  点/qt  左右/f  到/v  的/ude1
可能/v  因为/c  地理位置/gg  的/ude1  原因/n
人/n  不/d  多/a
服务员/nnt  态度/n  挺好/nz
我/rr  是/vshi  看着/v  别人/rr  推荐/v  菜点/n  的/ude1
味道/n  真的/d  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  继续/v  选择/vn
好吃/a  得/ude3  很/d
偶/d  滴/v  神/n  啊/y
还有/v  优惠/vn
下次/t  还/d  来/vf
麦香/nrf  紫薯/nz  小朋友/n  很/d  喜欢/vi  吃/v
农家/nnd  凉皮/nf  一贯/d  的/ude1  好/a
服务/vn  也/d  不错/a
离/v  单位/n  近/a
环境/n  舒适/a
口味/n  也/d  不错/a
菜/n  量/n  也/d  大/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf
味道/n  很/d  不错/a
只是/d  有/vyou  个/q  不/d  满意/v  的/ude1
就是/v  没有/v  酸辣/n  蕨根粉/nz  了/ule
以前/f  这/rzv  道菜/n  做/v  的/ude1  很好/ad  的/ude1  挺好/nz  的/ude1
酸汤/nz  水饺/n  不错/a
下次/t  可以/v  把/pba  汤/n  的/ude1  味道/n  调/v  的/ude1  稍微/d  浓/a  点/qt
饭店/nis  的/ude1  环境/n  、/w  服务/vn  、/w  菜品/n  都/d  不错/a
服务员/nnt  大姐/n  们/k  很/d  亲切/a  环境/n  幽雅/a
东西/n  好吃/a
而且/c  做/v  的/ude1  特别/d  精细/a
下次/t  还/d  会/v  光临/v  哦/e  京城/n  西部/f  正宗/b  陕西/ns  饭/n
不过/c  越来越/d  不/d  正宗了/nrj  (๑•̀ㅂ•́)و✧/w  京城/n  西部/f  正宗/b  陕西/ns  饭/n
不过/c  越来越/d  不/d  正宗了/nrj  (๑•̀ㅂ•́)و✧/w  京城/n  西部/f  正宗/b  陕西/ns  饭/n
不过/c  越来越/d  不/d  正宗了/nrj  (๑•̀ㅂ•́)و✧/w  京城/n  西部/f  正宗/b  陕西/ns  饭/n
不过/c  越来越/d  不/d  正宗了/nrj  (๑•̀ㅂ•́)و✧/w  服务态度/nz  很好/ad
环境/n  也/d  不错/a
以后/f  还/d  会/v  再/d  去/vf  不用/d  多/a  说/v
来/vf  吃/v  过/uguo  很多/a  回/v
很/d  地道/a  的/ude1  味道/n  ～/w  不错/a
大众餐厅/nt
经常/d  来/vf  吃/v
有/vyou  活动/vn  的/ude1  时候/n  更/d  实惠/an  陕西/ns  风味/n
偏/d  辣/a
肉夹馍/nf  推荐/v  肥瘦/n  的/ude1  人/n  特别/d  多/a   /w  最好/d  早点/d  来/vf   /w  菜/n  还/d  可以/v   /w  便宜/a  环境/n  和/cc  菜品/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
但是/c  服务/vn  水准/n  有待/v  提高/vn
与/cc  硬件/n  环境/n  不/d  配套/v  啊/y
离得/v  近/a
朋友/n  经常/d  过来/vf  吃/v
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a  离家/vi  很/d  近/a  也/d  有/vyou  外卖/nz
人/n  不是/c  很/d  多/a
味道/n  还/d  可以/v  第一/m  次/qv  吃/v     /w  环境/n  不错/a     /w  餐/qv  品/ng  可以/v  对/p  他家/r  的/ude1  凉皮/nf  上瘾/vi  了/ule
尤其/d  爱吃/v  里面/f  的/ude1  面筋/nf  没有/v  凉皮/nf
本来/d  想/v  吃/v  凉皮/nf
结果/n  没有/v  啦/y
别的/rzv  挺好/nz  的/ude1  不错/a
味道/n  比较/d  正/d
浆水/nf  面/nf  正宗/b
味道/n  沒/nz  得/ude3  说/v
家人/n  很/d  喜欢/vi
加油/vi
口感/n  不错/a
从/p  那些/rz  引进/v  的/ude1
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  有/vyou  口福/n  啦/y  冲着/p  他家/r  的/ude1  面食/nf  去/vf  的/ude1
3/m  岁/qt  的/ude1  小朋友/n  也/d  很/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  面/nf  呢/y
作为/p  老陕人/ns   /w  在/p  帝都/n  吃到/v  了/ule  油/n  泼/v  面/nf   /w  一/m  口香/n   /w  味道/n  还是/c  那么/c  的/ude1  赞/vg   /w  油/n  泼/v  扯/v  面面/nz  很/d  劲道/nz   /w  入味/v   /w  臊子/nz  绝对/d  家乡/n  味/ng   /w  唯一/b  不足/an  就是/v  服务/vn  一般/ad  不错/a
东西/n  口味/n  好/a
环境/n  好/a
经常/d  去/vf  请/v  朋友/n  吃饭/vi
有/vyou  小/a  包厢/n
环境/n  不错/a
点/qt  了/ule  很多/m  硬/a  菜/n
手/n  抓/v  真的/d  不/d  错/v
吃/v  了/ule  好几/m  块/q
价位/n  还行/v
以后/f  还/d  会/v  再来/d
吃/v  一/m  次/qv  就/d  爱上/v  的/ude1  一家/n  店/n  ～/w  永远/d  那么/c  好吃/a
每/rz  一个/mq  菜/n  挺好/nz  太/d  油腻/a  有的/rz  菜/n  不错/a  有的/rz  一般/ad
好吃/a  的/ude1  肉夹馍/nf  和凉/nrj  皮/n
是/vshi  每次/r  必点/nt  的/ude1  一直/d  喜欢/vi  凉皮/nf
正宗/b  的/ude1  更是/d  喜欢/vi  的/ude1  不得了/l
还有/v  肉夹馍/nf
赞/vg  味道/n  不错/a
服务到位/n
肉夹馍/nf  好吃/a
juagegui/nx  去/vf  过/uguo  很/d  多次/m  了/ule
菜/n  量/n  足/a
不过/c  貌似/v  涨价/vn  了/ule
用/p  点评/vn  比较/d  值/n  经常/d  来/vf
经常/d  想/v  的/ude1  一家/n
刚/d  吃完/v
换/v  了/ule  新/a  菜谱/n
新/a  菜/n  也/d  很/d  赞/vg
饱饱/nz  回家/vi  妈妈/n  在/p  302/m  住院/vn  的/ude1  时候/n  我/rr  疯狂/a  搜索/vn  附近/f  可口/a  的/ude1  饭菜/n
于是/cc  找到/v  了/ule  这/rzv  家/q
因为/c  妈妈/n  是/vshi  陕西/ns  人/n
所以/c  这家/r  菜馆/nis  非常/d  符合/v  我们/rr  全家/n  作为/p  陕西乡党/nt  的/ude1  口味/n  和/cc  菜品/n  追求/v
整体/n  来说/uls
是/vshi  一家/n  很/d  用心经营的餐厅/nt
很多/m  面食/nf  都/d  还原/vi  和/cc  保留/v  了/ule  陕西/ns  当地/s  特色/n
肉夹馍/nf
酸汤/nz  面/nf
水饺/n
面皮/nf
都/d  很/d  有/vyou  特色/n
吃/v  的/ude1  时候/n  忘记/v  拍照片/n  了/ule
只有/c  一/m  张/q  妈妈/n  吃/v  酸汤/nz  面的/n  照片/n
呵呵/e  菜/n  很/d  好吃/a
带鱼/nf  炸/v  的/ude1  不错/a
小伙子/n  服务/vn  也/d  很/d  热心/a
有/vyou  陕西/ns  特色/n
凉皮/nf  不错/a
有/vyou  陕西/ns  特点/n
环境/n  还行/v
一直/d  喜欢/vi  陕西/ns  风味/n    /w  他家/r  很/d  正宗/b  不错/a
价格/n  还是/c  很/d  实惠/an  的/ude1
吃/v  的/ude1  很饱/nz  肉夹馍/nf  外/f  焦里香/nr
超/v  好吃/a
油/n  泼/v  面/nf  也/d  很/d  正宗/b  环境/n  和/cc  口味/n  很/d  不错/a
四/m  人/n  餐/qv  东西/n  超级/b  多/a
足够/v  5/m  个人/n  吃/v  的/ude1
就是/v  烤鸭/nf  上得/v  太慢/d  了/ule
环境/n  不错/a
人/n  不/d  多/a
菜品/n  也/d  很好/ad
挺好/nz  的/ude1
环境/n  好/a
服务/vn  好/a
优惠/vn  好/a  出去玩/n  回来/v  去/vf  的/ude1
过/uguo  了/ule  中午饭/n  点/qt  还/d  不到/v  晚饭/n
人/n  不是/c  很/d  多/a
凉皮/nf  大份/ns  上/f  了/ule  吓一跳/nz  和/cc  盆/n  是/vshi  的/ude1
肉夹馍/nf  很/d  好吃/a
手抓肉/nz  也/d  不错/a
羊肉/nf  泡/v
有/vyou  两/m  种/q  要/v  的/ude1  选是西安/nt  的/ude1  羊肉/nf  泡/v
上来/vf  有点/d  失望/a
碗/n  没/d  想象/v  的/ude1  大/a
膜/n  泡/v  过/uguo  了/ule  还是/c  有点/d  硬/a
看来/v  膜/n  比较/d  干/v
羊汤/nz  少/a  了/ule
味道/n  还/d  可以/v
牙/n  不/d  好/a  想/v  吃软/a  的/ude1  建议/n  吃/v  两一/m  款/q  发面饼/n  的/ude1
总体/n  来说/uls  吃/v  的/ude1  不错/a
口味/n  比较/d  好/a
要/v  烤肉串/nz  真心/d  不错/a
推荐/v  牛大/nr  骨/ng  喜欢/vi  手/n  抓/v  羊排/nf
喜欢/vi  臊子面/nf
还/d  会/v  再来/d
好/a
大姐/n  热情/an  实在/d
西部人/nt  的/ude1  可爱/a  之处/r
农家/nnd  凉皮/nf
葫芦瓜/nz  丝/n
摊摊/nz  馍/nf  都/d  不错/a  陕西/ns  菜/n
凉皮/nf  不错/a
其他/rzv  的/ude1  一般/ad  吧/y
非常/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  菜/n
经常/d  来/vf  解馋/a  的/ude1  地/ude2
地地道道/bl  的/ude1  味道/n
一如既往/vl  地/ude2  支持/v  下/f  去/vf  来/vf  附近/f  看/v  电影/n  顺便来/l  吃/v  的/ude1  味道/n  还/d  不错/a  哦/e
味道/n  可以/v
量/n  越来越少/nz  了/ule
人少环境好家/nt  附近/f
味道/n  可以/v
服务周到/i
菜品/n  丰富/a  离/v  家里/s  很/d  近/a  味道/n  也/d  不错/a  还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  味道/n  很好/ad
环境/n  也/d  很/d  不错/a
非常棒在线/nt  观看/v  腾讯/nt  视频/n  独家/d  的/ude1  人/n  了/ule
这么点儿/r  很/d  好吃/a  的/ude1  啊/y
遛弯/v  过来/vf  吃/v  的/ude1
没/d  失望/a  第一/m  次/qv  去/vf
口味/n  是/vshi  不错/a  的/ude1
服务/vn  也/d  很好/ad
1/m
肉夹馍/nf  皮有/nr  薄薄的/z  壳/ng
大爱/nz
肥瘦/n  的/ude1  好吃/a
非常/d  像/v  咸阳/ns  的/ude1  锅盔/nf  牙子/nz
2/m
各种/rz  面/nf  好吃/a
3/m
常年/d  看/v  了/ule  电影/n  后/f  吃/v
办/v  卡/n  9/m  折/vi
中影国际影城/nt  票价/n  低廉/a
办/v  vip/nx  卡/n  终结者/n  5/m  才/d  27.5/m  元/q
4/m
所有/b  的/ude1  服务员/nnt  都/d  非常/d  热情/an
让/v  弄/v  个/q  啥/ry  立刻/d  就/d  办/v
没有/v  大店/n  的/ude1  那种/r  拖沓/a
也/d  没有/v  小店/n  那种/r  势利眼/n  的/ude1  服务员/nnt
5/m
泡馍/nf  一般/ad
好像/v  北京/ns  的/ude1  陕西/ns  馆子/n  泡馍/nf  做/v  的/ude1  都/d  不/d  如/v  我/rr  在/p  西安/ns  咸阳/ns  吃/v  的/ude1  正宗/b
我/rr  是/vshi  很/d  喜欢/vi  啦/y   /w  平常/a  就/d  很/d  爱吃/v  凉皮/nf  什么/ry  的/ude1  晚上/t  去/vf  人/n  也/d  不/d  多/a    /w  很/d  安静/a  味道/n  不错/a
还/d  看到/v  一/m  位/q  演员/nnt  也/d  在/p  这里/rzs  吃饭/vi  菜品/n  味道/n  很好/ad
可选择/nz  的/ude1  菜品/n  比较丰富/l
很/d  不错/a
还是/c  老/a  味道/n
很/d  正宗/b
服务员/nnt  很/d  热情/an
值得/v  推荐/v
中/f
     /w  很好/ad   /w
食量/n  正好/z   /w
不错/a
服务/v  挺好/nz    /w  随叫随到/vl
还/d  不错/a
很/d  干净/a
卫生/an
人/n  挺/d  多/a  的/ude1
味道/n  特别地道/nt
遗憾/a  的/ude1  是/vshi  凉皮/nf  没有/v  了/ule
下次/t  一定/b  早/a  去/vf  自家/rr  门前/s  的/ude1  小店/n
味道/n  不错/a
和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1  环境/n  好/a
服务周到/i
菜/n  的/ude1  味道/n  不错/a
很/d  满意/v
环境/n  一般/ad
菜/n  还/d  可以/v
辣菜/nz  多/a  还算/v  正宗/b
人/n  也/d  少/a
看完/v  电影/n  去/vf  的/ude1
这次/r  是/vshi  跟/p  朋友/n  去/vf  的/ude1
羊肉泡馍/nf  不错/a
肉夹馍/nf  和/cc  凉皮/nf  很/d  一般/ad
可能/v  是/vshi  点/qt  餐/qv  问题/n     /w  撑/v  的/ude1  不行/a     /w  肉夹馍/nf  的/ude1  馍/nf  挺/d  香/a  的/ude1    /w  其他/rzv  的中规中矩吧/ntc  不错/a
价格公道/n
味道/n  也/d  很/d  纯正/a  总体/n  满意/v  味道/n  不错/a
去/vf  过/uguo  几/d  次/qv
感觉/n  还行/v
不错/a
臊子面/nf  味道/n  很/d  正/d
小孩/n  很/d  喜欢/vi  陕西/ns  特色/n  风味/n
如果/c  想/v  尝尝/v  陕西/ns  风味/n
还是/c  一个/mq  不错/a  的/ude1  选择/vn
菜/n  的/ude1  口味/n  很/d  好吃/a
有兴趣/v  的/ude1  可以/v  去/vf  尝尝/v  口味/n  很好/ad
现在/t  优惠/vn  力度/n  很大/d
但是/c  服务员/nnt  素质/n  有待/v  提高/vn
家门口/n  的/ude1  馆子/n
经常/d  来/vf  吃/v
味道/n  ~/nx  服务/vn  ～/w  环境/n
都是/nr  没的说/nz
推荐/v
代金/n  卷/q  购买/vn  很/d  方便/a  也/d  很/d  实惠/an
就是/v  把/pba  陕西/ns  味道/n  做/v  的/ude1  在/p  地/ude2  到点/vi  更好/d  菜价/n  有点/d  贵/a
不过/c  都/d  挺好吃/a  的/ude1
味道/n  还/d  不错/a
就是/v  量/n  稍微/d  有点/d  少/a
经常/d  来/vf
大厅/n  小/a
每次/r  要/v  排队/vi
口味/n  不/d  错/v
还有/v  免费/vn  的/ude1  水果/n  可以/v  吃/v  比较/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  陕西风味的餐厅/nt
肉/n  加/v  馍/nf  和面/v  的/ude1  味道/n  都/d  不错/a
口味/n  不/d  错/v   /w  价格/n  也/d  能/v  接受/v   /w  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  来/vf  店里/n  很/d  干净/a
装修/vn  的/ude1  挺/d  有/vyou  特色/n
味道/n  很/d  地道/a  很/d  爱吃/v
老地方/nz  了/ule
推荐/v  醋/nf  粉/ag  和/cc  小炒肉/nz  很/d  实惠/an
很/d  方便/a
下班/vi  有时候/d  去/vf  吃/v  还/d  不错/a
就是/v  有点/d  小/a  贵/a
跟/p  正宗/b  哦/e  离家近/v
擀面皮/ns  最/d  好吃/a
每次/r  去/vf  都必点/nr
筋道/nz  口感/n  很好/ad
辣椒/nf  很香/nz
饭菜/n  还行/v
大众/nt  口味/n
价钱/n  合理/a
凑合/v
下午/t  去/vf  的/ude1
东西/n  应该/v  是/vshi  微波炉/nf  热/a  的/ude1  不错/a
去/vf  还/d  会/v  再/d  去/vf
肉夹馍/nf  很/d  不错/a  哦/e
装潢/n  也/d  很好/ad
很/d  有/vyou  味道/n  总体/n  比较满意/l
还有/v  免费/vn  自助/b  水果/n  第一/m  次/qv  来/vf
很/d  喜欢/vi  这/rzv  的/ude1  环境/n
下次/t  还/d  会/v  来/vf
凉皮/nf  很/d  正宗/b
喜欢/vi  这个/rz  味道/n  ---/nx  里面/f  的/ude1  服务/vn  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  吃/v   /w  ·/w  ·/w  这个/rz
每次/r  必点/nt
必点/nt
什么/ry  概念/n
太/d  好吃/a  了/ule
太/d  好吃/a  了/ule
不说/c  了/ule
吃/v  去/vf  了/ule
太/d  好吃/a  了/ule
服务/vn  很/d  不错/a   /w  小哥/nz  很/d  呆/v  萌/vg   /w  菜/n  的/ude1  味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1   /w  本来/d  不是/c  去/vf  这/rzv  吃/v   /w  这/rzv  是/vshi  意外/a  收获/n   /w  点/qt  了/ule  一个/mq  甜点/n   /w  叫/vi  酥/a  什么/ry   /w  忘了/v   /w  很/d  好吃/a  偶尔/d  发现/v  的/ude1  他家/r
很/d  亲民/nz  的/ude1  味道/n
环境/n  中规中矩/nz  肉夹馍/nf
面皮/nf
铲/v  糕/ng  太/d  好吃/a  了/ule
正宗/b  的/ude1  陕西/ns  菜/n
家人/n  很/d  喜欢/vi
味道/n  很/d  正宗/b
不错/a
有/vyou  好多/mq  选择/v
味道/n  好/a
干净/a  下午/t  去/vf  的/ude1  没什么/vl  人/n    /w  每次/r  出去/vf  吃饭/vi  老公/n  看到/v  陕西/ns  菜/n  一般/ad  都/d  不会/v  选/v  别的/rzv  了/ule    /w  味道/n  也/d  就那么回事吧/nt    /w  没有/v  特别/d  好吃/a  很/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  口味/n
环境/n  味道/n  皆/d  好/a
赞/vg  老顾客/nz  了/ule
很/d  好吃/a
环境/n  也/d  很好/ad
赞/vg  一个/m  味道/n  可以/v
停车/vi  有点/d  麻烦/an
总体/n  满意/vn  很/d  满意/v  的/ude1
尤其/d  是/vshi  各种/rz  面/nf  ~/nx  以后/f  还/d  会/v  去/vf  菜品/n  口味/n  较重/d
要是/c  青菜/n  淡/a  一点/m  就/d  更好/d  了/ule
首次/m  尝试/v
没想到/nz  味道/n  很/d  赞/vg
以后/f  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
离家近/v
经常/d  去/vf  ～/w  工作日/n  中午/t  有/vyou  折扣/n  ～/w  油/n  泼/v  面/nf  什么/ry  的/ude1  都/d  好吃/a  ～/w  桂花/n  马蹄/n  这/rzv  道菜/n  口味/n  一般/ad  肉夹馍/nf
老汤/n  炖牛肉/nf
酸辣/n  豆花/nf  口味/n  不错/a  还/d  不错/a
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
凉皮/nf  特/ag  劲道/nz
我/rr  爱吃/v
其他/rzv  的/ude1  菜/n
已/d  由/p  陕西籍/j  老公/n  鉴定/vn
挺/d  正宗/b
服务/vn  挺/d  好滴/nrj  感觉/n  很/d  划算/a
就/d  在/p  电影院/nis  旁/f  边/k
很/d  近/a
很/d  方便/a  喜欢/vi  这个/rz  味道/n
爱吃/v
哈哈/o
团购/v  很/d  值/n  不错/a  很好/ad  的/ude1
环境/n  也/d  不错/a
以后/f  可以/v  经常/d  去/vf  试试/v  好吃/a
油/n  泼/v  面/nf
米皮/nr
都/d  不错/a
哈/b  面食/nf  很/d  正宗/b
凉皮/nf  尤其/d  赞/vg  一个/m
在/p  北京/ns  很难/d  找到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  地方/n
他家/r  的/ude1  菜品/n  味道/n  听/v  正宗/b  的/ude1
尤其/d  是/vshi  凉皮/nf  味道/n  好/a
是/vshi  家乡/n  的/ude1  味儿/n
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  !/w  很/d  划算/a    /w  值得/v  团/n   /w  下次/t  还/d  买/v   /w  不错/a  啊/y  经常/d  来/vf
非常/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  农家/nnd  凉皮/nf  和/cc  口口香/ns  不错/a  正宗/b   /w  陕西/ns  的/ude1  味道/n   /w  喜欢/vi   /w  下次/t  还/d  来/vf  连续/a  和/cc  媳妇/n  吃/v  了/ule  两/m  次/qv
每天/r  还有/v  特价/n  菜/n
性价比/nz  不错/a  肉夹馍/nf  很/d  好吃/a
必须/d  肥瘦/n  的/ude1
团购/v  很/d  便宜/a
很/d  好吃/a  的/ude1  陕西/ns  菜/n   /w  比较/d  正宗/b   /w  价格/n  不算/v  太贵/nz  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  口味/n
每次/r  都会/n  点/qt  肉夹馍/nf  经常/d  去/vf  的店/ns
比较/d  地道/a  的/ude1  陕西/ns  菜/n
环境/n  也/d  不错/a  非常/d  好吃/a
环境/n  特别/d  好/a
还/d  会/v  来/vf
味道/n  也/d  很好/ad
真的/d  很/d  喜欢/vi  啊/y
和/cc  闺蜜/nz  一起/s  吃/v  的/ude1
表示/vn  没/d  吃完/v
肉/n  夹/v  膜/n  打包/vi  了/ule  做/v  晚饭/n
环境/n  挺好/nz
喜欢/vi  ～/w  ～/w  ～/w  菜/n  量/n  偏少/nz
味道/n  还行/v
如果/c  不/d  打折/v  价格/n  就/d  贵/a  了/ule
挺好/nz  的/ude1  地方/n
各地/rzs  美食/n  都/d  尝尝/v
不错/a  还行/v  吧/y
下午/t  去/vf  吃/v  的/ude1
人/n  很少/ad  很/d  安静/a  面食/nf  做/v  的/ude1  味道/n  非常/d  好/a
菜品/n  一般/ad
大众化/vi  服务/vn  超/v  好/a
环境/n  不错/a
菜品/n  也/d  很/d  喜欢/vi
特别/d  推荐/v  凉皮/nf  和/cc  肉夹馍/nf  菜/n  品质/n  不错/a
环境/n  舒适/a
价格公道/n
口味/n  正宗/b
服务态度/nz  好/a
下次/t  还/d  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi
可以/v
家常/n
不错/a
能够/v  吃/v  饱/a
工薪阶层/ns  消费/vn  挺好吃/a  的/ude1
水煮鱼/nf  分量/n  很大/d  啊/y
而且/c  底下/f  有/vyou  各种各样/bl  的/ude1  菜/n
一口气/d  吃/v  了/ule  4/m  个/q  肉夹馍/nf
还有/v  麻辣/z  凉皮/nf  味道/n  也/d  很/d  不错/a  性价比/nz  高/a
做/v  的/ude1  比较/d  精致/a
绝对/d  推荐/v
环境/n  菜品/n  很/d  有/vyou  特色/n
就是/v  团购/v  券/ng  最多/ad  只能/v  用/p  2/m  张/q  太/d  好吃/a  了/ule
老乡/n  做/v  的/ude1  就是/v  好吃/a
哈哈/o  还/d  不错/a
团购/v  的/ude1  代金券/nz
驴肉/nf  很/d  入味/v
每次/r  必点/nt  的/ude1  菜/n
有点/d  小/a  贵/a
还算好/nz  吃/v  环境/n  雅致/a
服务/vn  热情/an
味道/n  正宗/b
菜/n  量/n  很大/d
实惠/an
正好/z  赶上/v  周三/t
水煮/nz  秦川/ns  牛/n  特价/n
牛肉/nf  很/d  嫩/a
咯吱/o  也/d  很/d  好吃/a
推荐/v
还是/c  很/d  好吃/a
要/v  周末/t  也/d  能团/nt  就/d  好/a  了/ule
喜欢/vi  的餐厅/nt
非常/d  正宗/b
一/m  去/vf  再/d  去/vf  非常/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  菜/n
喜欢/vi  吃/v  臊子面/nf
凉皮/nf
黑鱼/n  和/cc  羊肉泡馍/nf
菜品/n  都/d  还好/v
味道/n  也/d  不错/a
就是/v  服务员/nnt  少/a
每个/r  人/n  都/d  匆匆忙忙/z  的/ude1
有/vyou  陕西/ns  特色/n
面食/nf  很/d  地道/a
价格/n  适中/a  不错/a
口味/n  比较/d  正/d
女儿/n  喜欢/vi
团购价/nz  还算/v  便宜/a  跟/p  鸡血/nf  君/ng  去/vf  过/uguo  另/rz  一家/n  秦唐/nr
为什么/ryv  觉得/v  和/cc  这家/r  味道/n  不/d  一样/uyy  ？/w  味道/n  很/d  浓厚/a  的/ude1  一家/n  店/n
菜/n  量/n  很多/m
环境/n  不错/a
还有/v  包间/n  ～/w  唯一/b  好处/n  是/vshi  离家近/v  ～/w  装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  西北/ns  民间/n  特色/n
菜/n  的/ude1  口味/n  没啥/nz  特别/d
总体/n  来说/uls  请/v  朋友/n  吃饭/vi  这/rzv  环境/n  不/d  寒碜/v
但/c  自己/rr  吃饭/vi
想/v  吃/v  个/q  好/a  口味/n  就算/d  了/ule  ～/w  一/m  口香/n  很/d  不错/a
以前/f  就/d  喜欢/vi  吃/v
以后/f  还/d  会/v  去/vf  吃/v  好久没/i  来/vf  了/ule
换/v  了/ule  新菜牌/ns
还是/c  不错/a  的/ude1
也/d  只能/v  在/p  这/rzv  吃到/v  自己/rr  想/v  吃/v  的/ude1  东东/ns
服务/vn  也/d  比较/d  热情/an  了/ule
刚/d  推出/v  了/ule  炒/v  凉皮/nf  套餐/n
还有/v  砂锅/n
正在/d  做/v  活动/vn  呢/y
好吃/a  不贵/a
经济/n  又/d  实惠/an
走时/n  还/d  送/v  了/ule  一本优惠/nrj  册/q
吃货/nz  们/k  可以/v  去/vf  看看/v
真不错/i  招待/vn  上海/ns  来/vf  的/ude1  朋友/n
晚上/t  定/v  在/p  这里/rzs  吃/v
环境/n  不错/a
环境/n  不错/a
网上/s  订/v  座/q
服务/vn  也/d  很好/ad
正宗/b  西北/ns  风/n  味儿/n
好吃/a
停车/vi  也/d  方便/a
就是/v  停车/vn  票/n  时间/n  短/a  了/ule
大家/rr  聚/v  一起/s  吃/v  个/q  饭/n  聊聊/v  怎么/ryv  也/d  得/ude3  两/m  个/q  小时/n  啊/y
但/c  只/d  给/p  一/m  小时/n  免费/vd  停/vi
虽然/c  钱/n  不/d  多/a
但/c  给/p  顾客/n  心里/s  不/d  舒服/a
超市/nis  满/a  50/m  元/q  还/d  免/v  两/m  小时/n  呢/y
吃饭/vi  也/d  得/ude3  全免/nz  呀/y
小气/a  了/ule
环境/n  不错/a
服务/vn  热情/an
单独/d  菜品/n  团购/v  少见/a  切/v  贴心/a  实惠/an  还/d  可以/v  吧/y
喜欢/vi  家乡/n  的/ude1  味道/n
饭店/nis  陕西/ns  的/ude1  风格/n  很/d  到位/vi  每次/r  都/d  是/vshi  很好/ad  的/ude1  味道/n
好吃/a  不贵/a
加油/vi  继续/v  很/d  好吃/a
团购/v  的/ude1  便宜/a
不过/c  没/d  吃完/v
一/m  份/q  挺/d  多/a  的/ude1
味道/n  不错/a
团购/v  的/ude1  菜/n  价格便宜/n
应该/v  多/a  推出/v  优质/b  的/ude1  团购/v  菜品/n
好吃/a  不贵/a  的/ude1  餐厅/nis   /w  推荐/v  大家/rr  去/vf  品尝/v  ～/w  非常/d  好吃/a
有点/d  北京/ns  炒/v  饼/n  得/ude3  感觉/n
哈哈/o
我/rr  还/d  以为/v  是/vshi  道菜/n  呢/y
这里/rzs  的/ude1  就餐/vn  环境/n  不错/a
服务质量/gi  还算/v  可以/v
菜品/n  的/ude1  口味/n  应该/v  算是/v  不错/a  了/ule
味道/n  很好/ad
很/d  实惠/an
可惜/v  上/f  的/ude1  太晚/d  都/d  吃/v  不动了/nrj
还算/v  不错/a
物超所值/nz
下次/t  再/d  去/vf
味道/n  不错/a   /w  就是/v  量/n  太小/d  了/ule   /w  2/m  个人/n  叫/vi  了/ule  4/m  碗/n   /w  根本/a  吃不饱/l   /w  最后/f  还/d  给/p  老公/n  要/v  了/ule  一/m  碗/n  米饭/nf   /w  下次/t  不会/v  再/d  去/vf  了/ule  好/a  大一/j  份/q  啊/y
俩人/n  根本/a  喝/vg  不/d  完/vi
有/vyou  很多/m  莲子/nf  红枣/n
不错/a  环境/n  不错/a   /w  很/d  有/vyou  西安/ns  古都/n  的/ude1  韵味/n   /w  菜品/n  味道/n  也/d  很好/ad  ~~~/nx
离/v  电影院/nis  很/d  近/a  所以/c  决定/v  在/p  这/rzv  吃/v  的/ude1
味道/n  还/d  不错/a  很/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  店/n
三/m  个人/n  刚好/d  吃完/v
环境/n  优雅/a     /w  服务态度/nz  很好/ad       /w  就/d  量/n  少/a  了/ule  点/qt     /w  不过/c  这个/rz  价格/n    /w  也/d  差不多/al  啦/y    /w  适合/v  请客/vi    /w  聚餐/vn  虽然/c  价格/n  小/a  贵/a   /w  但是/c  味道/n  挺不错/i  的/ude1   /w  团购/v  很/d  值/n  味道/n  没有/v  之前/f  的/ude1  好/a
服务态度/nz  也/d  不好/a
不/d  知道/v  是不是/v  团购/v  的/ude1  原因/n  还/d  不错/a
就是/v  菜单/n  上菜/n  少/a  了/ule  点/qt
味道/n  不错/a  家乡/n  菜/n
味道/n  在/p  当地/s  算不上/l  很/d  出色/a
但/c  在/p  北京/ns  还算/v  不错/a
可以/v  去/vf  尝尝/v
还/d  可以/v  啦/y
主要/b  就是/v  环境/n  很/d  有/vyou  特色/n
还有/v  很多/m  大/a  包间/n
以后/f  聚会/vi  方便/a  了/ule  还/d  凑合/v
凉皮/nf  不如/v  泡馍/nf  好吃/a
味道/n  不是/c  很/d  适应/v
那个/rz  人/n  口味/n  不同/a
另外/c  有/vyou  个/q  同事/n  就/d  喜欢/vi  吃/v
店/n  内/f  装修/vn   /w  陕西/ns  味儿/n  十足/z    /w  尤其/d  爱/v  辣子/nf  一道菜/nz    /w  肉夹馍/nf   /w  臊子面/nf   /w  都/d  是/vshi  绝对/d  正宗/b  的/ude1  环境/n  非常/d  好/a
超/v  喜欢/vi
赞/vg  一下/m
味道/n
在/p  北京/ns  算/v  很/d  不错/a  了/ule
                                         /w
中午/t  下班/vi  去/vf  吃/v  碗/n  臊子面/nf
馋/a  了/ule
好好/d  大吃一顿/l
今天/t  你/rr  吃/v  陕西/ns  的/ude1  汉堡/nsf  了/ule  吗/y  ？/w  ？/w  ？/w  ？/w  臊子面/nf  非常/d  好吃/a
肉夹馍/nf  也/d  很/d  地道/a
小/a  拌/v  菜/n  既/c  好吃/a  又/d  实惠/an
下次/t  还/d  会/v  光顾/v
来/vf  很/d  多次/ad  了/ule
确实/ad  做/v  的/ude1  很/d  专业/n
西北/ns  风味/n
服务/vn  都/d  是/vshi  陕西/ns  娃/ng
很/d  热情/an
像/v  回家/vn  的/ude1  感觉/n
特别/d  亲/ng
味道/n  好/a
正宗/b  陕西/ns  饭/n
经常/d  带/v  朋友/n  去/vf
环境/n  也/d  不错/a
值得/v  一/m  去/vf
可以/v  吃到/v  很多/m  地道/a  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  饭/n
跟/p  几/d  家/q  朋友/n  聚会/vi
网上/s  看着/v  图片/n  觉得/v  不错/a  就/d  来/vf  了/ule
来/vf  了/ule  之后/f  发现/v  虽然/c  门脸/n  、/w  电梯/n  稍微/d  寒碜/v  点儿/q
里面/f  装修/vn  的/ude1  还是/c  不错/a  的/ude1
不愧为/v  秦唐主题餐厅/nt
 /w  点/qt  的/ude1  都/d  是/vshi  推荐/v  菜/n
如/v  搅/v  糕/ng  、/w  肉夹馍/nf  、/w  炒米粉/nf  、/w  拌/v  凉皮/nf  、/w  豆腐/nf  山珍/n  汤/n  、/w  一个/mq  手/n  撕/v  鸡/n  、/w  还有/v  道/qv  类似/a  水煮鱼/nf  的/ude1  菜/n  等/udeng  等/udeng
感觉/n  味道/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1  ……/w  得到/v  了/ule  在/p  西安/ns  上/f  了/ule  八/m  年/qt  学/v  的/ude1  哥哥/n  姐姐/n  的/ude1  好评/n
*/w  ^O^/nx  */w  特别/d  要/v  说/v  一下/m
这次/r  还/d  喝到/v  了/ule  久违/vi  的/ude1  稠/a  酒/nf
是/vshi  种/q  像/v  酒酿/n  一样/uyy  的/ude1  米酒/nf
只有/c  两/m  度/qv  还是/c  五/m  度/qv  的/ude1  样子/n
男女老少/n  都/d  能/v  喝/vg
很/d  喜欢/vi
下回/t  还/d  回去/v  的/ude1  ～/w  这家/r  店/n  我/rr  去/vf  过/uguo  几/d  次/qv
从/p  外面/f  看/v  特别/d  不起眼/a
但是/c  进去/vf  后/f  感觉/n  挺/d  特别/d
无论/c  从/p  装修/vn  还是/c  菜品/n  、/w  服务/vn  都/d  挺不错/i
这里/rzs  的/ude1  装修/vn  突出/a  “/w  秦唐/nr  ”/w  风韵/n  和/cc  陕西/ns  文化/n
我/rr  最/d  爱吃/v  这里/rzs  的/ude1  鱼头/nf  泡/v  馍/nf  了/ule
味道/n  美极了/l
喜欢/vi  这/rzv  味/ng
很/d  合/v  老人/n  口味/n
让/v  他们/rr  感觉/n  回到/v  了/ule  陕西/ns
我/rr  也/d  是/vshi  去/vf  了/ule  一/m  次/qv
就是/v  那/rzv  的/ude1  常客/n  了/ule
还/d  介绍/v  不少/mq  的/ude1  陕西/ns  朋友/n
过/uguo  生日/n  还有/v  礼品/n  呢/y
给/p  力/n
老人/n  高兴/a  我/rr  也/d  高兴/a
丰台区/ns  靛厂路/ns  千禧/b  购物广场/n  三/m  层/qv
57121988/m  电话/n  上周/t  我/rr  和/cc  朋友/n  一起/s  想去/v  吃/v  陕西/ns  饭/n
在/p  网上/s  无意中/nz  看到/v  了/ule  这家/r  饭店/nis
根据/p  网上/s  提供/v  的/ude1  地址/n  就/d  找/v  了/ule  过来/vf
不/d  难找/a
就/d  在/p  西四/ns  环/n  上/f  …/w  招牌/n  挺亮/nt  的/ude1
环境/n  挺好/nz  …/w  味道/n  更/d  绝/d  …/w  经/p  朋友/n  介绍/v  第一/m  次/qv  去/vf  用餐/vi  服务员/nnt  都/d  很/d  热情/an  菜品/n  也/d  很/d  合胃口/nz  大众化/vi  、/w  西北/ns  风味/n  、/w  环境/n  也/d  很好/ad   /w  装修/vn  风格/n  以/p  秦/tg  、/w  唐/tg  的/ude1  历史/n  文化/n  为/p  主题/n  、/w  大家/rr  不妨/d  也/d  去/vf  看看/v
这家/r  店/n  位置/n  有点/d  偏/d
在/p  街面上/nz  不好/a  找/v
在/p  千禧/b  购物中心/nis  的/ude1  背面/f  进去/vf  上楼/vi  才/d  是/vshi
去/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
餐厅/nis  环境/n  很/d  有/vyou  特色/n
也挺/nz  干净/a  的/ude1
菜品/n  也/d  不错/a
经常/d  点/qt  的/ude1  有/vyou  ：/w  米皮/nr
臊子/nz  排骨/n  、/w  腊/ng  汁/ng  牛肉/nf  //w  羊肉/nf
油/n  泼/v  扯/v  面/nf
凉拌/v  丝/n  瓜秧/n
炒粉/nf  条/q
一/m  种/q  木桶/n  装/v  的/ude1  豆腐汤/nz
炒面/nf  ……/w  味道/n  都/d  挺好/nz
偶/d  最喜欢/nz  米/q  皮/n  、/w  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  和/cc  豆腐汤/nz
是不是/v  非常/d  正宗/b  不好/a  评价/vn
没吃过/l  陕西/ns  本地/rzs  的/ude1
价格/n  不算/v  便宜/a
服务/v  很好/ad
服务员/nnt  很/d  有眼力/nz  价/n
很/d  热心/a
把/pba  顾客/n  的/ude1  要求/n  当回事/i
不会/v  叫/vi  了/ule  不理/v  你/rr
对/p  老人/n  和/cc  孩子/n  很/d  照顾/v
办/v  了/ule  会员卡/n
可以/v  打/v  88/m  折/vi
可以/v  要/v  停车/vi  券/ng
别忘了/l  要/v  啊/y
能/v  省点/n  是/vshi  点/qt
在/p  这/rzv  物价飞涨/l  的/ude1  年代/n  ……/w  是/vshi  我们/rr  陕西人/j  的/ude1  老家/n  饭/n
菜/n  量/n  很/d  足/a
很/d  好吃/a
味道/n  都/d  很/d  正宗/b
环境/n  和/cc  服务/vn  也/d  都/d  很好/ad
请客/vi  什么/ry  的/ude1  完全/ad  拿得/v  出手/vi
这个/rz  人均/a
因为/c  是/vshi  我们/rr  一家人/n  所以/c  可能/v  比较/d  贵一/nrj  些/q
我家/n  都/d  是/vshi  陕西/ns  人/n
陕西/ns  菜/n  做/v  得/ude3  非常/d  好/a
环境/n  也/d  很好/ad
可能/v  不是/c  很好/ad  找/v
但是/c  总体/n  来说/uls  还是/c  赞/vg  一个/m
