秦唐府/nr  是/vshi  朋友/n  推荐/v
办事/vn  路过/v
实在/d  是/vshi  饿/v  加上/v  想/v  体验/vn
就/d  点/qt  多/a  了/ule  ??  /w  羊肉泡馍/nf  强烈推荐/i
不/d  输/v  西安/ns  那/rzv  几/d  家/q  名牌/n
可惜/v  少/a  了/ule  掰/v  馍/nf  的/ude1  乐趣/n
小碗/n  油/n  泼/v  扯/v  面非常地道/nt
肉夹馍/nf  个人感觉/n  一般/ad
没有/v  青椒/nf  比较/d  腻/v
砂锅/n  酸菜/nf  差评/nz
很/d  喜欢/vi  西北口/ns  的/ude1
朋友/n  给/p  推荐/v  了/ule  这/rzv  家/q
中午饭/n  时间/n  过来/vf  尝尝/v
觉得/v  很/d  是/vshi  不错/a
首先/d  环境/n  还行/v
但是/c  去/vf  晚/tg  的话/udh  一定/b  等位/vn
小/a  桌子/n  小/a  板凳/n  如/v  图/n
坐着/vi  倒是/d  不/d  觉得/v  局促/a
价位/n  也/d  不/d  高/a
上菜/n  特别/d  快/a
作为/p  工作餐/n  比/p  朝阳门/ns  附近/f  的/ude1  其他/rzv  饭店/nis  要/v  实惠/an
三/m  人/n  也/d  就/d  花/n  了/ule  100/m  左右/f
吃到/v  撑/v
“/w  臊子面/nf  ”/w  如/v  期望/vn  的/ude1  一样/uyy  好/a
颜值/nz  味道/n  一级/b  棒/ng
“/w  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  ”/w  口味/n  跟/p  其他/rzv  家/q  比/p  觉得/v  也/d  就/d  还/d  可以/v  吧/y
“/w  甄/nz  糕/ng  ”/w  不是/c  特别/d  推荐/v
有/vyou  蜜/n  豆/n  蒸/v  的/ude1  不/d  太烂/n
两/m  个/q  朋友/n  倒是/d  很/d  喜欢/vi
“/w  面筋/nf  黄瓜/n  ”/w  面筋/nf  是/vshi  手工/n  的/ude1
要/v  重点/n  推荐/v  一下/m  酸梅汤/nf
这次/r  我们仨/n  最爱/a  的/ude1  就是/v  这个/rz
貌似/v  不/d  像/v  北京/ns  的/ude1  口味/n
没有/v  放/v  乌梅/n  只有/c  山楂/nf
比较/d  酸/a
特别/d  开胃/a  解渴/a
中午/t  去/vf  吃/v  的/ude1
人/n  好多/m
不过/c  排队/vi  很快/d  的/ude1  等位/vn  大约/d  15/m  分钟/qt
等/udeng  位/q  的/ude1  时候/n  就/d  点/qt  好/a  啦/y
肉夹馍/nf  很/d  喜欢/vi  味道/n  超级/b  赞/vg
油/n  泼/v  面/nf  最爱/a  了/ule
辣味/n  蒜/nf  香/a  很/d  入味/v
大拌菜/nf  稍微/d  有点/d  淡/a
面筋/nf  黄瓜/n  不错/a
腊/ng  汁/ng  裤带/n  面/nf  肉汤/n  味道/n  很/d  鲜/a
但是/c  咸味/n  少点/nt
总体/n  很好/ad
会/v  常来/d  的/ude1
布置/v  的/ude1  很/d  乡土/n
桌子/n  椅子/n  也/d  很/d  有/vyou  特色/n
味道/n  有/vyou  部分/n  比较/d  正宗/b
有些/rz  实在/d  一般/ad
大部分/n  服务员/nnt  还/d  不错/a
有些/rz  确实/ad  有待/v  提高/vn
总体/n  感觉/n  一般/ad  最近/t  没什么/vl  吃/v  就/d  把/pba  宏/nz  状元/n  家/q  几乎/d  所有/b  菜/n  品尝/v  了/ule  个/q  遍/qv
然而/c  并/cc  不是/c  十分/d  得/ude3  和/cc  我/rr  胃口/n  ；/w  这下/r  找到/v  真爱/n  了/ule
还/d  便宜/a  大碗/n
为了/p  吃/v  一/m  碗/n  秦/tg  唐府/nz  从/p  公司/nis  走到/vf  东四/ns
结果/n  东四店装修/nt
又/d  从/p  东四/ns  店/n  走到/vf  了朝阳门店/nt
还好/v  朝阳门店/ns  只有/c  一半装修/nt
还是/c  可以/v  吃/v  面的/n
朝阳门/ns  点/qt  比/p  的/ude1  桌椅/n  很/d  有/vyou  特点/n
桌子/n  凳子/n  都/d  比/p  一般/ad  店/n  矮/a
坐着/vi  有点/d  小学/nis  桌椅/n  的/ude1  感觉/n
最爱/a  秦唐府/nt  的/ude1  面汤/n  了/ule
走/v  了/ule  这么久/r  喝/vg  一/m  碗面/n  汤/n  不要/d  太/d  舒服/a
店里/n  的/ude1  餐具/nf  也/d  很/d  有/vyou  特点/n
尤其/d  是/vshi  那个/rz  大/a  木勺/n  子/ng
依旧/z  点/qt  了/ule  岐山/ns  臊子面/nf
不过/c  不/d  知道/v  是/vshi  涨价/vi  了/ule  还是/c  朝阳门店/nt  就是/v  贵/a
小碗/n  17/m  大/a  碗/n  19/m
由于/p  自己/rr  感冒/vi
所以/c  只/d  吃出/v  了/ule  酸/a  味儿/n
问/v  老公/n  味道/n  和/cc  东四店/ns  一样/uyy  吗/y
老公/n  说/v  差不多/al
18/m  块钱/q  一/m  碗/n  的/ude1  大拌菜/nf
味道/n  也/d  是/vshi  可以/v  的/ude1
最喜欢/nz  里面/f  的/ude1  花生/n  了/ule
很香/nz
普通/a  肉夹馍/nf  ：/w  东四店/ns  9/m  块钱/q
这里/rzs  10/m  块钱/q
不过/c  味道/n  也/d  很好/ad
肉/n  很多/m
真心/d  很/d  多/a
点解/nz  的/ude1  服务/vn  个人/n  认为/v  比东四店/nt  好些/mq
就是/v  位置/n  没有/v  东四/ns  那么/c  方便/a
人/n  很多/m
桌子/n  很矮/a
很/d  有/vyou  特色/n
点/qt  的/ude1  羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
羊肉串/nf  是/vshi  炸/v  的/ude1
味道/n  还/d  可以/v  距/p  家/q  近/a
他家/r  的/ude1  面/nf  味道/n  很/d  地道/a
挺好/nz  的/ude1
某年/r  某月/r  的/ude1  某一天/d
突然/ad  喜欢/vi  上/f  了/ule  西安/ns  菜/n
黄河/ns  水/n   /w  小/a  陕/b  娃/ng   /w  秦/tg  唐府/nz  这三家/l  被/pbei  朋友/n  推荐/v  最多/ad
东四/ns  那家的分店/ntc  已经/d  关门/vi  了/ule
很/d  念想/nz  被/pbei  安利长/nrj  久/a  的/ude1  葫芦/n  鸡/n  这/rzv  一/m  口/n
所以/c  特地/d  又/d  跑来朝阳门/nt  的总店/nt
但/c  店面/n  面积/n  好像/v  也/d  缩小/v  了/ule  些/q
【/w  泡馍/nf  】/w  按照/p  店/n  内/f  牌匾/n  的/ude1  讲究/vn   /w  第一口/ns  下去/vf  就/d  被/pbei  治愈/v  了/ule
馍/nf  不/d  软/a  不/d  硬/a
虽/c  泡/v  在/p  汤中/nr
却/d  依然/d  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
粉丝/nf  细软/a  度/qv  也/d  恰到好处/al
不/d  夺/v  馍/nf  的/ude1  主角/nnt  地位/n
却/d  也/d  有/vyou  自己/rr  的/ude1  配角/nnt  味道/n
加上/v  汤头/ns  醇厚/a
配/v  着/uzhe  糖蒜/n   /w  香菜/nf   /w  基本/a  从/p  吃不完/v  一/m  碗/n  的/ude1  我/rr  扒拉/v  得/ude3  干干净净/z
最后/f  喝/vg  一口/ns  原汤/nz   /w  真是/d  回味无穷/vl
【/w  肉夹馍/nf  】/w  可以/v  有/vyou  加/v  肉/n  版/n
肉/n  蛮/d  烂/a  乎/y  的/ude1
白白的/z  平实/a  馍/nf  更/d  衬托出/v  肉/n  的/ude1  香/a
【/w  葫芦/n  鸡/n  】/w  买到/v  实物/n
才/d  理解/v  了/ule  萨萨/nr  描述/v  的/ude1  那个/rz  feel/nx
一定/b  要/v  趁热/d  吃/v
一定/b  要/v  手/n  撕/v
一定/b  要/v  蘸/v  食/v  那个/rz  辣椒/nf  盐粉/n
幸福感/n  太/d  满足/v  了/ule
很/d  像/v  小时候/n  爱吃/v  的/ude1  符离/nz  集/q  烧鸡/n
地点/n  在/p  朝阳门内/ns  小街/n
中午饭/n  点儿/q  过/uguo  了/ule  人/n  还是/c  很/d  多/a
等/udeng  了/ule  几桌/nz  才/d  等到/v
这家/r  店/n  的/ude1  桌子/n  都/d  很/d  小/a
上菜/n  快/a
因此/c  翻/v  桌/ng  率/v  很高/d
位置/n  不/d  难/a  等/udeng
点评/v  一下/m  菜品/n  吧/y  ：/w  #/nx  稠/a  酒/nf  #/nx   /w  其实/d  就是/v  米酒/nf
度数/n  不/d  高/a  很/d  像/v  小甜/nr  饮料/nf  ；/w  #/nx  排骨/n  臊子面/nf  #/nx   /w  这/rzv  碗面/n  是/vshi  咸/a  香口/nz
排骨汤/nf  味/ng  浓郁/a
面/nf  很/d  劲道/nz
臊子/nz  也/d  很/d  丰富/a
有/vyou  蘑菇/nf  、/w  木耳/nf  、/w  豆腐块/n  等/udeng
而且/c  上菜/n  速度/n  也/d  很快/d  ；/w  #/nx  秦镇米/nr  皮/n  #/nx   /w  这/rzv  道/qv  米/q  皮比/nr  别家/nz  的/ude1  嚼/v  劲/n  强/a  得/ude3  多/a
配上/v  辣油/n  很/d  像/v
在/p  夏天/ns  绝对/d  算是/v  爽口/a  凉菜/nf
还有/v  黄瓜丝/nz  和/cc  豆芽/nf  点缀/v
非常/d  开胃/a  ；/w  #/nx  羊肉泡馍/nf  #/nx   /w  羊肉/nf  泡/v  在/p  北京/ns  吃/v  了/ule  很多/m
这家/r  非常/d  有/vyou  特色/n
羊肉/nf  汤汁/n  非常/d  香浓/nz
羊肉/nf  量/n  大/a  饱满/a
泡馍/nf  非常/d  细碎/a
用/p  勺子/n  一会儿/m  就/d  吃完/v  了/ule
吃/v  的/ude1  浑身/n  火热/z
香味/n  十足/z
一直/d  只/d  知道/v  东四/ns  北大街/nz  那家/r  店/n  ~/nx  偶然/a  才/d  发现/v  朝内南小街/nz  还有/v  一家/n  秦/tg  唐府/nz  ~/nx  离得/v  近/a  就/d  跑过来/l  了/ule  ~/nx  肉夹馍/nf  ~/nx  好/a  大一/j  只/d
味道/n  不错/a
外皮/n  烤/v  的/ude1  再/d  脆/a  一点/m  就/d  好/a  了/ule  ~/nx  秦镇米/nr  皮/n  ~/nx  口感/n  和/cc  凉皮/nf  不/d  一样/uyy  ~/nx  浇/v  了/ule  汁/ng  很香/nz  很/d  好吃/a  ╮/n  (/w  ╯▽╰/n  )/w  ╭/n  羊肉泡馍/nf  ~/nx  泡/v  的/ude1  馍/nf  被/pbei  切/v  的/ude1  很/d  小块/nz  ~/nx  很/d  不错呀/n  !/w  羊肉/nf  煮/v  的/ude1  很烂/a  很好/ad  吃/v  ~/nx  味道/n  还/d  可以/v  ~/nx  凉拌/v  苦瓜/nf  ~/nx  没有/v  苦味/n
不/d  知道/v  是/vshi  什么/ry  处理/vn  ╮/n  (/w  ╯▽╰/n  )/w  ╭/n  西芹/nf  也/d  不错/a
弄得/d  造型/n  很/d  好看/a  ＠(￣/w  -/nx  ￣)＠/w  稠/a  酒/nf  就/d  是/vshi  米酒/nf
酸梅汤/nf  很/d  爽口/a  ~/nx  以后/f  再来/d  尝尝/v  别/d  哒/o  离/v  公司/nis  不远/d  的/ude1  一家/n  店/n
中午/t  不/d  知道/v  吃/v  什么/ry  遛弯/v  看到/v  顺便/d  尝尝/v
岐山/ns  臊子面/nf
秦镇米/nr  皮都/n  是/vshi  山西/ns  经典/n  美食/n
好吃/a  不/d  腻/v
羊肉泡馍/nf  不是/c  我/rr  的/ude1  口味/n
太素/nz  了/ule  …/w  不错/a
经常/d  去/vf  吃/v
肉夹馍/nf  真是/d  不/d  错/v
值得/v  推荐/v  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  怎么会/nz  那么/c  好吃/a  ……/w  一个/mq  星期/n  连着/v  去/vf  了/ule  两/m  次/qv  经常/d  去/vf  吃/v
味道/n  超/v  好/a
他们/rr  家/q  面食/nf  做/v  的/ude1  好/a  很好/ad
经常/d  吃/v
地道/a
饭/n  点儿/q  人/n  多/a  定/v  的/ude1  外卖/nz
口味/n  不/d  错/v
送货/vi  速度快/nz
就是/v  觉得/v  油/n  有点/d  大/a  正宗/b  陕西/ns  口味/n
各类/r  面食/nf  吃/v  的/ude1  爽/ag
矮矮的/z  桌子/n  加/v  凳子/n  有种/a  陕北/ns  农家/nnd  的/ude1  味道/n
羊肉泡馍/nf  味道/n  正宗/b
小料/nz  配置/vn  充足/a  糖蒜/n
香菜/nf
葱花/n
羊肉/nf  没有/v  任何/rz  腥味/n   /w  饼/n  是/vshi  现/tg  烤制/n  的/ude1  酥酥的/z
味道/n  非常/d  纯正/a
肉/n  加/v  馍/nf  分为/v  纯/a  瘦/a  和/cc  肥/n  的/ude1  两/m  种/q
凉皮/nf  更是/d  正宗/b  陪/v  上/f  辣椒/nf  吃到/v  嘴里/s  爽口/a  润滑/vn
地道/a  陕西/ns  菜/n
都/d  很/d  地道/a
量/n  足/a
油/n  泼/v  面/nf
米皮/nr  好极了/l
哎呀/e
就是/v  非常/d  非常/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  面/nf  啦/y  ??/w  最爱/a  油/n  泼/v  面/nf
稠/a  酒/nf  ……/w  其他/rzv  就/d  还/d  好啦/nz  菜/n  量/n  很大/d
味道/n  很好/ad
点/qt  了/ule  羊肉泡馍/nf
肉夹馍/nf
油/n  泼/v  面/nf  和/cc  稠/a  酒/nf
都/d  很/d  好吃/a  中午/t  必须/d  早点儿/d  回/v  去/vf
米皮/nr  口感/n  劲道/nz
小份/ns  的/ude1  量/n  很大/d
建议/n  几/d  人/n  每样/nz  要/v  一小/d  份/q  分/qt  着/uzhe  吃/v  天天/d  上/f  下班/vi  路过/v
今天/t  加班/vi  太/d  饿/v  了/ule  就/d  尝试/v  了/ule  一下/m
肉夹馍/nf  味道/n  超/v  好/a
也许/d  是/vshi  饿/v  了/ule  的/ude1  原因/n  觉得/v  特别/d  好吃/a
羊肉泡馍/nf
中规中矩/nz
里面/f  的/ude1  羊肉/nf  都/d  是/vshi  大块/n  的/ude1
特意/d  说明/v  要/v  机/ng  切/v  的/ude1
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
室内环境/nz  也/d  不错/a
都是小/nr  桌子/n  小/a  板凳/n
有/vyou  特色/n
还有/v  免费/vn  的/ude1  面汤/n
还好/v  吧/y
可能/v  是/vshi  中午/t
大碗/n  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf  等/udeng  了/ule  近/a  25/m  分钟/qt  ??/w  之前/f  和/cc  同事/n  们/k  一块/s  来/vf  的/ude1   /w  好久没/i  来/vf  了/ule   /w  特别/d  喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  肉夹馍/nf   /w  还有/v  凉皮/nf   /w  时隔/v  半/m  年/qt  的/ude1  我/rr  专门/d  去/vf  吃/v  的/ude1   /w  再次/d  光顾/v  秦唐府/nr   /w  七/m  点/qt  到/v  的/ude1   /w  还好/v  不用/d  等/udeng  位/q   /w  太/d  开心/a  了/ule   /w  平时/t  这个/rz  点/qt  人/n  特别/d  多/a   /w  我/rr  和/cc  朋友/n  俩人/n   /w  点/qt  了/ule  一/m  份/q  水盆/nz  羊肉/nf   /w  还有/v  我/rr  的/ude1  最爱/a   /w  肉夹馍/nf   /w  他家/r  的/ude1  米酒/nf  很好/ad  喝/vg   /w  以后/f  有空/vi  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  1./m  酸汤/nz  水饺/n   /w  要/v  的/ude1  素菜/n  馅/ng  的/ude1   /w  没有/v  想象/vn  的/ude1  好吃/a   /w  皮略厚/nr   /w  但是/c  汤蛮/nr  开胃/a  的/ude1   /w  2./m  臊子面/nf  第一/m  次/qv  吃/v   /w  好吃/a  3./m  油/n  泼/v  扯/v  面/nf   /w  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  口感/n   /w  推荐/v
4./m  招牌/n  的/ude1  肉夹馍/nf   /w  馍/nf  烤/v  的/ude1  脆/a  脆/a  的/ude1   /w  肉/n  肥瘦/n  相间/v   /w  好吃/a
总的来说/c   /w  环境/n  还/d  不错/a   /w  服务态度/nz  都/d  很好/ad   /w  就是/v  座椅/n  太低/nz   /w  坐/v  的/ude1  难受/a   /w  其他/rzv  都/d  还/d  不错/a  慕名而来/vl  赞/vg  啊哈哈/e  哈哈哈哈/o
排队/vi  朋友/n  推荐/v  过/uguo  无数/m  次/qv  的/ude1  秦/tg  唐府/nz
终于/d  圆梦/v  了/ule
这家/r  是朝阳门店/nt
感觉/n  在/p  金宝街/nz  附近/f  不远/d
很小/a  的/ude1  门脸房/n
进去/vf  之后/f  别有洞天/vl
其实/d  是/vshi  很大/d  很大/d  的/ude1  一家/n
人满为患/vl
光/n  闻到/v  里面/f  的/ude1  香味/n  儿/ng
都/d  已经/d  饿得/nz  不行/a  不行/a  的/ude1
不过/c  这么/rz  好吃/a  还是/c  愿意/v  坐/v  下来/vf  牌号/n  等/udeng  位/q  的/ude1
 /w  【/w  口味/n  】/w  这次/r  点/qt  了/ule  排名/vi  很/d  靠/v  前/f  的/ude1  肉夹馍/nf  、/w  米/q  皮/n  、/w  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  、/w  稠/a  酒/nf
还有/v  看到/v  店里/n  很多/m  人/n  在/p  吃/v  的/ude1  炸/v  羊肉串/nf
每/rz  一个/mq  都/d  好吃/a  极了/y
个人/n  非常/d  喜欢/vi  他/rr  家/q  米/q  皮/n  和/cc  稠/a  酒/nf
尤其/d  是/vshi  稠/a  酒/nf
冰冰凉凉/z  的/ude1
酒精度/nz  不/d  高/a
但/c  喝到/v  嘴里/s  唇齿/nz  留香/nz  的/ude1  感觉/n
才/d  6/m  元/q  一/m  杯/ng
一个/m  赞/vg  字/n  已经/d  不能/v  描述/v  完/vn  我/rr  对/p  它/rr  的/ude1  爱/vn
 /w  【/w  环境/n  】/w  因为/c  这家/r  店/n  太/d  火爆/a
所以/c  店里/n  拥挤/a  也/d  是/vshi  情有可原/vl  的/ude1
好在/d  翻/v  台/q  之后/f  服务员/nnt  都/d  清理/v  的/ude1  很/d  干净/a
所以/c  环境卫生/nz  方面/n  完全/ad  不用/d  担心/v
小小的/z  矮/a  桌子/n  吃/v  着/uzhe  别/d  有/vyou  一番/mq  风味/n   /w  【/w  服务/vn  】/w  有些/rz  店/n  人/n  一/m  多/a  服务/vn  就/d  跟不上/v
但是/c  这家/r  店/n  就/d  不会/v
而且/c  点/qt  完/vi  菜/n  上菜/n  也/d  很快/d
强烈推荐/i
清明/a  假期/t  逛完/nz  公园/n  赏/v  完/vn  各种/rz  花花草草/nz
就/d  直奔/v  这里/rzs  吃饭/vi  了/ule
好久/m  没有/v  来/vf  了/ule
不过/c  味道/n  还是/c  那么/c  正宗/b  ./w  岐山/ns  臊子面/nf
羊肉/nf  臊子面/nf
还/d  点/qt  了/ule  肉夹馍/nf  ./w  酸汤/nz  水饺/n  味道/n  有些/rz  偏/d  咸/a
最/d  钟爱/v  的/ude1  还是/c  麻将/n  拉皮/nf
每次/r  必点/nt  的/ude1  菜/n  ./w  因为/c  是/vshi  下午/t  四/m  点/qt  半/mq  左右/f
人/n  还/d  不是/c  很/d  多/a
但是/c  一过/c  五/m  点/qt  人/n  就/d  开始/v  多/a  了/ule  起来/vf
肉夹馍/nf  好吃/a
馍/nf  烤/v  的/ude1  火候/n  很好/ad
肉/n  也/d  特别/d  香/a
还有/v  最爱/a  就是/v  羊肉泡馍/nf
味道/n  很/d  不错/a
馍/nf  可以/v  让/v  他/rr  机器/n  切碎/vi  放进去/v
羊肉串/nf  电/n  烤/v  的/ude1
感觉/n  不是/c  加分/v  点/qt
油/n  泼/v  扯/v  面/nf  和/cc  凉皮/nf  一般/ad  情况/n  很少/ad  点/qt
每次/r  就/d  冲着/p  肉夹馍/nf  和/cc  羊肉泡馍/nf  去/vf  的/ude1
服务/vn  还/d  不错/a
环境/n  也/d  很好/ad
点/qt  了/ule  小碗/n  菠菜/nf  面/nf
太/d  好吃/a  了/ule
上面/f  有/vyou  一/m  层/qv  肥瘦/n  相间/v  的/ude1  肉/n
肉质/n  细嫩/a
味道/n  美极了/l
一/m  人/n  吃/v  点/qt  不了/v  那么/c  多/a
下次/t  一定/b  再来/d  尝尝/v  别的/rzv  好吃/a
人/n  太多/ad  了/ule
不/d  便宜/a
但是/c  味道/n  不错/a  安利/nrf  凉皮/nf  和/cc  肉/n  夹/v  膜/n
其他/rzv  没吃过/l  不/d  评论/n  肉夹馍/nf  巨/ag  好吃/a
馍馍/nf  外边/f  烤/v  出/vf  脆皮/nz
内部/f  却/d  保持/v  松软/a
吸收/v  了/ule  肉汁/n  后/f  咬/vi  下去/vf  满口/nz  肉香/nz
买/v  的/ude1  纯/a  瘦/a
咸淡/nz  刚刚好/nz
有的/rz  店/n  爱/v  浇/v  好多/mq  肥肥的/n  肉汁/n
凉/a  了/ule  就/d  很/d  腻/v
这家/r  不会/v
因此/c  深得我心/i
......../w  但/c  还是/c  最好/d  趁热/d  吃/v  哈/b  ～/w  对于/p  我/rr  的/ude1  最爱/a
夸起来/v  必须/d  没有/v  底线/n
好吃/a
肉夹馍/nf  霸道/a
超/v  好吃/a
岐山/ns  臊子面/nf
米皮/nr  和/cc  面皮/nf  都/d  很/d  好吃/a
很/d  经典的陕西面馆/nt
面筋/nf  道/qv
油/n  泼/v  辣子/nf  很/d  旺/a
正宗/b  的/ude1  陕西/ns  西安人/n  都/d  说/v  很/d  不错/a  哦/e
好吃/a  不贵/a
时常/d  会/v  来/vf  一/m  次/qv
味道/n  好/a  、/w  地道/a
最喜欢/nz  的/ude1  是/vshi  自酿/nz  桂花/n  稠/a  酒/nf
在/p  北京/ns  算是/v  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  风味/n
油/n  泼/v  面/nf  尤其/d  好吃/a
稠/a  酒/nf  很棒/a
小炒/n  也/d  不错/a  的/ude1
很久没/l  去/vf  了/ule
和/cc  原来/d  比/p
味道/n  稍差/nz  了/ule  一些/m
不过/c  还/d  可以/v  接受/vn
羊肉泡馍/nf  撩/v  咋/ryv  咧/v
还有/v  糖蒜/n
肉夹馍/nf  香喷喷/z  的/ude1
就是/v  这个/rz  味/ng  吃完/v  这个/rz  爱上/v  了/ule  这/rzv  张/q  食物/nf   /w  以至于/c  想去/v  西安/ns  吃/v  ????/w  羊肉泡馍/nf  好吃/a   /w  酸梅汤/nf  好喝/nz  上班/vi  经常/d  来/vf  这/rzv  吃/v   /w  我/rr  最爱/a  的/ude1  就是/v  羊肉泡馍/nf   /w  肉夹馍/nf  菜/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
喜欢/vi  吃/v  陕西/ns  菜/n  的/ude1  可以/v  尝尝/v
就是/v  服务/vn  有点/d  跟不上/v
倒水/v  还/d  得/ude3  叫/vi  服务员/nnt
不过/c  性价比/nz  还/d  可以/v  自从/p  去/vf  过/uguo  西安/ns  以后/f
就/d  特别/d  想念/v  那里/rzs  的/ude1  吃食/v
吃/v  过/uguo  羊肉泡馍/nf
肉夹馍/nf
这次/r  点/qt  了/ule  两/m  种/q  臊子面/nf
一/m  种/q  是/vshi  汤儿/nr  的/ude1
一/m  种/q  是/vshi  干/v  拌/v  的/ude1
味道/n  都/d  还/d  不错/a
跟/p  小伙伴/n  一起/s  换/v  着/uzhe  吃/v
这家/r  的/ude1  甄/nz  糕/ng  不是/c  现/tg  做/v  那种/r  是/vshi  塑封/nz  的/ude1
没法/v  与/cc  当地/s  的/ude1  比/p
比较/d  遗憾/a
挺/d  好玩/a  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  也/d  是/vshi  不错/a  的/ude1  老公/n  很/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n
从/p  约会/vi  就/d  常来/d  居然/d  没/d  评/v  过/uguo
真的/d  是/vshi  物美价廉/vl  的/ude1  一家/n
最/d  爱/v  的/ude1  还是/c  肉夹馍/nf  双份/nz  肉/n  的/ude1
肉/n  超级/b  多/a
还/d  很/d  有/vyou  汁水/nz
饼/n  很/d  酥/a
比/p  我们/rr  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  还/d  好吃/a  呢/y
这家/r  的/ude1  米酒/nf  也/d  比东四/ns  的/ude1  给/p  的/ude1  多多了/nrj
冬天/t  是/vshi  温热/a  的/ude1
夏天/ns  是/vshi  凉爽/a  的/ude1
很香/nz
黄瓜/n  面筋/nf  也/d  是/vshi  很/d  爱吃/v  的/ude1  凉菜/nf
很/d  酸/a  爽/ag
特别/d  开胃/a  ~/nx  作为/p  土生土长/vl  的/ude1  西安人/n
在/p  北京/ns  可以/v  在/p  这里/rzs  解馋/a  也/d  是/vshi  不错/a  的/ude1  对于/p  不/d  爱吃/v  面的/n  人/n  来说/uls  已经/d  足够/v  好吃/a  了/ule  天天排队/nt
经济/n  实惠/an  味道/n  好/a
各种/rz  主食/n  都/d  好吃/a  很/d  有趣/a  的/ude1  矮/a  椅子/n   /w  人气/n  旺/a   /w  擀面皮/ns  不是/c  我/rr  想/v  吃/v  的/ude1  味道/n  回来/v  补写/v  点评/vn  的/ude1
点评/v  有/vyou  积分/n
但/c  对/p  我/rr  来说/uls  应该/v  会/v  看着/v  它/rr  过期/vi
还/d  不错/a
比较/d  特色/n
不过/c  我/rr  不是/c  太/d  喜欢/vi  酸酸的/z  醋/nf  滑雪/vn  回来/v  吃/v  的/ude1
非常/d  饿/v
招牌/n  都/d  点/qt  了/ule
味道/n  都/d  不错/a
就是/v  椅子/n  坐/v  的/ude1  有点/d  不/d  舒服/a
肉夹馍/nf  推荐/v
相当/d  正宗/b  的/ude1  西北/ns  风味/n
北京/ns  没/d  谁/ry  了/ule
饭口/n  人/n  那/rzv  叫/vi  一个/mq  多/a  味道/n  依旧/z
还是/c  那么/c  的/ude1  合口味/a
好像/v  泡馍/nf  的/ude1  量/n  变小/d  了/ule
一直/d  在/p  这里/rzs  吃饭/vi
小桌/nz  小椅子/n  感觉/n  很棒/a
像/v  小时候/n  在/p  院子/n  里/f  乘凉/vi  吃饭/vi  的/ude1  赶脚/nz
地道/a  的/ude1  西安/ns  味儿/n
推荐/v  擀面皮/ns  和/cc  西岐/nz  瘦肉/n
肉夹馍/nf  的/ude1  馍/nf  不是/c  酥脆/a  的/ude1  口感/n
小/a  失望/a  ……/w  环境/n  吵/v  一点/m
不过/c  味道/n  不/d  差/a
口水鸡/nf  不/d  建议/n  点/qt
总/b  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  不错/a
大爱/nz  酸汤/nz  水饺/n
就是/v  人/n  多/a  的/ude1  时候/n  服务/vn  跟不上/v  呀/y  ～/w  味道/n  很/d  不错/a    /w  人/n  也/d  不是/c  特别/d  多/a    /w  很/d  正宗/b  三/m  个/q  姑娘/n  要/v  了/ule  五/m  个/q  主食/n
量/n  很大/d
实在/d  吃/v  不了/v
主推/b  岐山/ns  臊子面/nf
肉夹馍/nf
很/d  知名/a  的/ude1  一家/n  陕西/ns  风味/n  馆子/n
最/d  爱/v  的/ude1  羊肉泡馍/nf  味道/n  十足/z
比/p  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  羊肉泡馍/nf  更/d  合口味/a
腊/ng  汁/ng  肉夹馍/nf  饼/n  皮/n  不/d  像/v  经常/d  吃到/v  的/ude1  那种/r  硬硬/nz  脆/a  脆/a  的/ude1  口感/n
有点像/v  发面饼/n  的/ude1  口感/n
绵软/a  一些/m
很/d  适合/v  牙口/n  不是太好/l
或者/c  小/a  朋友们/nz  食用/vn
我/rr  自己/rr  更喜欢/nz  吃/v  硬/a  脆/a  口感/n  的/ude1
桌子/n  和/cc  椅子/n  都是很/nr  接地气/nz  儿/ng  的/ude1  那种/r
吃起饭来/l  挺舒服/z  的/ude1
喜欢/vi  和/cc  别人/rr  拼/v  桌/ng  的/ude1  感觉/n
吃/v  起来/vf  很/d  热闹/a
呵呵/e
服务员/nnt  的/ude1  服务/vn  都/d  很好/ad
热情周到/nz
有/vyou  应/v  必答/v
推荐/v  有/vyou  爱吃/v  老/a  陕/b  风味/n  的/ude1  朋友们/nz  可以/v  常来/d  解解馋/v
嘻嘻/nz  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  调调/n
大/a  口吃/vi  面/nf
大口/n  吃肉/vi  下班/vi  食堂/n  之一/rz  ~/nx  上菜/n  块/q  ~/nx  关键/n  吃完/v  了/ule  暖和/a  ~/nx  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  菜/n
分量/n  非常/d  足/a
他们/rr  家/q  肉夹馍/nf
臊子面/nf  都/d  很/d  正/d
太/d  好吃/a  了/ule
太/d  好吃/a  了/ule
太/d  好吃/a  了/ule
排骨面/nf  太难/d  吃/v
建议/n  取消/v
老/a  来/vf  吃/v   /w  不错/a   /w  口味/n  很好/ad   /w  推荐/v  大家/rr  来/vf  吃/v  虽然/c  不是/c  用餐/vi  时间/n
用餐/vi  的/ude1  人/n  依旧/z  很/d  多/a
家乡/n  的/ude1  味道/n
点/qt  了/ule  稠/a  酒/nf
岐山/ns  臊子面/nf
肉夹馍/nf
嘹/n  咋/ryv  咧/v  很久/d  之前/f  来/vf  过/uguo
这次/r  感觉/n  味道/n  没变/nz
菜品/n  还是/c  不错/a  的/ude1
味道/n  很好/ad  想/v  了/ule  好几/m  天/qt  的/ude1  凉皮/nf  终于/d  吃到/v  了/ule  哈哈/o  哈哈哈/o  吃/v  了/ule  多少年了/nrj
口味/n  没的说/nz
最/d  爱/v  的/ude1  陕西/ns  饭/n  馆/ng  之一/rz
肉夹馍/nf  、/w  甑/nz  糕/ng  、/w  面条/nf  、/w  米/q  皮都/n  好吃/a
而且/c  物美价廉/vl
就是/v  环境/n  差/a  了/ule  点/qt
暖气/n  不/d  够/v
冬天/t  有点冷/nz
另外/c  吃饭/vi  那天/r  有/vyou  几/d  个人/n  大声/d  喝酒/vi  划拳/v
吵得/nz  很/d
口味/n  很/d  地道/a
环境/n  有/vyou  特点/n
不好/a  停车/vi
还是/c  常去/nr
买/v  小街/n  栗子顺/nrj  便/d  过来/vf
还/d  不错/a
就是/v  凳子/n  好/a  矮/a  总体/n  来说/uls  在/p  羊肉泡馍/nf  的/ude1  馆子/n  里/f  算/v  挺好吃/a  的/ude1  了/ule
个人/n  觉得/v  是/vshi  北京/ns  最/d  正宗/b  性价比最高的西北小饭馆/nt
最/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  肉夹馍/nf
每次/r  都/d  要/v  双份/nz  肉/n  的/ude1
一口/ns  都/d  咬/vi  不/d  下去/vf  全部/m
满满的/z  腊/ng  汁/ng  肉香/nz  味/ng
稠/a  酒/nf  也/d  是/vshi  很多店/nt  都/d  没有/v  的/ude1
六/m  元/q  一/m  杯/ng
浓浓的/z  酒酿/n  香气/n
还/d  没有/v  什么/ry  度数/n
羊肉泡馍/nf  和/cc  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  也/d  是/vshi  每次/r  必/d  点/qt  菜/n
米皮/nr  凉皮/nf  倒是/d  一般/ad
没有/v  沿袭/v  正宗/b
凉菜/nf  量/n  都/d  不大/d
拌/v  的/ude1  很/d  入味/v
只有/c  路边/s  少数/mq  几/d  个/q  侧方/f  停车位/n
车技/n  不过关/l  的/ude1  还是/c  打车/v  去/vf  吧/y  服务周到/i
伙计/n  们/k  眼疾手快/vl  伶俐/a  的/ude1  很/d
环境/n  不错/a
很/d  古色古香/vl
大街/n  上/f  闲逛/vi  时/qt  看到/v  的/ude1
生意/n  超/v  好/a
抱着/v  试一试/v  的/ude1  态度/n  进去/vf  的/ude1
真是/d  意外/a  的/ude1  惊喜/a
在/p  京/b  这/rzv  几/d  天/qt  几乎/d  天天/d  光顾/v
尤其/d  推荐/v  岐山/ns  臊子面/nf
略/d  酸/a  的/ude1  口感/n  简直/d  不能/v  更好/d
超级/b  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
其他/rzv  小吃/n  也/d  做/v  的/ude1  很/d  地道/a
强烈推荐/i
生意/n  火爆/a
味道/n  不错呀/n
中午/t  跟/p  同事/n  来/vf  吃/v  的/ude1  …/w  人/n  好多/m  好多/m  ……/w  不吃/v  就/d  想/v
一/m  吃/v  就/d  多/a
每个/r  月/n  同事/n  们/k  都会/n  来/vf  这/rzv  打牙祭/vl
味道/n  超级/b  地道/a
现在/t  ***/w  也/d  可下/v  单/b
总/b  听/v  小伙伴/n  们/k  说/v
第一/m  次/qv  吃/v
很/d  赞/vg
也/d  去/vf  过/uguo  西安/ns
秦/tg  唐府/nz  真的/d  是/vshi  北京/ns  最/d  地道/a  的/ude1  了吧/nt
天儿/nz  实在/d  是/vshi  太冷/nz  了/ule
找/v  个/q  离得/v  近/a  的/ude1  地儿/n  吃饭/vi
首选/vn  了/ule  秦/tg  唐府/nz
吃/v  羊肉泡馍/nf
臊子面/nf
肉夹馍/nf
米皮/nr  一直/d  以来/f  都/d  觉得/v  挺好吃/a  的/ude1  哈/b  ～/w  聊聊天/nz
暖和/a  暧/n  和/cc  还/d  挺/d  惬意/a  ～/w  话说/vn  真是/d  一/m  年/qt  多/a  没有/v  来/vf  了/ule
还/d  记得/v  当年/t  十/m  好几/m  口子/n  坐在/v  靠/v  门口/s  的/ude1  位置/n
满满的/z  都/d  是/vshi  回忆/v  ～/w  惊叹/v  这/rzv  时间/n  过/uguo  的/ude1  也/d  太快/d  了/ule  ～/w  酸梅汤/nf  、/w  沙棘/n  汁/ng  也/d  很/d  好喝/nz  ～/w  长/a  草/n  好久/m  终于/d  来/vf  拔草/vn  啦/y
中午/t  人/n  真的/d  好多/m
人/n  扎堆儿/v  的/ude1  地方/n  果然/d  有/vyou  好吃/a  的/ude1  ～/w  点/qt  内/f  装潢/n  非常/d  有/vyou  特色/n
桌椅/n  很/d  有/vyou  特点/n
服务员/nnt  也/d  都/d  训练有素/vl
非常/d  有/vyou  礼貌/an
超级/b  有眼力/nz  见/v  儿/ng
朋友/n  老/a  早就/d  推荐/v  这/rzv  的/ude1  菜/n  做/v  的/ude1  超级/b  正/d
忍不住/v  诱惑/vn  终于/d  来/vf  啦/y  ～/w  要/v  了/ule  岐山/ns  臊子面/nf  和/cc  水盆/nz  羊肉/nf
臊子面/nf  快/a  赶上去/v  本地/rzs  吃/v  的/ude1  了/ule
终于/d  知道/v  人/n  这么/rz  多/a  的/ude1  原因/n  了/ule
超级/b  赞/vg
非常/d  棒/ng  的/ude1  体验/vn
下次/t  一定/b  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
肉夹馍/nf  分量/n  很/d  足/a   /w  羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a   /w  冬天/t  吃/v  很/d  暖/a  感觉/n  不是/c  很/d  正宗/b
不过/c  味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
会/v  再/d  去/vf  在/p  大众/nt  点评/v  看/v  了/ule  五星/n  过来/vf  的/ude1
门面/n  不大/d
客人/n  非常/d  多/a
很/d  热闹/a
矮矮的/z  凳子/n  很/d  可爱/a  哈哈/o
坐着/vi  像/v  蹲着/nz
萌萌/nz  哒/o
看/v  评论/n  说/v  稠/a  酒/nf  好喝/nz  就要/d  了/ule  一/m  杯/ng
真的/d  棒棒/nz  哒/o
热乎乎/z  的/ude1  很好/ad  喝/vg
醪糟/nf  的/ude1  味道/n
酸梅汤/nf  白口/nz  喝/vg  略/d  酸/a
配/v  了/ule  羊肉泡馍/nf  刚刚好/nz
很棒/a
重点/n  是/vshi  ——/w  当当/v  当当/v
肉夹馍/nf
真的/d  是/vshi
太/d
好/a
吃/v
了/ule
哈哈哈/o
人生/n  瞬间/n  就/d  满足/v  了/ule
羊肉泡馍/nf  感觉/n  好吃/a
倒是/d  没有/v  很/d  惊艳/nz  的/ude1  感觉/n
朋友/n  要/v  了/ule  炒/v  馍/nf
汤汁/n  很多/a  的/ude1  那种/r
泡/v  的/ude1  久/a  一点/q  好/a  吃/v
酸酸/nz  辣辣的/z
另/rz  一个/mq  朋友/n  要/v  了/ule  羊肉/nf  臊子面/nf
比较/d  清淡/a
面/nf  很/d  劲道/nz
里面/f  的/ude1  萝卜/n  很/d  好吃/a
总体/n  好评/n
服务员/nnt  挺好/nz
我们/rr  最后/f  一/m  桌/ng  走/v  的/ude1
也/d  没有/v  使劲儿/nz  催赶/nz  我们/rr
真好/d  味道/n  非常/d  好/a
人/n  也/d  特别/d  多/a
甑/nz  糕/ng  不是/c  很/d  甜/a
里面/f  有/vyou  硬硬/nz  的/ude1  东西/n
好像/v  是/vshi  栗子/n
油/n  泼/v  面/nf  小碗/n  的/ude1  就/d  很/d  多/a
女孩/n  估计/v  吃/v  不了/v
不过/c  味道/n  超级/b  好/a  很/d  有/vyou  家/q  的/ude1  感觉/n
和/cc  儿子/n  去/vf  吃/v  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf  肉/n  夹/v  膜/n
味道/n  很/d  正宗/b
比较/d  好吃/a
一个/m  都/d  再次/d  光临/vn  相当/d  地/ude2  到/v  的/ude1  陕西/ns  味/ng
上菜/n  很/d  快/a
环境/n  还/d  可以/v
泡馍/nf  还/d  不错/a
就是/v  好/a  咸/a  好/a  咸好/nr  咸/a  啊/y  很好/ad   /w  非常/d  好吃/a
服务/vn  非常/d  好/a
每年/r  的/ude1  寒冬/n  肯定/v  要/v  吃/v  一/m  次/qv
羊肉泡馍/nf  感觉/n  量/n  有点/d  变少/nz  了/ule
肉/n  也/d  没/d  原来/d  多/a  了/ule
每次/r  都/d  配/v  一/m  杯/ng  酸梅汤/nf  饿/v  的/ude1  时候/n  来/vf  上/f  一/m  碗/n  羊肉泡馍/nf
满足/v  听说/v  很长/d  时间/n
一/m  次/qv  偶然/a  经过/p  发现/v  了/ule  这家/r  店/n
古色古香/vl  的/ude1  小点店/nt
性价比/nz  高/a
座椅/n  木质/n  比较/d  矮/a
但/c  坐/v  下来/vf  还/d  挺舒服/z
面皮/nf  米/q  皮都/n  好吃/a
第一/m  次/qv  吃/v  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf  简直/d  惊艳/nz
第二/m  次/qv  就/d  发挥/vn  不/d  稳定/an  了/ule
羊肉泡馍/nf
也/d  是/vshi  很/d  美味/n
在/p  陕西特色餐厅/nt  点/qt  了/ule  炒/v  苦瓜/nf
味道/n  竟然/d  很/d  惊艳/nz  好吃/a
臊子面/nf  也/d  是/vshi  头/n  回/v  吃/v
味道/n  不错/a
面/nf  不/d  多/a
都是汤/nr
超级/b  赞/vg
这/rzv  是/vshi  我/rr  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  小吃/n
布局/n  也/d  很/d  nice/nx
高/a  桌子/n  低/a  板凳/n
哈哈/o
都/d  是/vshi  木头/n  ～/w  上学/vi  的/ude1  时候/n  总/b  在/p  这里/rzs  吃/v
突然/ad  有点/d  想念/v
于是/cc  又/d  来/vf  了/ule
很/d  地道/a
肉夹馍/nf  要/v  的/ude1  纯/a  瘦/a  的/ude1
原来/d  还/d  担心/v  会/v  柴/n
实际/n  很多/m  汁/ng
馍/nf  也/d  是/vshi  外皮/n  脆/a
馍/nf  内/f  松软/a
依然/d  很/d  赞/vg
喜欢/vi  吃/v  宽/a  面/nf
于是/cc  点/qt  了/ule  蘸/v  水面/n
蘸水/nf  是/vshi  西红柿/nf  鸡蛋/nf  木耳/nf  汤/n  底/f
味道/n  不错/a  ～/w  凉菜/nf  擀面皮/ns  也/d  很/d  劲道/nz
喜欢/vi  面食/nf  的/ude1  应该/v  会/v  喜欢/vi  它/rr  家/q  ～/w  同事/n  大老远/nz  的/ude1  从/p  惠新西街/ns  拉/v  我/rr  过来/vf  吃/v  的/ude1   /w  说/v  特别/d  的/ude1  棒/ng   /w  因为/c  不是/c  我/rr  点/qt  的/ude1  餐/qv   /w  所以/c  真心/d  没/d  注意/v  名字/n   /w  毛血旺/nf  很给力/nz   /w  好/a  大一/j  盆/n   /w  里边/f  东西/n  很/d  充足/a   /w  血块/n  比较/d  滑/v  嫩/a   /w  这个/rz  臊子面/nf  真心/d  不错/a   /w  要/v  的/ude1  牛肉/nf  的/ude1   /w  同事/n  说/v  羊肉/nf  的/ude1  没有/v  牛肉/nf  的/ude1  好吃/a   /w  要/v  一个/mq  鸡/n   /w  是/vshi  那种/r  油炸/v  过/uguo  的/ude1   /w  酥/a  酥/a  嫩嫩的/z   /w  但是/c  吃/v  多了会/nt  比较/d  腻味/v   /w  锅盔/nf  做/v  的/ude1  比较/d  正宗/b   /w  要/v  的/ude1  辣/a  的/ude1   /w  自己/rr  粘着/v  辣酱/n  吃/v   /w  很/d  不错/a  的/ude1  推荐/v  肉夹馍/nf
羊肉泡馍/nf
油/n  泼/v  扯/v  面/nf
想/v  吃/v  羊肉泡馍/nf
所以/c  就来大众/nt  点评/v  查/v  了/ule  一下/m  ～/w  ～/w  果真/d  没/d  失望/a  ～/w  ～/w  很/d  地道/a  ～/w  ～/w  很/d  好吃/a  ～/w  ～/w  肉夹馍/nf
凉皮/nf
羊肉泡馍/nf
酸汤/nz  水饺/n  都/d  好好/d  吃/v  肉夹馍/nf  普通/a  的/ude1  9/m  块/q
还是/c  挺/d  大/a  一个/m
好吃/a  好吃/a
饼/n  不/d  硬/a
肉/n  很/d  足/a
汁水/nz  满/a
吃/v  起来/vf  也/d  不/d  觉得/v  干/v
肉食动物/nz  特别/d  满足/v
羊肉泡馍/nf
馍/nf  是/vshi  机器/n  切/v  的/ude1
也/d  没/d  问/v  是不是/v  可以/v  手/n  撕/v
味道/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1
环境/n  的/ude1  话/n
陕西/ns  风格/n  浓厚/a
高/a  桌子/n  小/a  板凳/n
坐/v  起来/vf  有些/rz  累/a
冬天/t  来/vf  了/ule
靠/v  窗/ng  的/ude1  地方/n  有/vyou  点点/v  冷/a  在/p  公司/nis  附近/f  新发现/nz  的/ude1  陕西/ns  餐厅/nis
很/d  好吃/a  的/ude1  说/v  杨凌/ns  蘸/v  水面/n
羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
红油/nf  的/ude1  味道/n  地道/a  还是/c  那么/c  好吃/a
在/p  北京/ns  吃/v  陕西/ns  菜/n  必/d  来/vf  的/ude1  地方/n
味道/n  很好/ad  ~/nx  而且/c  装修/vn  也/d  颇具/v  特色/n  啊/y  最佳/z  陕西/ns  馆/ng
成/v  了/ule  我们/rr  食堂/n  了/ule
量/n  大/a  好吃/a  …/w  经常/d  来/vf  吃/v
口味/n  一直/d  很/d  喜欢/vi
坐/v  小/a  板凳/n
吃/v  小饭桌/nz  的/ude1  感觉/n
挺好玩/a  滴/v
在/p  这/rzv  附近/f  的/ude1  财贸学校/ns  进行/vn  业务培训/nz
周边/n  没有/v  什么/ry  好吃/a  的/ude1
米皮/nr  和/cc  纯/a  瘦/a  肉夹馍/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
地道/a  的/ude1  陕西/ns  风味/n
肉夹馍/nf  好吃/a   /w  孩子/n  喜欢/vi  吃/v  面/nf   /w  我/rr  喜欢/vi  米酒/nf  非常/d  好/a   /w  特别/d  棒/ng   /w  喜欢/vi  吃/v   /w  人气/n  倍儿/d  火/n   /w  经常/d  中午/t  去/vf  解馋/a  跟/p  老婆/n  一起/s  去/vf  的/ude1
北京/ns  知名/a  的/ude1  陕西/ns  小吃/n
很好/ad  的/ude1  体验/vn
味道/n  不错/a
羊肉泡馍/nf  要/v  小心/a  点/qt  放/v  辣椒酱/nf
因为/c  可能会/nz  有点咸/nz
吃完/v  了/ule  的/ude1  时候/n  看到/v  了/ule  羊肉串/nf
可惜/v  只有/c  下次/t  鸟/n
以前/f  一直/d  在/p  朝内南小街/nz  吃/v  的/ude1
搬家/vi  到/v  张自忠路/nrf  后/f  惊喜/a  地/ude2  发现/v  家/q  旁边/f  也/d  开/v  了/ule  一家/n
就/d  在/p  平安大道/nz  和/cc  东四/ns  北大街/nz  交汇/v  的/ude1  路口/n  的/ude1  东北方/nz  位/q
沿着/p  东四/ns  北大街/nz  往北/d  走/v  一些/r  就/d  能/v  看到/v  了/ule
环境/n  跟/p  朝内南小街/nz  类似/a
只是/d  人/n  要/v  少/a  很多/m
这/rzv  点/qt  很好/ad
迫不及待/dl  地/ude2  点/qt  了/ule  纯/a  瘦/a  肉夹馍/nf  、/w  擀面皮/ns  、/w  羊肉泡馍/nf
每样/nz  都/d  很/d  正宗/b
肉夹馍/nf  的/ude1  馍/nf  感觉/n  有/vyou  改进/v
以前/f  的/ude1  馍/nf  总/b  觉得/v  太/d  厚/a
没有/v  外围/f  烤/v  出/vf  那种/r  虎背/n  纹/ng  的/ude1  焦脆/nz
现在/t  的/ude1  馍/nf  外/f  脆/a  里/f  软/a
深得/v  白吉/nr  馍/nf  的/ude1  精髓/n
羊肉泡馍/nf  很大/d  的/ude1  一/m  碗/n
够/v  两/m  个人/n  吃/v
擀面皮/ns  筋道/nz
是/vshi  西安/ns  的/ude1  那个/rz  味儿/n
好吃/a
每次/r  必/d  点/qt  肉夹馍/nf
臊子面/nf
杏仁/n  菠菜/nf
好好/d  吃/v  常年/d  来/vf  的/ude1  最爱/a
京城/n  最/d  正宗/b  的/ude1  凉皮/nf  、/w  米/q  皮/n  、/w  肉夹馍/nf
每次/r  都/d  是/vshi  吃完/v  再/d  外带/n  两分/nz
每次/r  必/d  点/qt  小炒/n  泡馍/nf
就/d  着/uzhe  糖酸/nz  和/cc  稠/a  酒/nf
味道/n  不错/a
时不时/d  来/vf  吃/v  次/qv
在/p  原来/d  公司/nis  附近/f
虽然/c  离开了/v  公司/nis
但是/c  还是/c  好/a  这/rzv  一/m  口/n
没事/vi  的/ude1  时候/n  会/v  专程/d  过来/vf  吃/v  一/m  顿/qv  就/d  喜欢/vi  这/rzv  口/n
真的/d  很/d  正宗/b
环境/n  嘈杂/a
服务/v  一般/ad
都/d  东西/n  好吃/a  最最/d  最爱/a  的/ude1  陕西/ns  风味/n
每/rz  一样/uyy  都/d  喜欢/vi  特别/d  好吃/a   /w  我/rr  觉得/v  是/vshi  北京/ns  最/d  正点/d  泡馍/nf  店/n   /w  太/d  好吃/a  了/ule
 /w  特别/d  喜欢/vi  挺好/nz  的/ude1
经常/d  来/vf  吃/v
特别/d  满足/v
可以/v  常来/d  这家/r  每日/r  中午/t  11/m  :/w  30/m  开始/v  拿号/nt  等/udeng  位/q   /w  酸汤/nz  水饺/n   /w  羊肉泡馍/nf   /w  纯/a  瘦/a  肉夹馍/nf   /w  米酒/nf  和/cc  酸梅汤/nf   /w  都/d  很/d  赞/vg
味道/n  很/d  地道/a
价格/n  也/d  便宜/a
赞/vg  赞赞/nz  肉夹馍/nf  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
泡馍/nf  也/d  很/d  地道/a
米皮/nr  太太/n  的/ude1  最爱/a
油/n  泼/v  面/nf
臊子面/nf  挺好吃/a  的/ude1
朋友/n  从/p  美国/nsf  回来/v  要/v  吃/v  这儿/rzs  的/ude1  肉夹馍/nf  环境/n  真的/d  不/d  错/v
有点儿/r  陕西/ns  味道/n
墙上/s  是/vshi  各种/rz  陕西/ns  民俗/n  工艺品/n
桌子/n  凳子/n  都/d  是/vshi  木头/n  的/ude1
其实/d  大门口/s  特/ag  破/v
掀开/v  门帘/n  子/ng  一/m  进去/vf
才/d  发现/v  别有洞天/vl  啊/y
点/qt  了/ule  一/m  碗/n  羊肉泡馍/nf  一/m  杯/ng  稠/a  酒/nf
静静地/z  享受/v  北京/ns  午后/t  的/ude1  时光/n
这种/r  闲适/an  和/cc  心安/a
很久/d  没有/v  过/uguo  了/ule
什么/ry  也/d  不说/c  了/ule
都/d  在/p  酒里/ns
菜品/n  ：/w  泡馍/nf  算是/v  北京/ns  城里/s  好吃/a  的/ude1  啦/y
牛肉/nf  量/n  也/d  足/a
粉丝/nf  也/d  筋道/nz
吃完/v  一大/n  碗儿/nz  特爽/a  ～/w  配/v  的/ude1  糖蒜/n  喜欢/vi  的话/udh  可以/v  加/v  两/m  块钱/q  再加/nz  一整/d  头/n  蒜/nf
稠/a  酒/nf  热乎乎/z  的/ude1  好喝/nz
肉夹馍/nf  和/cc  凉皮/nf  都/d  挺好吃/a
饸饹/n  者/k  一大/n  碗/n  吃/v  完/vn  也/d  够/v  撑/v  的/ude1
以后/f  还要/d  来/vf  吃/v  砂锅/n  、/w  浆水/nf  面/nf  、/w  碗/n  团/n  啥/ry  的/ude1
环境/n  ：/w  店比较大/nt
但是/c  中午/t  客人/n  真心/d  多/a  啊/y
来/vf  晚/tg  了得排队/nt
结账/vi  用/p  支付宝/nz
打了个/n  九折/nz  还是/c  九五/m  折/vi  忘了/v
挺/d  方便/a
味道/n  一如既往/vl  的/ude1  正宗/b   /w  老顾客/nz  了/ule   /w  很/d  喜欢/vi   /w  价格/n  不贵/a  味道/n  非常/d  正/d
是/vshi  陕西/ns  的/ude1  味道/n
每次/r  去/vf  都会/n  点/qt  小炒/n  泡馍/nf  羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
各种/rz  臊子面/nf  和/cc  肉夹馍/nf  也/d  不错/a  经常/d  来/vf  的/ude1  地方/n
价廉物美/vl
吃/v  得/ude3  舒服/a  很/d  好吃/a
肉夹馍/nf  肥瘦/n  合适/a
油/n  泼/v  面/nf  也/d  好吃/a
会/v  送/v  面汤/n
就是/v  服务/vn  需要/v  提高/vn  很/d  好吃/a
味道/n  挺/d  正/d  的/ude1
正宗/b  陕西/ns  味/ng  常去/nr  味道/n  不错/a    /w  桌椅/n  很/d  有/vyou  地方/n  特色/n   /w  ～/w  ～/w  ～/w  冬天/t  最/d  适合/v  吃/v  热热/a  的/ude1  面/nf  了/ule
没/d  点/qt  最爱/a  的/ude1  羊肉泡馍/nf
好/a  大一/j  碗/n  怕/v  吃不下/l
点/qt  了/ule  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
微/ag  辣/a
味儿/n  足/a
宽/a  面/nf
有/vyou  嚼/v  劲/n
大碗/n  真的/d  不少/m
一/m  碗/n  扯/v  面的/n  羊肉/nf  臊子面/nf
比较/d  清淡/a
放点/n  辣椒油/n  应该/v  不错/a
纯/a  瘦/a  的/ude1  肉夹馍/nf
馍/nf  趁热/d  好吃/a
两/m  盘/qv  小菜/n
杏仁/n  菠菜/nf
还有/v  羊头/nz  肉/n
还/d  不错/a
比较/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  店/n
干净/a
口味/n  好/a
我/rr  又/d  来/vf  了/ule
这/rzv  回/v  又/d  带/v  了/ule  一大/n  帮/v  人/n
这个/rz  肉价膜吧/nt
要是/c  能/v  夹点/nz  辣椒/nf  和/cc  香菜/nf  就/d  更好/d  了/ule
很好/ad
价格/n  实在/d
已经/d  推荐/v  给/p  朋友/n  了/ule  味道/n  很好/ad
环境/n  很/d  有/vyou  特点/n
就是/v  人/n  满/a  的/ude1  时候/n
同志们/nz  有点/d  吵/v  味道/n  可以/v
人/n  特别/d  多/a
好吃/a  没/d  办法/n
哈哈哈哈/o  地道/a  的/ude1  陕西/ns  风味/n
米皮/nr
肉/n  夹/v  莫味道/nr  太好了/l  家门口/n  的/ude1  老店/n
想/v  吃/v  水盆/nz  羊肉/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  biangbiang/nx  面/nf  、/w  臊子面/nf  的/ude1  童鞋/nz  随意/ad  进入/v
每次/r  去/vf  都/d  吃/v  撑/v  了/ule
羊肉/nf  泡比西安/ntc  的/ude1  同盛祥/nz  好吃/a
酿/v  皮好/nr
肉夹馍/nf  好/a
家常/n  豆腐/nf  好/a  ……/w  我/rr  觉得/v  很/d  好吃/a
我/rr  想/v  吃/v  酸汤/nz  水饺/n
十/m  年前/t  就/d  很/d  喜欢/vi  的/ude1  地方/n
一直/d  保持/v  好/a  味道/n
还/d  会/v  再来/d  啊/y
在/p  他家/r  吃/v  了/ule  好/a  幾/n  年/qt  了/ule
除了/p  價/n  格/b  有/vyou  變/n  化/v  口味/n  一直/d  沒/nz  變/n
建议/n  要纯/nrj  肉/n  的/ude1  肉夹馍/nf
现在/t  想想/v  还/d  无耻/a  的/ude1  流口水/nz  超级/b  正宗/b  的/ude1  一家/n  西北/ns  小吃/n  店/n
推荐/v  臊子面/nf  和/cc  肉夹馍/nf
都/d  是/vshi  本人/rr  的/ude1  最爱/a
中午/t  同事/n  带我去/n  的/ude1
说/v  这家/r  店/n  是/vshi  附近/f  比较/d  有名/a  的/ude1
进门/vi  一/m  看/v  果然/d  人气/n  爆棚/nz  了/ule
需要/v  叫号/v  的/ude1
人均/a  大概/d  三十/m  多/a  左右/f  …/w  身为/v  第一/m  次/qv  吃/v  肉夹馍/nf  的/ude1  人/n
我/rr  表示/v  自己/rr  的/ude1  起点/n  非常/d  高/a  Ψ/n  ( ◉ཅ◉ )/w  Ψ/n  有点/d  腊肉/nf  的/ude1  味道/n
为了/p  照顾/v  怕/v  肥/n  的/ude1  小姐/n
还/d  可以/v  要纯/nrj  瘦肉/n  的/ude1
最喜欢/nz  这家/r  了/ule
味道/n  没得说/l
正宗/b
好吃/a
一直/d  都/d  喜欢/vi  这/rzv  口儿/nz
他家/r  的/ude1  臊子面/nf  油/n  泼/v  面/nf  最爱/a
味道/n  很/d  地道/a
服务/vn  好/a
已经/d  来/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
最喜欢/nz  岐山/ns  臊子面/nf  好吃/a
泡馍/nf  女士/n  吃/v  的/ude1  话/n
可以/v  不让/v  切/v
要不然/c  喝/vg  不到/v  汤/n  哦/e
太/d  赞/vg  了/ule  好吃/a  的/ude1  肉夹馍/nf
每次/r  来必点/nr
娃儿/n  都/d  吃/v  high/nx  了/ule  来/vf  了/ule  五六/m  年/qt  了/ule
一个/m  字/n  “/w  赞/vg  ”/w  代表/nnt  一切/rz  最/d  好吃/a  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf  在/p  这里/rzs  在/p  这里/rzs  在/p  这里/rzs  在/p  这里/rzs  …/w  常去/nr
非常/d  好吃/a  的/ude1  羊肉泡馍/nf
也/d  经常/d  排队/vi
最爱/a  秦唐府/nt  的/ude1  稠/a  酒/nf
我/rr  一/m  想/v  吃/v  米皮/nr  第/m  一个/mq  想到/v  的/ude1  就是/v  这里/rzs
老公/n  爱/v  他家/r  的/ude1  羊肉泡馍/nf
地方/n  也/d  算/v  好找/a  吧/y
就/d  在/p  朝内小街/ns
坐/v  24.674/m  到/v  演乐胡同/ns  下车/vi  往北/d  走/v
马路/n  西边/f
第一/m  次/qv  来/vf  吃/v  羊肉泡馍/nf  时/qt  服务员/nnt  还/d  问/v  是/vshi  自己/rr  手/n  掰/v  还是/c  机器/n  切/v
我们/rr  果断/a  的/ude1  选择/vn  自己/rr  动手/vi  丰衣足食/vl
没想到/nz  真/a  费劲/a  呀/y
块儿/n  不能/v  掰/v  太大/d
只能/v  跟/p  那/rzv  自己/rr  吭哧/o  吭哧/o
掰/v  了/ule  有/vyou  20/m  分钟/qt  -_-#/nx  再来/d  就/d  没/d  问/v  过/uguo  这样/rzv  的/ude1  问题/n  了/ule
反正/d  也/d  不想/v  自己/rr  费那劲/nr  了/ule
羊肉泡馍/nf  的/ude1  味道/n  没的说/nz
可能/v  我们/rr  吃/v  的/ude1  陕西/ns  饼/n  也/d  少/a
觉得/v  好多/m  家/q  都/d  不如/v  这里/rzs
还有/v  米/q  皮/n  和/cc  稠/a  酒/nf
肉夹馍/nf
我/rr  每次/r  必点/nt  的/ude1
没的说/nz  Y/nx  (/w  ^_^/nx  )/w  Y/nx  他家/r  的/ude1  装修/vn  也/d  挺/d  有/vyou  特色/n
墙上/s  挂着/v  驴皮影/n
还有/v  小/a  桌子/n  小椅子/n
但/c  对/p  胖子/n  来说/uls  应该/v  不/d  喜欢/vi  坐/v  那么/c  矮/a  吧/y
反正/d  我/rr  老公/n  不/d  喜欢/vi
服务/vn  挺/d  多/a
但/c  忙/v  的/ude1  时候/n  还是/c  有些/rz  顾不过来/l
服务员/nnt  大都/d  是/vshi  大姐/n  阿姨/n
还/d  都/d  很/d  是/vshi  热情/an
十/m  年前/t  就/d  经常/d  光顾/v  的店/ns
十年了装修/nt  还是/c  一如既往/vl
味道/n  还是/c  那么/c  正/d
对于/p  不能/v  打着/v  飞/vi  的/ude1  去/vf  西安/ns  吃/v  肉夹馍/nf  和/cc  油/n  泼/v  扯/v  面的/n  我们/rr  来说/uls  这家/r  味道/n  很/d  不错/a  了/ule
饭/n  点/qt  那个/rz  人/n  啊/y
熙熙攘攘/vl
只能/v  等/udeng  位/q
每次/r  都会/n  买/v  一桶/nz  米酒/nf  回家/vi
最爱/a  这个/rz  味儿/n
时间/n  富裕/a  还是/c  要/v  自己/rr  掰/v  馍/nf
机器/n  切/v  的/ude1  味道/n  还是/c  差一点/d  点/qt  啦/y  好吃/a   /w  不错/a   /w  还/d  要说/c  点/qt  啥/ry  呢/y   /w  反正/d  吃/v  的/ude1  满足/vn  陕西/ns  小吃/n
一直/d  是/vshi  我/rr  最爱/a  的/ude1
离/v  开原/ns  来/vf  的/ude1  工作/vn  地方/n  就/d  没/d  机会/n  再来/d  吃/v  过/uguo  这种/r  陕北/ns  菜/n  了/ule
幸运/a  的/ude1  是/vshi
新/a  上班/vi  的/ude1  地方/n  也/d  有/vyou  个/q  类似/a  的/ude1
就是/v  他家/nt
味道/n  感觉/n  很/d  陕西/ns  当地/s  的/ude1  更/d  接近/v
味道/n  很/d  合口/nz
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  肉夹馍/nf
真的/d  完胜/nz  很多/m  大牌/ns  菜/n
还有/v  稠/a  酒/nf  也/d  是/vshi  陕西/ns  菜/n  的/ude1  招牌/n
来/vf  他家/nt  也/d  一定/b  要/v  试试/v
我们/rr  中午/t  去/vf  吃/v  下午/t  上班/vi  都/d  不会/v  上/f  头/n
而且/c  他家/nt  还/d  能/v  微信/nz  支付宝/nz  支付宝/nz  支付/v
感觉/n  还/d  挺/d  跟得上/v  潮流/n  的/ude1
去/vf  他家/nt  吃/v  只要/c  带/v  手机/n  去就/v  行/ng  了/ule  屋里/s  有些/rz  冷/a
服务员/nnt  比较/d  内向/a  服务/vn  意识/n  菜品/n  不错/a
味道/n  很/d  正宗/b
经常/d  和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  泡馍/nf  味道/n  依旧/z  正宗/b
服务/vn  也/d  算/v  热情周到/nz
提点/v  建议/n   /w  有的/rz  座椅/n  太矮/a  了/ule
不/d  适合/v  老人/n  或者/c  腿脚/n  不好/a  的/ude1  人/n
另外/c
想买/v  几/d  个/q  泡馍/nf  里面/f  的/ude1  馍/nf
却说/v  不单/c  卖/v
不知/v  是/vshi  何原因/nz  ？/w  非常/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  陕西/ns  风味/n
推荐/v  米皮/nr
超级/b  好吃/a   /w  肉夹馍/nf   /w  泡馍/nf  也/d  很/d  不错/a  不错/a  很好/ad  经常/d  来/vf
家门口/n  的/ude1  店/n  方便/a  就/d  好啦/nz  最爱/a  这家/r  西安/ns  味道/n  喜欢/vi  的/ude1  快来/d  尝尝/v  吧/y  北京/ns  很/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  羊肉/nf  泡/v  了/ule
肉夹馍/nf  也/d  超/v  好吃/a
就是/v  赶上/v  中午饭/n  点/qt  总是/d  羊肉/nf  泡/v  没/d  汤/n
碰到/v  好几/m  次/qv  了/ule
小伙伴/n  都/d  要/v  吃完/v  了/ule
我/rr  的/ude1  还/d  没上/v
经常/d  来/vf  的/ude1  一家/n  店/n
凉菜/nf  也/d  不错/a
还有/v  陕西/ns  的/ude1  冰峰/nf
西安人/n  都/d  表示/v  不错/a
还是/c  可以/v  试试/v  哒/o  ～/w  油/n  泼/v  面/nf  也/d  爱/v
只是/d  主食/n  吃/v  多/a  会长/nnt  胖/a
哈哈哈/o  一直/d  很/d  喜欢/vi  陕西/ns  面/nf  食/v
秦/tg  唐府/nz  更是/d  大爱/nz
最/d  苦恼/an  的/ude1  是/vshi  好吃/a  的/ude1  东西/n  太多/ad
不能/v  一/m  次/qv  都/d  吃到/v
因为/c  量大/nt  实在/d
每次/r  只能/v  选/v  一/m  种/q  主食/n  吃/v
最好/d  是/vshi  好多/mq  小伙伴/n  一起/s  来/vf  可以/v  吃/v  好多/m  种/q
小炒/n  泡馍/nf  酸辣/n  口/n
羊肉/nf
泡馍/nf  和/cc  粉丝/nf  都/d  很/d  入味/v
每回必点/nt
还有/v  肉夹馍/nf  也/d  是/vshi  不了/v  错过/v  的/ude1
肉/n  量/n  足/a
馍/nf  酥脆/a
大大的/nz  好评/n
不过/c  今天/t  的/ude1  肉/n  有点咸/nz  了/ule
这/rzv  回/v  尝试/v  汉中/ns  面/nf  皮/n
感觉/n  不如/v  秦镇米/nr  皮/n  入味/v
但是/c  面皮/nf  的/ude1  口感/n  更/d  筋道/nz
也/d  不错/a
还有/v  这家/r  的/ude1  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  也/d  很/d  喜欢/vi
不过/c  这次/r  没有/v  点/qt
过/uguo  几/d  天/qt  有/vyou  机会/n  再来/d  尝试/v
如果/c  中午/t  的话/udh  一定/b  要/v  早/a  来/vf
最好/d  赶到/v  12点/nt  之前/f
不然/c  一定会排队/nt
因为/c  生意/n  实在太/n  好/a  了/ule
我们/rr  离开/v  的/ude1  时候/n  差不多/al  1/m  点/qt
仍然/d  有/vyou  很多人/nt  在/p  排队/vi
离得/v  不远/d  的/ude1  话/n  可以/v  去/vf  东四店/ns
没有/v  中午/t  没有/v  这么/rz  多/a  人/n
味道/n  也/d  一点/m  都/d  不/d  差/a
门脸/n  有点/d  不/d  太/d  好找/a
不过/c  味道/n  不错/a
值得/v  一/m  试/v
口味/n  不/d  错/v
很/d  好吃/a
很/d  正宗/b  …/w  位置/n  很好/ad  找/v  每次/r  路过/v  都会/n  去/vf  吃/v
几乎/d  都/d  要/v  排队/vn  等/udeng
羊肉/nf  泡/v  很香/nz
羊肉片/n  很厚/a
汤也/nr  很浓/l
米/q  皮面/n  皮/n  非常/d  入味/v
其他/rzv  主食/n  也/d  很/d  地道/a
唯独/d  羊肉/nf  泡/v  里面/f  的/ude1  羊肉/nf  有/vyou  股/q  臭味/n  ……/w  每次/r  去/vf  都/d  是/vshi  同感/n
难道/d  是/vshi  特殊/a  的/ude1  酱肉/nf  工艺/n  ？/w  一如既往/vl
除了/p  停车/vi  费劲/a  点/qt  真的/d  很好/ad
每次/r  必/d  撑/v  ...../w  离家/vi  很/d  近/a   /w  经常/d  去/vf  吃/v   /w  环境/n  不错/a    /w  味道/n  不错/a  环境/n  很/d  干净/a   /w  上菜/n  很快/d   /w  价格合理/n   /w  肉夹馍/nf  正宗/b  的/ude1  好吃/a
口味/n  还是/c  比较/d  偏向/n  于/p  陕西/ns  风味/n
比较/d  正宗/b
常点/nr  羊肉泡馍/nf
擀面皮/ns  和/cc  肉夹馍/nf
不错/a
                                /w  好吃/a  的/ude1  酸汤/nz  水饺/n
羊肉泡馍/nf  最喜欢/nz  这里/rzs  的/ude1  羊肉泡馍/nf
是/vshi  在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  了/ule
足足/d  的/ude1  分量/n  加上/v  有/vyou  辣/a  味儿/n  的/ude1  拌/v  料/n
再来/d  几/d  瓣/ng  糖醋蒜/nz  瓣/ng
味道/n  真是/d  美极了/l
每隔/d  一段时间/nz  都会/n  想念/v
几乎/d  每次/r  去/vf  东直门/ns  办/v  事儿/n  都/d  要/v  去/vf  那/rzv  吃/v  一/m  次/qv
再来/d  一/m  杯/ng  甜甜的/z  稠/a  酒/nf
好/a  满足/v
哈哈/o
地铁/n  回家/vi  的/ude1  路上/s  写/v  这/rzv  评论/n
怎么/ryv  感觉/n  有点/d  浪费/v  这/rzv  美味/n  呢/y  ……/w  晚饭/n  点/qt  去/vf  的/ude1    /w  上菜/n  挺快/v   /w  味道/n  可以/v  还行/v  最/d  好吃/a  的/ude1  陕西菜馆/nt  之一/rz
价格/n  也/d  算/v  公道/a
东西/n  都/d  要/v  趁热/d  吃/v
叫外卖/v  打折扣/vi  在/p  公司/nis  附近/f
所以/c  经常/d  去/vf  吃/v
很/d  不错/a  的/ude1  陕/b  西馆子/nrj
就是/v  生意/n  太/d  好/a
人/n  总是/d  很/d  多/a
经常/d  去/vf  的/ude1  地方/n
人/n  超/v  多/a
最爱/a  素什锦/n  烩/v  菜/n
哈哈/o  一如既往/vl  的/ude1  好/a  味道/n
外卖会/nt  折损/nz  味道/n
所以/c  建议/n  唐/tg  食/v  攒/v
干/v  拌/v  臊子面/nf
酸汤/nz  水饺/n
正宗/b  买/v  过/uguo  这家/r  的/ude1  外卖/nz
***/w  还/d  不错/a
味道/n  正/d  速度快/nz
位置/n  在/p  朝阳门内一点点/nt
路西/ns  街面上/nz
门脸/n  不/d  大/a
但是/c  里面/f  很/d  宽敞/a
基本/a  不用/d  等/udeng  座/q
点/qt  了/ule  肉夹馍/nf
扯/v  面/nf
烩/v  羊肉/nf
鱼头汤/nz
小/a  酥肉/nz
稠/a  酒/nf
最/d  推荐/v  面条/nf
扯/v  面/nf  很薄/a  但是/c  火候/n  正好/z
韧性/n  十足/z
弹/v  滑/v  筋道/nz
稠/a  酒/nf  烫/v  嘴/n
六/m  元/q  一/m  杯/ng  250/m  毫升/q  挺/d  划算/a
鱼汤/n  有点/d  偏/d  油/n
但是/c  贵在/n  真材实料/nz
十六/m  元/q  一大/n  盆/n
足够/v  六/m  个人/n  以上/f  享用/v
肉夹馍/nf  和/cc  烩/v  羊肉/nf  就/d  不/d  推荐/v  了/ule
没有/v  太大/d  的/ude1  特色/n
之所以/c  点评/v  得/ude3  比较/d  苛刻/a  是因为/c  此/rzs  店/n  经/p  无数人/nt  推荐/v
号称/v  京城/n  最/d  地道/a  陕西/ns  菜馆/nis
面条/nf  是/vshi  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  棒/ng  的/ude1
性价比/nz  也/d  是/vshi  第一/mq
还/d  会/v  再来/d
适合/v  年轻/a  朋友/n  聚会/vi
平时/t  解馋/a
环境/n  菜品/n  略/d  简单/a
桌椅板凳/n  也/d  不/d  舒服/a
家人/n  长辈/n  请客/vi  不/d  推荐/v
最/d  爱/v  的/ude1  山西/ns  面/nf  皮/n
肉夹馍/nf
羊肉泡馍/nf
酸汤/nz  水/n  饺子/nf
太/d  好吃/a  了/ule  吧/y
好吃/a   /w  不贵/a   /w  好/a  实惠/an   /w  没回/v  都/d  能/v  遇到/v  老外/n   /w  看来/v  在/p  友邦/n  的/ude1  圈子里/n  也/d  很/d  知名/a  啊/y  肉夹馍/nf  没得说/l
每次/r  两/m  个/q
很/d  地道/a
中午饭/n  点/qt  人/n  比较/d  多和朋友/nrj  不/d  知道/v  吃/v  什么/ry  的/ude1  时候/n  就来他家/nt
吃/v  了/ule  几/d  回/v
干锅/nz  味道/n  不是/c  很好/ad
但是/c  稠/a  酒/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  心头/s  爱/v  ～/w  ～/w  每次/r  必点/nt
5/m  个人/n  6/m  个/q  菜/n  加/v  饮料/nf  200/m  出头/vi  吧/y  ～/w  其实/d  点/qt  个/q  稠/a  酒/nf
点/qt  个/q  肉夹馍/nf
再加/nz  个/q  米皮/nr  就/d  可以/v  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1  口味/n  还/d  是/vshi  一贯/d  滴/v  好/a
没啥/nz  评价/vn  的/ude1
油/n  泼/v  面/nf  味道/n  不错/a
不愧/d  是/vshi  明星食品/nt
黄焖鸡/nf  也/d  很/d  嫩/a
下次/t  还要/d  去/vf  口味/n  一贯/d  很好/ad
想/v  吃/v  肉夹馍/nf  了/ule
就/d  想/v  过来/vf
暑假/t  去/vf  了/ule  一/m  次/qv  西安/ns  就/d  对/p  陕西/ns  菜/n  念念不忘/vl
在/p  大众/nt  点评/v  搜/v  了/ule  一下/d  这家/r  店/n  比较/d  靠/v  前/f
就/d  去/vf  吃/v  了/ule
店面/n  挺大/nt  的/ude1
装修/vn  风格/n  跟/p  名字/n  一样/uyy
有点/d  偏/d  中式/b  的/ude1  风格/n
【/w  肉夹馍/nf  】/w  跟/p  其他/rzv  店/n  比/p  还算/v  便宜/a
但/c  肉/n  真是/d  给/p  的/ude1  特别/d  多/a
夹/v  的/ude1  满满的/z
超级/b  好吃/a
很/d  值/n   /w  【/w  小炒/n  泡馍/nf  】/w  在/p  西安/ns  吃/v  这个/rz  特别/d  喜欢/vi
但是/c  这/rzv  家/q  做/v  的/ude1  有点/d  酸/a  不/d  知道/v  是/vshi  放/v  什么/ry  了/ule  【/w  羊肉泡馍/nf  】/w  挺/d  正宗/b  的/ude1
不/d  膻/a
馍/nf  很/d  软/a
也/d  是/vshi  一大/n  碗/n
两/m  个人/n  都/d  吃不完/v  【/w  炒/v  面皮/nf  】/w  有点/d  吃/v  不惯/n  这个/rz  味道/n
觉得/v  有/vyou  股/q  药味/n  总体/n  还/d  不错/a
菜/n  都/d  比较/d  便宜/a
亲民/nz  很/d  好吃/a
非常/d  正宗/b
价格/n  实惠/an
还/d  会/v  再来/d  环境/n  很好/ad
东西/n  也/d  好吃/a
经济/n  实惠/an  很/d  有意思/al  的/ude1  桌椅/n
味道/n  不错/a
中午/t  人/n  很多/m  这里/rzs  就是/v  人/n  太多/ad
每次/r  都/d  要/v  等/udeng  坐/v
饭/n  还是/c  不错/a  的/ude1
很/d  好吃/a  很/d  不错/a
比较/d  正宗/b  的/ude1  西安/ns  风味/n
常/d  去/vf  吃/v  的/ude1
经常/d  爆/v  满等/nrj  位/q
好吃/a  不贵/a
味道/n  不错/a
就是/v  大碗/n  的/ude1  感觉/n  略微/d  有点/d  汤多/nr  面/nf  少/a  在/p  北京/ns  来说/uls  应该/v  是/vshi  陕西/ns  菜/n  里面/f  比较/d  正宗/b  的/ude1  了/ule
中午/t  经常/d  排队/vi
最喜欢/nz  的/ude1  是/vshi  肉夹馍/nf  和/cc  擀面皮/ns
肉夹馍/nf
稠/a  酒/nf
凉面/n  都/d  好吃/a
肉夹馍/nf
好吃/a
羊肉泡馍/nf  太油/n  太/d  咸/a  挺好吃/a  的/ude1
羊肉泡馍/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
泡馍/nf  不是/c  特别/d  正宗/b
其他/rzv  的/ude1  东西/n  都/d  是/vshi  还/d  挺好的人/nt  真的/d  很/d  多/a
味道/n  还算/v  可以/v
就是/v  太吵/nz  吵/v
米酒/nf
面食/nf  都/d  不错/a
感觉/n  跟/p  回/v  西安/ns  了/ule  一样/uyy
服务员/nnt  都/d  不/d  太/d  理/n  你/rr
每/rz  一/m  口/n  肉夹馍/nf
米/q  皮儿/n
我/rr  都/d  是/vshi  含/v  着/uzhe  热泪/n  吃/v  下去/vf  的/ude1
幸福感/n
家乡/n  味/ng
你/rr  知道/v  我/rr  吃/v  了/ule  多少/ry  加/v  了/ule  青椒/nf  的/ude1  假/a  肉夹馍/nf
酸/a  不/d  拉/v  几/d  的/ude1  臭/a  凉皮/nf  儿/ng
才/d  找到/v  这家/r  的/ude1  吗/y
如果/c  来了拆迁队/nt
我/rr  愿意/v  用/p  生命/n  捍卫/v  秦/tg  唐府/nz
一直/d  是/vshi  那个/rz  味/ng
每次/r  都/d  吃/v  撑/v  了/ule
大风/n  天/qt  喝/vg  碗/n  羊汤/nz  真/a  暖和/a  啊/y
双份/nz  肉夹馍/nf  也/d  不错/a
还/d  能/v  减/v  十块钱/nz  羊肉泡馍/nf  太/d  靠谱/nz  了/ule
凉菜/nf  也/d  很大/d  份/q
矮/a  桌子/n
矮/a  椅子/n
非常/d  有/vyou  特色/n
口味/n  也/d  很/d  正宗/b
我们/rr  三/m  个人/n  点/qt  了/ule  臊子面/nf
油/n  泼/v  扯/v  面/nf
米皮/nr
肉夹馍/nf
一致/a  反应/vn  味道/n  棒极了/n
下次/t  还要/d  光顾/v  如果/c  你/rr  爱吃/v  面/nf   /w  那/rzv  一定/b  要/v  尝尝/v   /w  如果/c  你/rr  是/vshi  西北人/nz   /w  那/rzv  也/d  一定/b  要/v  尝尝/v  味道/n  不错/a   /w  很/d  爽口/a   /w  就是/v  酸梅汤/nf  不好/a  喝/vg  好几/m  年/qt  没去/v  了/ule
昨晚/t  去/vf  人艺/j  看戏/vn  之前/f  过去/vf  吃饭/vi
发现/v  品质/n  不但/c  没/d  降/v  还有/v  升/v
赞/vg  一个/m
肉夹馍/nf  点/qt  的/ude1  就是/v  最/d  普通/a  的/ude1  9/m  元/q  一个/m  的/ude1
白吉/nr  馍/nf  比/p  别家/nz  陕西/ns  馆子/n  的/ude1  大/a
夹/v  的/ude1  肉/n  量/n  也/d  厚道/a
且/c  肥瘦/n  非常/d  合适/a
吃/v  起来/vf  很/d  香/a
凉拌/v  蹄筋/n  卖相/nz  一般/ad
量/n  也/d  不大/d
但/c  味道/n  还是/c  挺不错/i  的/ude1
臊子/nz  菠菜/nf  面/nf  惊艳/nz  了/ule
臊子/nz  可以/v  选/vn
有/vyou  牛肉/nf  羊肉/nf  排骨/n  三/m  种/q
要/v  的/ude1  羊肉/nf  的/ude1
端/v  上来/vf  很/d  惊喜/a
不是/c  以前/f  那种/r  碎/a  臊子/nz  了/ule
羊肉/nf  丁/ng  一块/s  一块/s  的/ude1  很/d  清爽/a
而且/c  真心/d  不少/m
白萝卜/n  是/vshi  切成/v  长条/n  的/ude1
炖/v  得/ude3  很烂/a
上面/f  撒/v  上/f  一撮/nz  香菜/nf
下面/f  的/ude1  菠菜/nf  面/nf  绿绿的/z
口感/n  味道/n  都/d  不错/a
倒/vi  上点/n  醋/nf
来/vf  几/d  瓣/ng  大蒜/n
吃/v  得/ude3  好爽/a
很/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  菜/n
不枉/v  特意/d  跑/v  来/vf  吃/v  一/m  次/qv
最/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  就是/v  小/a  桌椅/n   /w  当然/d  还有/v  地道/a  的/ude1  陕西/ns  面食/nf  传统/n  陕西/ns  小吃/n
还算/v  比较/d  地道/a
不错/a  价廉物美/vl  味道/n  正宗/b   /w  每次/r  都/d  要/v  坐车去/i  吃/v   /w  肉夹馍/nf  凉皮/nf  让/v  人/n  想念/v  一直/d  吃/v  的/ude1  馆子/n
肉夹馍/nf
羊肉泡馍/nf
酸汤/nz  水饺/n  很/d  地道/a  路过/v  要/v  了/ule  一份岐山/ns  臊子面/nf  以及/cc  肉夹馍/nf  他家/r  肉夹馍/nf
真的/d  很/d  好吃/a
很/d  好吃/a
好吃/a
吃/v
然后/c
一/m  进门/vi  那个/rz  区/n  的/ude1  桌椅/n  很/d  好玩/a  环境/n  好/a
有/vyou  特色/n
味道/n  正宗/b
就是/v  停车不方便家/nt  旁边/f  的/ude1  老店/n  了/ule   /w  东西/n  都/d  还/d  不错/a   /w  服务/vn  也/d  还行/v  很/d  好吃/a
吃/v  过/uguo  三次了/nrj
米酒/nf  好喝/nz  不/d  醉/v
肉夹馍/nf  那/rzv  叫/vi  一个/mq  地道/a
非常/d  可口/a
肉夹馍/nf  香气/n  四溢/v
水盆/nz  羊肉/nf  有/vyou  大块/n  羊肉/nf  很/d  实在/d
甑/nz  糕/ng  香甜/a  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  羊肉泡馍/nf   /w  很/d  好吃/a
去/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
肉夹馍/nf
油/n  泼/v  面/nf  好吃/a  的/ude1  没话说/nz
在/p  北京/ns  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  肉夹馍/nf
油/n  泼/v  面/nf  很/d  好吃/a
羊肉泡馍/nf  一般/ad
没/d  羊肉/nf  味/ng
肉夹馍/nf  不错/a
值得/v  来/vf
味道/n  非常/d  棒/ng
肉夹馍/nf  全/a  北京/ns  第一/m
全宇宙/nz  第一/m
在/p  西安/ns  夜/tg  也/d  没有/v  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1
消费/vn  越来越/d  不/d  便宜/a
以前/f  去/vf  好/a  没有/v  多少/ry  钱/n
自/p  从前/t  几/d  年/qt  去/vf  了/ule  西安/ns  就/d  一直/d  对/p  那/rzv  的/ude1  羊肉泡馍/nf  和/cc  各种/rz  面食/nf  念念不忘/vl
在/p  北京/ns  也/d  一直/d  没/d  找到/v  味道/n  正宗/b  的/ude1  小饭馆/nz
今天/t  碰巧/d  去/vf  张自忠路/nrf  随便/ad  一搜/nz  就/d  去/vf  了/ule  他家/nt
门脸/n  从/p  外面/f  看/v  不是/c  很大/d
里面/f  还/d  不错/a  坐/v  个/q  十几/m  二十/m  桌/ng  还是/c  可以/v  的/ude1
一水/ns  的/ude1  木质/n  桌椅/n
做旧/nz  的/ude1  感觉/n  很/d  有/vyou  陕西/ns  的/ude1  味道/n
和/cc  朋友/n  点/qt  了/ule  羊肉泡馍/nf
肉夹馍/nf
臊子面/nf  和/cc  一个/mq  小菜/n  （/w  原谅/v  我/rr  吃完/v  就/d  忘/v  ）/w
还/d  送/v  了/ule  一/m  杯/ng  酸梅汤/nf
羊肉泡馍/nf  味道/n  不错/a
虽然/c  没有/v  陕西/ns  当地/s  的/ude1  味道/n  重/a
但是/c  在/p  北京/ns  已经/d  算/v  不错/a  的/ude1  了/ule
还/d  送/v  了/ule  糖蒜/n
很/d  爽口/a
肉夹馍/nf  挺大/ntc  个/q
味/ng  好/a  肉/n  多/a
总之/c  就是/v  赞/vg
臊子面/nf  卖相/nz  不/d  错/v
朋友/n  说/v  也/d  不错/a
我俩/r  一共/d  花/n  了/ule  70/m  多/a  一点/m
吃/v  的/ude1  挺/d  开心/a
三/m  个人/n  一起来/nz  可以/v  用/p  100/m  块/q  的/ude1  代金券/nz
实惠/an  一些/m
平时/t  这里/rzs  应该/v  是/vshi  中午/t  人/n  更多/ad  些/q
下午/t  下班时间/l  还好/v
一直/d  没有/v  坐满/nz
而且/c  吃/v  的/ude1  也/d  不是/c  什么/ry  费/n  功夫/n  的/ude1  饭/n
翻/v  台/q  应该/v  很快/d
就算/d  人/n  多/a  也/d  不会/v  等/udeng  太久/nz
服务员/nnt  点/qt  餐/qv  很/d  利索/a
上/f  餐/qv  也/d  很快/d
下次/t  有/vyou  机会/n  再来/d  吃/v  很/d  火的陕西馆/nt
做/v  的/ude1  有点/d  矮/a
菜品/n  很多/m
就/d  在/p  小街/n  把/pba  口/n
平时/t  常/d  去/vf  吃/v  好吃/a  不过/c  秦/tg  唐府/nz
回/v  北京/ns  之后/f  最爱/a  的/ude1  一家/n  陕西/ns  菜/n
味道/n  依然/d  出色/a
家乡/n  的/ude1  味道/n
非常/d  好/a  非常/d  喜欢/vi
地道/a  的/ude1  陕西/ns  美食/n
经常/d  大老远/nz  过去/vf  吃/v
跋山涉水/vl  去/vf  买了/v  肉夹馍/nf
因为/c  从/p  西安/ns  回来/v  就/d  对/p  肉夹馍/nf  念念不忘/vl  和/cc  我/rr  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy   /w  所以/c  没有/v  白跑/ns  那么/c  远/a
推荐/v  肉夹馍/nf  和黄/nz  贵/a  稠/a  酒/nf
16一/m  瓶/n  虽然/c  贵点/n
但是/c  这个/rz  味道/n  也/d  是/vshi  值/n  了/ule
最爱/a  肉夹馍/nf  和/cc  擀面皮/ns
每种/r  量/n  都/d  很大/d
第一/m  次/qv  来/vf  不/d  了解/v
一下子/m  点/qt  多/a  了/ule
人/n  多/a  就好一点/nt
可以/v  多/a  点/qt  几/d  个/q  品种/n
一直/d  很/d  喜欢/vi  陕西/ns  的/ude1  面食/nf
正好/z  路过/v  他家/r
两/m  人/n  简单/a  解决/v  了/ule  午餐/n
环境/n  很/d  具/vg  当地/s  特色/n
坐/v  小/a  板凳/n  吃/v
有点儿/r  意思/n
羊肉泡馍/nf
不/d  敢说/nz  正宗/b  不/d  正宗/b
反正/d  味道/n  很/d  合/v  我/rr  口味/n
油/n  泼/v  扯/v  面/nf
每次/r  必点/nt  的/ude1  面面/nz
超级/b  喜欢/vi  里面/f  的/ude1  辣子/nf
一边/d  哈哈/o  一边/d  大/a  呼/v  过瘾/a
秘/b  制/v  羊肉串/nf
还/d  不错/a  吧/y
黄桂稠酒/nf
没/d  觉得/v  有/vyou  多/a  大/a  酒/nf  味儿/n
适合/v  我/rr  这种/r  不/d  爱/v  喝酒/vi  的/ude1  人/n
总体/n  来说/uls  还是/c  可以/v  的/ude1
随便/ad  吃/v  一/m  口/n
方便快捷/z
中午/t  人/n  较多/d
特别/d  好吃/a
这次/r  是/vshi  想/v  这/rzv  口/n  了/ule
从/p  五环/nz  过来/vf  吃/v  ～/w  他们/rr  家/q  的/ude1  肉夹馍/nf  和/cc  岐山/ns  臊子面/nf  是/vshi  我/rr  每次/r  必/d  吃/v  的/ude1
喜欢/vi  吃/v  他家/r  的/ude1  面/nf
味道/n  很/d  正宗/b  ～/w  凉皮/nf  也/d  好吃/a  ～/w  最喜欢/nz  羊肉泡馍/nf  和/cc  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
相当/d  好吃/a  老公/n  的/ude1  最爱/a
砂锅/n  没有/v  了/ule  有点/d  可惜/v  终于/d  吃到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  了/ule
最/d  爱吃/v  的/ude1  小炒/n
果然/d  好吃/a
有/vyou  菜/n  有/vyou  肉/n
肉/n  还/d  很/d  多/a
馍/nf  口感/n  劲道/nz
肉夹馍/nf  也/d  很棒/a
都/d  是/vshi  特色/n
中午/t  去/vf  的/ude1
人/n  超级/b  多/a
很/d  嘈杂/a
不过/c  上/f  饭/n  挺快/v  的/ude1
可能/v  那个/rz  点/qt  吃/v  泡馍/nf  的/ude1  不是/c  很/d  多/a
总之/c  是/vshi  心满意足/vl
不错/a
来/vf  很/d  多次/ad  了/ule
稠/a  酒/nf  很好/ad  喝/vg
西北/ns  菜/n  面皮/nf  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
味/ng  口/n  很好/ad
以后/f  还/d  会/v  光顾/v  的/ude1  菜品/n  不错/a
主要/b  是/vshi  面/nf  做/v  得/ude3  很/d  好吃/a
正宗/b  的/ude1  陕西/ns  面/nf
服务员/nnt  给/p  推荐/v  的/ude1  幹/n  凉皮/nf  没有/v  想象/vn  中的/v  好/a
但是/c  服务/v  不错/a
泡馍/nf  好吃/a
其他/rzv  感觉/n  一般/ad  吧/y
一个/m  人/n  吃/v  的/ude1  话/n
一/m  碗/n  泡馍/nf
一个/mq  肉夹馍/nf  足够/v  了/ule
这次/r  有点/d  失误/vn
点/qt  的/ude1  泡馍/nf  愣/dg  是/vshi  想/v  尝试/v  自己/rr  泡/v
结果/n  馍/nf  上来/vf  傻眼/vi  了/ule
硬/a  的/ude1  跟/p  砖头/n  块/q  似的/u
根本/a  掰/v  不动/v  啊/y
就/d  又/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q
羊肉串/nf  是/vshi  油炸/v  的/ude1  不是/c  烤/v  的/ude1
稠/a  酒/nf  值得/v  一/m  试/v
真心/d  不错/a
吃/v  陕/b  味/ng  的/ude1  好/a  地方/n
一点/m  不/d  比/p  西安/ns  回民街/nz  的/ude1  泡馍/nf  差/a
推荐/v  大家/rr  去/vf  尝尝/v
特别/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  环境/n
喜欢/vi  坐在/v  小/a  板凳/n  上/f  吃/v  面的/n  感觉/n  不错/a   /w  好吃/a   /w  羊肉/nf  泡/v  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a   /w  每次/r  去/vf  都会/n  碰到/v  好多/mq  老外/n  听说/v  是/vshi  我/rr  的/ude1  女神/n  光顾/v  过/uguo  呀/y
这里/rzs  挺好/nz  的/ude1  家门口/n  的/ude1  老店/n   /w  味道/n  不错/a   /w  推荐/v  他家/r  肉夹馍/nf   /w  正宗/b   /w  价格公道/n  #/nx  和/cc  宝宝/n  在/p  一起/s  #/nx   /w  和/cc  老公/n  还有/v  一个/mq  朋友/n  一起/s  吃/v  的/ude1
老公/n  吃/v  了/ule  好多/mq  加/v  一大/n  碗/n  羊肉泡馍/nf  ……/w  暴露/v  了/ule  自己/rr  猪/nf  的/ude1  本质/n  ～/w  哈哈/o  来/vf  过/uguo  好多/m  次/qv  了/ule
整体/n  不错/a  ～/w  主要/b  是/vshi  就/d  在/p  工作/vn  的/ude1  地方/n  附近/f
去/vf  比较/d  方便/a  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  慕名而来/vl
这里/rzs  的/ude1  椅子/n  比较/d  矮/a   /w  小/a  板凳/n  那种/r
感觉/n  回到/v  了/ule  小时候/n  坐在/v  小/a  板凳/n  上/f  吃饭/vi
就是/v  坐/v  时间/n  长/a  了/ule  有点/d  不/d  舒服/a
#/nx  肉夹馍/nf  #/nx   /w  r/nx  肉/n  很多/m   /w  很/d  实在/d
可以/v  切开/v  两/m  个人/n  分/qt
 /w  #/nx  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  #/nx    /w  味道/n  浓郁/a    /w  面条/nf  劲道/nz    /w  #/nx  米/q  皮/n  #/nx   /w  这个/rz  还/d  可以/v   /w  没有/v  西安/ns  的/ude1  好吃/a
 /w  总体/n  来说/uls  不错/a   /w  下次/t  会/v  来/vf  尝试/v  一下/m  歧山/n  臊子面/nf
好吃/a
小桌/nz  小/a  椅/ng  也/d  很/d  有/vyou  特色/n
还/d  会/v  再来/d
不错/a
羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
门口/s  停车位/n  比较/d  少/a
肉夹馍/nf  确实/ad  地道/ns
米皮/nr  也/d  值得/v  一/m  试/v
最/d  推荐/v  的/ude1  是/vshi  黄酒/nf
醇香/n
很/d  正宗/b  的/ude1
几/d  年/qt  前来/vi  吃/v  过/uguo
多年/m  过去/vf  味道/n  依然/d  很/d  赞/vg  不吃/v  就/d  会/v  想/v
特意/d  跑/v  过去/vf  吃/v  ～/w  味道/n  依旧/z  很/d  赞/vg
不得/vi  不说/c  秦唐府/nr  的/ude1  肉夹馍/nf  真的/d  一/m  绝/d
肉夹馍/nf  也/d  分成/vi  普通/a  、/w  纯/a  瘦/a  和/cc  双份/nz  肉/n
纯/a  瘦/a  吃/v  过/uguo  才/d  发现/vn  其实/d  并/cc  没有/v  普通/a  的/ude1  好吃/a
有点/d  肥/n  的/ude1  更香/nz
双份/nz  肉/n  绝对/d  是/vshi  吃货/nz  的/ude1  大爱/nz
大快朵颐/nz
真的/d  特别/d  香/a
还有/v  他/rr  的/ude1  馍/nf  也/d  是/vshi  自己/rr  做/v  的/ude1
又/d  脆/a  又/d  香/a
一定/b  要/v  趁热/d  吃/v
也/d  在/p  其他/rzv  家/q  吃/v  过/uguo  肉夹馍/nf
这么/rz  一比/j
弱爆/nz  了/ule
这个/rz  必须/d  给/p  满分/n
去/vf  过/uguo  不止一次/l
最爱/a  还是/c  双份/nz  肉夹馍/nf
爱吃/v  肉夹馍/nf
这次/r  没/d  顾/v  上/f  喝/vg  稠/a  酒/nf
下次/t  一定/b  喝/vg
除了/p  面食/nf  之外/f
炒菜/vi  的/ude1  口味/n  就/d  不可/v  评价/vn  了/ule  前段时间/nz  狂/dg  爱/v  陕西/ns  小吃/n
经/p  一个/mq  陕西/ns  朋友/n  推荐/v  吃/v  了/ule  美术馆/nis  的/ude1  小/a  陕/b  娃/ng
健德门/nz  桥/n  的/ude1  关东/ns  吉祥/n
这家/r  是/vshi  在/p  大众/nt  点评/v  上/f  搜到/v  的/ude1
吃/v  了/ule  一段时间/nz  了/ule
现在/t  补写/v  点评/vn
肉夹馍/nf  ：/w  腊/ng  汁/ng  丰富/a
肉/n  入口/n  即化/v
咸淡/nz  适中/a
非常/d  推荐/v
吃/v  过/uguo  两/m  次/qv
其中/rz  有/vyou  一/m  次/qv  馍/nf  的/ude1  表皮/n  不够/a  脆/a
可能/v  水准/n  不够/a  稳定/an
健翔桥/nz  的/ude1  关东/ns  吉祥/n  的/ude1  肉夹馍/nf  也/d  值得/v  推荐/v
肉/n  比/p  这家/r  的/ude1  更香/nz  一些/m
且/c  馍/nf  的/ude1  水准/n  比较/d  有/vyou  保障/v  羊肉泡馍/nf  ：/w  值得/v  推荐/v
馍/nf  够/v  有/vyou  嚼/v  劲/n
羊汤/nz  很香/nz
羊肉/nf  软/a  嫩/a
没有/v  膻味/n
小/a  陕/b  娃/ng  家/q  的/ude1  羊肉泡馍/nf  也/d  非常/d  棒/ng
值得/v  推荐/v
只是/d  汤比/nr  这家/r  的/ude1  略/d  油一/nrj  些/q
更/d  适合/v  冬天/t  吃/v
油/n  泼/v  面/nf  ：/w  中规中矩/nz
面的/n  韧劲/n  差点/d
更喜欢/nz  小/a  陕/b  娃/ng  家/q  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf
面/nf  够/v  韧/ag
料/n  够香/v
是/vshi  这三家/l  里面/f  油/n  泼/v  面/nf  做/v  的/ude1  最好/d  的/ude1  一家/n
三/m  家/q  比较/d  结果/n  ：/w  肉夹馍/nf  ：/w  关东/ns  吉祥/n  最/d  好吃/a
秦/tg  唐府/nz  也/d  不错/a
小/a  陕/b  娃/ng  家/q  非常/d  不/d  推荐/v  羊肉泡馍/nf  ：/w  小/a  陕/b  娃/ng  和/cc  秦/tg  唐府/nz  都/d  不错/a
小/a  陕/b  娃/ng  家/q  略/d  油油/nz  泼/v  面/nf  ：/w  强烈推荐/i  小/a  陕/b  娃/ng
其他/rzv  两/m  家/q  也/d  还/d  不错/a  味道/n  还/d  可以/v  吧/y
肉/n  夹/v  膜/n  比较/d  好吃/a
就是/v  椅子/n  太/d  不/d  舒服/a  了/ule
很矮/a
吃饭/vi  都/d  觉得/v  窝/n  着/uzhe  难受/a  哨子/n  面/nf  做/v  的/ude1  很好/ad
很/d  有/vyou  西安/ns  的/ude1  感觉/n  …/w  每次/r  必点/nt  还/d  凑合/v  吧/y
不想/v  说/v  啥/ry  了/ule
肉夹馍/nf  还行/v
正宗/b  西北/ns  风味/n
好/a
人/n  也/d  都/d
不/d  爱吃/v  面食/nf  的/ude1  不要/d  考虑/v  让/v  人/n  热泪盈眶/al  的/ude1  羊肉泡馍/nf   /w  这次/r  本来/d  打算/v  从/p  北京/ns  到/v  西安/ns  专门/d  去/vf  吃/v  羊肉泡馍/nf   /w  后来/t  行程/n  变化/vn  所以/c  去/vf  不了/v  西安/ns   /w  但是/c  北京/ns  也/d  有/vyou  很多/m  陕西/ns  菜/n  啊/y
跟着/v  点评/v  来到/v  这家/r   /w  来/vf  的/ude1  时候/n  还/d  不到/v  五/m  点/qt  所以/c  餐厅/nis  还/d  只有/c  两/m  桌/ng  吃/v  面的/n  客人/n   /w  到/v  我们/rr  离/v  店/n  六/m  点/qt  左右/f  的/ude1  样子/n  就/d  已经/d  基本/a  坐满/nz  人/n  了/ule   /w  装修/vn  是/vshi  陕西/ns  风格/n   /w  凳子/n  和/cc  桌子/n  都/d  很矮/a   /w  有/vyou  特色/n   /w  我/rr  和/cc  老公/n  点/qt  了/ule  羊肉泡馍/nf   /w  岐山/ns  哨子/n  面/nf   /w  肉夹馍/nf   /w  米/q  皮儿/n   /w  米皮/nr  有点/d  厚/a  不是/c  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  那种/r   /w  但是/c  羊肉泡馍/nf  好吃/a  到/v  让/v  人/n  流泪/vi  啊/y   /w  面食/nf  我/rr  就/d  不懂/v  了/ule  不过/c  很/d  爱/v  面食/nf  的/ude1  老公/n  说/v  哨子/n  面/nf  也/d  好吃/a   /w  肉夹馍/nf  是/vshi  猪肉/nf  的/ude1   /w  很香/nz   /w  可以/v  让/v  切开/v  分/qt  着/uzhe  吃/v   /w  也/d  可以/v  整个/b  吃/v  点/qt  了/ule  一/m  杯/ng  米酒/nf  和/cc  一/m  杯/ng  酸梅汤/nf   /w  米酒/nf  就是/v  我们/rr  四川/ns  的/ude1  醪糟/nf   /w  酸梅汤/nf  应该/v  是/vshi  自制/v  的/ude1  吧/y   /w  不是/c  那种/r  白糖/n  兑/v  出来/vf  的/ude1   /w  好喝/nz   /w  羊肉泡馍/nf  没/d  记错/nz  的话/udh  是/vshi  28/m   /w  一个/mq  人/n  吃/v  够/v  够啦/nz
我们/rr  两/m  个人/n  一共/d  差不多/al  吃/v  了/ule  80/m
如果/c  时间/n  够/v  我/rr  肯定/v  是/vshi  愿意/v  再来/d  吃/v  一/m  顿/qv  的/ude1
味道/n  特别/d  好/a   /w  实惠/an  好/a  地方/n   /w  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  如果/c  不是/c  略/d  远/a
都想/nr  把/pba  它/rr  做/v  第二/mq  食堂/n
口味/n  是/vshi  相当/d  不错/a  了/ule
在/p  这样/rzv  寸土寸金/vl  的/ude1  地方/n
这家/r  面馆/nis  性价比/nz  还是/c  很高/d  的/ude1
扯/v  面/nf  很/d  劲道/nz
裤带/n  面/nf  都/d  有/vyou  西安/ns  街头/s  的/ude1  味道/n
酸汤/nz  水饺/n  味道/n  差点/d  意思/n
但是/c  总体/n  还是/c  愿意/v  给/p  五星/n
有时候/d  会/v  有/vyou  外国/n  友人/n  过来/vf  尝一尝/v
哈哈/o
不错/a
味道/n  正宗/b
上菜/n  也/d  快/a  也/d  准确/a  太/d  好吃/a  了/ule
凉拌面/n
肉夹馍/nf
特别/d  是/vshi  双/q  肉/n  的/ude1  人/n  太多/ad
东西/n  好吃/a
有/vyou  特色/n
下次/t  还/d  去/vf  好吃/a  的/ude1  肉夹馍/nf
坐/v  的/ude1  小/a  板凳/n  很/d  有/vyou  特色/n
服务员/nnt  也/d  是/vshi  很/d  亲切/a  可爱/a  的/ude1  呢/y  忘记/v  这/rzv  家/q  评价/vn  过/uguo  没有/v   /w  再来/d  推荐/v  一下/m   /w  在/p  北京/ns  陕西/ns  面食/nf  里/f  数一数二/bl  的/ude1  （/w  自己/rr  来/vf  没/d  点菜/vi  ）/w  肉/n  夹/v  膜/n   /w  臊子面/nf   /w  扯/v  面/nf   /w  羊肉/nf  泡/v  膜/n  味道/n  都/d  很/d  nice/nx  还/d  不错/a
味道/n  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  再来/d
就是/v  环境/n  有待/v  改善/vn  非常/d  好吃/a
最喜欢/nz  吃/v  肉夹馍/nf  双份/nz  肉/n
下回/t  一定/b  再来/d  太/d  好吃/a  啦/y
尤其/d  是/vshi  肉夹馍/nf
大丰收/nz  挺/d  坑人/vi  的/ude1  肉夹馍/nf   /w  小菜/n   /w  不错/a  人/n  比较/d  的/ude1  多/a   /w  地理位置/gg  很好/ad  肉夹馍/nf  真心/d  好吃/a
跟/p  西安/ns  的/ude1  差不多/al  口味/n  因为/c  去/vf  的餐厅有限/nt
所以/c  一直/d  认为/v  这/rzv  家/q  是/vshi  最/d  正宗/b  的/ude1  陕西餐馆/ntc  儿/ng
肉夹馍/nf
米皮/nr  和/cc  擀面皮/ns
还有/v  重点/n  推荐/v  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf
啊/y
都/d  是/vshi  人间/n  美味/n
餐厅/nis  布置/vn  很/d  有/vyou  陕西/ns  当地/s  特色/n
各色/r  面食/nf  齐全/a
味道/n  正宗/b
是/vshi  不出/v  京城/n  就/d  能/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  美食/n
虽然/c  价格/n  上/f  差/a  了/ule  一/m  倍/q  ～/w  但/c  一餐/nz  吃/v  下来/vf
仍/d  是/vshi  便宜/a
适合/v  朋友/n  之间/f  小聚/nz  侃大山/nz
用餐/vi  气氛/n  热烈/a
推荐/v
这家/r  店/n  的/ude1  陕西/ns  风味/n  还是/c  比较/d  正宗/b  的/ude1
离/v  单位/n  比较/d  近/a
想/v  吃/v  陕西/ns  风/n  味儿/n  了/ule  就/d  中午/t  溜达/v  过来/vf
味儿/n  正/d
味道/n  很/d  不错/a  的/ude1  西北/ns  小/a  馆子/n   /w  最/d  惊艳/nz  的/ude1  不是/c  泡馍/nf   /w  不是/c  臊子面/nf   /w  不是/c  肉夹馍/nf   /w  而是/c  拍黄瓜/nf  还/d  不错/a  吧/y
因为/c  女儿/n  喜欢/vi  吃/v
所以/c  有/vyou  时间/n  就/d  会/v  去/vf  一/m  份/q  秦镇米/nr  皮/n
一个/mq  纯/a  瘦/a  肉夹馍/nf
一小/d  碗岐山/ns  哨子/n  面/nf
一小/d  碗/n  揪/v  面片/nz
共计/v  消费/vn  51/m  元/q
两/m  个/q  大人/n  没/d  吃完/v
请相信/nz  我/rr  们/k  已经/d  尽力/d  了/ule
米皮/nr
非常/d  爽口/a
劲道/nz  ；/w  肉夹馍/nf
外面/f  的/ude1  馍/nf  皮/n  酥脆/a
里面/f  的/ude1  腊肉/nf  肉糜/nz  汁/ng  香/a  四溢/v
根本/a  停/vi  不了/v  嘴/n
点/qt  餐/qv  的/ude1  服务员/nnt  会/v  非常/d  贴心/a  的/ude1  询问/vn  ：/w  是否/v  需要/v  切成/v  两/m  份/q  ；/w  臊子面/nf
红红的/z  端/v  上来/vf
汤头/ns  酸/a  爽/ag
面条/nf  透明/a  但/c  不断/d
豆腐/nf  丁/ng
土豆/n  丁/ng
肉丁/n
荤/ag  素/ag  搭配/v  ；/w  揪/v  面片/nz
惊艳/nz
端/v  上来/vf
劲道/nz  的/ude1  面片/nz  上/f  满满的/z  肉肉/nz
配上/v  碧绿/z  的/ude1  小/a  油菜/nf
太/d  实诚/nz  了/ule
下次/t  还/d  回去/v
必须/d  的/ude1
最爱/a  双份/nz  肉/n  腊/ng  汁/ng  肉/n  夹/v  膜/n
肥瘦/n  相间/v
连皮带肉/l
煮/v  的/ude1  入口/n  即化/v
很/d  好吃/a
米皮/nr  也/d  很/d  劲道/nz
价格/n  稍/d  贵/a
但是/c  味道/n  好/a  也/d  可以/v  接受/vn
六/m  岁/qt  儿子/n  最爱/a  水盆/nz  羊肉/nf
羊肉/nf  煮/v  的/ude1  很烂/a
不/d  膻/a
很大/d  的/ude1  一/m  碗/n
孩子/n  自己/rr  全/a  吃掉/v
服务/vn  也/d  还好/v
下单/n  后会/n  给/p  每人/r  上/f  一/m  碗面/n  汤/n  稠/a  酒/nf  很好/ad  喝/vg
每次/r  去/vf  必点/nt
喜欢/vi  坐/v  小板/n  登/v  的/ude1  那边/rzs
偶尔/d  还/d  碰到/v  几/d  个/q  老外/n  过去/vf
很/d  民俗/n  超级/b  棒/ng
在/p  路上/s  瞎逛/nz
以为/v  就/d  普通/a  的/ude1  小店/n
进去/vf  后/f  发现/v  不错/a
东西/n  还/d  好吃/a
上/f  这边/rzs  上课/vi
顺便/d  吃午饭/nz
这里/rzs  的/ude1  肉夹馍/nf  特别/d  有名/a
买了/v  尝/v  一下/m  还算/v  不错/a
肉/n  比较/d  多/a  而且/c  比较/d  香/a
环境/n  来说/uls  还是/c  比较/d  嘈杂/a
也/d  算/v  可以/v  了/ule
这里/rzs  的/ude1  面食/nf  还是/c  比较/d  有名/a  的/ude1
总体/n  来说/uls  算是/v  不错/a
就是/v  喜欢/vi
已经/d  快/a  成为/v  食堂/n  的店/ns
男/b  票/n  是/vshi  陕西/ns  人/n
对/p  他/rr  来说/uls  这里/rzs  是/vshi  他/rr  的/ude1  思乡/vn  情结/n  寄托/v  时刻/n
环境/n  虽然/c  没有/v  高大/a  上/f  但是/c  算/v  的/ude1  上/f  干净/a  整洁/a
服务员/nnt  很多/m  都/d  是/vshi  陕西/ns  人/n
比较/d  热情/an
我/rr  的/ude1  最爱/a  是/vshi  油/n  泼/v  面/nf
男/b  票/n  的/ude1  是/vshi  岐山/ns  臊子面/nf
凉皮/nf  肉夹馍/nf  基本/a  是/vshi  标配/vn
再来/d  一/m  杯/ng  稠/a  酒/nf
美得/ns  很/d
蘸水/nf  面/nf  味道/n  也/d  是/vshi  一级/b  棒/ng
很多/m  时候/n  都/d  嫌/v  自己/rr  胃/n  太小/d  不能/v  什么/ry  都点/nt
最主要/nz  的/ude1
性价比/nz  太高/d
价格/n  很/d  便宜/a
会/v  一直/d  一直/d  来/vf  吃/v  的/ude1
从前/t  上班/vi  在/p  北京站/ns  北边/f
经常/d  中午/t  走/v  着/uzhe  就/d  去/vf  了/ule
千里迢迢/dl  啊/y
一边/d  走/v  一边/d  盘算/v  今天/t  吃/v  点儿/q  什么/ry  呢/y  ？/w  吃/v  了/ule  这个/rz  就/d  得/ude3  牺牲/v  那个/rz
唉/e
艰难/a  的/ude1  人生/n  啊/y
饭/n  点儿/q  来/vf
多半/d  要/v  等/udeng  位/q
方/q  桌子/n  矮凳/n  子/ng
桌子/n  底下/f  还有/v  个/q  可以/v  放/v  东西/n  的/ude1  大/a  筐子/nz
我/rr  最喜欢/nz  他家/r  的/ude1  小炒/n  泡馍/nf
油/n  泼/v  面/nf
双份/nz  肉/n  的/ude1  肉夹馍/nf
米/q  皮儿/n
稠/a  酒/nf
最大/gm  的/ude1  烦恼/an  呢/y
就是/v  这些/rz
除了/p  酒/nf
全/a  是/vshi  主食/n
每次/r  只能/v  吃/v  一/m  种/q
吃完/v  了/ule  会/v  很/d  撑/v
真的/d
很/d  撑/v
于是/cc  再/d  千里迢迢/dl  地/ude2  走/v  回去/v
感觉/n  好像/v  就/d  能/v  轻松/a  一下/d  了/ule
非常/d  好/a
味道/n  酸/a  爽/ag
肉夹馍/nf  肉/n  好多/m  好多/m
有/vyou  面汤/n  喝/vg
装修/vn  也/d  还行/v
就是/v  没有/v  分区/n  略/d  吵/v  凳子/n  有点/d  矮/a  力荐/nz  肉夹馍/nf  和/cc  油/n  泼/v  面/nf
味道/n  真的/d  很/d  不错/a
不/d  爱吃/v  肥肉/n  的/ude1  我/rr  都点纯/nr  瘦肉/n  夹/v  膜/n
他家/r  肉夹馍/nf  不/d  油腻/a
还/d  很/d  香/a
值得/v  一尝/d
很/d  地道/a  的/ude1  一家/n  陕/b  西馆子/nrj
强烈推荐/i
吃/v  了/ule  几/d  次/qv
每次/r  人满为患/vl
大厅/n  比较/d  嘈杂/a
人/n  多/a  嘛/y
环境/n  还/d  不错/a
服务员/nnt  不/d  多/a  但/c  还/d  跟/p  的/ude1  上/f
个人/n  觉得/v  普通/a  肉夹馍/nf  比较/d  香/a
纯/a  瘦/a  的/ude1  不/d  香/a
油/n  泼/v  面/nf  好吃/a
又/d  劲道/nz  又/d  香/a
米皮/nr  面皮/nf  出/vf  了/ule  宽度/n  劲/n  道外/ns
拌/v  的/ude1  口味/n  差不多/al
酸汤/nz  水饺/n  大/a  馅/ng
汤太/nr  算了/v
我/rr  是/vshi  喝/vg  不/d  下去/vf  味道/n  比/p  之前/f  吃/v  过/uguo  的店/nt  都/d  要/v  棒/ng
不过/c  价格/n  也/d  回贵/nr  一些/m
环境/n  很/d  嘈杂/a
开/v  着/uzhe  空调/n  但是/c  依旧/z  非常/d  热/a
服务员/nnt  的/ude1  聊天/vn  声超级大/nt
有一点/nz  不/d  太/d  友好/a
店/n  内/f  陈设/n  很漂亮/n
矮脚/z  桌椅/n  很/d  别致/a
最重要/nz  其实/d  还是/c  味道/n
真的/d  点/qt  个/q  赞/vg
加班/vi  过去/vf  吃/v  的/ude1
特别/d  符合/v  爱吃/v  面食/nf  的/ude1  我/rr  的/ude1  口味/n
泡馍/nf  居然/d  是/vshi  面/nf  丁/ng  …/w  小店/n  不/d  显眼/a
但是/c  味道/n  真/a  是/vshi  不错/a
臊子面/nf  酸辣/n  可口/a
料/n  十足/z
面皮/nf  味道/n  独特/a
小/a  菜/n  的/ude1  味道/n  都/d  不错/a
但是/c  甜/a  口/n  的/ude1  太/d  甜/a  了/ule  …/w  酸梅汤/nf  味道/n  正宗/b
米酒/nf  一般/ad  吧/y
肉夹馍/nf  还/d  可以/v
吃/v  的/ude1  好/a  撑/v  啊/y  喜欢/vi  她家/r  的/ude1  羊肉泡馍/nf
还有/v  油/n  泼/v  面/nf  也/d  不错/a
很/d  好吃/a
但是/c
夏天/ns  去/vf  的/ude1  一定/b  注意/vn
她家/r  有/vyou  蚊子/n
我/rr  吃/v  个/q  饭/n  的/ude1  功夫/n
咬/vi  了/ule  七/m  个/q  包/v
都/d  在/p  腿/n  上/f
肉夹馍/nf
葫芦/n
就/d  奔/v  着/uzhe  这个/rz  去/vf  的/ude1  …/w  油/n  泼/v  面/nf  好好/d  吃/v  啊/y  …/w  肉夹馍/nf  味道/n  很好/ad
羊肉/nf  臊子面/nf  汤/n  很/d  鲜美/a
萝卜/n  胡萝卜/nf  配菜/nz  也/d  很/d  入味/v
不会/v  很/d  膻/a
汤/n  特别/d  好/a  喝/vg
好吃/a  到/v  不行/a
辣辣的/z
真/a  地道/a
量大/nt
歧山/n  哨子/n  麵/n  很够/a  味/ng
水盆/nz  羊肉/nf  好吃/a
肉夹馍/nf  有/vyou  特色/n
稠/a  酒/nf  很好/ad  喝/vg
装修/vn  很/d  有/vyou  气氛/n  第/mq  N/nx  次/qv  光顾/v  了/ule
人/n  一如既往/vl  多/a
味道/n  一如既往/vl  好/a
好吃/a
味道/n  很/d  正/d
最爱/a  臊子面/nf  羊肉泡馍/nf  算是/v  北京/ns  比较/d  地道/a  的/ude1  陕西/ns  菜/n  了/ule
没有/v  小炒/n  有点/d  遗憾/a
别的/rzv  都/d  还/d  不错/a  ～/w  ～/w  ～/w  来/vf  吃吧/nz  ～/w  ～/w  来/vf  的/ude1  时间/n  有些/rz  晚/tg
赶上/v  员工/n  吃饭/vi  了/ule
菜品/n  味道/n  很好/ad
服务员/nnt  也/d  比较/d  主动/ad
最/d  爱/v  的/ude1  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
粉蒸肉/nf  .../w  羊肉泡馍/nf
俩人/n  吃/v  了/ule  173/m  ～/w   /w  我们/rr  是/vshi  来/vf  拉高/nrf  人均/a  消费/vn  的/ude1  …/w   /w  一/m  杯/ng  饮料/nf  都/d  没要/v  …/w   /w  吃/v  得/ude3  很爽/a   /w  泡馍/nf   /w  肉夹馍/nf   /w  还有/v  腊/ng  驴肉/nf  都/d  不错/a   /w  凉菜/nf  略/d  贵/a   /w  米皮/nr  给/p  我/rr  切/v  的/ude1  特/ag  细/a  …/w   /w  吃/v  着/uzhe  不/d  太/d  习惯/n  = = /w  味道/n  不算/v  惊艳/nz   /w  但是/c  也/d  不/d  难吃/a   /w  肉夹馍/nf  和/cc  泡馍/nf  绝对/d  值得/v  一/m  试/v  ～/w  非常/d  好吃/a
经常/d  来/vf
还/d  会/v  带/v  亲朋好友/n  来/vf  这里/rzs  啊/y
祝/v  生意兴隆/nz
超级/b  火爆/a  的/ude1  小吃店/nis
连吃/a  两/m  顿/qv
就是/v  酸汤/nz  水饺/n  面皮/nf  有点/d  厚/a  肉夹馍/nf  肉/n  好多/m
味道/n  跟/p  西安/ns  的/ude1  有的/rz  一/m  拼/v
羊肉泡馍/nf
不用/d  自己/rr  掰/v
少/a  了/ule  点/qt  风情/n  …/w  哈哈/o  肉/n  夹/v  膜/n  很/d  好吃/a
肥/n  儿/ng  不/d  腻/v
羊肉泡馍/nf  不/d  次于/v  西安饭庄/nz  我/rr  说/v
太/d  好吃/a  了/ule  耶/b
尤其/d  是/vshi  臊子面/nf  还有/v  杨凌/ns  蘸水/nf  面/nf  ~/nx   /w  我/rr  喜欢/vi  臊子面/nf   /w  他/rr  喜欢/vi  蘸/v  水面/n
蘸水/nf  面/nf  稍微/d  清淡/a  一些/m
面/nf  很/d  清淡/a
汤汁/n  微酸/nz
蘸/v  起来/vf  吃/v  还/d  不错/a
然后/c  我/rr  比较/d  重口味/nz
就/d  喜欢/vi  臊子面/nf  这种/r  刺激/v  味蕾/n  的/ude1
虽然/c  油/n  泼/v  面/nf  也/d  不错/a
不过/c  臊子面/nf  更/d  好吃/a  羊肉泡馍/nf  是/vshi  上次/t  陪/v  妈妈/n  来/vf  吃/v  的/ude1
量/n  超/v  足/a
羊肉/nf  也/d  新鲜/a
我/rr  觉得/v  也/d  是/vshi  要/v  推荐/v  上榜/v  滴/v
再说/c  肉夹馍/nf  吧/y  ~/nx   /w  肉夹馍/nf  就是/v  肉夹馍/nf  的/ude1  味/ng
我/rr  觉得/v  带/v  点/qt  皮肉/n  的/ude1  比/p  纯/a  瘦肉/n  的/ude1  好吃/a
其实/d  还/d  挺好吃/a  的/ude1
服务员/nnt  史/ng  大哥/n  超/v  热心/a
每次/r  都/d  很/d  耐心/a  地/ude2  回答/v  我们/rr  的/ude1  问题/n
比如说/vl  面/nf  之间/f  的/ude1  不同/a
让/v  人/n  感觉/n  很/d  亲切/a
总之/c
这里/rzs  的/ude1  面/nf  很/d  筋道/nz
汤汁/n  都/d  很/d  有/vyou  味儿/n
小/a  矮/a  桌/ng  坐/v  的/ude1  也挺/nz  舒服/a
还有/v  面汤/n  喝/vg
没事儿/v  来/vf  解解馋/v  很/d  开心/a
小炒/n  在/p  北京/ns  可/v  不好/a  找/v   /w  好容易/d  有/vyou  家/q   /w  着实/d  不易/ad  了/ule   /w  再有/c  冰峰/nf  就/d  更好/d  咯/y  羊肉泡馍/nf  可以/v  要/v  干/v  的/ude1
他家/r  这/rzv  个/q  味道/n  我/rr  最喜欢/nz
还有/v  稠/a  酒/nf  也/d  很/d  有/vyou  特色/n  ~/nx  一/m  到/v  饭/n  点儿/q  人满为患/vl
早/a  来好有/nr  座位/n  ～/w  臊子面/nf  、/w  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  凉皮/nf  、/w  小菜/n  、/w  烤串/nz  都/d  好吃/a  ～/w  好吃/a
我/rr  喜欢/vi  辣/a  的/ude1
也/d  喜欢/vi  酸/a  的/ude1
还/d  喜欢/vi  肉夹馍/nf  和/cc  面食/nf  ～/w  黄/a  稠酒必点/nt
门脸/n  挺/d  不起眼/a  的/ude1   /w  一/m  进来/vf  却/d  别有洞天/vl   /w  里面/f  很大/d   /w  上菜/n  很快/d   /w  双份/nz  肉/n  的/ude1  肉夹馍/nf   /w  真的/d  好/a  好吃/a
羊肉泡馍/nf  也/d  好吃/a
可惜/v  忘了/v  照/v  了/ule  …/w  好吃/a  !/w  在/p  济南/ns  就/d  没吃过/l  这么/rz  好吃/a  的/ude1  羊肉泡馍/nf
好吃/a  指数/n  5/m  颗/q  星/n
刚/d  坐下/vi  就/d  有/vyou  面汤/n  上来/vf
感觉/n  倍儿/d  暖/a
点/qt  了/ule  油/n  泼/v  面感觉是北京/nt  最/d  好吃/a  的/ude1
有/vyou  嚼/v  劲儿/n  ～/w  酸汤/nz  水饺/n
肉/n  夹/v  膜/n  是/vshi  纯/a  瘦肉/n  的/ude1
米皮/nr  q/nx  弹/v  ～/w  量/n  真的/d  超/v  大/a
料/n  很/d  足/a  ～/w  口感/n  没得说/l
吃/v  多/a  了/ule  精致/a  的/ude1  私房菜/nz  就/d  开始/v  想/v  念/v  大口/n  吃肉/vi  的/ude1  日子/n
说起/v  陕西/ns  最先/d  想到/v  的就会/nt  是/vshi  肉夹馍/nf  了/ule  吧/y
平时/t  吃/v  的/ude1  机会/n  不/d  多/a
所以/c  这次/r  一定/b  大快朵颐/nz
11/m  点/qt  多进店人/nt  还/d  不/d  多/a  但/c  坐/v  了/ule  一会儿/mq  就/d  开始/v  排号/n  了/ule
可见/c  这/rzv  家/q  的/ude1  火爆/a
也/d  是/vshi
便宜/a  好吃/a
中午/t  能来/v  上/f  一个/mq  肉夹馍/nf  一个/mq  米皮/nr  就是/v  一/m  种/q  享受/v
#/nx  腊/ng  汁/ng  肉夹馍/nf  #/nx   /w  要/v  的/ude1  普通/a  的/ude1
总/b  觉得/v  纯/a  瘦肉/n  会/v  显得/v  柴/n
双倍/n  肉/n  对/p  女生/n  来说/uls  又/d  有点/d  过/uguo  了/ule
还是/c  普通/a  的/ude1  肥瘦/n  相间/v  最/d  合心意/nz
饼/n  很/d  酥脆/a  肉/n  很/d  松软/a
肉汁/n  浸/v  在/p  面饼/nz  里/f  有/vyou  说不出/v  的/ude1  美妙滋/nrj  味/ng
如果/c  配上/v  有些/rz  凉凉/nz  微/ag  辣/a  的/ude1  米皮/nr
这/rzv  就是/v  陕北/ns  的/ude1  味道/n  了/ule
#/nx  酸梅汤/nf  #/nx   /w  非常/d  稠/a  的/ude1  果汁/nf  应该/v  是/vshi  自己/rr  做/v  的/ude1
酸酸的/z  果香/n  浓郁/a
和/cc  香精/n  冲/v  的/ude1  一比/j  高低/n  立/v  显/v  喽/y
#/nx  咸阳/ns  臊子面/nf  #/nx   /w  汤面/n  不/d  辣/a
面条/nf  出乎意料/vl  的/ude1  好吃/a
臊子/nz  卤/n  清淡/a  营养/n
不想/v  吃/v  辣/a  朋友们/nz  的/ude1  好/a  选择/v
一家/n  三/m  口吃/vi  下/f  来/vf  一共/d  不到/v  80/m
实在/d  实惠/an
还过/c  了/ule  嘴瘾/nz  暖/a  了/ule  胃/n
所谓/vn  最/d  是/vshi  平常/a  才/d  最/d  得人心/a  吧/y
话说/v  来/vf  他们/rr  家/q  应该/v  是/vshi  吃/v  面食/nf  的/ude1
但是/c
真的/d  炒菜/vi  也/d  不错/a
他们/rr  家/q  的/ude1  桌椅/n  都/d  挺/d  有意思/al
比/p  正常/a  的/ude1  餐厅/nis  桌椅/n  都/d  矮一截/v
不/d  知道/v  是不是/v  为了/p  方便/a  服务员/nnt  上菜/n  哈哈/o
到/v  了/ule  中午/t
人/n  要/v  不要/d  这么/rz  多/a  啊/y  ~/nx  最好/d  拼/v  桌/ng  吧/y
要不然/c  真的/d  得/ude3  半天/mq  才能/n  坐下/vi
估计/v  这么/rz  多/a  点评/vn  都/d  是/vshi  推荐/v  面食/nf  的/ude1
我/rr  就/d  不在/v  推荐/v  了/ule
说说/v  他们/rr  家/q  的/ude1  炒菜/vi
建议/n  大家/rr  点/qt  辣子鸡丁/nf  啊/y
超级/b  好吃/a  啊/y  哈/b
入味/v
料/n  多/a
好吃/a  不贵/a
鸡肉/nf  入味/v
柿子椒/n  不/d  辣/a
辣椒/nf  也/d  刚刚好/nz
不会/v  呛/vi  嗓子眼/n
好/a  大/a  的/ude1  一/m  盘/qv  啊/y
肥肠/n  也/d  不错/a
性价比/nz  很高/d
三鲜/nf  砂锅/n  ：/w  里面/f  有/vyou  木耳/nf
粉丝/nf
鹌鹑蛋/nf
蘑菇/nf
香菇/nf
金针菇/nf
白菜/n
也/d  是/vshi  很/d  实在/d  呢/y
两/m  个人/n  吃/v  感觉/n  微微/d  有些/rz  多/a  呢/y
真的/d  是/vshi  很/d  超值/nz  啊/y
臊子面/nf  和/cc  米/q  皮都/n  不错/a
很/d  有/vyou  陕西/ns  的/ude1  感觉/n
不过/c  感觉/n  是/vshi  家/q  主食/n  为主/vi  的/ude1  店/n
貌似/v  没什么/vl  难以忘怀/vl  的/ude1  菜品/n
一个/m  字/n
赞/vg
隔/vn  几/d  天/qt  必/d  吃/v
一/m  遍/qv  一/m  遍/qv  重复/vd  吃/v
只能/v  说/v  太/d  好吃/a  了/ule
什么/ry  都/d  是/vshi  那么/c  好吃/a
太/d  容易/ad  就/d  吃/v  撑/v  了/ule
地方/n  太小/d  人/n  太多/ad
最好/d  不要/d  饭/n  点/qt  去/vf
适合/v  与/cc  同事/n  朋友/n  小聚/nz
不/d  适合/v  聊天/vi
太/d  喧闹/vi  推荐/v  肉夹馍/nf
环境/n  很好/ad
很多/m  年/qt  了/ule
去/vf  的/ude1  时候/n  是/vshi  饭/n  点/qt  、/w  人/n  很/d  多/a  、/w  但/c  很快/d  就/d  有/vyou  位子/n
好吃/a
羊肉泡馍/nf  好棒/nz
店里/n  人/n  太多/ad
服务员/nnt  就/d  忙不过来/l
小店/n
大家/rr  坐着/vi  小/a  板凳/n
但是/c  味道/n  很/d  不错/a
好好/d  好/a
下次/t  来/vf  还要/d  尝尝/v  别的/rzv
羊肉泡馍/nf  很大/d  一/m  碗/n  羊肉/nf  非常/d  软烂/nz
有一点/nz  腻/v  但是/c  配有/v  糖蒜/n  解/v  腻/v
稠/a  酒/nf  酸甜/nz  也/d  解/v  腻/v
米皮/nr  微/ag  辣/a  很/d  香/a
臊子面/nf  面条/nf  劲道/nz  配料/n  丰富/a  酸辣/n  适中/a
还/d  有些/rz  陕西/ns  的/ude1  味道/n
在/p  北京/ns  来说/uls  算/v  不错/a  了/ule
只是/d  那/rzv  羊肉泡馍/nf  太/d  硬/a  了/ule  羊肉/nf  泡/v  和/cc  酸汤/nz  饺/ng
吃/v  不够/a
中午/t  等位/vn  很难/d
内部/f  装饰/vn  很/d  有/vyou  特色/n
就是/v  凳子/n  矮/a
个子/n  高/a  的/ude1  人/n  坐着/vi  不/d  舒服/a
好吃/a
一定/b  要/v  吃/v  米/q  皮/n  和/cc  羊肉泡馍/nf
点/qt  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf
米酒/nf  跟/p  羊肉串/nf  、/w  非常/d  的/ude1  好吃/a
肉夹馍/nf  味道/n  不错/a
面/nf  也/d  很/d  好吃/a
经常/d  跟/p  朋友/n  来/vf  怀孕/vi  的/ude1  时候/n  馋/a  啊/y
跨越/v  了/ule  半/m  个/q  城/n  就/d  为了/p  一口/ns  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  啊/y
别/d  看/v  门脸/n  小/a
停车/vi  稍/d  有/vyou  不便/an
进去/vf  也/d  算/v  别有洞天/vl
关中/ns  大地/n  的/ude1  文化/n  风韵/n  也/d  都/d  装饰/v  在/p  墙上/s
超/v  爱/v  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  、/w  米/q  皮/n  和/cc  臊子面/nf  啊/y
地道/a
主菜/n  倒不如/v  小吃/n  来/vf  的/ude1  惊艳/nz  了/ule  油/n  泼/v  面/nf  和/cc  米皮/nr  挺好吃/a
肉夹馍/nf  真/a  香/a
岐山/ns  臊子面/nf  味道/n  也/d  好/a
羊肉串/nf  是/vshi  油炸/v  的/ude1
一般/ad
小桌/nz  小/a  凳/ng
服务/v  一般/ad  味道/n  很棒/a
很/d  好吃/a
人均/a  60/m
门脸/n  不起眼/a
但是/c  还/d  挺/d  火/n  的/ude1
可惜/v  羊肉串/nf  是/vshi  炸/v  的/ude1
桌椅/n  矮矮的/z
大/a  长腿/nz  如何/ryv  安放/v
门脸/n  不/d  大/a
里面/f  古香古色/nz  的/ude1
很/d  有点/d  感觉/n
桌椅/n  不/d  高/a
四/m  人/n  一小/d  桌/ng
挺/d  有意思/al  的/ude1
服务/vn  很/d  热情/an
满意/v
臊子面/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  羊肉/nf  泡/v  、/w  稠/a  酒/nf
不错/a
肉夹馍/nf  、/w  米/q  皮/n  、/w  羊肉泡馍/nf  都/d  特别/d  好吃/a
配上/v  米酒/nf  昨天/t  去/vf  吃/v  了/ule  羊肉泡馍/nf
肉夹馍/nf
总体/n  感觉/n  还/d  可以/v
但/c  不是/c  很/d  惊艳/nz
环境/n  不错/a
陕/b  味十足/i
给/p  个/q  赞/vg
重度/b  污染/vn
雾霾/nz  天/qt
也/d  挡不住/v  吃货/nz  的/ude1  脚步/n
唉/e
环境/n  虽然/c  有点乱/nz
但/c  服务员/nnt  还是/c  很/d  热心/a  的/ude1
肉夹馍/nf   /w  双份/nz  肉/n
个人/n  更喜欢/nz  有/vyou  肥/n  有/vyou  瘦/a  的/ude1
没有/v  夹/v  什么/ry  香菜/nf  辣椒/nf  等/udeng  乱七八糟/al  的/ude1
好吃/a  又/d  实惠/an
醪糟/nf  蛋花汤/nz
好/a  大一/j  份/q
够/v  两/m  个人/n  喝/vg  了/ule
没有/v  浓重/a  的/ude1  芡/n
酸酸/nz  甜甜/nz
喝/vg  不/d  完/vi  打包/vi  走/v  了/ule
下次/t  来/vf  试试/v  米酒/nf  啊/y
菜单/n  上/f  还有/v  很多/m  炒菜/vi
但/c  看/v  大家/rr  都/d  没有/v  推荐/v
也/d  就/d  没试/v  就/d  喜欢/vi  这/rzv  面/nf  味/ng
好吃/a  啊/y
喜欢/vi
中午/t  饭店/nis  去/vf  得/ude3   /w  等/udeng  了会/ntc  位置/n   /w  上菜/n  速度/n  还/d  比较/d  快/a   /w  泡馍/nf  和/cc  米酒/nf  大力/d  点/qt  赞/vg  帝都/n  吃到/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  陕西面馆/nt
没有/v  之一/rz
臊子面/nf  绝佳/nz
就/d  一个/mq  字/n  好吃/a
北京/ns  再/d  没比/v  这/rzv  家/q  做/v  的/ude1  好吃/a  的/ude1  啦/y  好吃/a  没话说/nz
特别/d  推荐/v  “/w  油/n  泼/v  揪/v  面片/nz  ”/w
那个/rz  味/ng  太/d  正/d
常/d  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
一家/n  陕西风味的餐厅/nt
最爱/a  他家/r  的/ude1  泡馍/nf
味道/n  很/d  赞/vg
分量/n  也/d  很/d  足/a
米皮/nr  还/d  有/vyou  肉夹馍/nf  也/d  是/vshi  很/d  好吃/a  的/ude1  …/w  这里/rzs  都/d  是/vshi  小/a  矮/a  椅子/n
人/n  很多/m
饭/n  点/qt  的话/udh  要/v  等/udeng  位/q
环境/n  有些/rz  吵/v  总体/n  来讲/uls  还是/c  蛮/d  不错/a  的/ude1
强烈推荐/i  泡馍/nf  ~/nx  无论是/c  小炒/n  泡馍/nf
羊肉泡馍/nf
牛肉/nf  泡馍/nf  都/d  很/d  好吃/a  和/cc  长辈/n  们/k  去/vf  了/ule  好几/m  次/qv
很/d  喜欢餐厅/nt  里/f  的/ude1  摆设/n
围着/v  小椅子/n  小/a  桌子/n  吃饭/vi  很/d  有趣/a
最/d  爱/v  的/ude1  还是/c  肉夹馍/nf
怎么/ryv  吃/v  都/d  不够/a
羊肉泡馍/nf  的话/udh
一边/d  聊天/vi  一边/d  掰/v  馍/nf
再就/d  点/qt  白酒/nf
足/a  可以/v  打发/v  一下/m  午时/t  间/f  （/w  稠/a  酒/nf  喝/vg  不惯/n  啊/y
）/w  很/d  地道/a
羊肉/nf  泡/v
肉夹馍/nf
灌汤包/nf
都/d  很/d  到位/vi
由于/p  不/d  知道/v  地道/a  的/ude1  应该/v  是/vshi  啥/ry  样/ng
就/d  觉得/v  先/d  就是/v  这样/rzv  吧/y
味道/n  大概/d  是/vshi  改良/v  过/uguo  的/ude1
但/c  较之/p  在/p  西安/ns  的/ude1  味道/n  更/d  恰到好处/al
中午/t  和/cc  同事/n  走/v  了/ule  很远/d  特地/d  吃/v  的/ude1
羊肉泡馍/nf  味道/n  很/d  不错/a
下次/t  还/d  去/vf
中午/t  等位/vn  较多/d
一直/d  喜欢/vi  吃/v  陕西/ns  风味/n
这家/r  店/n  的/ude1  很/d  正宗/b
门口/s  制作/v  肉夹馍/nf  的/ude1  地方/n  是/vshi  开放/v  的/ude1
可以/v  清楚/a  的/ude1  看见/v  制作/v  过程/n
油/n  泼/v  面/nf  和/cc  酸汤/nz  水饺/n  味道/n  很好/ad
麻酱/n  凉面/n  味道/n  普通/a  了/ule  些/q
已经/d  计划/n  好/a  下次/t  去/vf  的/ude1  时间/n  了/ule
准备/v  试试/v  羊肉泡馍/nf  啊/y
臊子面/nf  啊/y
米皮/nr  等等/udeng
爱/v  ~/nx  爱/v  ~/nx  爱/v  ~/nx  在/p  北京/ns  时隔/v  一段时间/nz  就要/d  去/vf  吃/v  一/m  顿/qv  解解馋/v  的/ude1  地方/n
爱/v  ~/nx  爱/v  ~/nx  爱/v  ~/nx  羊肉/nf  泡馍/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  凉皮/nf
味道/n  非常/d  赞/vg
环境/n  也/d  很/d  独特/a
都是小/nr  板凳/n
就/d  在/p  家门口/n
一直/d  想去/v  尝尝/v
今天/t  如愿以偿/vl
有/vyou  两/m  个/q  门脸儿/nz
相隔/v  20多米吧/nt
往/p  南边/f  那个/rz  地方/n  可能会/nz  大些/r
人/n  多/a
需要/v  等/udeng  位/q
肉夹馍/nf  不是/c  一般/ad  的/ude1  好吃/a
真的/d  很给力/nz
建议/n  吃/v  双份/nz  肉/n  的/ude1
羊肉泡馍/nf  也/d  不错/a
小/a  酥肉/nz  和/cc  酸汤/nz  水饺/n  就/d  一般/ad  了/ule
周末/t  在/p  旁边/f  的/ude1  财贸/n  上课/vi
中午/t  过来/vf  吃/v  的/ude1
还/d  不错/a  哦/e
虽然/c  要/v  排号/n
但是/c  很快/d  就/d  到/v  了/ule
微笑/vi  腊/ng  汁/ng  双份/nz  肉/n  加/v  膜/n
小炒/n  泡馍/nf
黄桂稠酒/nf  太/d  赞/vg  了/ule
为了/p  羊肉泡馍/nf  去/vf  得/ude3
太/d  好吃/a  了/ule
比西羊市/nt  的/ude1  味道/n  还/d  要好/a
肉夹馍/nf  也/d  很好/ad
肉香/nz  馍/nf  酥脆/a
要是/c  有/vyou  冰峰/nf  卖/v  就/d  更好/d  了/ule
当然/d  酸梅汤/nf  也/d  很好/ad  喝/vg
唯一/b  不足/an  就是/v  小椅子/n  坐着/vi  太/d  不/d  舒服/a  了/ule  膜/n  膜/n  很/d  好吃/a
记忆/n  中/f  米/q  皮/n  的/ude1  味道/n  很/d  不错/a
店/n  内/f  布置/vn  很/d  陕北/ns
矮/a  桌/ng  凳/ng
还有/v  虎仔/n  玩偶/n  ～/w  昨儿/nz  在/p  东四店/ns  吃/v  了/ule  一/m  顿/qv
今儿/t  没/d  忍住/nz  又/d  跑/v  朝阳门店/ns  吃/v  了/ule  一/m  顿/qv
两/m  天/qt  把/pba  肉夹馍/nf  、/w  岐山/ns  臊子面/nf  、/w  油/n  泼/v  面/nf  、/w  擀面皮/ns  、/w  羊肉泡馍/nf  都/d  尝过/nz  了/ule
岐山/ns  面/nf  酸辣/n  口/n  的/ude1
里面/f  料/n  儿/ng  还/d  挺/d  多/a
土豆/n  啊/y  肉/n  啊/y  啥/ry  的/ude1
是/vshi  我/rr  的/ude1  菜/n
鸡鸡/nz  爱吃/v  油/n  泼/v  面/nf
油/n  泼/v  面/nf  也/d  确实/ad  好吃/a
羊肉泡馍/nf  里/f  羊肉/nf  极/d  烂/a
货真价实/vl
肉夹馍/nf  我/rr  嫌/v  纯/a  瘦/a  的/ude1  太/d  干/v
肥/n  的/ude1  比较/d  香/a
鸡鸡/nz  吃/v  的/ude1  纯/a  瘦/a  的/ude1
擀面皮/ns  儿/ng  上来/vf  以后/f  又/d  加/v  了/ule  点/qt  醋/nf  才/d  好吃/a  了/ule  点/qt
总之/c  极/d  好吃/a
跟/p  鸡鸡/nz  说/v  能/v  每过/p  几/d  个/q  月/n  来/vf  吃/v  一/m  顿/qv  解解馋/v  就/d  好/a  了/ule  ～/w  那天/r  点/qt  了/ule  小碗/n  油/n  泼/v  面/nf
肉夹馍/nf
羊肉泡馍/nf
稠/a  酒/nf
分量/n  挺/d  足/a  都/d  没能/v  吃完/v
环境/n  虽然/c  有点/d  嘈杂/a  但/c  也/d  可以/v  接受/vn
不/d  像/v  有些/rz  人/n  评价/vn  的/ude1  那么/c  差/a
如果/c  你/rr  在/p  一个/mq  特别/d  安静/a  的/ude1  地方/n  吃/v  陕西/ns  美食/n  就/d  没有/v  那种/r  热闹/a  的/ude1  气氛/n  了/ule
冷气/n  很/d  足/a
吃/v  的/ude1  很/d  舒服/a
肉夹馍/nf  的/ude1  味道/n  真的/d  太棒/nz  了/ule
还/d  会/v  再/d  去/vf  ~/nx  南小街/ns  上/f
路/n  的/ude1  西侧/f
门脸/n  应该/v  很好/ad  找/v  的/ude1
有/vyou  特色/n
尤其/d  是/vshi  小椅子/n  小桌/nz  子/ng
不过/c  有点/d  歧视/vn  胖子/n  的/ude1  感觉/n
这/rzv  肚子/n  放/v  那里/rzs  啊/y
东西/n  做/v  的/ude1  很/d  地道/a
有点/d  陕西/ns  当地/s  的/ude1  意思/n
味道/n  不错/a
稠/a  酒/nf  也/d  不错/a  桌椅/n  比较/d  矮/a
有/vyou  一/m  种/q  古色古香/vl  的/ude1  感觉/n
#/nx  小炒/n  黄/a  牛肉/nf  #/nx   /w  肉质/n  很/d  嫩/a
#/nx  风味/n  羊排/nf  #/nx   /w  羊排/nf  很好/ad
#/nx  果汁/nf  藕片/n  #/nx   /w  很/d  有/vyou  特色/n
大家/rr  吃/v  的/ude1  都/d  很/d  high/nx
以后/f  还/d  会/v  去/vf
唯一/b  不足/an  是/vshi  店面/n  招牌/n  被/pbei  树/n  挡/v  着/uzhe
第一/m  次/qv  去/vf  不/d  太/d  好找/a
身为/v  西安人/n
却/d  发现/v  身边/s  朋友/n  比/p  自己/rr  更喜欢/nz  这里/rzs
哈哈/o
经常/d  来/vf  吃/v  的/ude1  一家/n  店/n
店面/n  不大/d
但/c  装潢/n  装饰/vn  都/d  很/d  有/vyou  陕/b  味儿/n
#/nx  面皮/nf  #/nx   /w  #/nx  肉夹馍/nf  #/nx   /w  次次/q  都/d  必点/nt
#/nx  羊肉泡馍/nf  #/nx   /w  也/d  经常/d  被/pbei  光顾/v
个人/n  还/d  喜欢/vi  #/nx  臊子面/nf  #/nx   /w
饱餐/v  后/f  来/vf  一/m  碗面/n  汤/n
原汤/nz  化/v  原/b  食/v
特别/d  爽/ag
总想/n  尝尝/v  这里/rzs  的/ude1  #/nx  稠/a  酒/nf  #/nx   /w
可惜/v  还/d  一直/d  没有/v  合适/a  的/ude1  机会/n  ……/w  油/n  泼/v  面/nf  连/ulian  女孩子/n  也/d  想/v  吃/v  两/m  碗/n
呵呵/e
这里/rzs  回头客/n  不少/mq  而且/c  打包/vi  的/ude1  人/n  多/a
质量/n  、/w  出品/vi  稳定/an
以前/f  还/d  老/a  来/vf  此/rzs  喝/vg  稠/a  黄桂花/nrj  酒/nf
现在/t  只/d  吃快餐/nz
好久没/i  注意/vn  还有/v  没有/v  这种/r  酒/nf  了/ule
慕名而来/vl
店面/n  挺大/nt  的/ude1
椅子/n  和/cc  桌子/n  特别/d  有/vyou  特色/n
很矮/a  羊肉泡馍/nf  特别/d  好吃/a
只不过/d
馍/nf  不用/d  自己/rr  撕/v  了/ule
直接/ad  切/v  好/a  小丁/nz  泡/v  在/p  里面/f  了/ule
羊肉/nf  软烂/nz
汤/n  特别/d  有/vyou  味道/n  岐山/ns  臊子面/nf
是/vshi  酸辣/n  口/n  的/ude1
不是/c  很/d  辣/a
里面/f  有/vyou  土豆/n  丁/ng  、/w  胡萝卜/nf  丁/ng  、/w  肉丁/n  、/w  豆腐干/n  丁/ng
很/d  爽口/a  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
是/vshi  宽/a  面条/nf
没有/v  汤/n
着实/d  很/d  给/p  劲/n
味道/n  足/a
相对/d  比较/d  辣/a  要/v  的/ude1  双份/nz  肉夹馍/nf
馍/nf  脆/a  脆/a  的/ude1
肉/n  软烂/nz
特别/d  香/a  去/vf  吃/v  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
肉夹馍/nf   /w  秦镇米/nr  皮/n   /w  歧山/n  臊子/nz  等/udeng  都/d  不错/a
服务/v  很好/ad
环境/n  也/d  很/d  像/v  陕西/ns  的/ude1  风格/n
装修/vn  挺/d  有/vyou  氛围/n
饭/n  点儿/q  人/n  多/a  感觉/n  很/d  热闹/a
和/cc  同学/n  聚餐/vn
羊肉泡馍/nf  一大/n  碗/n
量/n  足/a  好吃/a
性价比/nz  也/d  高/a  有/vyou  一阵/mq  考试/vn
天天/d  以/p  这里/rzs  作/v  午餐/n  据点/n
基本/a  就是/v  拌面/nf  一/m  碗/n  加/v  肉夹馍/nf  一个/m
再配/v  着/uzhe  稠/a  酒/nf
美/b
话说/v  它/rr  家/q  的/ude1  拌面/nf  料/n  很/d  丰富/a
别家/nz  都/d  没有/v
特别/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  店/n
离家/vi  很/d  近/a
价格/n  很/d  亲民/nz
而且/c  肉夹馍/nf  啊/y  羊肉泡馍/nf  啊/y  油/n  泼/v  面/nf  啊/y  都超/nr  赞/vg
值得/v  一/m  去/vf  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  一家/n  餐厅/nis
随便/ad  点/qt  个/q  小吃/n  味道/n  都/d  不错/a
下次/t  还/d  会/v  继续/v  来/vf
很/d  不错/a
作为/p  曾经/d  混过/nz  西安/ns  的/ude1  娃/ng
这里/rzs  做/v  的/ude1  基本上/d  就是/v  本地/rzs  口味/n  了/ule
再多/d  要求/n  就是/v  便宜/a  些/q
不过/c  也/d  差不多/al  了/ule  就/d  在/p  家门口/n
环境/n  很/d  陕西/ns
小/a  板凳/n  小桌/nz  子/ng
分/qt  吸烟/vi  不/d  吸烟/vi  两/m  区/n
每次/r  去/vf  人/n  都/d  很/d  多/a
酸辣/n  水饺/n
米皮/nr  和/cc  肉夹馍/nf  必点/ntc  的/ude1
小菜/n  做/v  的/ude1  也/d  不错/a
总之/c  味道/n  正点/d
环境/n  正点/d
服务/vn  也/d  比较/d  正点吧/nt
很/d  好吃/a   /w  羊肉泡馍/nf  很/d  正宗/b   /w  是/vshi  黄豆/n  粒/q  大小/n   /w  准备/v  下次/t  吃/v  酸汤/nz  水饺/n   /w  真的/d  很/d  赞/vg  啊/y  这/rzv  可是/c  个/q  我/rr  光顾/vn  最/d  老/a  的/ude1  面食/nf  馆了/nrj
不敢/d  点评/v
因为/c  无数/a  的/ude1  回忆/vn  都/d  在/p  那里/rzs
从/p  青葱/b  年华/n  到/v  迟暮/nz  岁月/n
只要/c  坐到/v  小/a  矮凳/n  上面/f
无数/m  的/ude1  回忆/vn  就/d  如/v  流水/n  般/uyy  涌/v  了/ule  上来/vf
每个/r  桌子/n  我/rr  都/d  坐/v  过/uguo
面对/v  的/ude1  是/vshi  不同/a  的/ude1  人/n
消耗/v  的/ude1  不同/a  的/ude1  岁月/n
使用/v  的/ude1  不同/a  的/ude1  心情/n
虽然/c  都/d  要/v  的/ude1  是/vshi  那/rzv  一/m  碗杨凌/ns  蘸/v  水面/n
今天/t  再一/d  次/qv  在/p  北京/ns  的/ude1  夏天/ns  来到/v  这里/rzs
一个/m  人/n  坐到/v  最/d  常坐/nz  的/ude1  结账/vn  台/q  后面/f  的/ude1  位子/n  上/f
心绪/n  万千/m
蘸水/nf  面/nf  依旧/z  好吃/a
酸梅汤/nf  依旧/z  可以/v  一个/mq  人/n  喝/vg  的/ude1  扎啤杯/nz
杏仁/n  菠菜/nf  的/ude1  杏仁/n  还是/c  很/d  新鲜/a
但是/c  岁月/n  的/ude1  油脂/n  已经/d  让/v  桌子/n  面/nf  变得/vi  腻滑/v
小/a  凳子/n  也/d  有/vyou  的/ude1  吱吱作响/n
外面/f  雨/n  下/f  伶仃/nz
从/p  有些/rz  昏暗/a  的/ude1  屋里/s  望着/v  窗外/s  还/d  记得/v  我/rr  还/d  当年/t  那个/rz  雨/n  巷里/nz  的/ude1  姑娘/n
#/nx  民工/nnd  饭/n  指南/n  #/nx   /w  换/v  了/ule  个/q  地方/n
换/v  了/ule  一类/b  人/n
换/v  了/ule  一/m  种/q  style/nx
也/d  就/d  换/v  了/ule  一/m  种/q  吃饭/vi  方式/n
至少/d  这/rzv  片/q  区域/n
可以/v  吃饱/v  且/c  便宜/a
心怀/v  感恩/vi
有/vyou  不用/d  排队/vi  的/ude1  肉夹馍/nf  以及/cc  凉皮/nf
不过/c  真心/d  觉得/v  应该/v  调研/vn  下/f
西/f  少爷/n  的/ude1  网络营销/nz
到底/d  拉动/v  了/ule  北京城/n  的/ude1  肉夹馍/nf  销量/n  有/vyou  多少/ry
如果/c  有人/r  研究/vn  过/uguo
跪求/nz  研究/vn  结果/n
以前/f  经常/d  去/vf  的/ude1  一家/n  陕西/ns  菜/n
和/cc  旁边/f  的/ude1  羊肉泡馍/nf  是/vshi  一家/n  菜单/n  可以/v  通用/vn
价位/n  非常/d  的/ude1  合理/a  一个/mq  肉夹馍/nf  七/m  块钱/q
各种/rz  面/nf  做/v  得/ude3  都/d  不错/a  适合/v  一个/mq  人/n  两/m  个人/n  去/vf  装修/vn  环境/n  特别/d  有/vyou  特点/n
如果说/c  刚/d  到/v  北京/ns  的/ude1  外国/n  朋友们/nz  也/d  可以/v  去/vf  看看/v
但是/c  现在/t  南小街/ns  一/m  条/q  街/n  有/vyou  很多/m  都/d  是/vshi  陕西/ns  餐厅/nis
所以/c  他们/rr  家/q  的/ude1  生意/n  应该/v  没有/v  以前/f  好/a  了/ule  太/d  好吃/a  了/ule
很/d  正宗/b  的/ude1  肉夹馍/nf
还有/v  岐山/ns  臊子面/nf
羊肉泡馍/nf
我们/rr  两/m  个人/n  点/qt  了/ule  那么/c  多/a
大胃王/nz
原因/n  是/vshi  因为/c  实在太/n  好吃/a  了/ule  非常火的店/nt
除/p  肉夹馍/nf  、/w  羊肉泡馍/nf  等/udeng  陕西/ns  特色/n  外/f
其他/rzv  菜品/n  也/d  很/d  美味/n   /w  经常/d  中午/t  去/vf  吃/v  ~/nx  朝内南小街/nz  位置/n  挺好/nz  找/v
路西南/ns  北/f  两/m  个/q  门面/n  好像/v  是/vshi  一家/n
我/rr  吃/v  的/ude1  泡馍/nf
量/n  不小/a  味道/n  也/d  不错/a
就是/v  不/d  太/d  习惯/n  环境/n  的/ude1  风格/n
哈哈/o   /w  纯属/v  个人/n  原因/n
自从/p  发现/v  这家/r  店/n
北京/ns  其他/rzv  地方/n  的/ude1  泡馍/nf
荚膜/nz  我/rr  就/d  不怎么/vl  吃/v  了/ule
味道/n  很/d  地道/a
荚膜/nz  味道/n  也/d  很/d  赞/vg  严重/a  推荐/v  的陕西饭店/nt
味道/n  确实/ad  是/vshi  很/d  正宗/b  的/ude1
在/p  北京/ns  也/d  可以/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  泡馍/nf  了/ule
开/v  了/ule  很多/m  年/qt  了/ule
可以/v  说/v  是/vshi  从小/d  吃到/v  大/a  ./w  店里/n  的/ude1  小/a  桌子/n  小椅子/n  很/d  有/vyou  特色/n
装饰/vn  也/d  都/d  很/d  有/vyou  陕西/ns  特色/n
肉夹馍/nf  做/v  得/ude3  比较/d  地道/a
隔三差五/vl  就/d  得/ude3  吃/v  一/m  次/qv
不过/c  这么/rz  多年/mq  开/v  下来/vf  质量/n  难免/v  下降/vi  ../w  特别/d  推荐/v  这里/rzs  的/ude1  米皮/nr
很/d  劲道/nz  、/w  爽口/a
正好/z  适合/v  夏天/ns  吃/v  ~/nx  个人/n  觉得/v  比/p  普通/a  的/ude1  凉皮/nf  要好/a  吃/v  呦/e  面/nf  类/q  的/ude1  味道/n  也/d  都/d  还/d  正宗/b
试过/v  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  、/w  臊子面/nf  神马的./ntc  唯一/b  的/ude1  缺点/n  就是/v  太/d  咸/a  了/ule
由于/p  自己/rr  对/p  羊肉泡馍/nf  实在/d  无感/n
所以/c  就/d  不/d  评价/v  了/ule  最后/f  不得不/d  吐槽/nz  一下/d  这里/rzs  的/ude1  羊肉串/nf
是/vshi  油炸/v  的/ude1
味道/n  比起/v  平娃/nr  三宝/n  来/vf  差得/nz  不是/c  一星半点/i  儿啊/nz    /w  希望/v  改进/v  ~p/nx  ./w  s/nx  ./w  这里/rzs  的/ude1  稠/a  酒/nf  也/d  还/d  不错/a
就是/v  也/d  找/v  不/d  回/v  小时候/n  的/ude1  味道/n  了/ule  #/nx  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  #/nx   /w  超级/b  好吃/a
红油/nf  特别/d  香/a
而且/c  不/d  辣/a
吃完/v  超级/b  顺溜/nz  的/ude1  感觉/n
#/nx  米/q  皮/n  #/nx   /w  也/d  很/d  劲道/nz  入味/v
个人感觉/n  #/nx  腊/ng  汁/ng  肉夹馍/nf  #/nx   /w  浇汁/nz  稍微/d  多/a  了/ule  一点点/nt
不过/c  也/d  超级/b  好吃/a
而且/c  便宜/a  实惠/an
服务员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad
小/a  矮/a  桌子/n  椅子/n  很/d  有/vyou  特色/n
肯定/v  以后/f  常来/d  了/ule  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  羊肉泡馍/nf  馆了/nrj
泡馍/nf  可以/v  自己/rr  掰/v  也/d  可以/v  用/p  机器/n  压好/v
味道/n  很/d  足/a
量/n  也/d  合适/a
腊/ng  汁/ng  肉夹馍/nf  很/d  好吃/a
双份/nz  肉/n  的/ude1  适合/v  无/v  肉/n  不/d  欢/a  的/ude1  同志/n
吃完/v  一个/mq  基本/a  就/d  觉得/v  饱/a  了/ule
岐山/ns  臊子面/nf  很/d  好吃/a
酸辣/n  口感/n
促进/v  食欲/n  啊/y
稠/a  酒/nf  的/ude1  味道/n  很/d  喜欢/vi
喝/vg  上/f  一/m  杯/ng  足以/d
就是/v  店里/n  的/ude1  桌椅/n  太矮/a  了/ule
坐/v  起来/vf  不/d  太/d  舒服/a
服务员/nnt  也/d  比较忙/l
小炒/n  泡馍/nf  就/d  足以/d  让/v  我/rr  一/m  去/vf  再/d  去/vf
只要/c  能/v  找到/v  对/p  自己/rr  口味/n  的/ude1  菜/n  就是/v  好店/nt  每次/r  去/vf  吃/v  都会/n  点/qt  油/n  泼/v  菠菜/nf  面/nf
地道/a  的/ude1  陕西/ns  美食/n
我/rr  喜欢/vi  吃/v  纯/a  瘦/a  的/ude1  肉夹馍/nf
特别/d  地道/a  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  风味小吃/nz
装修/vn  风格/n  别具一格/vl
服务员/nnt  穿着/n  也/d  很/d  有/vyou  特色/n
肉夹馍/nf  真是/d  肉/n  多/a  闲/v  足/a
肥/n  而/cc  不/d  腻/v
羊肉泡馍/nf  超/v  好吃/a
北京/ns  居然/d  有/vyou  这么/rz  好吃/a  的/ude1  西安/ns  小吃/n
太/d  赞/vg  了/ule  吃/v  了/ule  好多/m  年/qt  了/ule
真的/d  很棒/a
经常/d  会/v  来/vf
这里/rzs  的/ude1  凉皮/nf  是/vshi  我/rr  最/d  爱吃/v  的/ude1
西北人/nz  真/a  实在/d
那么/c  一大/n  盆/n  面/nf
我们/rr  两/m  人/n  吃/v  都/d  饱饱/nz  的/ude1
总之/c  很/d  爱/v
会/v  继续/v  支持/vn
在/p  单位/n  附近/f
中午/t  经常/d  过去/vf  吃/v
以前/f  有/vyou  同事/n  是/vshi  陕西/ns  的/ude1
来/vf  这家/r  店/n  说/v
就是/v  她家/r  那边/rzs  的/ude1  味道/n
装修/vn  的/ude1  很/d  陕北/ns  味/ng
就是/v  桌子/n  与/cc  凳子/n  都/d  太矮/a  了/ule
坐/v  那/rzv  吃饭/vi  有些/rz  不/d  舒服/a
还有/v  上菜/n  速度/n  那/rzv  叫/vi  一/m  慢/a
人/n  那/rzv  叫/vi  一/m  多/a
不过/c  想/v  吃/v  正宗/b
来/vf  他家/r  还是/c  一个/mq  不错/a  的/ude1  选择/vn
吃/v  了/ule  好几/m  年/qt  的/ude1  陕/b  西馆子/nrj
还是/c  这家/r  最/d  正宗/b
基本/a  每个/r  月/n  都会/n  来/vf  解馋/a
肉夹馍/nf  的/ude1  肉/n  咸淡/nz  正好/z
饼/n  外/f  酥/a  里/f  嫩/a
每次/r  必/d  点/qt  夹/v  馍/nf  和/cc  米皮/nr
女生/n  的/ude1  话/n
吃/v  个/q  夹/v  馍/nf  就/d  饱/a  了/ule  啊/y
还是/c  人/n  多/a  比较/d  合适/a
每样/nz  都/d  能/v  尝尝/v  最近/t  连着/v  吃/v  了/ule  好几/m  次/qv
大爱/nz  #/nx  歧山/n  臊子面/nf  #/nx   /w
酸酸/nz  辣辣的/z  很/d  过瘾/a
必点/nt
#/nx  肉夹馍/nf  #/nx   /w  总是/d  要/v  双份/nz  肉/n  的/ude1
谁/ry  让/v  我们/rr  是/vshi  肉食动物/nz  呢/y
一定/b  要/v  趁热/d  赶紧/d  吃/v
凉/a  了/ule  会/v  腻/v
#/nx  羊肉泡馍/nf  #/nx  是/vshi  切/v  好/a  的/ude1  馍/nf
一大/n  碗/n  就/d  很/d  饱/a  了/ule
 /w  #/nx  稠/a  酒/nf  #/nx   /w  很好/ad  喝/vg
也/d  是/vshi  每次/r  都会/n  点/qt
很/d  有意思/al  的/ude1  是/vshi  大/a  杯/ng  的/ude1  价钱/n  是/vshi  小/a  杯/ng  的/ude1  四/m  倍/q
量/n  却/d  不到/v  四小/j  杯/ng
如果/c  你/rr  要/v  大/a  杯/ng  的/ude1  服务员/nnt  会/v  提醒/v  你/rr
之前/f  来还/nr  点过/v  #/nx  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  #/nx   /w  、/w  #/nx  米/q  皮/n  #/nx   /w
都/d  很/d  好吃/a
以后/f  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1
肉夹馍/nf  之/uzhi  肉/n  很/d  入味/v  、/w  膜/n  有点/d  硬/a  、/w  个/q  够大/nz
擀面皮/ns  很/d  劲道/nz
羊肉泡馍/nf  馍/nf  很多/m
里面/f  的/ude1  羊肉/nf  特别/d  特别/d  的/ude1  好吃/a
还/d  点/qt  了/ule  个/q  酱/n  肘子/n  也/d  很/d  好吃/a
好多/m  人/n
要/v  等/udeng  位/q
味道/n  純/n  正/d
非常/d  地道/a  的/ude1  小吃/n
肉/n  夾/n  饃/n  非常/d  好吃/a
麵/n  食/vn  也/d  不/d  錯/n
帶/v  了/ule  幾/n  個/q  朋友/n  去/vf  吃/v
都/d  說/v  挺/d  滿/n  足/a  的/ude1
作为/p  找寻/v  家乡/n  味道/n  的/ude1  地方/n
真的/d  太/d  适合/v  了/ule
因为/c  味道/n  正宗/b
物美价廉/vl
饭/n  点/qt  时候/n  需要/v  等/udeng  位/q
但是/c
看着/v  吃客/nz  香喷喷/z  的/ude1  吃相/nz
等等/udeng  还是/c  么/y  马达/n  的/ude1
停车/vi  不/d  太/d  方便/a
南小街/ns  路/n  窄/a  车多/nr
不/d  容易/ad  找到/v  车位/n
去/vf  了/ule  N/nx  次/qv  了/ule
N>/nx  30/m
陕西/ns  的/ude1  特色小吃/nz
非常/d  正宗/b
喜欢/vi  店里/n  矮矮的/z  桌子/n  凳子/n
超/v  有/vyou  感觉/n
人气/n  非常/d  旺/a
饭/n  点/qt  经常/d  要/v  拼/v  桌/ng  或者/c  排号/n
肉夹馍/nf  配/v  凉皮/nf  绝对/d  是/vshi  经典/n  搭档/n
臊子/nz  干/v  拌面/nf  好吃/a
小炒/n  泡馍/nf  也/d  很/d  好吃/a  就是/v  太/d  咸/a  太油/n  了/ule
不/d  适合/v  老/a  吃/v
最喜欢/nz  的/ude1  永远/d  是/vshi  肉夹馍/nf
酥/a  酥脆/a  脆/a  的/ude1  外皮/n
里面/f  肥瘦/n  合适/a  的/ude1  肉/n
想想/v  现在/t  就/d  想/v  再来一个/d  了/ule
北京/ns  性价比/nz  最高/a  的/ude1  陕西/ns  面食/nf  店/n
肉夹馍/nf  太/d  好吃/a  了/ule
肉香/nz  馍/nf  脆/a
其他/rzv  面食/nf  量/n  足/a  而且/c  好吃/a
有空/vi  会/v  常/d  去/vf
好吃/a
大老远/nz  的/ude1  跑去/nz  帝都/n  吃/v
完胜/nz  开在/v  魔都/ns  的/ude1  西安/ns  菜/n
不管/c  是从/v  量/n  还是/c  口味/n
统统/d  OK/nx
味道/n  不错/a
肉夹馍/nf  挺不错/i  的/ude1
稍/d  贵/a  扯/v  面/nf  小碗/n  也/d  挺大/nt  的/ude1
味道/n  一般/ad  般/uyy  朋友/n  吃/v  的/ude1  干/v  拌面/nf  觉得/v  很好/ad
杏仁/n  菠菜/nf  青口/nz
有点咸/nz
辣味/n  的/ude1  熏鱼/nf  都/d  很/d  喜欢/vi
但是/c  个别/a  的/ude1  鱼块/nz  不/d  新鲜/a  了/ule
面汤/n  免费/vd
这个/rz  真的/d  很/d  好喝/nz  味道/n  超/v  棒/ng
尤其/d  喜欢/vi  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  和/cc  米皮/nr
超/v  赞/vg
就是/v  离家/vi  远/a
而且/c  停车/vi  还/d  不方便/nz
真的/d  不/d  错/v
西安/ns  的/ude1  同事/n  给/p  推荐/v  的/ude1
真是/d  正宗/b  且/c  好吃/a  的/ude1  没话说/nz
肉夹馍/nf  喜欢/vi
羊肉泡馍/nf  超/v  喜欢/vi
价格/n  也/d  不贵/a
环境/n  也/d  还好/v  ～/w  低低的/z  凳子/n  ～/w  据说/v  中午/t  人/n  超/v  多/a
我们/rr  晚上/t  去/vf  的/ude1  还好/v  不用/d  等/udeng  位/q
以后/f  还要/d  再/d  去/vf
两/m  点/qt  以后/f  北边/f  的/ude1  区域/n  休息/v
可以/v  到/v  南边/f  这边/rzs  吃/v
非/b  饭/n  点/qt  就/d  省得/v  排队/vi
想/v  吃/v  的/ude1  很多/m
每次/r  来/vf  换/v  着/uzhe  样/ng  吃/v
仍然/d  最爱/a  肉夹馍/nf  和/cc  酸汤/nz  水饺/n
黄瓜/n  拌/v  面筋/nf  也/d  不错/a
正宗/b  的/ude1  西北/ns  小吃/n  店/n
室内/s  装修/v  陕西/ns  风情/n
从/p  端/v  着/uzhe  羊肉泡馍/nf  的/ude1  服务员/nnt  身边/s  走过/v
心里/s  就/d  暗暗/d  发誓/v  今天/n  要是/c  不吃/v  这/rzv  一/m  口/n  就/d  白/a  来/vf  了/ule
羊肉泡馍/nf  用/p  的/ude1  汤/n  很/d  新鲜/a
牛羊肉/n  和/cc  羊骨/nz  在/p  一起/s  炖/v  的/ude1  时间/n  很长/d
香气/n  四溢/v
馍/nf  用/p  手/n  掰/v  成/v  一小/d  块/q  一/m  小块/nz  的/ude1  和/cc  汤/n  搅/v  在/p  一起/s
再/d  撒/v  上/f  葱/nf  和/cc  香菜/nf
味道/n  那/rzv  叫/vi  一个/mq  好/a
再配/v  上/f  他家/r  自酿/nz  的/ude1  黄桂稠酒/nf
简直/d  就是/v  完美/a  的/ude1  组合/vn
让/v  本来/d  不/d  爱吃/v  这/rzv  一/m  口/n  的/ude1  我/rr  都/d  欲罢不能/vl
真心/d  赞/vg  一个/mq  有/vyou  地/ude2  停车/vi
但是/c  车位/n  紧张/a
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
也/d  很/d  尽责/a
环境/n  优雅/a
团购/v  很/d  实惠/an
但是/c  在/p  胡同/n  里/f
不是/c  很好/ad  找/v
加/v  商家/n  二维码/nz  发/v  朋友圈/nz  有/vyou  菜品/n  赠送/v
但是/c  手机信号/nz  不是/c  很好/ad
非常/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  一家/n  店/n
油/n  泼/v  面/nf  简直/d  好吃/a  啊/y  啊啊/e
酸汤/nz  水饺/n  也/d  超/v  好吃/a
很/d  喜欢/vi  这家/r  店/n
很/d  好吃/a  很/d  地道/a  的/ude1  一家/n  店/n
来/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
最喜欢/nz  米皮/nr
稠/a  酒/nf
肉夹馍/nf  在/p  附近/f  上班/vi
经常/d  会/v  吃/v
冬天/t  很/d  喜欢/vi  羊肉/nf  泡/v  膜/n
很/d  暖/a
口味/n  也/d  不错/a  超级/b  推荐/v  他们/rr  家/q  的/ude1  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  和/cc  凉拌/v  鱼皮/nf
特别/d  香/a
鱼皮/nf  一点/m  也/d  不/d  腥/a
口感/n  很好/ad
肉夹馍/nf  的话/udh
肉/n  太多/ad
实在/d  无福/nz  享受/v  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  ·/w  在/p  北京/ns  陕西/ns  饭/n  做/v  的/ude1  最好/d  的/ude1
喜欢/vi  吃/v  陕西/ns  饭/n  的/ude1  朋友/n  一定/b  要/v  去/vf  尝尝/v
我/rr  喜欢/vi
每次/r  去/vf  必/d  点/qt  肉夹馍/nf  （/w  瘦/a  的/ude1  ）/w
稠/a  酒/nf  很好/ad  喝/vg
停车/vi  在/p  路边/s
需要/v  交/v  停车费/n
环境/n  好/a  可爱/a  哦/e  小桌/nz  小/a  凳/ng  小/a  屏风/n  都/d  好几/m  十/m  年/qt  没/d  坐/v  过/uguo  这么/rz  小小的/z  东西/n  了/ule  墙上/s  柜上/nz  有些/rz  剪纸/n  挂饰/nz  有意思/al  的/ude1  装饰/vn  感觉/n  就是/v  陕西/ns  憨实/nz  淳朴/a  的/ude1  风格/n  面/nf  很棒/a  总结/v  来/vf  就是/v  很/d  酸/a  很甜/nz  很/d  咸/a  很/d  膻/a  据说/v  有/vyou  的/ude1  菜/n  比/p  本地/rzs  感觉/n  还/d  要好/a  吃/v  ~/nx  原来/d  上班/vi  的/ude1  时候/n  经常/d  中午/t  和/cc  同事/n  一起/s  去/vf
人/n  多/a
经常/d  需要/v  等/udeng  位/q
不过/c  味道/n  很好/ad  米/q  皮/n  、/w  臊子面/nf  、/w  油/n  泼/v  面/nf  、/w  还有/v  羊肉泡馍/nf  都/d  很/d  好吃/a
过/uguo  一段时间/nz  总要/b  过去/vf  吃吃/nz  ~#/nx  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  #/nx   /w  太/d  好吃/a  拉/v
今天/t  中午/t  跟/p  朋友/n  一起/s  吃/v  的/ude1
面条/nf  很/d  劲道/nz
酱料/n  很/d  和/cc  我/rr  的/ude1  口味/n
明天/t  去/vf  尝尝/v  他家/r  肉夹馍/nf  好不/d  好吃/a
哈哈/o  第一/m  次/qv  吃/v  秦/tg  唐府/nz  就是/v  在/p  朝内/nz
矮矮的/z  桌子/n  和/cc  椅子/n
印象/n  深刻/a
夏天/ns  喜欢/vi  吃/v  米/q  皮/n  和/cc  腊/ng  汁/ng  肉夹馍/nf
冬天/t  就/d  换油/nz  泼/v  扯/v  面/nf
老公/n  喜欢/vi  臊子面/nf
肉夹馍/nf  总是/d  特别/d  香/a
我/rr  老/a  说/v  这里/rzs  的/ude1  米皮/nr  也/d  有/vyou  肉/n  味/ng
不/d  知道/v  是不是/v  有/vyou  腊/ng  汁/ng  的/ude1  缘故/n
偶尔/d  面会/n  有点/d  小/a  咸/a
就/d  放点/n  醋/nf  中/f  和/cc  中和/vi
还是/c  最喜欢/nz  的/ude1  一家/n  陕西/ns  风味/n
同事/n  极力推荐/i  的/ude1  店/n  设施/n  比较/d  有/vyou  特点/n  的/ude1  陕西/ns  馆/ng   /w  高/a  凳/ng  矮/a  桌/ng   /w  朋友/n  坐在/v  一起/s  很/d  热络/v   /w  就是/v  有点/d  吵/v  每次/r  去/vf  都/d  忍不住/v  点/qt  肉夹馍/nf  和/cc  臊子面/nf  扯/v  面/nf   /w  米皮/nr  偶尔/d  也/d  会/v  吃/v  味道/n  属于/v  时间/n  长了会/nt  想念/v  的/ude1  感觉/n  ps/nx  句/q   /w  这家/r  生意/n  未免太/n  火爆/a   /w  等位/vn  不/d  上菜/n  是/vshi  常有/d  的/ude1  事/n  肉夹馍/nf  不能/v  要/v  纯/a  瘦肉/n  的/ude1
油/n  泼/v  扯/v  面/nf
米/q  皮/n  、/w  面皮/nf
稠/a  酒/nf  开车/vi  的/ude1  不/d  可以/v  喝/vg  哦/e
稍微/d  有点/d  度数/n
这些/rz  都/d  是/vshi  我/rr  滴/v  最爱/a
他家/r  还有/v  炒菜/vi  滴/v
我们/rr  滴/v  食堂/n
陕西/ns  的/ude1  同事/n  推荐/v
菜品/n  不/d  多/a
面点/n  的/ude1  种类/n  丰富/a
肉夹馍/nf  超级/b  好吃/a
米皮/nr  和/cc  臊子面/nf  也/d  不错/a
据说/v  这个/rz  店/n  是/vshi  北京/ns  味道/n  最/d  正宗/b  好吃/a  的/ude1  陕西风味饭馆/nt
和/cc  其他/rzv  分店/nis  比/p
这个/rz  店/n  的/ude1  味道/n  要好/a  一些/m
一/m  碗/n  25/m  元/q  的/ude1  羊肉泡馍/nf  或是/c  牛肉/nf  泡馍/nf  就/d  吃/v  得/ude3  呼哧/o  带/v  喘/v  脑满肠肥/al
如果/c  再/d  加上/v  甜/a  蒜/nf  就/d  更是/d  呼风唤雨/n  所向披靡/vl  勇往直前/vl  一览无余/vl
了/ule
正宗/b  陕西/ns  风味/n  ……/w  ……/w  那/rzv  叫/vi  一个/m  爽/ag
欢迎/v  大家/rr  去/vf  品尝/v   /w  品尝/v
绝对/d  给/p  力/n  绝对/d  是/vshi  all/nx   /w  time/nx   /w  fave/nx  的陕西面馆/nt
价格公道/n
味/ng  好/a
就是/v  人/n  多/a
经常/d  等位/vn  每次/r  去/vf  帝都/n  哪怕/c  只/d  停留/vi  一/m  晚/tg  都/d  一定/b  要/v  去/vf  的/ude1  馆子/n
米皮/nr  太/d  美味/n  了/ule
冬天/t  吃/v  都/d  不会/v  嫌/v  凉/a  ；/w  羊肉泡馍/nf  大概/d  是/vshi  北京/ns  最/d  接近/v  西安/ns  孙记/nr  味道/n  的/ude1  啦/y
真的/d  是/vshi  超级/b  正宗/b  啊/y
就是/v  人/n  太多/ad  了/ule
椅子/n  之间/f  的/ude1  距离/n  超/v  近/a  的/ude1
泡馍/nf  超/v  好/a  吃/v  最/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  酸汤/nz  水饺/n
味道/n  不错/a  且/c  比较/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  陕西面馆/nt
外国人/n  有时候/d  也/d  能/v  碰见/v
比较/d  多/a  肉夹馍/nf  非常/d  好吃/a  呀/y  ~~/nx  以前/f  在/p  公司/nis  经常/d  吃/v
还有/v  米皮/nr
辣/a  的/ude1
很香/nz  ~/nx  好怀念/l  ~~/nx  作为/p  南方人/nz  本/rz  不/d  太/d  爱/v  吃/v  面/nf
可/v  独爱秦唐府/nt  的/ude1  油/n  泼/v  面/nf  和/cc  肉夹馍/nf
百/m  吃/v  不/d  腻/v
经常/d  中午/t  一/m  人/n  骑车去/i
点/qt  一个/mq  肉夹馍/nf
一/m  碗/n  秦镇米/nr  皮/n
一/m  杯/ng  米酒/nf
味道/n  好极了/l
最爱/a  它/rr  家/q  的/ude1  肉/n  夹/v  膜/n
泡馍/nf  也/d  不错/a
老公/n  逢去必/nr  点/qt  酸汤/nz  水饺/n  和/cc  凉拌/v  鱼皮/nf
味道/n  还算/v  比较/d  正宗/b
非常/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  店/n
是/vshi  一/m  位/q  西安/ns  的/ude1  朋友/n  推荐/v  给/p  我/rr  的/ude1
做/v  得/ude3  非常/d  正宗/b
隔/v  段/q  时间/n  就/d  非常/d  想念/v
相当/d  不错/a
#/nx  肉夹馍/nf  #/nx   /w  多汁/n
很好/ad  吃/v  #/nx  稠/a  酒/nf  #/nx   /w  每次/r  必/d  喝/vg  啊/y
甜甜的/z  凉凉的/z
舒服/a  #/nx  羊肉泡馍/nf  #/nx   /w  略有/v  一点儿/mq  油/n
不过/c  吃/v  着/uzhe  很香/nz  肉夹馍/nf  很/d  好吃/a
最/d  爱/v  的/ude1  就是/v  这个/rz  了/ule
米皮/nr  和/cc  这个/rz  搭配/v  很棒/a
 /w  店里/n  “/w  好多/mq  剪纸/n  、/w  泥塑/n  之类/rz  的/ude1  小玩意儿/nz  ”/w
“/w  看着/v  就/d  喜欢/vi  ”/w  陕西/ns  的/ude1  朋友/n  带去/v  的/ude1
味道/n  纯正/a
推荐/v  的/ude1  菜品/n  是/vshi  最/d  具/vg  陕西/ns  风味/n  的/ude1
还有/v  一/m  种/q  用/p  糯米/nf  红枣/n  做/v  的/ude1  糕/ng
忘记/v  名字/n  了/ule
也/d  不错/a
裤带/n  面/nf  很/d  好吃/a
辣辣的/z
要/v  自己/rr  再多/d  放/v  些/q  辣椒油/n
肉夹馍/nf  居然/d  有/vyou  双份/nz  肉/n  哒/o
吃/v  一/m  口/n
好/a  满足/v  的/ude1  赶脚/nz  …/w  特别/d  是/vshi  对/p  我/rr  这种/r  无/v  肉/n  不/d  欢/a  的/ude1  人/n
超/v  正/d
肉夹馍/nf  普通/a  和/cc  纯/a  瘦/a  都/d  很/d  香/a
水盆/nz  羊肉/nf  特别/d  特别/d  好吃/a  流泪/vi  啊/y
油/n  泼/v  辣子/nf  面/nf
很久没/l  吃/v  过/uguo  这么/rz  正/d  的/ude1  啦/y
黄桂稠酒/nf  好/a  喜欢/vi
又/d  好吃/a  又/d  不贵/a  很/d  不错/a  的/ude1  地方/n  非常/d  喜欢/vi
以后/f  还/d  会/v  常来/d
希望/v  出/vf  团购/v
这样/rzv  生意/n  会/v  更/d  不错/a
很/d  喜欢/vi  这/rzv  的/ude1  小吃/n
很/d  正宗/b
几乎/d  没/d  月/n  都/d  要来/v  品尝/v  一/m  次/qv  的/ude1
强烈推荐/i  啊/y
可以/v  试试/v  自/p  2011/m  年底/f  出差/vi  京城/n  到/v  此/rzs  吃/v  了/ule  一/m  顿/qv  后/f
一直/d  念念不忘/vl  这里/rzs  的/ude1  臊子面/nf  和/cc  肉夹馍/nf
作为/p  地道/a  西安人/n
不得不/d  承认/v  这里/rzs  的/ude1  吃食/v  一点/m  也/d  不比/p  西安城/ns  的/ude1  差/a
今年/t  国庆/n  带着/vn  老婆/n  、/w  孩子/n  、/w  丈母娘/n  到/v  北京/ns  游玩/v
吃/v  了/ule  几顿/nz  京城/n  风味/n  后/f
大家/rr  都/d  想/v  重温/v  一下/m  古城/n  风味/n
来到/v  秦/tg  唐府/nz  正是/v  下午/t  三/m  点/qt  左右/f
店里/n  很/d  安静/a
点/qt  了/ule  臊子面/nf  、/w  肉夹馍/nf  、/w  擀面皮/ns  、/w  油/n  泼/v  面/nf  、/w  稠/a  酒/nf  、/w  凉菜/nf  等等/udeng
服务员/nnt  很/d  客气/a
奇怪的是/i  他们/rr  之间/f  用/p  陕西/ns  话/n  交流/vn
而/cc  我/rr  用/p  陕西/ns  话/n  和/cc  他们/rr  说话/vi  时/qt
他们/rr  却/d  又/d  开始/v  用/p  普通话/n
说/v  实话/n  ：/w  臊子面/nf  、/w  肉夹馍/nf  还是/c  两/m  年前/t  的/ude1  味道/n
一个/m  字/n  ：/w  香/a
丈母娘/n  对/p  油/n  泼/v  面/nf  情有独钟/vl
不住/d  的/ude1  夸赞/vn
相比之下/vl  擀面皮/ns  弱/a  了/ule  点/qt
这/rzv  顿饭/nz  是/vshi  此次/rz  京城/n  之旅/nz  的/ude1  一个/mq  亮点/n
对比/vn  过/uguo  其/rz  他家/r  的/ude1  泡馍/nf
这家/r  店/n  是/vshi  最/d  让/v  我/rr  难忘/a  的/ude1
每次/r  去/vf  都/d  尝试/vn  不/d  一样/uyy  的/ude1  菜/n
羊肉泡馍/nf
双份/nz  肉夹馍/nf
臊子面/nf
桂花/n  稠/a  酒/nf
已经/d  让/v  我/rr  爱上/v  了/ule  西安/ns
陕西/ns  美食/n  达人/nz  强烈推荐/i  一下/m
我/rr  个人/n  很/d  爱吃/v  面/nf
在/p  哪/ry  都会/n  找/v  这种/r  家乡/n  味道/n
很/d  地道/a
感谢/v  把/pba  陕西/ns  美食/n  搬到/vf  北京/ns
面皮/nf  超级/b  好吃/a
面条/nf
肉/n  夹/v  膜/n
牛肉/nf
菠菜/nf
环境/n  布置/v  的/ude1  特别/d
服务/vn  好/a
在/p  银河/ns  SOHO/nx  上/f  班/n
这边/rzs  附近/f  真的/d  没有/v  什么/ry  吃饭/vi  的/ude1  地方/n
大/a  十一/m  的/ude1
连/ulian  赛百味/nz  都/d  关门/vi
我们/rr  还要/d  苦逼/nz  的/ude1  上班/vi
无奈/d  中午/t  到/v  南小街/ns  附近/f  觅食/vi
爷爷奶奶/nz  那/rzv  辈/n  儿人/nt
随/p  解放军/nnd  从/p  西安进的北京/nt
所以/c  从小/d  对/p  西北/ns  口外/s  一直/d  情有独钟/vl
去年/t  去/vf  了/ule  趟/qv  西安/ns  游玩/v
很/d  是/vshi  喜欢/vi  那里/rzs  的/ude1  面食/nf
于是/cc  果断/a  选择/v  这里/rzs
环境/n  真的/d  不/d  错/v
点/qt  了/ule  岐山/ns  臊子面/nf
肉夹馍/nf
料/n  很/d  足/a
臊子面/nf  酸辣/n  可口/a
热气腾腾/vl
很/d  是/vshi  痛快/a
羊肉泡馍/nf  太/d
赞/vg
 /w  椅子/n  太低/nz   /w  有点/d  炕头/n  的/ude1  感觉/n   /w  米皮/nr  不/d  好吃/a   /w  嗯嗯/nz  羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
一大/n  碗/n  一/m  人/n  吃/v  了/ule  就/d  特/ag  饱/a  了/ule
肉夹馍/nf  很/d  好吃/a  很/d  像/v  西安/ns  的/ude1  味道/n
但是/c  赶上/v  饭/n  点/qt  是/vshi  要/v  排队/vi  滴/v
价钱/n  也/d  不/d  便宜/a
服务态度/nz  一般/ad
和/cc  老公/n  从/p  西安/ns  旅游/vn  回来/v
还/d  沉浸于/nz  在/p  西安/ns  的/ude1  甜蜜/a  幸福/a  中/f  ~~/nx  特别/d  期待/v  去/vf  秦/tg  唐府/nz  再/d  追寻/v  下/f  当时/t  的/ude1  记忆/n  綢/n  酒/nf  很好/ad  喝/vg
自己/rr  釀/n  的/ude1
肉/n  夾/n  饃/n  也/d  不/d  錯/n
反正/d  很好/ad  、/w  還/d  會/v  在/p  來/nz  的/ude1
米皮/nr  很/d  好吃/a
肉夹馍/nf  也/d  很/d  正/d
每/rz  到/v  饭/n  点/qt
人/n  都/d  很/d  多/a
缺点/n  就是/v  不太好/v  停车/vi
就/d  在/p  学校/nis  对/p  面/nf
经常/d  光顾/v  〜/w  很/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  口味/n
泡沫/n  肉夹馍/nf  都/d  很/d  好吃/a
装修/vn  风格/n  很/d  有/vyou  陕西/ns  特色/n   /w  矮/a  桌子/n  小/a  板凳/n    /w  瞬间/n  有种/a  身/ng  在/p  陕西/ns  老乡/n  家里/s  的/ude1  感觉/n   /w  很/d  不错/a   /w
羊肉泡馍/nf   /w  如果/c  让/v  自己/rr  掰/v  就/d  更/d  有/vyou  特色/n  了/ule  很/d  不错/a
小吃/n  味道/n  都/d  很/d  不错/a
尤其/d  是/vshi  我/rr  这种/r  爱吃/v  小吃/n  的/ude1  人/n  啦/y
各种/rz  小吃/n  因/p  有/vyou  尽/vi  有/vyou
还有/v  那个/rz  肉夹馍/nf  超/v  赞/vg  那/rzv
再来/d  一/m  份/q  米皮/nr
那/rzv  叫/vi  一个/m  爽/ag  那/rzv
每次/r  来/vf  这/rzv  都/d  必/d  吃/v  的/ude1
老公/n  也/d  很/d  爱/v  啊/y
环境/n  都/d  不错/a
还有/v  服务生/nnd  很/d  热情/an  的/ude1
下次/t  出去/vf  逛街/vi  还要/d  带/v  朋友/n  来/vf
虽然/c  有点/d  远/a  但是/c  有/vyou  这么/rz  好吃/a  的/ude1  东东/ns  也/d  值/n  了/ule
爱吃/v  小吃/n  的/ude1  走/v  起来/vf  哦/e
很/d  不错/a
就是/v  速度/n  很慢/d
座位/n  太低/nz
稠/a  酒/nf  不错/a  很好/ad  喝/vg
老外/n  很/d  多/a  来/vf  这里/rzs
感觉/n  他们/rr  什么/ry  都/d  不懂/v
瞎/a  JB/nx  点/qt  东西/n  吃/v  ....../w  都/d  忍不住/v  差点/d  上/f  去/vf  帮/v  他们/rr  点/qt  干/v  拌/v  臊子面/nf  够/v  浓/a  够重/a  够/v  有味/n
料/n  足/a
喜欢/vi
人/n  不少/m
如果/c  一个人/nt  去/vf  还好/v
可以/v  拼/v  桌/ng
特别/d  好/a
老/a  去/vf
牛肉/nf  泡/v  和/cc  岐山/ns  臊子面/nf  是/vshi  俺/rr  最爱/a
当然/d  还有/v  肉夹馍/nf
拍黄瓜/nf
必须/d  的/ude1
地道/a  的/ude1  西北/ns  风味/n
羊肉泡馍/nf  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n
肉夹馍/nf  很香/nz  饼/n  烤/v  的/ude1  也/d  好吃/a
麻酱/n  粉皮/nf
酸汤/nz  水饺/n
腊/ng  汁/ng  肉/n  面/nf
油/n  泼/v  面/nf  也/d  不错/a
服务/vn  还好/v
有时/d  要/v  等/udeng  位/q
哦/e
住在/v  金宝街/nz
走/v  过去/vf  也/d  不是/c  很远/d
一直/d  很/d  喜欢/vi  西北/ns  菜/n
这里/rzs  说/v  是/vshi  还/d  不错/a  就/d  过来/vf  随便/ad  吃/v  吃/v  ~/nx  环境/n  谈不上/v  多/a  优雅/a
但是/c  特色/n  十足/z
小木/nz  凳/ng  小/a  木桌/n
仿/v  砖墙/n
还有/v  贴画/n
呵呵/e  菜单/n  就是/v  一/m  张/q  纸/n
点/qt  份/q  米皮/nr  ：/w  绝对/d  是/vshi  不/d  辣/a  不/d  好吃/a
羊肉/nf  臊子面/nf  ：/w  这个/rz  超值/nz
十几/m  块钱/q  好/a  大一/j  碗/n  有/vyou  面有/v  肉/n  有/vyou  菜/n
肉夹馍/nf
没/d  吃/v  不/d  评价/vn
但是/c  好像/v  每/rz  桌/ng  必点/nt  ~/nx  羊肉泡馍/nf  ：/w  哦/e  这个/rz  吃/v  不惯/n
上/f  初中/nis  的/ude1  时候/n  经常/d  来/vf  ……/w  肉夹馍/nf  特别/d  好吃/a  ……/w  还有/v  臊子面/nf  、/w  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  、/w  米/q  皮儿/n
都/d  好吃/a
还有/v  稠/a  酒/nf
满满的/z  幸福/a
比/p  别处/rzs  的/ude1  陕西/ns  菜/n  都/d  好吃/a
量/n  大/a  实惠/an
很/d  好吃/a  的/ude1  陕西/ns  风味/n
米酒/nf  很好/ad  喝/vg  也/d  不贵/a
各种/rz  面食/nf  没有/v  不/d  好吃/a  的/ude1
价格/n  相对/d  一般/ad  小店/n  算/v  贵/a  的/ude1
小/a  板凳/n  加/v  矮/a  桌子/n
这/rzv  点/qt  不/d  太/d  利于/v  发挥/vn
门口/s  路边/s  车位/n  收费/vn  也挺/nz  贵/a  环境/n  还/d  不错/a
有/vyou  乡村/n  的/ude1  感觉/n
米皮/nr  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  在/p  北京/ns  的/ude1  西安/ns  小吃/n  中/f  最好/d  的/ude1
肉夹馍/nf  还/d  可以/v
酸汤/nz  水饺/n  超/v  赞/vg
凉拌/v  毛肚/nz  偶尔/d  点/qt  了/ule  一/m  次/qv  后/f  成/v  了/ule  保留/v  菜/n
酸梅汤/nf  不如/v  西安/ns  的/ude1  好喝/nz  很/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  西安/ns  小吃/n
比/p  别的/rzv  地方/n  略/d  贵一/nrj  点/qt
不过/c  给/p  的/ude1  分量/n  很/d  足/a
他家/r  肉夹馍/nf  很/d  好吃/a
馍/nf  有/vyou  嚼头/nz
肉/n  很多/m
米皮/nr
羊肉泡馍/nf  这些/rz  东西/n  量/n  也/d  比/p  别的/rzv  地方/n  给/p  的/ude1  多/a
总之/c  非常/d  不错/a
已经/d  去/vf  过/uguo  2/m  次/qv  了/ule
这家/r  店/n  是/vshi  懒得/v  做/v  晚饭/n
出去/vf  吃/v  的/ude1  首选/vn
这家/r  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
以前/f  总/b  吃/v  羊肉/nf  泡/v  膜/n
觉得/v  做/v  的/ude1  特好/d  ‘/w  后来/t  又/d  爱上/v  了/ule  油/n  扯/v  面/nf
肉/n  加/v  膜/n  越来越/d  不/d  好吃/a  了/ule
膜/n  太/d  硬/a
肉质/n  也/d  不太好/v  了/ule  这家/r  餐厅/nis  是/vshi  我/rr  和/cc  闺蜜/nz  经常/d  光顾/v  的/ude1  一家/n  餐厅/nis  了/ule
陕北/ns  风味/n  的/ude1
量大/nt  ~~~/nx  每次/r  都/d  吃/v  的/ude1  很饱/nz
离家/vi  不远/d
经常/d  来/vf
最喜欢/nz  双/q  肉/n  肉夹馍/nf  和/cc  稠/a  酒/nf
冬天/t  喜欢/vi  酸/a  湯/n  水饺/n
小/a  矮/a  桌子/n  椅子/n  和/cc  墙上/s  的/ude1  装饰/vn  挺/d  有/vyou  特色/n
吃/v  碗/n  臊子面/nf  再/d  喝杯/v  稠/a  酒/nf  与/cc  朋友/n  谈/v  人生/n
真是/d  人生/n  一大/n  美食/n  啊/y
很/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  饭馆/nis
以前/f  住/vi  那边/rzs
基本上/d  每个/r  月/n  都/d  要/v  去/vf  几/d  回/v
最爱/a  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  和/cc  肉夹馍/nf
肉香/nz  而/cc  不/d  腻/v
馍/nf  也/d  脆/a  而/cc  不/d  干/v
环境/n  也/d  很/d  有意思/al
窝/n  在/p  矮/a  椅子/n  里/f  吃饭/vi
不过/c  时间/n  长/a  了/ule  可能/v  有些/rz  窝/n  的/ude1  难受/a
但是/c  很好/ad  玩儿/v
像/v  在/p  自家/rr  院子/n  里/f  弄/v  个/q  小/a  桌子/n  吃饭/vi  的/ude1  感觉/n  喜欢/vi  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  面/nf
味道/n  很好/ad
因为/c  离家/vi  很/d  近/a  所以/c  经常/d  去/vf  吃/v
服务/vn  很棒/a
昨天/t  太晚/d
到/v  这/rzv  关门/vi  了/ule
没赶上/nz  吃/v
今天/t  工作日/n
车多人/nr  多/a
爱谁谁/nz
馋/a  了/ule  就/d  来/vf  吃/v
小学/nis  在/p  汉中/ns
对/p  米皮/nr  有/vyou  很深/d  的/ude1  情结/n
北京/ns  吃/v  过/uguo  的/ude1  陕西/ns  馆/ng  子/ng  秦唐府/nt  的/ude1  米皮/nr  算是/v  最/d  可口/a  的/ude1
不过/c  近期/t  米皮/nr  做/v  的/ude1  不如/v  原来/d  软/a  了/ule
希望/v  商家/n  能够/v  重视/v  起来/vf
不/d  辜负/v  俺们/rr  粉丝/nf  的/ude1  一/m  片/q  忠心/n  啊/y
从/p  她家/r  开业/vi  吃到/v  现在/t
已经/d  十/m  年/qt  了/ule
看着/v  他们/rr  从/p  现在/t  的/ude1  吸烟区/nz  扩大/v  到/v  三间房/nz
再/d  到/v  开/v  泡馍/nf  馆/ng
开/v  分店/nis  ……/w  昔日/t  的/ude1  小妹/n  已经/d  成/v  了/ule  领班/nnt
老板娘/nnd  也/d  不再/d  频频/d  出现/v
唯一/b  不变/nz  的/ude1  是/vshi  那/rzv  美食/n  的/ude1  诱惑/vn
秦镇米/nr  皮/n  、/w  肉夹馍/nf  和/cc  稠/a  酒/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  (/w  开车/vi  的/ude1  时候/n  就/d  来/vf  一/m  杯/ng  酸梅汤/nf  )/w  无/v  数次/mq  跨过/v  半/m  个/q  北京城/ntc  过来/vf
只/d  点/qt  那/rzv  老三样/n
从/p  开业/vi  起/vf  就/d  介绍/v  朋友/n  和/cc  同事/n  过来/vf
朋友/n  的/ude1  朋友/n
同事/n  的/ude1  同事/n
越来越/d  多/a  的/ude1  人/n  喜欢/vi  上/f  了/ule  这里/rzs
心里/s  莫名/b  的/ude1  高兴/a
真心/d  希望/v  生意/n  越来越/d  好/a
分店/nis  遍地开花/vl
羊肉泡馍/nf  〜/w  我/rr  的/ude1  最/d  爱/v  〜/w  位置/n  有点/d  偏/d  〜/w  不好/a  找/v  口味/n  超级/b  正宗/b  ＜/w  去/vf  吃/v  两/m  次/qv  了/ule  这/rzv  是/vshi  所/usuo  吃/v  的/ude1  京城陕西馆子里/nt
非常/d  值得/v  推荐/v  的/ude1  一家/n
好吃/a  的/ude1  东西/n  太多/ad  了/ule
比如/v  肉夹馍/nf
羊肉泡馍/nf
米皮/nr
油/n  泼/v  扯/v  面/nf
羊肉串/nf  等/udeng
这里/rzs  的/ude1  肉夹馍/nf  分纯/nrj  瘦/a
肥瘦/n  两/m  种/q
馍/nf  比/p  一般/ad  外面/f  买/v  的/ude1  肉夹馍/nf  要/v  大/a  一些/m
肉/n  给/p  的/ude1  分量/n  也/d  很/d  足/a
咬一口/nz  直流/b  油/n  ：/w  ）/w  羊肉泡馍/nf  也/d  很/d  好吃/a
羊肉/nf  没有/v  膻味/n
粉丝/nf  给/p  得/ude3  也/d  很/d  多/a
如果/c  你/rr  觉得/v  吃/v  不了/v  一/m  份/q  羊肉泡馍/nf
可以/v  来/vf  一/m  份/q  水盆/nz  羊肉/nf
单独/d  要/v  个/q  馍/nf
羊肉串/nf  的/ude1  味道/n  也/d  很好/ad
肉/n  是/vshi  大块/n  的/ude1
不/d  像/v  街边/d  烧烤/v  的/ude1  肉/n  串/q  那么/c  小/a
普通/a  的/ude1  肉夹馍/nf  最/d  好吃/a
太/d  瘦/a  了/ule  反而/d  干干的/z
店/n  不小/a
人/n  不少/m
座位/n  小小/z  哒/o  ~/nx  羊肉串/nf  是/vshi  油炸/v  的/ude1  ~/nx  吃/v  了/ule  一/m  碗岐山/ns  臊子面/nf
好/a  大碗/n  ~/nx  还/d  想去/v  吃/v
目前/t  发现/v  的/ude1  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  陕西/ns  小吃/n  店/n
米皮/nr
凉皮/nf  拌/v  的/ude1  味道/n  都/d  很/d  正/d
肉夹馍/nf  和/cc  羊肉泡馍/nf  也/d  好吃/a
秦/tg  唐府/nz  三家店/nz  都/d  吃/v  过/uguo
第一/m  次/qv  就/d  来/vf  的/ude1  朝内小街/ns  这家/r  分店/nis
从/p  大学/nis  开始/vn  就/d  坐/v  很多站/nt  公交/b  专门/d  来/vf
上班/vi  之后/f  也/d  时不时/d  来/vf
以后/f  也/d  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  ~/nx  最早/d  被/pbei  老公/n  带来/v  的/ude1
他家/r  的/ude1  肉夹馍/nf  真是/d  太/d  赞/vg  了/ule
特别/d  的/ude1  好吃/a
~~/nx  肥瘦/n  相间/v  的/ude1  肉/n  ~/nx  一点/m  都/d  不/d  腻/v  ~~/nx  很/d  喜欢/vi  店里/n  的/ude1  羊肉泡馍/nf  和/cc  肉夹馍/nf
更/d  喜欢/vi  的/ude1  是/vshi  店里/n  的/ude1  稠/a  酒/nf
记得/v  有/vyou  一/m  次/qv  去/vf  开/v  了/ule  发票/n  还/d  刮/v  了/ule  50/m  元/q  人民币/n
结果/n  紧接着/c  就/d  发现自己/l  好/a  孕/vg  了/ule
嘿嘿/o
店里/n  的/ude1  环境/n  很好/ad
很/d  喜欢/vi  木质/n  的/ude1  小桌/nz  小/a  凳/ng
店员/nnt  服务/vn  也/d  很棒/a
会/v  一直/d  去/vf  的/ude1
即使/c  不会/v  再/d  有/vyou  他/rr  的/ude1  陪伴/vn  吧/y
西安/ns  的/ude1  同事/n  带着/vn  来/vf  吃/v  的/ude1
他/rr  说/v  算是/v  北京/ns  比较/d  接近/v  西安的西安馆/nt  儿/ng
点/qt  了/ule  米皮/nr
酿/v  皮/n
岐山/ns  臊子面/nf
稠/a  酒/nf
肉夹馍/nf  还有/v  拌面/nf  筋/n  等/udeng  3/m  个/q  凉菜/nf
我/rr  吃/v  得/ude3  臊子面/nf
味道/n  超/v  好/a
分量/n  有点/d  小/a
女孩/n  能/v  吃/v  饱/a
饭量/n  大/a  的/ude1  男孩/n  就要/d  再配/v  肉夹馍/nf  之类/rz  的/ude1  才行/nr
因为/c  要/v  了/ule  饮料/nf
凉菜/nf
所以/c  人均/a  35/m  左右/f
当/p  工作餐/n  正常/a  吃/v  的/ude1  话/n
25/m  左右/f  肯定/v  能/v  吃/v  的/ude1  很好/ad
家门口/n  的/ude1  店/n
一般/ad  不/d  想/v  做饭/vi  了/ule
就是/v  秦唐府/nr  和/cc  民/ng  芳/ag
朝阳门/ns  附近/f  没有/v  大型的家常菜馆/nt
如果/c  想/v  吃/v  还/d  得/ude3  去/vf  朝外/ns
羊肉泡馍/nf   /w  朋友/n  是/vshi  上海/ns  人/n
第一/m  次/qv  吃/v  泡馍/nf
果断/a  在/p  五一/m  假期/t  的/ude1  午饭/n  高峰/n  时段/n  选择/v  了/ule  默默地/nz  用/p  手/n  自己/rr  掰/v  馍/nf
很/d  辛苦/a
但/c  很/d  好吃/a
肉夹馍/nf   /w  好久没/i  吃/v  过/uguo  肉夹馍/nf  了/ule
因为/c  不吃/v  肥肉/n  要/v  了/ule  纯/a  瘦肉/n  的/ude1
特别/d  爽/ag
稠/a  酒/nf   /w  用/p  我/rr  的/ude1  话说/vn  黄桂稠酒/nf  有/vyou  一/m  股/q  柿饼/n  的/ude1  味道/n
刚开始/nz  喝/vg  不是/c  很/d  喜欢/vi
但是/c  喝/vg  了/ule  几/d  口/n  就/d  放不下/v  了/ule
店面/n  很/d  有/vyou  特色/n
服务/vn  都/d  很好/ad
给/p  人/n  一/m  种/q  很/d  朴实/a  很/d  亲切/a  的/ude1  感觉/n
很/d  想/v  回家/vn
食物/nf  味道/n  非常/d  好/a
上菜/n  速度/n  很快/d
总的来说/c  非常/d  喜欢/vi
小菜/n  感觉/n  没有/v  面食/nf  的/ude1  口味/n  好/a
羊肉/nf  泡沫/n  非常/d  好吃/a
我/rr  吃/v  过/uguo  很多/m  家/q  的/ude1  泡馍/nf
这家/r  可以/v  算是/v  数一数二/bl  小桌/nz  子/ng
小椅子/n
藤筐/n  放/v  衣服/n
不算/v  高/a  档/ng
但是/c  很/d  方便/a  贴心/a
冬天/t  中间/f  有/vyou  大/a  炉子/n
暖暖的/z
面条/nf  好吃/a
量大/nt
米酒/nf  也/d  甜/a
很/d  朴素/a  的/ude1  一家/n  陕西菜馆/nt
非常/d  非常/d  正宗/b  的/ude1  一家/n  西北/ns  菜/n
羊肉泡馍/nf
岐山/ns  臊子面/nf  都/d  很/d  好吃/a
而且/c  他家/r  的/ude1  酸梅汤/nf  一/m  喝/vg  就/d  不是/c  酸梅/n  精冲/nz  的/ude1
不过/c  米酒/nf  有些/rz  喝/vg  不惯/n  这家/r  店/n  也/d  算是/v  北京/ns  大名鼎鼎/vl  的/ude1  陕西/ns  菜/n  馆了/nrj
 /w  内部装修/nt  也/d  非常/d  有/vyou  西北/ns  特色/n
 /w  店里/n  的/ude1  座椅/n  都/d  矮矮的/z
总/b  让/v  人/n  觉得/v  有些/rz  不得劲/a
 /w  这里/rzs  的/ude1  每/rz  道/qv  面食/nf  都/d  很/d  地道/a  很/d  好吃/a
 /w  喜欢/vi  吃/v  这里/rzs  的/ude1  肉夹馍/nf  、/w  秦镇米/nr  皮/n  、/w  哨子/n  面/nf  都/d  好吃/a  到/v  爆/vn
 /w  非常/d  值得/v  专程来/l  吃/v  的/ude1  一家/n  店/n
有点/d  小/a  贵/a   /w  但是/c  味道/n  真的/d  是/vshi  不错/a
喜欢/vi  他/rr  家/q  油/n  泼/v  面/nf  和/cc  酸汤/nz  水饺/n   /w  总之/c  吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v  肉夹馍/nf  必/d  点/qt  泡馍/nf  必/d  点/qt  都/d  是/vshi  特色/n
还要/d  了/ule  一个/mq  藕/n  的/ude1  酸甜/nz  的/ude1  吃/v  着/uzhe  也/d  还行/v  酸梅汤/nf  和/cc  稠/a  酒/nf  也/d  点/qt  了/ule  好喝/nz  就是/v  人/n  多/a  需要/v  等位/vn  羊肉泡馍/nf  的/ude1  味道/n  一般/ad
而且/c  馍/nf  没/d  一会儿/mq  就/d  有点儿/r  泡/v  糟/a  了/ule
把/pba  汤都/nr  吸干/v  了/ule
推荐/v  肉夹馍/nf  和/cc  米皮/nr
肉夹馍/nf  肉/n  很香/nz
在/p  肚子/n  不/d  饿/v  的/ude1  情况/n  了/ule  都/d  能/v  吃/v  俩/m  哈哈/o
米皮/nr  味道/n  也/d  很/d  正宗/b  ~/nx  地道/a  陕西人/j
从小/d  就/d  喜欢/vi  吃/v  面食/nf
家乡/n  的/ude1  小吃/n  也/d  如数家珍/vl
来/vf  北京/ns  两/m  年/qt  了/ule
平时/t  上班/vi  忙/v
基本/a  都/d  是/vshi  在/p  外面/f  吃饭/vi
米饭/nf
快餐/n
