味道/n  赞/vg
百味鸡是四川/nt  的/ude1
但/c  最早/d  在/p  重庆/ns  尝到/v
在/p  北京/ns  发现/v  后/f
试了椒麻鸡/nt  和/cc  肺片/n
品质/n  稳定/an
很/d  好吃/a  ～/w  好吃/a
和/cc  家乡/n  味道/n  一样/uyy
如果/c  西边/f  能开/v  一家/n  店/n  就/d  好/a  了/ule  总是/d  想/v  吃/v  紫燕/nz  家/q  的/ude1  夫妻肺片/nf
根本/a  停不下来/v  怎么办/ryv  ：/w  ）/w  2016/m  -/nx  4/m  -/nx  16/m  昨天/t  刚和/nr  老公/n  在/p  虎坊桥店/ns  买了/v  藤/n  椒/ng  鸡/n
很/d  美味/n
今天/t  就/d  想着/v  怎么走/nz  能/v  顺道/vi  再/d  尝/v  他家/r  的/ude1  百味/nz  鸡/n  了/ule
唉/e
太/d  有/vyou  出息/n  了/ule
查/v  了/ule  查/v  宣武门/ns  还有/v  分店/nis
正好/z  路过/v
这家/r  店/n  就/d  在/p  sogo/nx  对/p  面/nf
旁边/f  挨着/v  庆丰/nz  包子铺/n
看着/v  品种/n  好像/v  比/p  虎坊桥/ns  的/ude1  多/a  百味/nz  鸡/n  24/m  块/q  多/a  一/m  斤/q
要/v  了/ule  一/m  只/d  28/m  块/q
这/rzv  鸡/n  说不出/v  是/vshi  烤/v  的/ude1  还是/c  熏得/nz
外皮/n  确实/ad  有/vyou  种/q  多/a  味/ng  混合/vn  的/ude1  感觉/n
偏/d  甜/a
蒜/nf  香/a
还有/v  一/m  种/q  蘸/v  汁儿/nz  的/ude1  味道/n
鸡肉/nf  略/d  柴/n
口感/n  一般/ad
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1  平时/n  最爱/a  啃/v  凤爪/nf
看见/v  他家/nt  也/d  有/vyou
怎能/d  放过/v
服务员/nnt  说/v  凤爪/nf  有/vyou  两/m  种/q
一/m  种/q  炸/v  过/uguo  的/ude1  一/m  种/q  没/d  炸/v  过/uguo  的/ude1
要/v  的/ude1  炸/vn  过/uguo  的/ude1
皮/n  皱/v  皱/v  的/ude1
有些/rz  偏/d  甜/a
这个/rz  最喜欢/nz  吃/v  了/ule
比/p  义利家/nrj  的/ude1  好吃/a
味道/n  很/d  赞/vg  味道/n  太棒/nz  了/ule
一直/d  惦记着/v  再/d  去/vf  再/d  去/vf  再/d  去/vf
最爱/a  这个/rz
终于/d  找到/v  了/ule  哈哈/o  哈哈哈/o  鸭/ng  翅/ng  太/d  好吃/a
鸡爪/n  也/d  超/v  棒/ng
再/d  推荐/v  海带丝/nz  和/cc  藤/n  椒/ng  鸡/n  ～/w  藤/n  椒/ng  鸡/n  要/v  多/a  泡/v  一会/m  比较/d  入味/v  常客/n  了/ule
味道/n  很/d  正宗/b
极力推荐/i  夫妻肺片/nf
不得/vi  不再/d  说/v  下爽/nrj  辣/a  棒棒鸡/nf
实在/d  是/vshi  太/d  假冒/v  了/ule
应该/v  多向/n  紫燕/nz  学习/v  学习/vn  离家近/v  的/ude1  有/vyou  他家/r  和/cc  虎坊桥/ns  店/n   /w  感觉/n  他家/r  的/ude1  好吃/a  些/q   /w  藕/n  和/cc  鱿鱼/n  都/d  不错/a
非常/d  好吃/a
夫妻肺片/nf  和/cc  藤/n  椒/ng  鸡/n  都/d  是/vshi  大爱/nz
种类/n  繁多/a
惊喜/a  不断/d
百/m  吃/v  不厌/v
回味无穷/vl
被/pbei  长/a  草/n  很久/d
终于/d  偶然/a  路过/v  宣武门/ns  就/d  去/vf  买了/v
店面/n  很/d  干净/a
可以/v  微信/nz  或者/c  支付宝/nz  付款/vi
五十/m  多/a  块钱/q  一/m  斤/q  的/ude1  夫妻肺片/nf
选/v  了/ule  毛肚/nz  牛筋/n  鸡胗/nz  （/w  或者/c  鸭/ng  胗/g  ）/w
配/v  了/ule  20/m  的/ude1  一/m  盒/ng
打开/v  以后/f  喷香的/z  一/m  盒/ng
很/d  入味/v
应该/v  配/v  点/qt  米饭/nf  的/ude1
干/v  吃/v  略/d  咸/a
加/v  了/ule  好多/mq  嘎嘣脆/nz  的/ude1  花生米/n
特有/b  味儿/n  ～/w  下次/t  有/vyou  机会/n  再/d  点/qt  一些/m  别的/rzv  凉菜/nf
东西/n  都/d  很/d  好吃/a
服务/vn  规范/v
看上去/v  卫生/an  方面/n  做/v  的/ude1  不错/a
总之/c  是/vshi  家/q  买/v  什么/ry  都/d  能/v  很/d  放心的店/nt
最喜欢/nz  夫妻肺片/nf
藤/n  椒/ng  鸡/n
海带丝/nz  太/d  赞/vg  了/ule   /w  真心/d  推荐/v  海带丝/nz   /w  好吃/a  的/ude1  很/d
口味/n  很好/ad
品种/n  也/d  丰富/a
价钱/n  合理/a
会/v  经常/d  光顾/v  买/v  的/ude1  夫妻肺片/nf
以前/f  朋友/n  做客/vi  带来/v  的/ude1  被/pbei  惊艳/nz  到/v  了/ule
一直/d  想念/v  这个/rz  味道/n
蛮/d  好吃/a  的/ude1
就是/v  油/n  有点/d  大/a
另外/c  收货/vn  小哥/nz  的话/udh  有点/d  听/v  不/d  清楚/a
太/d  好/a  吃/v  辣/a
~/nx  \(/w  ≧▽≦/n  )//w
下班/vi  都/d  快/a  到家/a  了/ule   /w  突然/ad  想/v  起来/vf   /w  本来/d  都/d  想/v  折回去/i  买了/v   /w  结果/n  拜托/v  毛/n  胖/a  买回来/l  真是/d  超/v  好吃/a   /w  特别/d  香/a  的/ude1  甜辣/nz  味儿/n   /w  还/d  有一点/nz  小时候/n  吃/v  板筋/n  王/n  的/ude1  味道/n
其实/d  觉得/v  最最/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  里头/f  的/ude1  香菜/nf   /w  哈哈/o  猪耳朵/nz  如果/c  是/vshi  耳/n  丝/n  就/d  好/a  了/ule
现在/t  这样/rzv  一大/n  片/q   /w  肥肉/n  很多/m   /w  有时/d  会/v  腻/v  夫妻肺片/nf  真是/d  太棒/nz  辣/a   /w  买了/v  两/m  盒子/n  回来/v   /w  外加/v  一/m  盒/ng  藤/n  椒/ng  鸡包/nf  装/v  干净利落/al   /w  很棒/a  以后/f  再/d  去/vf  买来/v  吃/v  ~~/nx  超/v  好吃/a
就是/v  店/n  太少/d
资深/b  吃货/nz  真的/d  是/vshi  专门/d  去/vf  买/v  的/ude1
我/rr  去/vf  的/ude1  时段/n  尽然/nz  还有/v  排队/vi
看/v  来生/t  意/ng  真是/d  太/d  火/n  了/ule
服务员/nnt  效率/n  很高/d
所以/c  没/d  等/udeng  多久/ryt
来/vf  了/ule  紫微/nz  鸡/n  和/cc  夫妻肺片/nf
鸡/n  就是/v  酱/n  鸡/n  有点/d  甜/a
整体/n  味道/n  不错/a
夫妻肺片/nf  种类/n  好多/m
可以/v  自由选择/nz
密封/vn  包装/n  很/d  方便/a
推荐/v
强烈推荐/i  紫燕/nz  的/ude1  菜/n  非常/d  好吃/a
尤其/d  推荐/v  夫妻肺片/nf  一直/d  很/d  喜欢/vi  五香/b  鸡爪/n   /w  鸭/ng  翅膀/n  都/d  不错/a
夫妻肺片/nf  比如/v  外地/s  店里/n  的/ude1  好吃/a  买/v  几/d  个/q  凉菜/nf  回去/v  就/d  能开/v  饭/n  了/ule
特别/d  好/a
和/cc  在/p  老家/n  的/ude1  感觉/n  差不多/al  各种/rz  香/a  各种/rz  味道/n  好/a   /w  宣武门/ns  地铁/n  H/nx  口/n  出来/vf   /w  45/m  元/q  的/ude1  拌/v  了/ule  二/m  大碗/n  夫妻肺片/nf   /w  里面/f  的/ude1  小粒/nz  花生米/n  越/d  吃/v  越/d  香/a   /w  眉州东坡酒楼/nt  的/ude1  夫妻肺片/nf  也/d  没有/v  紫燕/nz  的/ude1  好吃/a   /w  从/p  外地/s  吃到/v  北京/ns   /w  我/rr  知道/v  的/ude1  紫燕/nz  己/rr  经/p  有/vyou  15/m  年/qt  以上/f  了/ule   /w  还是/c  那个/rz  味/ng  ……/w  非常/d  好/a
味道/n  棒棒/nz  的/ude1
还有/v  团购/v  可以/v  用/p
经常/d  买/v
终于/d  在/p  北京/ns  也/d  吃到/v  紫燕/nz  了/ule
味道/n  很/d  稳定/an
会/v  经常/d  光顾/v  的店/ns  终于/d  有/vyou  辣/a  鸡爪/n  啦/y   /w  感动/v   /w  最爱/a   /w  不/d  枉费/nz  下班/vi  跑过来/l  买/v  喜欢/vi  那样/rzv  的/ude1  味道/n
还有/v  鸡爪/n  子/ng  也/d  好吃/a
常买/nr
省点/n  是/vshi  点/qt
确实/ad  不错/a
味道/n  合适/a
离家近/v  东西/n  不错/a  值得/v  再次/d  光顾/v  12345/m  以前/f  在/p  南京/ns  经常/d  吃/v
味道/n  一样/uyy
还是/c  很棒/a
可惜/v  没有/v  海带/n
好吃/a  好吃/a  好吃/a  为什么/ryv  要/v  十五/m  字/n  以上/f  服务/v  很好/ad
就是/v  口味/n  肯定/v  没有/v  成都/ns  本地/rzs  吃/v  的/ude1  好/a  了/ule
不过/c  在/p  北京/ns  能/v  买到/v  这样/rzv  的/ude1  也/d  算/v  很/d  不错/a  了/ule  哦/e  第二/m  次/qv  体验/v  了/ule
感觉/n  这次/r  买/v  的/ude1  特别/d
不/d  一样/uyy  的/ude1  赶脚/nz  不错/a  平时/n  下班/vi  的/ude1  路上/s  经常/d  买/v
这/rzv  回/v  团购/v  了/ule  感觉/n  很/d  合适/a
一共/d  25/m  块/q  的/ude1
添/v  了/ule  5/m  块钱/q
这/rzv  回/v  没/d  买/v  鱿鱼/n  他家/r  的/ude1  夫妻肺片/nf  和/cc  鱿鱼/n  都/d  特别/d  好/a  吃/v  不吃/v  就/d  会/v  想念/v  的/ude1  美食/n
夫妻肺片/nf  大爱/nz
中午/t  就/d  一/m  位/q  姐姐/n  在/p
服务/vn  和/cc  口味/n  都/d  五/m  颗/q  星/n
非常/d  好/a
就是/v  有点/d  贵/a
希望/v  团购/v  继续做/nz  味道/n  不错/a
品种/n  很/d  全/a
味道/n  不错/a
品种/n  很/d  全/a
这家/r  真的/d  超级/b  好吃/a
跑/v  很远/d  过来/vf  买/v
和/cc  四川/ns  卤菜/n  的/ude1  味道/n  一样/uyy  一样/uyy  的/ude1  香/a  不/d  辣/a  好吃/a  死/v  了/ule
虎皮/n  凤爪/nf   /w  百味/nz  鸡/n   /w  海带/n  都/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最/d  爱/v   /w  最/d  好吃/a   /w  没有/v  之一/rz  非常/d  爱吃/v  的/ude1  一家/n
原来/d  北京/ns  没有/v
只有/c  出差/vi  时/qt  才能/n  吃到/v
现在/t  好/a  了/ule
只/d  可惜/v  这家/r  没有/v  素菜/n  卖/v
是/vshi  个/q  遗憾/a
服务/vn  热情/an
藤/n  椒/ng  鸡/n  特别/d  好吃/a  啊/y
味道/n  不错/a   /w  很多/m  人/n  排队/vi   /w  很/d  好吃/a  的/ude1  非常/d  不错/a  哦/e
下回/t  再来/d
好吃/a  极了/u  北京/ns  终于/d  有/vyou  了/ule
几/d  年前/t  在/p  成都/ns  吃/v  过/uguo
当年/t  的/ude1  夫妻肺片/nf  我/rr  吃/v  了/ule  一/m  口/n  就/d  爱上/v  了/ule
从此/d  上/f  瘾/n
变成/v  忠实/a  顾客/n  …/w  （/w  据说/v  藤/n  椒/ng  鸡/n  也/d  好吃/a
但/c  我/rr  没/d  买/v  过/uguo  ）/w  夫妻肺片/nf  是/vshi  先/d  称重/v  后/f  加/v  调料/n
很/d  厚道/a
拌/v  完/vn  鲜香/nz  麻辣/z
味道/n  的/ude1  层次/n  非常丰富/l
卖相/nz  也/d  没得说/l  ～/w  实乃/v  深夜/t  发/v  朋友圈/nz  拉/v  仇恨/n  的/ude1  不/d  二/m  选择/v
哈哈哈/o  买/v  完/vn  口水/n  一直/d  流到/v  家/q  好/a  吗/y  …/w  对了/vl
现在/t  有/vyou  团购/v  代金券/nz  了/ule
吃货/nz  福音/n  ～/w  夫妻肺片/nf  不错/a
蛮/d  好吃/a  的/ude1
每次/r  去/vf  必/d  买/v  老顾客/nz   /w  有/vyou  活动/vn  更/d  支持/v   /w  藤/n  椒/ng  鸡/n   /w  锁骨/n  大爱/nz  味道/n  挺好/nz
服务态度/nz  也/d  不错/a
去/vf  的/ude1  宣武/ns  门店/n  味道/n  一如既往/vl  的/ude1  好/a
就是/v  价格/n  再/d  便宜/a  就/d  更好/d  了/ule
一直/d  很/d  喜欢/vi
味道/n  好极了/l
现在/t  居然/d  还有/v  了/ule  团购/v
必须/d  支持/v
夫妻肺片/nf  真的/d  很棒/a
藤/n  椒/ng  鸡/n  一般/ad
店员/nnt  很/d  热情/an  紫燕/nz  百味/nz  鸡/n  很/d  好吃/a
但是/c  感觉/n  夫妻肺片/nf  更/d  辣/a  一点/q  好/a
挺好吃/a  的/ude1
感觉/n  也/d  很/d  干净/a
包装/n  卫生/an
最主要/nz  离家近/v  下次/t  买点/n  烤鸡/nf  试试/v
味道/n  还/d  可以/v
买/v  的/ude1  人/n  挺/d  多/a  味道/n  很/d  好吃/a
可以/v  自选/vn  各种/rz  食材/n
称重/v  后/f  加/v  佐料/n  调味/vi
性价比/nz  很好/ad
很好/ad
以前/f  在/p  南京/ns  总/b  吃/v
第一/m  次/qv  发现/v  北京有/nt
果断/a  买/v  啦/y  有点/d  甜/a  口/n  的/ude1  川味/nz
辅料/n  挺/d  多/a  的/ude1
夫妻肺片/nf  各种/rz  肉/n  也/d  很/d  实在/d
离/v  公司/nis  很/d  近/a   /w  很/d  喜欢/vi  买点/n  回家/vi  吃/v  的的成都/nt  的/ude1  朋友/n  和/cc  南京/ns  的/ude1  朋友/n  都/d  举/v  双手/n  推荐/v  的店/ns
主推/b  百味/nz  鸡鸭/n  和/cc  夫妻肺片/nf
麻油/n  香油/nf  腌制/v  的/ude1  肉/n
味/ng  偏/d  甜/a
没吃过/l  这么/rz  满口/nz  生津/nz  的/ude1  鸡鸭/n  肉/n
再来/d  一/m  碗/n  大米饭/n
绝配/nz
非常/d  好吃/a
没得说/l
盼/v  了/ule  好久才来北京/nt  开店/vi
味道/n  真的/d  不错/a  哦/e
推荐/v  百味/nz  鸡/n
鸡腿/n  超/v  好吃/a  味道/n  不错/a
迎合/v  本地人/nz  把/pba  口味/n  改/v  良了一/nrj  下/f
没有/v  上海/ns  那么/c  甜/a
下班/vi  路过/v  总是/d  排/v  满人/nr
超级/b  火/n
推荐/v  夫妻肺片/nf
麻辣/z  鲜香/nz  很/d  对/p  味/ng
味道/n  非常/d  好/a
满满的/z  四川/ns  味道/n
可惜/v  每次/r  去/vf  都/d  要/v  走好/v  远/a
啥时候/r  能/v  多/a  开/v  几/d  家/q  连锁/vn  啊/y  ？/w  家乡/n  的/ude1  味道/n
北京/ns  终于/d  也/d  有/vyou  了/ule  紫燕/nz
价格比/nz  家乡/n  贵/a  了/ule  三/m  分之/m  一/m
售货/vn  小哥/nz  说/v  北京/ns  房价/n  太高/d
可以/v  理解/vn
夫妻肺片/nf  中/f  辣油/n  的/ude1  辣/a  度/qv  和/cc  香/a  度/qv  似乎/d  也/d  下降/vi  了/ule
难得/a  是/vshi  迎合/v  北方/s  口味/n  ？/w  下回/t  来/vf  试试/v  紫燕/nz  鸡/n
儿子/n  从小/d  就/d  喜欢/vi  吃/v
他/rr  最/d  有/vyou  发言权/n  非常/d  喜欢的熟食店/nt
在/p  上海/ns  吃/v  过/uguo  以后/f  一直/d  期待/v  开到/v  北京/ns
终于/d  实现/v  了/ule
百味/nz  鸡/n
藤/n  椒/ng  鸡/n
夫妻肺片/nf  三/m  种/q  招牌/n  都/d  吃/v  过/uguo
最爱/a  还是/c  夫妻肺片/nf
除了/p  川办/nt  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n
完胜/nz  很多川菜馆/nt  子/ng
这家/r  离/v  单位/n  也/d  近/a
开心/a
在/p  四川/ns  就/d  超/v  爱吃/v  的/ude1
终于/d  开/v  北京/ns  了/ule
常常/d  买/v  相当/d  牛逼/nz  的/ude1  一家/n  店/n  已经/d  开/v  了/ule  有/vyou  一阵子/mq  了/ule  ./w  之前/f  几乎/d  天天/d  路过/v  可/v  就是/v  没吃过/l  ./w  经常/d  发现/v  有人/r  排队/vi  所以/c  也/d  跟着/v  试/v  了/ule  一下/m  ./w  结果/n  大大/d  出乎意料/vl  ./w  严重/a  推荐/v  一下/m  夫妻肺片/nf  现场/s  制作/v  而且/c  你/rr  可以/v  自己/rr  选择/v  放/v  什么/ry  东西/n  . /w  牛肉/nf  牛津/ns  猪耳朵/nz  脆肠/nf  什么/ry  的/ude1  应有尽有/vl  ./w  做好/v  以后/f  还/d  会/v  根据/p  你/rr  的/ude1  口味/n  调整/vn  辣/a  度/qv  咸度/nz  什么的/r  ./w  做完/v  以后/f  还用/v  机器/n  封口/vi  看着/v  挺/d  干净/a  的/ude1  反正/d  . /w  店里/n  的/ude1  人/n  也/d  是/vshi  全程/n  口罩/n  手套/n  帽子/n  等/udeng  隔离/vn  装备/n  ./w  味道/n  相当/d  棒/ng  完爆/nz  任何/rz  饭店/nis  里/f  的/ude1  肺片/n  ./w  性价比/nz  也/d  比较/d  合适/a  ./w  半/m  斤/q  大概/d  30/m  块钱/q  左右/f  够/v  一个/mq  人/n  吃/v  两/m  顿/qv  的/ude1  (/w  总/b  不能/v  一顿饭/nz  光/n  吃/v  这/rzv  东西吧/ntc  )./w  好吃/a
夫妻肺片/nf  最/d  好吃/a  了/ule
鱿鱼/n  也/d  不错/a  很/d  好吃/a
很/d  干净/a
想要/v  什么/ry  可以/v  单点/n
不是/c  一大/n  堆/v  乱七八糟/al  的/ude1  菜品/n  味道/n  不错/a
特别/d  是/vshi  藤/n  椒/ng  鸡/n  好吃/a  服务/vn  好/a
卫生/an  好/a
包装/n  讲究/v
重点/n  是/vshi  物美价廉/vl
不错/a
方便/a
实惠/an
很好/ad  的/ude1  外卖/nz  选择/v
尤其/d  是/vshi  味道/n  很/d  决/vg
味道/n  很好/ad
喜欢/vi  夫妻肺片/nf  、/w  还有/v  鸭子/n  就/d  在家/vi  附近/f
之前/f  竟然/d  都/d  不/d  知道/v
用/p  的/ude1  团购/v  券/ng
买/v  的/ude1  夫妻肺片/nf  和/cc  藤/n  椒/ng  鸡/n
味道/n  都/d  特别/d  好/a
对于/p  爱吃/v  辣/a  的/ude1  我/rr  真是/d  太/d  赞/vg  了/ule
 /w  这/rzv  都/d  是/vshi  论斤/nz  买/v  的/ude1
自己/rr  选好/v  食材/n  然后/c  服务员/nnt  给/p  拌/v  好/a  装盒/n
辣/a  的/ude1  程度/n  也/d  可以/v  自己/rr  选择/vn
藤/n  椒/ng  鸡/n  也/d  很/d  嫩/a
比较/d  进/vf  味/ng
下次/t  还/d  可以/v  试试/v  他家/r  别的/rzv  东西/n
同事/n  们/k  老/a  推荐/v
加班/vi  以后/f  为了/p  犒劳/v  自己/rr
特意/d  奔/v  过来/vf  买/v  的/ude1
带回去/n  家人/n  一起/s  尝尝/v  ～/w  冲着/p  夫妻肺片/nf
结果/n  看/v  dp/nx  推荐/v  藤/n  椒/ng  鸡/n
那/rzv  就/d  也/d  来着/u  呗/y
地方/n  很好/ad  找/v
下了地铁宣武门站/nt
sogo/nx  西门/ns  正对面/n  位置/n
看到/v  庆丰/nz  包子铺/n  就/d  到/v  啦/y
没/d  经验/n
好像/v  一下/m  来/vf  多/a  了/ule
夫妻肺片/nf  是/vshi  6/m  -/nx  7/m  种/q  材料/n  自选/vn  给/p  现/tg  拌/v
闻/v  着/uzhe  味道/n  就/d  香/a  啊/y  ～/w  56.8一/m  斤/q
我/rr  要/v  了/ule  半/m  斤/q  多/a
足足/d  装/v  了/ule  两/m  盒/ng
哈哈/o
吃货/nz  啊/y  ～/w  味道/n  真心/d  好/a
下酒/vi  下饭/v
棒/ng  ～/w  百味/nz  鸡/n  滑/v  嫩/a  鲜香/nz
有/vyou  嚼头/nz  又爽/nrj  口/n
味道/n  特别/d  好/a
百味/nz  鸡/n
夫妻肺片/nf  都/d  很/d  好吃/a  非常/d  喜欢/vi
太棒/nz  了/ule
超级/b  不错/a  哈哈哈/o  口味/n  不/d  错/v
看/v  点评/v  去/vf  的/ude1
不会/v  失望/a  经常/d  看/v  人排队/nt  买/v
看起来/v  夫妻肺片/nf  是/vshi  招牌/n
决定/v  买/v  一/m  次/qv  试试/v
结果/n  超乎/v  想象/vn  的/ude1  好/a
买了/v  给朋友/nz  吃/v
说是/v  跟/p  他/rr  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  棒棒鸡/nf  味道/n  差不多/al
挺/d  正宗/b
喜欢/vi  吃/v  什么/ry  肉/n  就/d  多/a  要点/n
称/v  斤/q  后/f  加料/v  拌匀/v
塑封/nz  带走/vn  很/d  方便/a
辣油/n  香/a  而/cc  不/d  辣/a
肉/n  、/w  筋/n  、/w  肚/ng  等/udeng  各种/rz  都/d  很/d  新鲜/a  实在/d
超/v  赞/vg
团购/v  券/ng  以后/f  常常/d  做/v  活动吧/nt   /w  夫妻肺片/nf  太/d  好吃/a  了/ule  有/vyou  没有/v   /w  川/b  办水/j  平/v   /w  赞/vg  真的/d  好吃/a
正宗/b  四川/ns  味道/n
下次/t  还/d  会/v  去/vf  买/v  店铺/n  在/p  宣外大/nr  亍/x  路西/ns  亍/x  面/nf  、/w  庆丰/nz  包子铺/n  旁/f  、/w  多/a  味/ng  鸡/n  味道/n  不错/a  、/w  小伙子/n  服务/vn  热情/an  、/w  周到/a  、/w  很/d  满意/v  的/ude1  一/m  次/qv  消费/vn
超/v  好吃/a
百味/nz  鸡/n  好吃/a
我/rr  觉得/v  很/d  适合/v  东北人/nz  口味/n  以前/f  在/p  老家/n  是/vshi  最喜欢/nz  吃/v  的/ude1  一个/mq  卤菜/n  之一/rz
没有/v  想到/v  在/p  北京/ns  也/d  有/vyou  了专卖店/nt
味道/n  和/cc  老家/n  一样/uyy  好吃/a
每次/r  最喜欢/nz  买/v  的/ude1  就是/v  百味/nz  鸡/n
在/p  南京/ns  一直/d  都/d  喜欢/vi  吃/v
北京/ns  终于/d  有/vyou  了/ule
味道/n  没变/nz
好吃/a
好吃/a   /w  不/d  妄/d  我/rr  雾霾/nz  天/qt  骑车/vi  特意/d  来/vf  买/v  夫妻肺片/nf   /w  20/m  元/q  的/ude1  就/d  够/v  仨/mq  人/n  吃/v  了/ule   /w  回家/vi  又/d  加/v  了/ule  魔芋/nf  和/cc  冬笋/n   /w  巴适/nz  得/ude3  很/d
会/v  再来/d
下次/t  试/v  别的/rzv  还是/c  熟悉/v  的/ude1  味道/n
以前/f  想/v  起来/vf  的/ude1  时候/n
老/a  在/p  淘宝/n  上/f  买/v
现在/t  北京/ns  也/d  有/vyou  了/ule
味道/n  没变/nz
服务/vn  的/ude1  小妹妹/nz  很/d  亲切/a
推荐/v  夫妻肺片/nf  和/cc  藤/n  椒/ng  鸡/n
超/v  好吃/a
北京/ns  终于/d  有/vyou  了/ule
心水/n  很久/d  了/ule
狠狠/d  的/ude1  买了/v  一/m  堆/v  解馋/a
紫燕/nz  终于/d  来/vf  北京/ns  了/ule
一百个/nz  赞/vg
在/p  南京/ns  吃/v  了/ule  好多/m  年/qt
超/v  喜欢/vi  吃/v
夫妻肺片/nf
藤/n  椒/ng  鸡/n  ……/w  都/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  大爱/nz
就/d  喜欢/vi  它/rr  家/q  的/ude1  口味/n
还有/v  干净/a  明亮/a  的/ude1  橱窗/n  ～/w  夫妻肺片/nf  也/d  是/vshi  现场/s  操作/vn
依据/n  个人/n  口味/n  定制/n
完/vi  事后/f  封好/a
拿/v  回家/vn  就是/v  一道/d  极佳/d  的/ude1  下酒菜/nz  啊/y
吃完/v  后/f  汤/n  不要/d  扔掉/v
将/d  煮好/nz  的/ude1  面条/nf  往里面/n  一/m  拌/v
好吃/a  得/ude3  舌头/n  都/d  要/v  吞下去/v  了/ule  好么/nz
以前/f  在/p  南京/ns  上学/vi  的/ude1  时候/n  经常/d  吃/v  ~/nx  现在/t  在/p  北京/ns  也/d  能/v  吃到/v  了/ule
虽然/c  店/n  不/d  多/a
不过/c  味道/n  还是/c  比较/d  标准/n  的/ude1  口味/n  不/d  是/vshi  狠辣/nz
偏/d  甜/a  一点/m  ~/nx  夫妻肺片/nf  可以/v  自己/rr  选/v  配菜/nz  夫妻肺片/nf  有一点/nz  烟熏/v  的/ude1  味道/n
藤/n  椒/ng  鸡/n  不错/a
但是/c  不/d  便宜/a  哦/e
会/v  常来/d  的/ude1
终于/d  结束/v  了/ule  每年/r  N/nx  次/qv  从/p  成都/ns  带/v  紫燕/nz  的/ude1  历史/n
味道/n  和/cc  成都/ns  的/ude1  紫燕/nz  有/vyou  九成/nz  相似/a
只是/d  卤/n  猪蹄/nf  太/d  咸/a  了/ule  咸/a  死人/n
虎皮/n  凤爪/nf  在/p  成都/ns  已经/d  很久/d  不卖/v  了/ule  这里/rzs  居然/d  有/vyou
红油/nf  耳/n  片/q  每周/r  至少/d  买/v  一/m  次/qv
在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  这个/rz  水准/n  的/ude1  紫燕/nz  真是/d  不/d  容易/ad
不过/c  没有/v  我/rr  的/ude1  最爱/a  泡椒/nz  剃/v  骨/ng  蹄/ng  花/n
还好/v  下/f  周就回/nr  成都/ns  了/ule  又/d  能/v  吃/v  上/f  了/ule  哈哈/o  终于/d  来到/v  北京/ns  啦/y  !/w  北京/ns  欢迎/v  你/rr  !/w  哈哈/o  ..../w  在/p  南京/ns  吃/v  过/uguo  非常/d  好吃/a  为了/p  这个/rz  每次/r  都/d  有/vyou  周末/t  去/vf  南京/ns  的/ude1  冲动/an  !/w  夫妻肺片/nf  没的说/nz  喜欢/vi  的/ude1  不行/a  啦/y  !/w  一定/b  支持/v  多/a  多/a  去/vf  买/v  希望/v  商家/n  到/v  了/ule  北京/ns  千万别/i  变味/v  一贯/d  始终/d  的/ude1  好哟/e  !/w  肉质/n  如此/rzv  滑/v  嫩/a  的/ude1  鸡肉/nf  在/p  北京/ns  真的/d  少见/a
算是/v  可/v  遇/v  而/cc  不可/v  求了/nrj
高大/a  上/f  的名家名店/nt  都/d  不一定/nz  能比/v  过/uguo  他家/nt
必须/d  五/m  颗/q  星/n  点/qt  赞/vg
藤/n  椒/ng  鸡/n  配料/n  很/d  足/a
买/v  半/mq  只鸡/nz  就/d  能/v  切/v  满满/z  两/m  大盒/n
买回去/l  足够/v  一家人/n  饕餮/n  哒/o  ~/nx  卤/n  凤爪/nf  有/vyou  两/m  种/q
挑/v  了/ule  一/m  种/q  个头/n  比较/d  大/a  的/ude1
尝过/nz  之后/f  小小/z  失望/a  了/ule  一/m  把/pba
油炸/v  的/ude1  味道/n  太/d  浓/a  了/ule
卤汁/nz  的/ude1  香味/n  未/d  浸入/v  凤爪/nf  里面/f
连吃/a  两/m  个/q  就会/nt  腻/v
听说/v  紫燕/nz  百味/nz  鸡/n  、/w  香酥鸭/nf  和/cc  夫妻肺片/nf  都/d  不错/a
尤其/d  是/vshi  夫妻肺片/nf
有/vyou  牛/n  腱子肉/nz  、/w  百叶/nz  、/w  黄/a  喉/ng  、/w  牛舌/nz  等/udeng  近/a  十/m  种/q  原料/n  可供/v  自由/a  搭配/v
可谓/v  照顾/vn  到/v  了/ule  有/vyou  饮食/n  禁忌/n  的/ude1  顾客/n  的/ude1  心理/n  需求/n  ~/nx  每次/r  去/vf  紫燕/nz  总想/n  多/a  买/v  几/d  种/q
总想/n  把/pba  中意/a  的/ude1  熟食/n  全都/d  带回家/n
奈何/v  每次/r  实在/d  割舍/v  不了/v  小/a  清新/a  又/d  小/a  诱惑/vn  的/ude1  藤/n  椒/ng  鸡/n
只好/d  恋恋不舍/vl  地/ude2  安慰/v  自己/rr  下次/t
下次/t  一定/b  下狠心/vl  换/v  个/q  口味/n  ~~/nx  今天/t  买了/v  藤/n  椒/ng  鸡/n
和/cc  自己/rr  的/ude1  做法/n  不/d  太/d  一样/uyy
滋味/n  都/d  在/p  汤里/ns
虽然/c  看着/v  辣椒/nf  不/d  多/a
但是/c  滋味/n  足够/v
很/d  赞/vg  啊/y  ~~~/nx  甜辣/nz
没/d  在/p  四川/ns  吃/v  过/uguo
这/rzv  是/vshi  第一/m  次/qv  吃/v
很/d  好吃/a
开在/v  家门口/n
有/vyou  口福/n  了/ule
北京/ns  终于/d  等/udeng  来/vf  了/ule  紫燕/nz  百味/nz  鸡/n
原来/d  经常/d  往/p  北京/ns  带/v  紫燕/nz  吃/v
现在/t  想/v  吃/v  随时/d  就/d  可以/v  去/vf  买来/v  吃/v
充分证明/n  紫燕/nz  的/ude1  成功/a
夫妻肺片/nf  绝对/d  是/vshi  经典/n
好吃/a  的/ude1  主要/b  是/vshi  料/n  汁儿/nz
货真价实/vl  啊/y
