不错/a  ./w  就是/v  吃/v  多/a  了/ule  有点/d  腻/v  ./w  好/a  次/qv  ...../w  超级/b  好吃/a
鸡肉/nf  外/f  酥/a  里/f  嫩/a
根本/a  感觉/n  不到/v  面/nf  皮/n
趁热/d  吃/v  最/d  赞/vg  ～/w  完全/ad  变/v  我/rr  心头/s  爱/v  了/ule
下次/t  再来/d  尝尝/v  大/a  鸡排/nz  ～/w  服务/vn  也/d  特别/d  好/a  每次/r  經/n  過/uguo  都跟/nr  打/v  雞/n  血/n  一/m  樣嘰/n  哩/y  呱/n  啦/y  亂/n  叫/vi  !/w  挺/d  可/v  愛/nz  的/ude1   /w  炸/v  雞/n  好吃/a
雞/n  腿/n  堡/ng  很/d  巨大/a
杏/ng  鮑/n  菇/ng  也/d  好吃/a
反正/d  就是/v  好吃/a  的/ude1  香香/nz
真是/d  太/d  好吃/a  了/ule  根本/a  停不下来/v   /w  可/v  怎么办/ryv  啊/y   /w  我/rr  就/d  想/v  造/v  到底/d  会/v  不会/v  长胖/nz  ？/w  吃饭/vi  的/ude1  人/n  还/d  不是/c  挺/d  多/a  的/ude1
转/v  了/ule  一/m  圈/qv
最后/f  还是/c  选/v  他家/r  的/ude1  东西/n  了/ule
鸡排大汉堡/nt  虽然/c  38/m  元/q  偏/d  贵/a
但/c  真是/d  货真价实/vl  的/ude1  好吃/a  啊/y
一大/n  块/q  炸鸡排/nf
但/c  一点/m  也/d  不/d  油/n
特别/d  有/vyou  鸡肉/nf  的/ude1  味道/n
还/d  特别/d  酥脆/a
夹/v  着/uzhe  菜/n  还有/v  芥末酱/nz
一/m  吃/v  就/d  停不下来/v  啊/y
每次/r  经过/p  芳草地/n  都/d  一定/b  要来/v  买/v  汉堡/nsf  吃/v
他家/r  的/ude1  汉堡/nsf  真的/d  是/vshi  绝/d  了/ule
好/a  赞/vg
口味/n  满分/n
环境/n  就是/v  商场/nis  下面/f  的/ude1  大排档/nf
然而/c  服务/vn  灰常/d  热情/an
在/p  大众/nt  点评/v  上/f  看见/v  他/rr  家/q  星星/n  很多/m
路过/v  就/d  去/vf  买了/v
味道/n  确实/ad  不错/a
吃/v  着/uzhe  也/d  比/p  街边/d  的/ude1  放心/vn
起码/d  卫生/an  是/vshi  有/vyou  保障/vn  的/ude1
想着/v  下次/t  去/vf  这里/rzs  看/v  电影/n  买/v  上/f  这个/rz  吃/v  非常/d  不错/a
就是/v  辣椒/nf  是/vshi  带/v  甜味/n  的/ude1
对于/p  喜欢/vi  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls
还/d  不如/v  不放/v  呢/y
值得/v  一/m  吃/v
不错/a
地瓜/n  很/d  好吃/a
比/p  第一/mq  佳/a  的/ude1  好吃/a
香/a  香鸡/nz  味道/n  不错/a  超级/b  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
一个/m  不/d  爱吃/v  鸡/n  的/ude1  人/n  都/d  忍不住/v  回味/vn
杏鲍菇/nz  花枝/n  丸/ng  也/d  很/d  赞/vg
老板/nnt  蛮/d  热情/an  的/ude1   /w  是/vshi  香港/ns  人/n   /w  却/d  开/v  了/ule  家/q  风靡/v  台湾/ns  夜市/n  的/ude1  炸鸡/n  店/n   /w  有点儿/r  意思/n   /w  鸡块/n  真心/d  好吃/a   /w  嫩/a  滑入/nz  味儿/n   /w  还/d  多汁/n   /w  算是/v  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  北京/ns   /w  最高/a  吃/v  的/ude1  一家/n  啦/y  就/d  在/p  美食城/n  里面/f
看着/v  还/d  不错/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
点/qt  的/ude1  两样/nz  的/ude1  拼/vn
特色/n  的/ude1  炸鸡/n  和/cc  地瓜/n
味道/n  很/d  不错/a
炸鸡/n  味道/n  很/d  像/v  台湾/ns  垦丁/nz  街口/s  那家/r  的/ude1  味道/n
肉/n  很/d  入味/v
汁儿/nz  也/d  不少/m
一点/m  也/d  不/d  柴/n
就是/v  少了点/nt
一个/m  人/n  的量吧/nt
地瓜/n  里/f  放有/v  梅子粉/nr
味道/n  很/d  特殊/a
很/d  好吃/a
最/d  特别/d  的/ude1  是/vshi  小/a  细节/n  很/d  贴心/a
给/p  的/ude1  炸鸡/n  带/v
不光/c  给/p  纸质/n  的/ude1
外面/f  还/d  给/p  个/q  塑料/n  的/ude1  带/v  透气/vi  孔/n  的/ude1  袋子/n
商家/n  真是/d  很/d  局/n  气/n
细节/n  很/d  重要/a  哈/b
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  来/vf  吃/v  好/a  大块/n  的/ude1  炸鸡/n
火候/n  控制/vn  得/ude3  刚刚好/nz  ??/w
外/f  酥/a  里/f  嫩/a
丝毫/a  不/d  老/a
以前/f  经常/d  在/p  上海/ns  吃/v
上海/ns  有/vyou  很多/m  店铺/n
来/vf  北京/ns  发现/v  有/vyou
果断/a  买/v
味道/n  很/d  不错/a  和/cc  上海/ns  的/ude1  一样/uyy
这家/r  应该/v  是/vshi  精品店/nis  看/v  价格/n  就/d  知道/v  了/ule
一般/ad  店铺/n  是/vshi  15一/m  份/q
精品店/nis  是/vshi  19一/m  份/q
在/p  上海/ns  也/d  是/vshi  这个/rz  价格/n
感觉/n  比较/d  干净/a  一些/m
好/a  吃完/v  的/ude1  袋子/n  放在/v  桌上/s  还是/c  很/d  香/a  啊/y
不过/c  还是/c  感觉/n  北方/s  的/ude1  服务/vn  人员/n  比/p  南方/s  还是/c  稍微/d  差些/nz
不过/c  量/n  给/p  的/ude1  很/d  大方/a
以后/f  会/v  再来/d  的/ude1
竟/d  味道/n  不错/a
口味/n  特别/d  正宗/b
服务/v  挺好/nz  ??????????????/w  服务/v  超级/b  热情/an  啊/y
还/d  老远/d  呢/y  就/d  听见/v  吆喝/v  了/ule
香香/nz  欢迎/v  你/rr  ~/nx  楼里/nz  的/ude1  员工/n  还/d  能/v  打/v  个/q  折/vi
不错/a
另外/c  就是/v  套餐/n  比较/d  划算/a
有/vyou  好几/m  种/q  搭配/v
三十九/m  的/ude1  是/vshi  炸鸡/n
杏鲍菇/nz
地瓜/n
不/d  腻/v
最/d  好吃/a  的/ude1  当然/d  是/vshi  炸鸡/n
非常/d  有/vyou  味道/n
嫩嫩的/z
还有/v  积分卡/nz
满/a  6/m  次/qv  20/m  元/q  以上/f  的/ude1  消费/vn  盖章/vi  可以/v  送/v  一个/m  19/m  元/q  以内/f  的/ude1  产品/n
不过/c  有效期/n  较短/d
我/rr  估计/v  是/vshi  凑/v  不够/a  了/ule
真的/d  没想到/nz  …/w  居然/d  辣/a  么/y  好吃/a
每次/r  在/p  商场/nis  看到/v  这样/rzv  的/ude1  小/a  门脸/n  就是/v  路过/v  …/w  因为/c  摆明/nz  了/ule  就是/v  一/m  副/b  根本/a  不/d  好吃/a  的/ude1  样子/n  …/w  可是/c  这家/r  绝对/d  是/vshi  个/q  例外/vi
例外/vi
推荐/v  鸡块/n  </nx  蒜/nf  味/ng  鸡块/n  简直/d  香/a  爆炸/vn  >/nx  …/w  杏鲍菇/nz  …/w  地瓜/n  条/q  …/w  当/p  小吃/n  就/d  是/vshi  根本/a  停不下来/v  的/ude1  节奏/n  …/w  服务员/nnt  里/f  有/vyou  台湾/ns  小伙子/n  哦/e  每次/r  都/d  是/vshi  直接/ad  点/qt  A/nx  套餐/n
香香/nz  鸡/n  和/cc  杏鲍菇/nz  非常/d  好/a  穿/v
地/ude2  瓜条/nz  有/vyou  时候/n  梅粉撒多了会/nt  略/d  酸/a  店员/nnt  总是/d  用/p  台湾/ns  腔/ng  喊着/v  ：/w  "/w  全/a  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
"/w  真的/d  很/d  好吃/a
花枝/n  丸/ng  也/d  不错/a
口味/n  没得说/l
好吃/a  死/v  啦/y  ～/w  下次/t  还/d  来/vf
店里/n  基本/a  都/d  是/vshi  湾湾/nz
味道/n  跟/p  在/p  台湾/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy
服务态度/nz  也/d  很好/ad
整体/n  来说/uls  味道/n  真的/d  算是/v  国内/s  炸鸡/n  里/f  很好/ad  的/ude1  那/rzv  类/q  ??????/w  不过/c  分量/n  跟/p  台湾/ns  当地/s  比/p  真的/d  少/a  了/ule  点/qt
价格/n  也/d  相对/d  有点/d  高/a  ????/w  但/c  相对于/nz  其他/rzv  地方店/ntc  要强/a  好多/mq  好多/m  好多/mq  了/ule  ????/w  个人/n  比较/d  喜欢/vi  吃/v  杏鲍菇/nz  和/cc  鱿鱼/n
超/v  赞/vg  炸鸡/n  是/vshi  日式/n  风格/n   /w  腌/v  好/a  再/d  炸/v  没有/v  酱/n   /w  地/ude2  瓜条/nz  好吃/a   /w  里面/f  混/v  了/ule  一个/mq  杏鲍菇/nz   /w  口感/n  没有/v  地瓜/n  好/a  真的/d  很棒/a  啊/y   /w  在/p  对面/f  吃饭/vi   /w  看见/v  大/a  招牌/n   /w  忍不住/v  的/ude1  馋虫/nz  勾引/v   /w  必须/d  把/pba  点评/v  里/f  的/ude1  最/d  火爆/a  的/ude1  三/m  样/ng  都/d  买了/v   /w  大/a  鸡排/nz   /w  虽然/c  是/vshi  油炸/v  的/ude1   /w  不过/c  能/v  吃/v  出来/vf   /w  油/n  不错/a   /w  不是/c  反复/d  炸/v  的/ude1  油/n   /w  手指/n  上/f  也/d  不会/v  油乎乎/z  的/ude1   /w  整个/b  味道/n  不错/a   /w  略有/v  不足/an  的/ude1  就是/v   /w  鸡肉/nf  不够/a  嫩/a  我/rr  的/ude1  最爱/a  杏鲍菇/nz   /w  跟/p  台湾/ns  夜市/n  吃/v  的/ude1  差不多/al   /w  就是/v  后来/t  在/p  袋里/nz  热气/n  散/v  不出/v   /w  都/d  不/d  脆/a  了/ule  红薯/n  条/q  洒/vi  梅子粉/nr   /w  好怀念/l  台湾/ns  的/ude1  夜市/n  啊/y   /w  值得/v  推荐/v  给/p  大伙儿/rr  我/rr  说/v  去/vf  吃/v  yummy/nx   /w  box/nx   /w  我/rr  朋友/n  说/v  芝士/nf  长肉/n   /w  结果/n  来/vf  吃/v  这个/rz   /w  我/rr  ？/w  ？/w  ？/w  ？/w  ？/w  他/rr  咋/ryv  不/d  去/vf  死/v  一/m  死/v  呢/y   /w  对/p   /w  我/rr  在/p  吐槽/nz  他/rr   /w  反正/d  他/rr  看不见/v    /w  刚/d  开/v  的/ude1  时候/n  来/vf  的/ude1   /w  说是/v  最/d  正宗/b  台湾/ns  炸鸡/n   /w  但/c  讲/v  真/a   /w  我/rr  觉得/v  也/d  就是/v  那/rzv  味儿/n
  /w  点/qt  单/b  小哥/nz  倒/vi  真是/d  台湾/ns  腔/ng   /w  地下/s  这/rzv  几/d  家用/b  卡/n  的/ude1  小吃/n  我/rr  都/d  不/d  咋/ryv  喜欢/vi  超级/b  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
每次/r  来/vf  都会/n  吃/v  的/ude1  炸鸡/n
服务员/nnt  每天/r  都/d  是/vshi  满满的/z  正能量/nz
很/d  热情/an
点/qt  的/ude1  鸡块/n
有/vyou  很浓/l  的/ude1  蒜/nf  香/a
真不错/i
下次/t  多/a  吃/v  点/qt  其它/rz  口/n  味儿/n  的/ude1  菜品/n  都/d  很好/ad
很/d  新鲜/a
外焦里嫩/nz
小哥/nz  很/d  热情/an
特别/d  为/p  顾客/n  着想/vi  炸鸡/n  味道/n  挺好/nz
跟/p  闺蜜/nz  每周/r  来/vf  一/m  次/qv
太/d  好吃/a  了/ule
和/cc  在/p  台湾/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy
肉肉/nz  充满/v  汁水/nz  不是/c  干干的/z
腌制/v  的/ude1  味道/n  也/d  很香/nz  味道/n  还/d  真不错/i
鸡/n  和/cc  鱿鱼/n  都/d  不是/c  很/d  油/n
这家/r  位置/n  也/d  很好/ad  找/v
在/p  地下/s  一/m  层/qv  美食/n  区/n
台湾/ns  著名/a  的/ude1  炸鸡/n  连锁/vn
新鲜/a  现/tg  炸/v
39/m  元/q  套餐/n  很/d  划算/a
鸡块/n  厚实/a  好/a  味/ng
杏鲍菇/nz  很/d  有/vyou  嚼头/nz
红薯/n  也/d  很/d  好吃/a
路过/v  可以/v  来/vf  尝尝/v
北京/ns  吃/v  了/ule  念念不忘/vl  真的/d  好/a  好吃/a
希望/v  分店/nis  越来越/d  多/a  一直/d  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  炸鸡/n  和/cc  杏鲍菇/nz
味道/n  好/a  好/a
服务/vn  也/d  超/v  热情/an
棒棒/nz  哒/o  ～/w  特意/d  来/vf  吃/v  的/ude1   /w  位置/n  在/p  侨/ng  福/n  芳草地/n  美食/n  广场/n   /w  店主/nnd  特别/d  热情/an   /w  我/rr  刚/d  凑/v  上前/vi  去/vf  看/v  菜单/n  就/d  用/p  国语/n   /w  日语/n   /w  英语/nz  问候/vn  了/ule  一/m  遍/qv  (￣/w  ▽/n  ￣)/w  太太/n  太/d  热情/an  了/ule  可用/v  微信/nz  支付/vn  很/d  方便/a
点/qt  了/ule  地瓜/n  条和香/nrj  香鸡/nz
地/ude2  瓜条/nz  有/vyou  些/q  甜/a  中/f  略带/v  一些/m  咸味/n   /w  吃/v  起来/vf  有/vyou  薯条/n  的/ude1  感觉/n
香/a  香鸡/nz  油炸/v  的/ude1  程度/n  不会/v  太/d  厉害/a
真的/d  很香/nz  香/a
鸡肉/nf  肉质/n  嫩/a
打/v  打牙祭/vl  还是/c  可以/v  的/ude1  ^_^/nx  看到/v  北京有/nt  特意/d  来/vf  吃/v
跟/p  在/p  台湾/ns  的/ude1  味道/n  一样/uyy
下次/t  还/d  会/v  来/vf
楼下/s  大时代/nz  的/ude1  小点/nz
服务/v  很好/ad
味道/n  也/d  不错/a
还/d  可以/v  赶上/v  活动/vn
有/vyou  半/mq  价/n  的/ude1  地瓜/n  条/q
很/d  赞/vg  好吃/a
公司/nis  楼下/s  吃/v  中饭/n  偶尔/d  吃/v
味道/n  不错/a
服务员/nnt  服务/vn  特好/d
推荐/v  品尝/vn
味道/n  感觉/n  比/p  小尾/nr  盐酥鸡/nf  更好/d   /w  非常/d  地道/a  味道/n  非常/d  好/a   /w  号称/v  全北京/nt  最好/d  的/ude1   /w  可以/v  尝一尝/v    /w  杏鲍菇/nz  和/cc  话梅/nf  杏鲍菇/nz  看起来/v  不错/a  地瓜/n  超/v  好吃/a  的/ude1
小/a  哥哥/n  们/k  服务/vn  也/d  好/a
好吃/a  哎/e
鸡肉/nf  多汁/n  不/d  油腻/a
而且/c  分量/n  给/p  的/ude1  很/d  足/a
比/p  某/rz  尾/ng  盐酥鸡/nf  强/a  太多/ad  在/p  侨福芳草地艺术商场/nt  的/ude1  地下/s  一/m  层/qv
一/m  进门/vi  下/f  电梯/n
看到/v  美食城/n
就/d  到/v  了/ule
商场/nis  逛/v  累/a  了/ule
方便/a  歇歇脚/ns
吃/v  的/ude1  喝点/nz
补充/vn  体力/n  继续/v  逛/v
果然/d
来自/v  台湾/ns  的/ude1  继光/ns  香香/nz  鸡/n
超级/b  好吃/a
有/vyou  鱿鱼/n
地瓜干/nz
鸡块/n
品种/n  还是/c  挺/d  多/a  的/ude1
地瓜干/nz  ：/w  用/p  牙签/n  扎/v  着/uzhe  吃/v  的/ude1
外面/f  有/vyou  红色/n  的/ude1  面面/nz
但是/c  一点/m  不/d  辣/a
是/vshi  酸甜/nz  口味/n  的/ude1
刚/d  炸/v  完/vn  也/d  是/vshi  热/a  的/ude1
香/a
红色/n  的/ude1  面面/nz  有点像/v  番茄/nf  薯片/nf  的/ude1  的/ude1  那种/r  味道/n
软/a  糯/ag  的/ude1
香香/nz  鸡/n  ：/w  一大/n  块肉/nz
炸/v  的/ude1  比较/d  悬乎/a
外/f  酥/a  里/f  嫩/a
比/p  大/a  鸡排/nz  好吃/a
总之/c
1973继光/ns  香香/nz  鸡/n
味美/nz
童叟无欺/i
还有/v  各种/rz  套餐/n  可以/v  选择/vn
超/v  爱/v  超/v  爱/vn
地瓜/n  和/cc  香香/nz  鸡/n  都/d  超/v  好吃/a
下回/t  来/vf  还/d  会/v  吃/v
太/d  好吃/a  了/ule
不/d  爱吃/v  炸鸡/n  的/ude1  都/d  已经/d  被/pbei  折服/v  了/ule
太/d  香/a  了/ule
入味/v  多汁/n  并且/c  鸡肉/nf  不/d  噎/v  不/d  干/v
都/d  吃完/v  了/ule  才/d  想起/v  拍照/vi
下次/t  为/p  这/rzv  口/n  还/d  会/v  特意/d  来/vf  继光/ns  香/a  香鸡/nz  历史悠久/l
据说/v  在/p  台湾/ns
香港/ns  都/d  很/d  火/n
店铺/n  前/f  天天排队/nt
他家/r  最近/t  还/d  推出/v  了/ule  套餐/n  组合/vn
有/vyou  继光/ns  香香/nz  鸡/n
地瓜干/nz
什么/ry  的/ude1
组合/vn  价格/n  还/d  不算/v  贵/a
只是/d  杏鲍菇/nz  没有/v  在/p  组合/vn  套餐/n  里面/f
有点/d  可惜/v
因为/c  我/rr  最/d  爱吃/v  杏鲍菇/nz  了/ule
嘿嘿/o
他家/r  的/ude1  杏鲍菇/nz  汁液/n  很多/m
刚/d  炸/v  出来/vf  的/ude1  时候/n  有点/d  烫/v
一/m  嘴/n  下去/vf  汁液/n  爆出/v
很爽/a  的/ude1
这/rzv  几/d  年/qt
各种/rz  台湾/ns  大/a  鸡排/nz  的/ude1  小店/n  冒起/nz
每家店/r  都/d  说/v  自己/rr  最/d  正宗/b
最/d  好吃/a
鸡排/nz  最大/gm
但是/c  吃/v  过/uguo  了/ule  北京/ns  四五/m  家/q  以后/f
还是/c  觉得/v  根本/a  不/d  如继光/ns  香香/nz  鸡/n  的/ude1  好/a
这家/r  店/n  的/ude1  鸡肉/nf  其实/d  只是/d  略胜一筹/vl
口感/n  好/a
鸡/n  滑/v  嫩/a
有/vyou  一/m  股/q  家乡/n  阿嬷/nz  炸鸡/n  的/ude1  味道/n
但是/c  要/v  隆重/ad  介绍/v  的/ude1
天下无敌/nz  的/ude1  是/vshi  他们/rr  家/q  的/ude1  地瓜/n  条/q
吃/v  了/ule  那么/c  多家/nt
我/rr  敢/v  保证/v  这家/r  必须/d  第一/m  名/q
宇宙/n  第一/m  名/q
每/rz  一/m  口/n  咬/vi  下去/vf  都/d  是/vshi  幸福/a
所以/c
他们/rr  家/q  可以/v  不/d  买鸡/nz  也/d  不能不/d  买/v  地/ude2  瓜条/nz
切记/v
这个/rz  地方/n  在/p  东大桥/ns  路/n  侨/ng  福/n  芳草地/n  大厦/n  里/f
地下/s  2/m  层/qv
在/p  好/a  食/v  城里/s  边/k
是/vshi  档口/nz  那种/r  形式/n  的/ude1
产品/n  虽然/c  不是/c  特别/d  多/a
但是/c  挑选/v  出来/vf  售卖/v  的/ude1  都/d  是/vshi  比较/d  受欢迎/nz  的/ude1
花枝/n  丸/ng
是/vshi  酥炸/nz  的/ude1  感觉/n  还是/c  不错/a
墨鱼丸/nz  子口/n  感/vg  嫩嫩的/z
薯条/n  香香的/z
不愧/d  叫/vi  香香/nz  很香/nz
杏鲍菇/nz  也/d  很/d  香/a
用餐/vi  在/p  公共/b  区域/n  很/d  是/vshi  敞亮/a
有/vyou  好多/mq  艺术品/n
很饱/nz  眼福/n  的/ude1
还/d  会/v  不定期/d  的/ude1  进行/vn  更换/v
妈妈/n  喜欢/vi  吃/v
吃完/v  大/a  董都要/nr  吃/v
呵呵/e  性价比/nz  很高/d
味道/n  也/d  很好/ad
服务/vn  热情/an
总之/c  在/p  侨/ng  福/n  这个/rz  地方/n
这个/rz  店/n  应该/v  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1  啦/y
北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  盐酥鸡/nf
赞/vg  赞赞/nz  赞赞/nz  甘梅/nr  薯条/n  还/d  不错/a
好/a  粗/a  啊/y  ～/w  哈哈/o  味道/n  也/d  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  就是/v  要/v  少/a  吃/v  油炸/v  食品/n  哦/e  在/p  芳草地购物中心/nt  美食城/n
店老板/n  超级/b  热情/an
买了/v  香香/nz  鸡/n
大/a  鸡排/nz  和/cc  甘梅/nr  地瓜/n
推荐/v  香香/nz  鸡/n  和/cc  甘梅/nr  地瓜/n
香/a  香鸡/nz  蒜/nf  香/a  味/ng
脆/a  脆/a  的/ude1
味道/n  很好/ad
甘梅/nr  地瓜/n  外/f  脆/a
里/f  糯/ag
吃/v  起来/vf  很好/ad
大/a  鸡排/nz  分量/n  足/a
但是/c  感觉/n  没有/v  香/a  香鸡/nz  那么/c  有/vyou  味道/n
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
可以/v  微信/nz  支付/v
可以/v  用/p  美食城/n  的/ude1  卡/n
总体/n  不错/a  看着/v  炸/v  的/ude1  很/d  干净/a
比/p  外面/f  的/ude1  看着/v  放心/v  多/a  了/ule  “/w  来自/v  台湾/ns  的/ude1  品牌/n  哦/e
好吃/a  的/ude1  香/a  香鸡/nz  哦/e  ”/w
如果/c  你/rr  去/vf  过/uguo  台湾/ns  一定/b  不会/v  陌生/a  这个/rz  品牌/n
如果/c  你/rr  没去/v  过/uguo  台湾/ns  那/rzv  吃/v  上/f  一口/ns  正宗/b  的/ude1  台湾/ns  香香/nz  鸡/n
犹如/v  身处/s  台湾/ns  哦/e
虽然/c  只是/d  一个/m  侨/ng  福/n  美食/n  档口/nz
但是/c  美味/n  不问/v  出身/v
美味/n  来自/v  用心/ad  的/ude1  烹/v  炸/v  哦/e
他们/rr  家/q  主打/v  的/ude1  香香/nz  炸鸡/n  、/w  甘梅/nr  地/ude2  瓜条/nz  、/w  脆皮鸡/nf  腿/n  排/v  都/d  值得/v  推荐/v
味道/n  够/v  足/a  、/w  量/n  够大/nz
面/nf  少/a  肉/n  多/a
这/rzv  才/d  是/vshi  关键/n
服务员/nnt  用/p  “/w  热情/an  如/v  火/n  ”/w  形容/v
服务/v  很好/ad  态度/n  诚恳/a
好/a  服务/vn  是/vshi  好/a  品牌/n  的/ude1  前提/n
推荐/v  推荐/v
就/d  地铁/n  2/m  号/q  线/n  永安里/ns  或者/c  6/m  号/q  线/n  东大桥/ns  下车/vi  步行/vi  5/m  分钟/qt
侨/ng  福/n  芳草地/n  的/ude1  地下/s  一/m  层/qv
在/p  美食街里/ns
很/d  台/q  很/d  台/q  很/d  台/q
口味/n  就是/v  从/p  小吃/n  的/ude1  继光/ns  香/a  香鸡/nz  呀/y
太/d  感动/v  了/ule
服务/vn  也/d  很/d  台/q
很/d  热情/an  很/d  会/v  逗/v  客人/n
1973年的继光/ns  香/a  香鸡/nz  相当/d  不错/a
刚刚/d  买了/v  香鸡/nz  和/cc  地瓜干/nz
买/v  的/ude1  一个/mq  套餐/n
挺/d  便宜/a  的/ude1
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v  、/w  呵呵/e
 /w  下次/t  再/d  吃吧/nz  ……/w  特别/d  的/ude1  好吃/a   /w  份量/n  也/d  都/d  ok/nx   /w  哈哈哈/o   /w  好好/d  吃/v  的/ude1  炸鸡/n
每次/r  逛/v  侨福都/ns  要买/nz
老板/nnt  台湾人/n
很/d  热情/an
每次/r  都/d  给/p  介绍/v  每/rz  款/q  炸鸡/n  的/ude1  不同/a
炸鸡/n  很/d  美味/n
比/p  其他/rzv  炸鸡/n  好吃/a
服务/vn  也/d  不错/a
赞赞/nz
真的/d  不错/a  还/d  干净/a
美味/n
再/d  试试/v  其他/rzv  的/ude1  产品/n  每次/r  去/vf  台北/ns   /w  到/v  西门/ns  町/n  或者/c  淡水/n   /w  第一/m  件/q  事/n   /w  就是/v  买/v  继光/ns  香香/nz  鸡/n
居然/d  开到/v  北京/ns  啦/y
而且/c  北京/ns  的/ude1  鸡块/n  是/vshi  没有/v  骨头/n  的/ude1
老板/nnt  地道/a  台湾人/n
太/d  好吃/a
地瓜/n  条/q  也/d  超/v  棒/ng
价格合理/n
很/d  好吃/a   /w  比/p  第一/mq  佳/a  好吃/a   /w  杏鲍菇/nz  好吃/a   /w  鸡排/nz  也/d  不错/a  棒棒/nz  哒/o
喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  地瓜/n  条/q
太/d  好吃/a  了/ule
如此/rzv  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
蘑菇/nf  和/cc  红薯/n  也/d  超/v  好吃/a
全五分/nr  好评/n  好/a  吗/y   /w  感觉/n  整个/b  美食城/n   /w  就/d  他家/r   /w  味道/n  超级/b  好闻/n   /w  我/rr  真的/d  是/vshi  闻/v  着/uzhe  感觉/n  很香/nz  就/d  过去/vf  了/ule   /w  服务员/nnt  超级/b  热情/an  啊/y   /w  付款/vi  方便/a   /w  大众/nt  点评/v  或者/c  朋友圈/nz  分享/v   /w  半价/n  购买/v   /w  甘梅/nr  地/ude2  瓜条/nz   /w  好吃/a   /w  好吃/a  就是/v  好吃/a   /w  感觉/n  每次/r  去/vf  芳草地/n  都/d  想/v  吃/v   /w  而且/c  炸鸡/n  很香/nz   /w  跟/p  名字/n  完全符合/nz  好吃/a
—/w  次/qv  至少/d  二份/nz
如果/c  有台湾/nt  的/ude1  九层塔/nz
就/d  完美/a  了/ule
每次/r  来必点/nr  掌中宝/nz  …/w  杏鲍菇/nz  …/w  好吃/a  的/ude1  不要/d  不/d  要/v  不要/d  的/ude1
掌中宝/nz  酥/a  香/a  加点/n  孜然/nf  更是/d  味美/nz  …/w  每/rz  一/m  种/q  都/d  好吃/a
现场/s  吃/v  了/ule  再/d  打包/vi  一/m  份/q  不愧/d  叫/vi  香香/nz  炸鸡/n  啊/y  真是/d  太/d  香/a  了/ule  和/cc  老妈/n  来/vf  芳草地/n  逛街/vi  累/a  了/ule  到/v  B/nx  1/m  觅食/vi  注明/v   /w  在/p  这里/rzs  吃饭/vi  是/vshi  不/d  收取/v  现金/n  的/ude1  去/vf  滴/v  小朋友一/nrj  定/v  要办/v  卡/n  再/d  去/vf  消费/vn  噢/e  第一站/ns  就/d  来/vf  了/ule  香香/nz  炸鸡/n  位置/n  在里/ns  侧/ng  一家/n  卖/v  冷饮/n  的/ude1  旁边/f  首先/d  映入眼帘/vl  的/ude1  是/vshi  整洁/a  的/ude1  大/a  柜台/n  东西/n  不/d  多/a   /w  但是/c  很/d  齐全/a  呢/y  什么/ry  炸鸡/n   /w  鱿鱼/n   /w  大/a  鸡排点/nt  了/ule  香香/nz  炸鸡/n  套餐/n  里边/f  有/vyou  杏鲍菇/nz   /w  地/ude2  瓜条/nz  简直/d  好吃/a  到/v  爆炸/vn  我/rr  和/cc  妈妈/n  吃完/v  都/d  异口同声/dl  的/ude1  给/p  了/ule  个/q  赞/vg  炸鸡/n  咬下的第一口/nt  还有/v  汤汁/n  肉质/n  嫩/a  的/ude1  弹/v  牙/n  杏鲍菇/nz  是/vshi  妈妈/n  的/ude1  最爱/a  哈哈/o   /w  她/rr  就/d  爱吃/v  素食/n  地瓜/n  也/d  是/vshi  好吃/a  到/v  爆/v  哎呀/e   /w  不行/a  了/ule  写到/v  这/rzv   /w  口水/n  又/d  流下来/l  了/ule  下次/t  去/vf  一定/b  要/v  吃/v  全/a  了/ule  这/rzv  口感/n  一定/b  用/p  的/ude1  是/vshi  新/a  油/n   /w  炸鸡排/nf  特别/d  好吃/a   /w  每次/r  我/rr  吃/v  炸鸡/n  都会/n  和/cc  德克士/nrf  做/v  对比/vn   /w  真的/d  是/vshi  十倍/q  的/ude1  德克士/nrf  味道/n   /w  特别/d  香/a  但是/c  不/d  腻/v   /w  店员/nnt  热情/an  的/ude1  介绍/v  了/ule  各种/rz  炸鸡/n   /w  虽然/c  人/n  很多/m  还是/c  很/d  耐心/a   /w  在/p  大众/nt  点评/v  上/f  发/v  了/ule  店家/n  的/ude1  图片/n  还/d  送/v  了/ule  一/m  份/q  小吃/n   /w  在/p  芳草地/n  还/d  能/v  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n  真的/d  很/d  开心/a   /w  希望/v  继光/ns  香/a  香鸡/nz  越来越/d  香/a
挺好/nz  的/ude1
值得/v  一/m  试/v
大家/rr  试试/v  吧/y
服务/vn  不错/a
真的/d  都/d  是/vshi  台湾/ns  员工/n
个个/q  充满/v  激情/n  地/ude2  工作/vn  着/uzhe
不错/a
味道/n  也/d  好吃/a
很/d  好吃/a
店家/n  热情/an
很/d  实惠/an
不错/a  口味/n  挺好/nz  的/ude1
服务态度/nz  不错/a  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  吃/v  了/ule  几/d  家/q  知名品牌/nz  的/ude1  炸鸡/n  才/d  知道/v  继光家/nt  的/ude1  多/a  好吃/a
犯/v  懒/a  、/w  没/d  送货/vi  、/w  只能/v  委屈/a  嘴/n  了/ule  鸡排/nz  很大/d
很/d  好吃/a
老板/nnt  很/d  热情/an
介绍/vn  很/d  到位/vi
下次/t  还/d  会/v  过来/vf  吃/v  之前/f  在/p  台湾/ns  吃/v  过/uguo   /w  觉得/v  超/v  好吃/a   /w  在/p  芳草地/n  遇到/v    /w  超想/v  吃/v   /w  感觉/n  很香/nz  喔/o  态度/n  好/a
好吃/a
美味/n
很/d  热情/an
芳草地/n  负/v  一楼/nz
美食/n  汇/v  里面/f  的/ude1  一个/mq  档口/nz
应该/v  是/vshi  最/d  热闹/a  的/ude1  档口/nz  了/ule
因为/c  有/vyou  营业员/nnt  热情/an  地/ude2  吆喝/v
“/w  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n  哦/e
来自/v  台湾/ns  ”/w  哈哈哈/o
很/d  可爱/a
要/v  了/ule  热卖/nz  的/ude1  套餐/n
里面/f  有/vyou  招牌/n  炸鸡/n  和/cc  甘梅/nr  地瓜/n
大约/d  等/udeng  了/ule  一会儿/mq  就/d  拿到/v  了/ule
用/p  塑料/n  袋装/b  好不/d  烫手/nz
很/d  贴心/a
服务态度/nz  一直/d  很好/ad
招牌/n  炸鸡/n  没有/v  皮/n
有点/d  蒜/nf  香/a  的/ude1  感觉/n
挺好吃/a  的/ude1
甘梅/nr  地瓜/n  料/n  足/a  但是/c  有/vyou  几/d  个/q  有点/d  硬/a
不过/c  不伤/v  大雅/n
总之/c  还是/c  很棒/a  哒/o
祝/v  生意/n  越来越/d  好/a  呦/e  很/d  好吃/a  的/ude1  台湾/ns  炸/v  鸡/n
服务生/nnd  也/d  很/d  有/vyou  礼貌/an  真正/d  来自/v  台湾/ns  的/ude1  炸鸡/n   /w  好吃/a  到/v  根本/a  停不下来/v   /w  尤其/d  是/vshi  掌中宝/nz   /w  每次/r  必/d  点/qt   /w  还有/v  台湾/ns  帅哥/n  店长/nnt  亲自/d  服务/vn  哦/e  是不是/v  京城/n  第一/m  棒/ng  我/rr  不/d  知道/v
反正/d  我/rr  是/vshi  超级/b  喜欢/vi  他们/rr  家/q  就是/v  了/ule
我/rr  第一/m  次/qv  知道/v  他们/rr  家/q  的/ude1  时候/n  是/vshi  在/p  昆山/ns  玩/v  的/ude1  时候/n  遇见/v  的/ude1
第一/m  次/qv  吃/v  是/vshi  西安/ns  开/v  了/ule  第一/m  家/q  的/ude1  时候/n  抱着/v  尝/v  一下/m  的/ude1  心态/n  去/vf  试试/v  的/ude1
那/rzv  一/m  次/qv  之后/f  就/d  一发/d  不可收拾/al  了/ule
他们/rr  家/q  的/ude1  特色/n  就是/v  香/a
贼香/nr
比/p  一般/ad  的/ude1  炸鸡/n  要/v  香/a  的/ude1  多/a
炸/v  的/ude1  皮/n  可能/v  没有/v  豪/ag  大大/d  更/d  脆/a
但/c  如果/c  让/v  我/rr  选/v  的/ude1  话/n
还是/c  继光/ns  好/a
就/d  凭/p  哪/ry  一点/q
继光/ns  香/a  香鸡/nz  就/d  能/v  成为/v  我/rr  心中/s  的/ude1  no/nx  1/m
强烈推荐/i  招牌/n  鸡排/nz  阿/b
以上/f
服务/vn  不错/a
口味/n  和/cc  常/d  吃/v  的/ude1  差不多/al
不/d  觉得/v  是/vshi  半岛/n  的/ude1  地道/a  美味/n
真的/d  是/vshi  全北京/nt  最/d  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
比/p  第一/mq  佳/a  大/a  鸡排/nz  或者/c  台湾/ns  盐酥鸡/nf  好吃/a  多/a  了/ule
没有/v  好多/mq  面粉/nf  裹/v   /w  也/d  不是/c  面包糠/nf  炸/v  制/v   /w  吃到/v  嘴里/s  的/ude1  只有/c  香脆/nz  的/ude1  鸡肉/nf   /w  配上/v  撒/v  的/ude1  各种/rz  辣椒粉/n  、/w  孜然粉/nz  、/w  蒜/nf  香/a  粉/ag  ... /w  等等/udeng   /w  要是/c  能/v  有点儿/r  蛋黄酱/nf  、/w  蕃茄酱/nz  、/w  各种/rz  沙拉酱/nf  沾/v  着/uzhe  吃/v  会/v  更好/d
台湾/ns  老板/nnt  的/ude1  叫卖声/n  果然/d  不错/a
 /w  从/p  上半年/t  刚/d  开张/vi  那会儿/rzt   /w  没什么/vl  顾客/n  的/ude1  时候/n  就/d  来/vf  吃/v   /w  到/v  现在/t  超/v  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  多/a  的/ude1  回头客/n  和/cc  客流量/n   /w  每次/r  来/vf  芳草地/n  就/d  得/ude3  点/qt  几/d  份/q   /w  量/n  确实/ad  是/vshi  小/a  了/ule  不少/m
买卖/vn  也/d  开始/v  做/v  精/a  了/ule   /w  原来/d  点/qt  两/m  份/q  香香/nz  炸鸡/n   /w  最后/f  都会/n  剩下/v  许多/m   /w  现在/t  点/qt  两/m  份/q  可能/v  是/vshi  原来/d  的/ude1  一/m  份/q  半/m  的/ude1  感觉/n  ～/w   /w  他们/rr  家/q  倒是/d  足/a  斤/q  足/a  两/m   /w  在/p  称/v  上/f  称/v  完/vn  才/d  塞进/v  只/q  纸口袋/n  里/f   /w  一/m  份/q  香香/nz  炸鸡/n  是/vshi  200/m  多/a  克/q  套餐/n  里面/f  包括/v  什么/ry  炸/v  地瓜/n  条/q   /w  杏鲍菇/nz   /w  油/n  太大/d   /w  吃/v  着/uzhe  太/d  腻/v   /w  不/d  太/d  喜欢/vi   /w  大/a  鸡排/nz  肉/n  厚/a   /w  又/d  没有/v  小块/nz  炸鸡/n  那么/c  入味/v   /w  所以/c  还是/c  最爱/a  招牌/n  香香/nz  炸鸡/n
好吃/a
会/v  再来/d  的/ude1
干净/a
态度/n  好/a
买/v  过/uguo  很多/m  次/qv
孩子/n  很/d  喜欢/vi  吃/v
我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
一下/d  买了/v  三/m  袋/ng
下次/t  还要/d  专程/d  为/p  它/rr  而/cc  去/vf
台湾/ns  老板/nnt  很/d  热情/an
味道/n  和/cc  台湾/ns  夜市/n  保持一致/nz
赞/vg  最爱/a  的/ude1  台湾/ns  炸/v  鸡/n
继续/v  加油/vi
推荐/v  给/p  爱吃/v  台湾/ns  炸鸡/n  的/ude1  朋友/n
台湾/ns  知名/a  小吃/n
学长/n  的/ude1  店/n
正宗/b  台湾/ns  味/ng
在/p  台湾/ns  非常/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  炸鸡/n
不过/c  两岸/n  的/ude1  操作间/n  还是/c  有/vyou  差别/n  哦/e
因为/c  台湾/ns  的/ude1  服务生/nnd  会/v  在/p  炸鸡/n  制作/v  和/cc  买单/vn  时/qt  【/w  咯/y  咯咯/o  】/w  的/ude1  模仿/vn  小鸡/n  的/ude1  叫声/n
非常/d  活泼/a  并且/c  逗趣/vi
不过/c  口味/n  方面/n  还/d  真的/d  是/vshi  没什么/vl  差别/n
鸡块/n  很/d  入味/v  也/d  不会/v  太/d  咸/a
最/d  爱/v  的/ude1  杏鲍菇/nz  也/d  是/vshi  多汁/n  又/d  大/a  颗/q
价格/n  也/d  相差不多/l
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  它/rr  还是/c  感恩/vi  啦/y
服务/vn  超/v  好/a
和/cc  在/p  台北/ns  吃到/v  的/ude1  一个/mq  味道/n
台湾/ns  盐酥鸡/nf  第一/mq  品牌/n
好吃/a
怀念/v  啊/y
侨福芳草地好食城/nt  里面/f  的/ude1  一个/mq  档口/nz
还/d  不错/a
很/d  容易/ad  找到/v
环境/n  很好/ad
虽然/c  在/p  类似/a  美食城/n  的/ude1  地方/n
但是/c  一点儿/mq  都/d  不会/v  觉得/v  乌烟瘴气/al
就餐/vi  区/n  很/d  干净/a
客人/n  一/m  用/p  完/vi  餐/qv  离开/v  桌子/n
服务员/nnt  会/v  马上/d  过去/vf  整理/v
所以/c  也/d  不会/v  总是/d  找/v  不到/v  位置/n
也/d  不会/v  脏兮兮/nz  油腻腻/z
外加/v  商场/nis  大气/n  的/ude1  装修/vn
让/v  这个/rz  美食城/n  高大/a  上/f  起来/vf  了/ule  呢/y
店员/nnt  们/k  非常/d  热情/an
还/d  很/d  幽默/a
总是/d  开心/a  的/ude1  招揽生意/nz
却/d  又/d  不会/v  觉得/v  很/d  烦人/a
不管/c  客人/n  会/v  不会/v  吃/v
都会/n  很/d  耐心/a  的/ude1  推介/vn
说/v  得/ude3  他家/r  的/ude1  炸鸡/n  天上/s  有/vyou  地上/s  无/v  的/ude1
听/v  着/uzhe  就/d  很/d  想/v  吃/v
除了/p  炸鸡/n
炸/v  红/a  薯条/n  和/cc  炸/v  杏鲍菇/nz  也/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
最近/t  又/d  发现/v  炸/v  鱿鱼/n  也/d  很好/ad
刚好/d  这/rzv  三/m  个/q  一起/s  有/vyou  套餐/n
很/d  划算/a
强烈推荐/i
台湾/ns  很多城市都排队/nt  的/ude1  人气/n  美食/n  继光/ns  香香/nz  鸡/n
在/p  北京/ns  目前/t  唯/d  一家/n  店面/n
已经/d  来/vf  他家/r  三/m  次/qv  了/ule
口味/n  基本/a  保持/v  和/cc  台湾/ns  一样/uyy  的/ude1  水准/n
炸鸡/n  地瓜/n  条/q  很/d  赞/vg
店员/nnt  的/ude1  服务/vn  很/d  热情/an
店面/n  干净/a
让/v  人有/nt  想/v  再/d  去/vf  宝岛/n  的/ude1  冲动/an  芳草地/n  电影/n  标配/vn
超级/b  好吃/a   /w  香脆/nz  可口/a   /w  推荐/v  鸡排/nz   /w  地/ude2  瓜条/nz  简直/d  好吃/a  死/v  了/ule
特别/d  是/vshi  杏鲍菇/nz  跟/p  鸡/n  脆骨/n
去/vf  的话/udh  一定/b  要点/n
肉/n  很/d  嫩/a
多汁/n
外/f  酥/a  里/f  嫩/a
也/d  很/d  入味/v
夏天/ns  吃不下/l  主食/n  的/ude1  小盆友/nz  可以/v  来/vf  这/rzv
味道/n  很/d  不错/a   /w  服务/v  很好/ad  ～/w   /w  店员/nnt  热情/an  ……/w  ……/w  好吃/a
好吃/a
不错/a
有/vyou  活动/vn
人/n  多/a
非常/d  棒/ng
最/d  爱吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  杏鲍菇/nz  啦/y
常来/d
大老远/nz  跑/v  来/vf  吃/v  杏鲍菇/nz   /w  遇到/v  活跃/a  的/ude1  店长/nnt  和/cc  美丽的店/ntc  花/n  为/p  他们/rr  合影/vi  有/vyou  半/mq  价/n  哈哈/o
话说/v  回来/v   /w  味道/n  真的/d  很/d  赞/vg
下次/t  还要/d  来/vf
本人/rr  口味/n  比较/d  挑剔/v
这家/r  炸鸡/n  特别/d  喜欢/vi
炸鸡块/nz  很大/d
很/d  入味/v
味道/n  超级/b  棒/ng
老板/nnt  很/d  帅/ng
有/vyou  礼貌/an
好像/v  是/vshi  台湾人/n
服务员/nnt  很/d  热情/an
好吃/a
好吃/a  不得了/l  快来/d  买/v  还/d  不错/a  吃/v  话说/vn  是/vshi  台湾/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  鸡/n
味道/n  确实/ad  可以/v
但/c  价钱/n  方面/n  我/rr  觉得/v  稍/d  贵/a
跟/p  豪/ag  大大/d  比/p  还是/c  会/v  选择/v  豪/ag  大大/d  满意/v
干净/a  美味/n
第二/m  次/qv  来/vf  啦/y
超级/b  好吃/a
服务/vn  非常/d  好/a
老板/nnt  好/a  热情/an
以后/f  会/v  常来/d
很/d  愉快/a  的/ude1  晚餐/n  炸鸡/n
地瓜/n  都/d  很/d  不错/a  哦/e
经常/d  来/vf  吃/v  久闻其名/i
点/qt  了/ule  套餐/n
招牌/n  香香/nz  炸鸡/n  超级/b  赞/vg
还有/v  杏鲍菇/nz  和/cc  地瓜/n  条/q
台湾的店/nt
北京有/nt
好/a  难得/a  ~/nx  很/d  嫩/a  汁水/nz  很多/m
就是/v  调料/n  有点/d  少/a
之前/f  在/p  台湾/ns  就/d  吃/v  过/uguo   /w  终于/d  在/p  北京/ns  开店/ns  了/ule   /w  希望/v  跟/p  台湾/ns  味道/n  一样/uyy  啦/y  好吃/a   /w  尤其/d  梅/ng  粉红/b  薯条/n   /w  都/d  好吃/a   /w  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  超/v  好吃/a  的/ude1  盐酥鸡/nf
秒杀/v  所有/b
味道/n  很好/ad  哦/e
很/d  好吃/a  ……/w  吃/v  过/uguo  以后/f  念念不忘/vl  的/ude1  呢/y  ……/w  帅/ng  ^_^/nx  哥/n  服务/vn  很好/ad
很/d  热情/an
看起来/v  很/d  美味/n
^_^/nx  点/qt  赞/vg  ^_^/nx  香香/nz  炸鸡/n  是/vshi  招牌/n
推荐/v  ^_^/nx  服务/vn  好/a   /w  人/n  热情/an   /w  味道/n  赞赞/nz  的/ude1
全/a  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  炸鸡/n
谢谢/v
几/d  块/q  比较/d  好吃/a
汁水/nz  很/d  足/a
没有/v  很/d  厚重/a  的/ude1  粉/ag  质感/n
地/ude2  瓜条/nz  更喜欢/nz  一些/m
有种/a  话梅/nf  的/ude1  酸/a  质感/n  正宗/b  台湾/ns  咸酥鸡/nz
在/p  台湾/ns  也/d  很多分店/nt
虽然/c  表皮/n  的/ude1  面粉/nf  不/d  太/d  一样/uyy
但/c  在/p  北京/ns  来说/uls  已经/d  算是/v  一流/b  水准/n
我/rr  点/qt  了/ule  鲜/a  炸/v  鱿鱼/n  -/nx  感觉/n  脆爽/nz
不/d  黏/a  牙/n
很/d  好吃/a
继光/ns  香香/nz  炸鸡/n  -/nx  没有/v  骨头/n
又/d  嫩/a  又/d  香/a  总共/d  42/m  元/q
甘梅/nr  薯条/n  因为/c  点评/v  的/ude1  活动/vn  还/d  打/v  对折/vn
物超所值/nz
看/v  电影/n  的/ude1  首选/vn  小吃/n
配/v  着/uzhe  可乐/n
吃/v  着/uzhe  炸鸡/n
看着/v  电影/n
完全/ad  就/d  像/v  回到/v  了/ule  台湾/ns
甘梅/nr  地/ude2  瓜条/nz  -/nx  特制/b  的/ude1  酸梅/n  粉/ag
难忘/a  的/ude1  味道/n  非常/d  好吃/a
就/d  在/p  商场/nis  下面/f
还/d  会/v  再来/d
去/vf  度/qv  小月/nz  吃午饭/nz  路过/v  这家/r  店/n  超级/b  超级/b  香/a
闻得/nz  直/d  流口水/nz
于是/cc  就/d  在/p  度/qv  小月/nz  简单/a  吃/v  了/ule  点儿/q  就/d  跑过来/l  买/v  炸鸡/n
看/v  评论/n  说/v  在/p  台湾/ns  非常/d  火爆/a  的/ude1  连锁店/nis
点/qt  了/ule  香香/nz  鸡/n  和/cc  杏鲍菇/nz
看到/v  大/a  鸡排/nz  也/d  不错/a
老板/nnt  台湾/ns  口音/n  好/a  浓/a
而且/c  非常/d  热情/an
心情/n  超/v  棒/ng  的/ude1
地/ude2  瓜条/nz  超级/b  好吃/a
服务/vn  也/d  很好/ad
店长/nnt  小哥/nz  奋力/d  叫卖/vi
最近/t  他们/rr  家/q  出/vf  了/ule  汉堡/nsf
今天/t  来/vf  尝鲜/v
一样/uyy  很/d  赞/vg
香香/nz  鸡/n  很/d  赞/vg
好吃/a  经常/d  来/vf
店长/nnt  人/n  很/d  开朗/a
赞赞/nz  继光/ns  香香/nz  鸡/n  在/p  台湾/ns  吃/v  过/uguo
在/p  北京/ns  这家/r  店/n  吃/v  居然/d  感觉/n  比/p  在/p  台湾/ns  吃/v  的/ude1  还/d  好吃/a
可能/v  是因为/c  台湾/ns  好吃/a  的/ude1  太多/ad  了/ule  这个/rz  根本/a  不算什么/l  吧/y
服务/v  依旧/z  很好/ad
笑容/n  暖暖/v
递上/nz  炸鸡/n  的/ude1  时候/n  会/v  和/cc  客人/n  说/v  谢谢/v
店面/n  也/d  很/d  干净/a
炸/v  红薯/n  条/q  不如/v  爱/vn  一道/d
炸鸡块/nz  很大/d  块/q  外/f  酥/a  里/f  嫩/a
炸/v  杏鲍菇/nz  好吃/a  爆/v  了/ule
食材/n  都/d  很/d  新鲜/a
量/n  不小/a
三份/nz  我们/rr  俩人/n  吃饱/v
总之/c  北京/ns  目前/t  就/d  只有/c  这/rzv  家/q  和/cc  爱/vn  一道/d  可以/v  吃/v
那/rzv  什么/ry  小/a  尾/ng  就/d  别闹/nz  了/ule  还/d  不如/v  亚/b  米/q  荟/n
今天/t  跟/p  朋友/n  来到/v  侨/ng  福/n  芳草地/n  地下/s  二/m  层/qv  突然/ad  看到/v  台湾/ns  的/ude1  继光/ns  香香/nz  鸡/n
然后/c  就/d  试了试/v  真的/d  错/v
吃/v  我/rr  吃/v  过/uguo  最最/d  最最/d  最最/d  正宗/b  的/ude1  盐酥鸡/nf
真是/d  应/v  了/ule  他们/rr  那/rzv  句/q  口号/n  皮/n  脆/a  肉/n  多汁/n
酥脆/a  的/ude1  外皮/n  还/d  有一点/nz  汁/ng
还有/v  特色/n  地瓜/n  条/q  也/d  很/d  酥脆/a
杏鲍菇/nz  还有/v  菇/ng  汁/ng
我/rr  觉得/v  我/rr  爱上/v  了/ule  他们/rr  家/q  的/ude1  炸鸡/n
买了/v  推荐/v  的/ude1  炸鸡块/nz  和/cc  炸/v  红薯/n  条/q
确实/ad  味道/n  不错/a  哦/e
现/tg  炸/v  现卖/nz
最好/d  是/vshi  在/p  炸/v  完/vn  五/m  分钟/qt  之内/f  吃/v
炸鸡块/nz  肉/n  挺好/nz
是/vshi  真材实料/nz
整块/nz  的/ude1  肉/n
一/m  袋子/n  差不多/al  十/m  块/q
如果/c  饿/v  了/ule
两/m  人/n  吃/v  有点儿/r  少/a
一/m  人/n  吃/v  又/d  稍多/nz  的/ude1  感觉/n
炸/v  红薯/n  条/q  也/d  还行/v
外面/f  撒/v  了/ule  些/q  红色/n  的/ude1  调料/n
不是/c  辣味/n
而是/c  酸味/n
这/rzv  两/m  种/q  小朋友/n  都/d  很/d  爱吃/v
旁边/f  一家/n  奶茶店/ns
奶茶/nf  大/a  杯/ng  也/d  不贵/a
很/d  过瘾/a
店主/nnd  是/vshi  台湾/ns  人/n   /w  香香/nz  炸鸡肉/n  特别/d  特别/d  特别/d  嫩/a
口味/n  正宗/b   /w  每次/r  去/vf  侨/ng  福/n  都会/n  吃/v  服务态度/nz  好/a
台湾人/n  开/v  的店/ns
喜欢/vi  吃/v  薯条/n  万万/al  没想到/nz  北京/ns  也/d  有/vyou  了/ule
试/v  尝/v  了/ule  炸/v  杏鲍菇/nz
比西门/ns  町/n  好吃吃/l  过/uguo  很多/m  炸鸡/n
但是/c  从来/d  没有/v  像/v  吃/v  他家/r  炸鸡/n  一样/uyy  那么/c  难忘/a
店面/n  在/p  芳草地/n  美食城/n  内/f
需要/v  办/v  卡/n
本来/d  没想/l  吃/v  的/ude1
后来/t  看到/v  老板/nnt  是/vshi  个/q  台湾/ns  男/b
而且/c  还/d  特别/d  热情/an
就/d  去/vf  办/v  卡/n  吃/v  了/ule  第一/m  份/q
本来/d  感觉/n  没什么/vl
但是/c  我/rr  错/v  了/ule
味道/n  好/a  吃到/v  爆/vn
香香/nz  炸鸡/n  ：/w  鸡肉/nf  相当/d  嫩/a
而且/c  入味/v
有/vyou  一/m  股/q  蒜/nf  香/a
好吃/a  到/v  我们/rr  都逛完商场/nt  了/ule
又/d  跑下来/l  买了/v  几/d  份/q  打包/vi  带走/v
鸡排/nz  ：/w  这个/rz  味道/n  就/d  一般/ad  了/ule
没什么/vl  特别/d
不/d  建议/n  吃/v  地瓜/n  条/q  ：/w  这个/rz  味道/n  也/d  可以/v
价格便宜/n
可以/v  一/m  试/v
杏鲍菇/nz  ：/w  额/n
我/rr  能/v  说/v  我/rr  没/d  吃/v  出来/vf  味道/n  么/y  …/w  反正/d  每次/r  去/vf  芳草地/n  都/d  必须/d  去/vf  他家/r  买/v  一/m  份/q
也/d  推荐/v  朋友/n  去/vf  了/ule
如果/c  以后/f  能/v  多/a  开/v  几/d  家/q  就/d  更好/d  了/ule
继光/ns  香香/nz  鸡/n   /w  真的/d  很/d  好吃/a   /w  推荐/v  他家/r  的/ude1  鸡块/n   /w  超级/b  入味/v   /w  很/d  有/vyou  滋味/n   /w  吃完/v  晚饭/n  又/d  买了/v  一/m  份/q  带回家/n
 /w  下次/t  来/vf  这/rzv  必/d  吃/v
太/d  赞/vg  啦/y
没想到/nz  鸡排/nz  也/d  能/v  做/v  得/ude3  这么/rz  出色/a  就是/v  這個/rz  讓/v  人/n  忘不了/v  的/ude1  味道/n
臺/n  灣/n  的/ude1  只/d  賣/n  香香/nz  雞/n  就/d  生意/n  好/a  到/v  不行/a
這邊/n  的/ude1  其他/rzv  其/rz  實/n  跟/p  本地/rzs  味道/n  差不多/al
但是/c  炸/v  雞/n  還是/c  無敵/n  味道/n  不错/a
但是/c  跟/p  在/p  台湾/ns  吃/v  的/ude1  还是/c  有点/d  差别/n
非常/d  非常/d  好吃/a  ～/w  话说/v  芳草地/n  楼下/s  的/ude1  台湾/ns  料理/vn  真真/d  儿/ng  的/ude1  正宗/b  啮/vg   /w  喜欢/vi  老板/nnt  的/ude1  台湾/ns  腔/ng  哈哈/o  挺好吃/a  的/ude1
服务/v  很好/ad
希望/v  份量/n  多/a  给/p  一些/m
继光/ns  香香/nz  鸡/n  是/vshi  一个/mq  拥有/v  40/m  余年/q  丰富/a  经验/n  及/cc  坚持/v  品质/n  的/ude1  炸鸡/n  店/n
炸鸡/n  口味/n  经过/p  不断/d  研发/v  及/cc  改良/vn
适合/v  各/rz  年龄层/n  的/ude1  消费者/n
历经/v  数/n  十/m  年/qt  的/ude1  研发/v  改良/vn
风味/n  独特/a  并/cc  秉承/v  品质/n  第一/m  、/w  安全卫生/nz  的/ude1  理念/n
成为/v  炸鸡/n  类/q  领军/d  品牌/n
2010/m  年年/d  底/f  进入/v  上海/ns
并/cc  设立/v  统一/vn  的/ude1  中央/n  厨房/n
统一/vn  采购/vn  、/w  加工/vn  、/w  配送/vn
北京/ns  目前/t  只有/c  芳草地/n  这/rzv  一家/n  了/ule
据/p  了解/v
芳草地店/nt  由于/p  只能/v  做/v  中午/t  一餐/nz
所以/c  相对/d  营业额/n  并不/d  高/a
采用/v  中粮/nz  提供/v  的/ude1  鸡肉/nf
面向/v  20/m  -/nx  45/m  岁/qt  为/p  主要/b  群体/n
味道/n  在/p  台湾/ns  没得说/l
非常/d  的/ude1  帮/v  ~/nx  希望/v  多/a  开一些家吧/nt
真心/d  要/v  吐血/vi  推荐/v  的/ude1  一家/n  炸鸡/n  店/n
自从/p  听说/v  在/p  北京开了分店/nt
我/rr  就/d  一直/d  惦记着/v  要/v  去/vf
要/v  知道/v  在/p  台湾/ns  的/ude1  时候/n  我/rr  是/vshi  每天/r  一/m  份/q  他家/r  炸鸡/n  边/k  吃/v  边/k  逛/v  的/ude1
感觉/n  西门/ns  町/n  就是/v  人手/n  一/m  份/q  的/ude1  节奏/n
这家/r  就/d  在/p  侨/ng  福/n  芳草地/n  地下/s  的/ude1  美食/n  区/n
刚刚/d  吃完/v  勝/nz  博/ag  殿/ng  的/ude1  炸/vn  猪排/n
实在/d  有点/d  撑/v
在/p  台湾/ns  店主/nnd  的/ude1  推荐/vn  下/f  选/v  了/ule  最小/a  份/q  的/ude1  掌中宝/nz
简直/d  不能/v  更/d  好吃/a  啊/y
又/d  香/a  又/d  酥软/a
脆骨/n  特有/b  的/ude1  口感/n  嚼/v  起来/vf  非常/d  有/vyou  满足感/nz
完全/ad  停/vi  不了/v  口/n
比起/v  第一/mq  佳/a  什么/ry  的/ude1
能/v  吃/v  出来/vf  鸡肉/nf  的/ude1  品质/n  更/d  干净/a  更/d  健康/a
不/d  油/n  不/d  腻/v
吃完/v  了/ule  不会/v  觉得/v  口渴/vi  或者/c  太/d  咸/a  以及/cc  有/vyou  不/d  健康/a  的/ude1  负罪感/n
感觉/n  一个人/nt  吃/v  一百/m  块钱/q  的/ude1  也/d  毫无/v  压力/n
堪称/v  炸鸡/n  界/n  的/ude1  原/b  麦/ng  山丘/n  啊/y
外带/n  包装/n  什么/ry  的/ude1  也/d  超/v  有/vyou  爱/v
值得/v  组/n  炸鸡/n  团/n  特意/d  去/vf  吃/v
这家/r  店/n  就/d  开在/v  度/qv  小月/nz  的/ude1  后面/f
路过/v  闻到/v  这/rzv  家/q  的/ude1  炸鸡/n  味/ng  很香/nz
上/f  点评/v  看/v  了/ule  一下/m  评价/vn  发现/v  虽然/c  评价/vn  数量/n  不/d  多/a  但是/c  每/rz  一/m  条/q  都/d  是/vshi  好评/n
果断/a  买了/v  一/m  份/q  A/nx  套餐/n  尝尝/v
套餐/n  里/f  有/vyou  一/m  份/q  香香/nz  鸡/n
一/m  份/q  炸/v  地瓜/n
还有/v  一/m  份/q  杏鲍菇/nz
分量/n  很/d  足/a  价格/n  也/d  不贵/a
炸鸡/n  真的/d  很/d  好吃/a
吃/v  起来/vf  感觉/n  一点/m  都/d  不/d  油腻/a
味道/n  咸/a  香/a  还/d  有一点/nz  辣/a  还/d  有一点/nz  蒜/nf  香/a
甘梅/nr  地/ude2  瓜条/nz
这个/rz  无敌/vi  好吃/a  啊/y
红薯/n  特别/d  香/a  甜/a
外皮/n  也/d  很/d  脆/a
炸/v  杏鲍菇/nz  口感/n  很好/ad
但是/c  我/rr  没/d  吃/v  出来/vf  那种/r  爆/v  浆/n  的/ude1  感觉/n
不过/c  还是/c  很/d  好吃/a  的/ude1
推荐/v  大家/rr  来/vf  品尝/v  一下/m
交钱/nz  得/ude3  在/p  美食街/ns  办/v  卡/n  充值/vi
这个/rz  有点/d  麻烦/an
继光/ns  香/a  香鸡/nz  果然/d  很/d  赞/vg
实至名归/vl
昨天/t  正好/z  去/vf  芳草地/n
慕名/vi  去/vf  尝试/v
太/d  好吃/a  了/ule
外/f  酥/a  里/f  嫩/a  的/ude1
特别/d  香/a
还/d  尝/v  了/ule  甘梅/nr  地/ude2  瓜条/nz
也/d  超/v  好吃/a
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  甘梅/nr  地/ude2  瓜/n  条了/nrj
价格/n  还/d  特别/d  实惠/an
太/d  给/p  力/n  了/ule
我/rr  一定/b  要/v  把/pba  店里/n  的/ude1  品种/n  全尝/nr  遍/qv  哈哈/o
服务/vn  也/d  很好/ad
典型/n  的/ude1  台式/b  那种/r  礼貌/an  又/d  热情/an  的/ude1  服务/vn
外/f  装/v  的/ude1  手提袋/n  子/ng  很好/ad
都/d  带着/vn  孔眼/nz  透气/vi  呢/y
防止/v  水蒸气/n  捂/v  在/p  里头/f  影响/vn  口感/n
很/d  人性化/vn  的/ude1  设计/vn
北京/ns  第一/m  次/qv  发现/v  他/rr  家/q   /w  到/v  地库/n  了/ule   /w  又/d  上来/vf  了/ule   /w  真的/d  很/d  大大/d  鸡排/nz   /w  外/f  酥/a  里/f  嫩/a   /w  还是/c  值得/v  来/vf  解馋/a  的/ude1  前/f  两/m  年/qt  在/p  台北/ns  西门町/nz
我/rr  什么/ry  都/d  不/d  记得/v
却/d  只/d  记得/v  自己/rr  在/p  西门町/ns  牌子/n  下/f  买/v  的/ude1  继光/ns  香/a  香鸡/nz  暴/ad  好吃/a
心/n  心念/nz  连/ulian  度/qv  小月/nz  都/d  来/vf  了/ule
继光/ns  香/a  香鸡/nz  为什么/ryv  还/d  不来/v
终于/d  来/vf  北京/ns  了/ule
还/d  跟/p  度/qv  小月/nz  开在/v  一起/s
侨/ng  福/n  芳草地/n  的/ude1  美食/n  真要/d  逆天/nz  了/ule
知道/v  开店/vi  后/f
麻利就/nr  来/vf  了/ule
点/qt  了/ule  香香/nz  鸡/n  和/cc  杏鲍菇/nz
店员/nnt  说/v  加上地/ns  瓜条/nz  就是/v  a/nx  套餐/n  了/ule
实惠/an
就/d  买了/v  a/nx  套餐/n  38/m  元/q
果然/d
鸡肉/nf  和/cc  在/p  台北/ns  吃到/v  的/ude1  一样/uyy
香/a  软/a  嫩/a  滑/v  ；/w  之前/f  看/v  评价/vn  说/v  杏鲍菇/nz  竟然/d  吃出/v  了/ule  爆/v  浆/n  感/vg
果然/d
地瓜/n  条/q  也/d  不错/a
套餐/n  合适/a  俩人/n  吃/v
真好/d
还/d  可以/v  外卖/nz
十/m  点/qt  多/a  到/v  的/ude1  侨/ng  福/n  芳草地/n   /w  餐厅/nis  都/d  是/vshi  十/m  一点/q  营业/vn   /w  由于/p  特殊/a  原因/n  饿/v  的/ude1  我/rr  前/f  心/n  贴/v  后心/n  必须/d  马上/d  吃/v  东西/n  已/d  可以/v  不能/v  等/udeng   /w  只有/c  香/a  香鸡/nz  最/d  勤奋/a  提前/vd  营业/vn  了/ule   /w  误打误撞/nz  来/vf  了/ule  一/m  份/q   /w  太/d  香/a  了/ule   /w  没有/v  骨头/n  吃/v  的/ude1  太/d  过瘾/a  了/ule   /w  快/a  哭/v  了/ule   /w  已经/d  吃完/v  了/ule  拍/v  个/q  袋子/n  吧/y  好吃/a
可以/v  說/v  是/vshi  目前/t  在/p  北京/ns  吃/v  過/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  台/q  灣/n  炸/v  雞/n
口渴/vi  去/vf  买/v  杯/ng  快/a  乐柠檬/nrj   /w  听到/v  继光/ns  香/a  香鸡/nz  里/f  的/ude1  台湾/ns  大哥/n  冲/v  我/rr  喊/v   /w  香香/nz  炸鸡/n  配/v  快/a  乐柠檬/nrj  超/v  好吃/a  哦/e   /w  喜欢/vi  有/vyou  礼貌/an  的/ude1  台湾/ns  腔/ng   /w  就/d  随便/ad  买/v  份/q  尝尝/v   /w  没有/v  想到/v  这/rzv
么/y
好/a
吃/v
完全/ad  没/d  吃/v  够/v   /w  推荐/v  大家/rr  一定/b  去/vf  尝尝/v
（/w  发/v  了/ule  朋友圈/nz   /w  好几/m  个/q  朋友/n  都/d  说/v  她家/r  超/v  好吃/a   /w  还/d  推荐/v  我/rr  梅干/nr  地瓜/n  也/d  不要/d  错过/v   /w  下次/t  一定/b  要/v  尝/v
）/w  好吃/a
比/p  第一/mq  佳/a  好吃/a  太多/ad  了/ule
服务员/nnt  是/vshi  两/m  个/q  台湾/ns  大叔/n
很/d  逗乐/vi
常来/d
服务/vn  好在/d  楼里/nz  都/d  可以/v  送到/v
可惜/v  没有/v  卖/v  甜不辣/i
好/a  想念/v  和台/ns  灣/n  的/ude1  味道/n  一/m  樣/n
雞/n  肉品/n  質/n  很好/ad
地瓜/n  加/v  梅粉/nr  好好/d  吃/v
店/n  長/n  很/d  熱/a  心服/vn  務/n  很好/ad
希望/v  能/v  多/a  開/v  幾/n  間/n  分店/nis  ～/w  好吃/a
挺/d  台湾/ns  風/n  味/ng
现在/t  买/v  香香/nz  鸡/n
薯条/n  或/c  杏鲍菇/nz  可/v  半/mq  价/n  ～/w  希望/v  未来分店/nt  可以/v  更多/ad  好久没/i  写点/n  评/v  了/ule   /w  但/c  真的/d  觉得/v  很/d  好吃/a   /w  又/d  因为/c  是/vshi  新店/ns   /w  过来/vf  写/v  两笔/nz   /w  支持/v  一下/m  味道/n  不错/a   /w  真的/d  不/d  错/v   /w  只/d  吃/v  过/uguo  招牌/n  的/ude1  那个/rz  鸡块/n  还有/v  杏鲍菇/nz   /w  鸡块/n  很大/d  腌/v  得/ude3  也/d  很好/ad   /w  不/d  像/v  有的/rz  地方/n  吃到/v  的/ude1  都/d  是/vshi  外面/f  裹/v  的/ude1  粉/ag   /w  炸鸡/n  的/ude1  小伙子/n  笑/v  的/ude1  可/v  灿烂/a  了/ule   /w  看/v  了/ule  就/d  开心/a  继光/ns  香/a  香鸡/nz  ～/w  据说/v  是/vshi  台湾/ns  风味/n  ～/w  路过/v  买来/v  打/v  打牙祭/vl  (￣/w  ▽/n  ￣)/w  ～/w  选择/v  了/ule  他家/r  主推/b  的/ude1  香香/nz  鸡/n
就是/v  盐酥鸡/nf  plus/nx
鸡肉/nf  很/d  嫩/a  ～/w  还有/v  大/a  鸡排/nz  （/w  带骨/nz  ）/w  和/cc  spa/nx  鸡排/nz  （/w  去/vf  骨/ng  ）/w  可选/v
等上/ns  五/m  分钟/qt  即可/v  ～/w  买/v  鸡排/nz  可/v  半/mq  价/n  换购/v  甘薯/n  条/q  或/c  杏鲍菇/nz
我/rr  选择/v  了/ule  后者/rzv
味道/n  不错/a
不过/c  我/rr  有一点/nz  不/d  满意/v
两/m  种/q  全/a  给/p  我/rr  放/v  的/ude1  相同/a  的/ude1  佐料/n
吃/v  多了会/nt  腻/v  …/w  看/v  在/p  老板/nnt  很/d  热情/an  的/ude1  份/q  上/f  ～/w  还是/c  给/p  个/q  五星吧/nt
前两天/i  同事/n  打包/vi  回来/v  吃/v  的/ude1
感觉/n  没/d  吃/v  过瘾/a
今天/t  正好/z  去/vf  那边/rzs  逛街/vi  特意/d  跟/p  朋友/n  一起/s  去/vf  店里/n  又/d  吃/v  了/ule  一/m  次/qv
老板/nnt  特别/d  热情/an  刚/d  走/v  过去/vf  就让/v  我/rr  试吃/nz  了/ule  一块/s  (/w  其实/d  前两天/i  已经/d  吃/v  过/uguo  了/ule
还是/c  默默/d  接受/v  了/ule  试吃/nz  的/ude1  ）/w
店/n  卫生/an  看上去/v  很/d  干净/a
点/qt  完/vi  坐在/v  旁边/f  的/ude1  小桌/nz  吃/v  时常/d  还/d  能/v  听到/v  店里/n  在/p  喊/v  口号/n
应该/v  是/vshi  新开业/nz  不久/d
感觉/n  吃/v  的/ude1  都特/nr  自豪/a
旁边/f  就/d  有电影院/nt  走/v  的/ude1  时候/n  又/d  带走/v  去/vf  电影院/nis  吃/v
感觉/n  比/p  吃/v  爆米花/nf  和/cc  味道/n  好多/mq  了/ule
值得/v  去/vf  的/ude1  一家/n  小吃店/nis
一个/mq  老板/nnt  很/d  热情/an
味道/n  没得说/l
无意中/nz  发现/v
惊喜/a  连连/d  干干净净/z
味道/n  不错/a
老板/nnt  很/d  热情/an  正宗/b  台/q  灣/n  口味/n  的/ude1  香香/nz  雞/n
服/v  務/n  真的/d  是/vshi  現/n  在/p  餐/qv  飲/n  服/v  務/n  業/nz  的/ude1  硬/a  指/v  標/n  了/ule
好吃/a  的/ude1  東西/n  太多/ad  了/ule
客/ng  戶/n  已經/d  把/pba  東西/n  好吃/a  當/nz  做/v  是/vshi  基本/a  需求/n  了/ule
現/n  在/p  的/ude1  重/a  點/qt  還/d  要/v  吃/v  的/ude1  安心/a
吃/v  的/ude1  開心/a
吃/v  的/ude1  放心/vn
似乎/d  最近/t  好像/v  没有/v  或者/c  没有/v  几/d  个/q  我/rr  给/p  全/a  满分/n  的/ude1  商家/n  蛮/d  愿意/v  支持/v  一下/d  这家/r  新店/ns  的/ude1  简单/a  的/ude1  理由/n
味道/n  好/a  服务/vn  好/a  有/vyou  热情/an  在/p  北京/ns  吃/v  盐酥鸡/nf  次数/n  不/d  多/a  可能/v  四五/m  次/qv  因为/c  每次/r  都/d  比较/d  失望/a  以至于/c  后来/t  大/a  鸡排/nz  火/n  了/ule  我/rr  都/d  没去/v  试/v  当/p  有人/r  跟/p  我/rr  说/v  那/rzv  就是/v  大号/n  盐酥鸡/nf  的/ude1  时候/n  （/w  我会/r  说/v  因为/c  我/rr  也/d  不/d  喜欢/vi  杜海涛/nr  代言/v  么/y  ）/w  这家/r  其实/d  是/vshi  我/rr  差点/d  错过/v  的/ude1  我/rr  是/vshi  为了/p  吃/v  蚵仔煎/nf  才/d  来/vf  这里/rzs  的/ude1  然后/c  坐在/v  沙发/n  上/f  时候/n  发现/v  前后左右/nz  仨/m  个/q  妹子/n  买了/v  盐酥鸡/nf  一直/d  小/a  竹签/n  插/v  着/uzhe  吃/v  而且/c  一/m  妹子/n  简直/d  不能/v  停/vn  口/n  那个/rz  妹子/n  我/rr  看到/v  她/rr  生生/n  吃/v  了/ule  两/m  袋/ng  后来/t  她/rr  居然/d  吃完/v  了/ule  还/d  去/vf  买了/v  带走/v
其实/d  我/rr  会/v  不/d  太/d  放心/v  啊/y  就/d  先大众/nt  点评/v  了/ule  一下/m  发现/v  他/rr  家/q  原来/d  是/vshi  新开/ns  虽然/c  给/p  过/uguo  点评/v  的/ude1  都/d  不是/c  什么/ry  高级别/n  会员/nnt  但是/c  分数/n  都/d  很高/d  呢/y  好奇心/n  驱使/v  下/f  买来/v  吃吃/nz  去/vf  的/ude1  时候/n  才/d  看到/v  大牌/n  子/ng  最近/t  新店/ns  开张/vi  买/v  香香/nz  炸鸡/n  送/v  甘梅/nr  地/ude2  瓜条/nz  于是/cc  果断/a  买/v  啊/y  等待/v  的/ude1  过程/n  很/d  漫长/a  因为/c  我/rr  比较/d  倒霉/a  我/rr  前面/f  刚好/d  一个/mq  姑娘/n  包圆/v  了/ule  最后/f  炸/v  好/a  的/ude1  那/rzv  点/qt  然后/c  我/rr  只能/v  等/udeng  着/uzhe  店家/n  还/d  剩/v  几/d  个/q  的/ude1  时候/n  很/d  贴心/a  让/v  我们仨/n  等/udeng  着/uzhe  的/ude1  姑娘/n  试吃/nz  了/ule  地瓜条有/ntc  个/q  路过/v  的/ude1  姑娘/n  看/v  还/d  没出/v  锅/n  前台/n  空着/nz  就/d  说/v  想/v  看/v  炸/v  出来/vf  的/ude1  样子/n  再/d  决定/v  买/v  不/d  买/v  店家/n  很/d  贴心/a  夹/v  了/ule  一个/mq  给/p  她/rr  看/v  还/d  主动/ad  让/v  她/rr  吃吃/nz  试试/v  那/rzv  妹子/n  看着/v  也/d  是/vshi  比较/d  事儿/n  的/ude1  人/n
品/ng  了/ule  好/a  半天/mq  审视/v  好/a  半天/mq  纠结/vi  好久/m
就/d  一/m  炸鸡/n
.../w  更多/ad  好吃/a
就是/v  我/rr  以前/f  在/p  台/q  灣/n  吃到/v  的/ude1  味道/n  味道/n  真的/d  非常/d  棒/ng
地/ude2  瓜条/nz  甜甜/nz  酸酸的/z
口感/n  很/d  清爽/a
杏鲍菇/nz  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
越/d  吃/v  越好/d  吃/v
赞赞/nz  赞/vg
大爱/nz  呦/e  ～/w  ～/w  好吃/a  、/w  又/d  实惠/an  、/w  鸡块/n  辣辣的/z  口感/n  也/d  不错/a
吃完/v  这/rzv  家/q  的/ude1  鸡块/n  和/cc  小吃/n
别的/rzv  地方/n  的/ude1  都/d  觉得/v  弱爆/nz  了/ule
另外/c  服务/vn  也/d  很好/ad
一万/m  个/q  赞/vg
终于/d  尝到/v  从/p  台湾/ns  远道而来/nz  的/ude1  继光/ns  香香/nz  鸡/n
味道/n  非常/d  正宗/b
大块/n  鸡肉/nf
外/f  酥/a  里/f  嫩/a
太棒/nz  啦/y
口味/n  还有/v  多种/m  选择/v
价格/n  也/d  很/d  亲民/nz
吃/v  了第一口就会/nt  不知不觉/dl  想/v  吃/v  第二口/ns
已经/d  爱上/v  这个/rz  味道/n  了/ule
赞/vg
值得/v  亲们/nz  一/m  试/v
去/vf  台湾/ns  就/d  吃/v  过/uguo  他家/r  超级/b  赞/vg
今天/t  去/vf  芳草地/n  办事/vn  发现/v  有/vyou  一家/n
而且/c  是/vshi  第一/m  天/qt  开业/vi
排队/vi  的/ude1  人/n  好多/mq  啊/y
味道/n  和/cc  台湾/ns  的/ude1  一样/uyy
推荐/v  香香/nz  鸡/n  和/cc  地/ude2  瓜条/nz  好好/d  吃/v
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
根本/a  就/d  停不下来/v
极力推荐/i  ~~~/nx
