环境/n  干净/a  整洁/a
小/a  有/vyou  格调/n  ；/w  口味/n  很/d  赞/vg
汤粉/nz  比/p  拌/v  粉/ag  更/d  好吃/a
卤/n  鸡爪/n  很/d  好吃/a
软烂/nz  入味/v  ；/w  服务员/nnt  很/d  热情/an  开门/vi  第一/mq  感觉/n  就是/v  螺狮/nr  粉/ag  那/rzv  股/q  臭臭/nz  的/ude1  味道/n
因为/c  看/v  了/ule  点评/v  有人/r  推荐/v  面/nf
所以/c  点/qt  了/ule  老友/n  伊/b  面/nf
加/v  一个/mq  卤蛋/nf
一/m  份/q  酸/a  笋/n
汤/n  很棒/a
特别/d  香/a
面/nf  一般/ad
是/vshi  南方/s  的/ude1  做法/n
所以/c  我/rr  吃/v  着/uzhe  一般/ad  吧/y
可能/v  吃/v  不/d  习惯/n
酸/a  笋/n  无敌/vi  了/ule  入口/n  的/ude1  酸/a  爽/ag
直接/ad  能/v  酸/a  到/v  打/v  个/q  激灵/nz  的/ude1  感觉/n
一/m  份/q  一个人/nt  吃/v  可能/v  太/d  酸/a  了/ule
俩人/n  合适/a
总体/n  满意/v
骨头汤/nz  醇厚/a
猪肉/nf  鲜嫩/a
小圆/gm  粉/ag  细腻/a  入味/v
别出心裁/al  的/ude1  豆豉/nf  和/cc  酸/a  笋丝/n
赞/vg  一个/m  ??/w  寻觅/v  了/ule  很久/d
才/d  找到/v  了/ule  这么/rz  地道/a  的/ude1  粉/ag
但是/c  由于/p  产品/n  口味/n  特/ag  独/d
还是/c  大量/d  需要/v  回头客/n
以及/cc  对/p  这个/rz  口味/n  的/ude1  爱好者/n
如果/c  真爱/n  广西/ns  味/ng
就/d  来吧/nt
不会/v  后悔/vn
招牌/n  粉/ag  味道/n  蛮/d  不错/a  哦/e  ～/w   /w  卤蛋/nf  很/d  好吃/a   /w  性价比/nz  蛮高/a  ～/w   /w  位置/n  就/d  在/p  路边/s  很好/ad  找/v  微信/nz  里/f  先/d  看到/v  朋友/n  转发/v
应该/v  是/vshi  朋友/n  的/ude1  同事/n  的/ude1  朋友/n  开/v  的/ude1  ^_^/nx  主要/b  是/vshi  离/v  单位/n  太/d  近/a  了/ule
所以/c  一定/b  要来/v  尝尝/v
就/d  在/p  西单北大街/nz
但是/c  坐地铁/i  的/ude1  小伙伴/n  还是/c  从/p  灵境胡同/nz  出来/vf  近/a  一些/m
D/nx  口/n  出来/vf  一直/d  往北/d
#/nx  南宁/ns  老友/n  汤粉/nz  #/nx  这个/rz  必点/nt
酸/a  笋/n
肉/n  和/cc  粉/ag  儿/ng  搭/v  在/p  一起/s  就/d  觉得/v  特/ag  合适/a  ^_^/nx  汤/n  的/ude1  味道/n  也好/y  极了/u
蜜汁叉烧/ns  粉/ag  和/cc  秘/b  制/v  牛腩/nz  粉/ag  同事/n  也/d  都/d  说/v  不错/a
但/c  都/d  一致/a  认为/v  应该/v  要/v  辣/a  的/ude1  才/d  好吃/a
吃/v  不了/v  太/d  辣/a  的/ude1  要/v  微/ag  辣/a  也/d  可以/v
来看/u  话剧/n  搜/v  的/ude1  附近/f  ~/nx  很/d  干净/a  的/ude1  店面/n  ~/nx  本身/rz  不能/v  吃/v  辣/a
可/v  老板/nnt  说/v  要/v  有点/d  辣/a  才/d  正宗/b
果真/d  味道/n  很/d  赞/vg  ~/nx  酸辣/n  度/qv  刚好/d  ~/nx  老板/nnt  人/n  也/d  很好/ad  老友粉/ns  味道/n  很好/ad
酸/a  笋/n  尤其/d  好吃/a
很/d  正宗/b
正和/nz  口味/n
店里/n  环境/n  非常/d  好/a
座位/n  宽敞/a  舒服/a
布置/v  的/ude1  和/cc  其他/rzv  类似/a  店/n  相比/vi  很/d  高大/a  上/f
还有/v  可以/v  自取/nz  的/ude1  柠檬水/n
下次/t  还/d  会/v  再来/d
这/rzv  味道/n  没/d  辜负/v  大/a  半夜/t  过来/vf  ??????/w  非常/d  好吃/a    /w  服务/v  好/a   /w  环境/n  好/a
超级/b  推荐/v  环境/n  不错/a
生/v  蒸肉/nf  沫/n  卷筒/n  粉/ag  超级/b  好吃/a  好吃/a
吃/v  过/uguo  好几/m  次/qv
牛腩/nz  牛肉/nf  的/ude1  都/d  不错/a
老友/n  汤粉/nz  更/d  入味/v
其他/rzv  的/ude1  稍微/d  淡/a  一些/m
可能/v  个人/n  口味/n  稍微/d  重/a  一些/m
除了/p  老友/n  汤/n  的/ude1
其他/rzv  每次/r  都/d  得/ude3  加盐/vi  ??/w  份量/n  足/a
一/m  碗/n  米粉/nf  搭配/v  一个/mq  卤蛋/nf
可以/v  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  哒/o
一百个/nz  ??/w  好吃/a  ~/nx   /w  量大/nt
 /w  罗汉果/nf  茶/n  挺/d  好喝/nz  的/ude1
蜂蜜/n  龟苓膏/nf  有点/d  甜/a  -/nx   /w  -/nx  老友粉/ns  真的/d  不/d  错/v
推荐/v  ~/nx  点/qt  的/ude1  招牌/n  老友粉/ns
味道/n  很好/ad
汤/n  非常/d  好/a  喝/vg
可惜/v  龟苓膏/nf  卖完/nz  了/ule  ……/w  还/d  会/v  再来/d  吃/v  ??/w  前/f  一阵新开的店/nt
环境/n  看着/v  特别/d  干净/a
所以/c  进去/vf  尝尝/v
味道/n  很/d  惊艳/nz
店里/n  主打/v  汤粉/nz
但是/c  我/rr  个人/n  偏爱/v  面食/nf
所以/c  要/v  的/ude1  招牌/n  南宁/ns  老友/n  伊/b  面/nf
第一口/ns  就/d  被/pbei  吸引/v  了/ule
面/nf  好吃/a
汤/n  好喝/nz
一大/n  碗/n  干掉/v  ??/w  蜜汁叉烧/ns  筒/ng  粉/ag  里面/f  是/vshi  小块/nz  叉烧肉/nf
浇/v  的/ude1  卤肉/nf  汁/ng
甜/a  咸口/ns
其实/d  挺好吃/a  的/ude1
但是/c  面/nf  实在/d  太多/ad
吃/v  不/d  下去/vf  了/ule  ??/w  最/d  好吃/a  的/ude1
我/rr  还要/d  再/d  去/vf  吃/v  的/ude1
是/vshi  蜂蜜/n  龟苓膏/nf
听说/v  是/vshi  老板/nnt  每晚/r  亲手做/i  的/ude1  呦/e
巨/ag  好吃/a
龟苓膏/nf  微/ag  苦/a
汤汁/n  奶/nf  味儿/n  很浓/l  甜甜的/z
搭配/v  在/p  一起/s  刚刚好/nz
太/d  好吃/a  了/ule
不过/c  属于/v  私房/n  制作供应有限/nt
今天/t  没/d  打包/vi  成/v
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1
总之/c  就是/v  没想到/nz  店面/n  不大/d
味道/n  很/d  赞/vg
装修/v  得/ude3  很/d  干净/a  、/w  清新/a  、/w  现代/nt  、/w  简洁/a
味道/n  很/d  正宗/b
价格/n  不贵/a  量/n  很大/d
肠粉/nf  简直/d  太/d  大量/d  了/ule
是/vshi  其它/rz  粤式/n  茶餐厅/nt  的/ude1  2/m  倍/q  哎/e
酸/a  笋/n  味道/n  也/d  非常/d  正宗/b
下次/t  还/d  会/v  来/vf
竟然/d  还有/v  黄皮/nz  酱/n
太难/d  得了/vi
朋友/n  介绍/v  的店/ns
今天/t  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
朋友/n  是/vshi  广西/ns  人/n
推荐/v  了/ule  老友粉/ns
据说/v  很/d  正宗/b
但/c  本人/rr  实在/d  吃/v  不惯/n  酸/a  笋/n  的/ude1  味道/n
所以/c  点/qt  了/ule  香菇/nf  鲜肉/n  粉/ag
不过/c  味道/n  真的/d  很/d  赞/vg  的/ude1
打完/v  折/vi  十七/m  块钱/q
满满的/z  一/m  碗/n
真的/d  是/vshi  超值/nz
??/w  尤其/d  是/vshi  店里/n  的/ude1  环境/n  也/d  非常/d  合/v  我/rr  意/ng
很小/a  资/ng
老板/nnt  很/d  贴心/a
这种/r  天气/n  已经/d  开/v  了/ule  空调/n
总之/c  就是/v  大写/n  的/ude1  满意/vn
??/w  环境/n  不错/a
装饰/vn  的/ude1  挺/d  幽静/a  的/ude1
中午/t  过来/vf  吃/v  的/ude1
老板/nnt  推荐/v  的/ude1  老友粉/ns
味道/n  非常/d  给/p  力/n
卤味/nf  吃/v  的/ude1  鸭掌/n  和/cc  卤蛋/nf
觉得/v  卤蛋/nf  好吃/a
哈哈/o
上菜/n  速度/n
不/d  需要/v  久等/v
最近/t  一段时间/nz  还/d  可以/v  打/v  8.8/m  折/vi
点/qt  了/ule  个/q  招牌/n  面/nf
超/v  好吃/a
肉/n  也/d  多/a
可惜/v  跟/p  那些/rz  难吃/a  的/ude1  老字号/n  店/n  在/p  一起/s  被/pbei  淹没/v  了/ule
朋友/n  点/qt  的/ude1  粉/ag
爱吃/v  粉/ag  儿/ng  的/ude1  也/d  推荐/v  这里/rzs
趁现在/l  打折/v  多/a  来几次/nr  这里/rzs  的/ude1  粉/ag  真的/d  很/d  不错/a
酸/a  笋/n  味道/n  很/d  正/d
我/rr  看/v  有些/rz  人/n  拿/v  螺丝/n  粉/ag  跟/p  老友粉/ns  比/p
根本/a  不是/c  一/m  回事/v  好不好/l
老友粉里/ns  放菜/nr  那/rzv  还/d  叫/vi  老友粉/ns  么/y
南宁/ns  人/n  都/d  知道/v  的/ude1
相信/v  家乡/n  味道/n
棒棒/nz  的/ude1
味道/n  不错/a
值得/v  推荐/v
尝试/v  后会/n  有/vyou  还/d  想去/v  吃/v  的/ude1  欲望/n
真的/d  特别/d  好吃/a
跟/p  有/vyou  特色/n
服务/v  很好/ad
跟/p  我们/rr  家/q  那口子/rr  去/vf  的/ude1
真心/d  吃/v  不惯/n  北京/ns  卤味/nf
不/d  好吃/a  味道/n  超/v  赞/vg
推荐/v  老友粉/ns
内饰装修/nt  很/d  有/vyou  小/a  情调/n
很/d  好吃/a
环境/n  特别/d  好/a
以后/f  要/v  经常/d  来点/n  了/ule  主打/v  老友粉/ns   /w  环境/n  太棒/nz   /w  老板/nnt  也/d  棒棒/nz  哒/o   /w  好吃/a
想念/v  了/ule  很久/d  这个/rz  味道/n
在/p  北京/ns  终于/d  能/v  吃/v  上/f
下回/t  尝尝/v  伊/b  面/nf
鸭脚/nz  有点/d  硬/a
炖/v  卤/n  得/ude3  再/d  久/a  一点/m
喜欢/vi
还/d  会/v  来/vf  的/ude1  ^-^/nx  又/d  去/vf  了/ule  一/m  次/qv   /w  吃/v  了/ule  老友粉/ns   /w  吃出/v  了/ule  2011/m  去/vf  南宁/ns  时候/n  的/ude1  那个/rz  味道/n  粉/ag  口感/n  非常/d  好/a
感觉/n  很/d  高端/nz  商品/n
卤味/nf  小菜/n  非常/d  入味/v
很/d  高端/nz  商品/n  的/ude1  感觉/n
环境/n  很/d  温馨/a
很/d  赞/vg
有/vyou  一/m  种/q  高端/nz  商品/n  的/ude1  赶脚/nz
全/a  五星/n
下次/t  还/d  来/vf
钱币/n  邮票/n
汤粉/nz
干/v  捞/v  粉/ag
卷筒/n  粉/ag
味道/n  都/d  不错/a  各有特色/l
小店/n  装修/vn  不错/a
很/d  干净/a
让/v  人/n  吃/v  了/ule  放心/v
米粉/nf  一大/n  碗/n  好/a  实在/d
强烈推荐/i
环境/n  不错/a
很/d  干净/a
主打/v  老友粉/ns  味道/n  正/d
点/qt  了/ule  很多/m  吃/v
卤味/nf  很/d  好吃/a
还有/v  龟苓膏/nf
第一/m  次/qv
就/d  再也/d  忘不了/v  与/cc  她/rr  亲密/a  接触/v  的/ude1  感觉/n  招牌/n  老友粉/ns  特别/d  好吃/a
全/a  吃光/v  了/ule
环境/n  很好/ad
味道/n  也/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
超级/b  赞/vg  ??/w  无意中/nz  发现/v  ??/w  一家/n  店/n
店名/n  是/vshi  老友粉/ns
看着/v  就/d  很/d  新潮/n
进去/vf  后/f  完全/ad  打破/v  粉面/nz  在我心中/i  餐厅/nis  的/ude1  形象/n
首先/d
环境/n  就/d  很好/ad
颜色/n  搭配/v  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  蓝色/n
椅子/n  也/d  很/d  舒适/a
小/a  到/v  调料/n  罐/ng  都/d  很/d  精致/a
都想/nr  拿走/v  一个/mq  了/ule  િ??ી/w
再说/c  吃/v  的/ude1
我们/rr  两/m  个人/n  吃/v  了/ule  一/m  碗/n  特色/n  粉/ag
酸/a  笋/n  的/ude1  味道/n  稍微/d  有些/rz  臭臭/nz  的/ude1
但是/c  我/rr  还是/c  很/d  适应/v  的/ude1
汤料/nz  很香/nz
我/rr  一/m  北京/ns  姑娘/n  也/d  吃/v  的/ude1  惯/v
还有/v  一个/mq  类似/a  肠粉/nf
里面/f  有/vyou  肉肉/nz
酸酸/nz  甜甜/nz  的/ude1
好像/v  还有/v  些许/mq  的/ude1  辣/a  味儿/n
感觉/n  还是/c  汤粉/nz  好吃/a
其他/rzv  的/ude1  简单/a  说/v
花生米/n  很/d  好吃/a
炸/v  的/ude1  香/a
不/d  皮/n
龟苓膏/nf  还/d  不错/a
甜甜的/z  好吃/a
鸡翅/n  吧/y
没有/v  特色/n
那个/rz  罗汉果/nf  的/ude1  饮料/nf
坦白说/n  不/d  推荐/v
最后/f  说/v  一下服务吧/nt
服务态度/nz  超/v  好/a
女孩/n  笑容/n  特/ag  甜美/a
男孩/n  干干净净/z  的/ude1  也/d  很/d  可爱/a
因为/c  是/vshi  新店/ns
还/d  特地/d  跑到/v  每/rz  桌/ng  去/vf  询问/v  大家/rr  的/ude1  意见/n
希望/v  餐厅/nis  一直/d  办/v  下去/vf
越办/nt  越好/d
我们/rr  好/a  有/vyou  地方/n  吃/v
િ??ી/w  强烈推荐/i
来西单/ns  发现/v  了/ule  这家/r  小店/n
吃/v  了/ule  蜜汁叉烧/ns  粉/ag
没想到/nz  口味/n  真的/d  不/d  错/v
老友粉/ns  很/d  好吃/a
卷筒/n  粉/ag  也/d  不错/a
跟/p  小/a  螺号/n  的/ude1  味道/n  比/p
真不/d  差/a
而且/c  免费/vd  提供/v  柠檬水/n  什么/ry  的/ude1
真不错/i
希望/v  小店/n  生意/n  越来越/d  火/n
逛街/vi  路过/v  看到/v  的/ude1
小店/n  新/a  开张/vi
环境/n  清幽/an
干净/a  卫生/an
在/p  这样/rzv  一/m  条/q  老街/n  还是/c  挺/d  难得/a  的/ude1
吃/v  的/ude1  是/vshi  招牌/n  老友粉/ns
味浓/nz  爽口/a
尤其/d  爱喝/nz  那/rzv  汤汁/n
尽管/c  对/p  我/rr  来说/uls  有点/d  辣/a
但/c  一大/n  碗/n  竟然/d  都/d  吃/v  干净/a  了/ule
年轻/a  的/ude1  老板/nnt  态度/n  友好/a  诚恳/a
吃完/v  有/vyou  问/v  菜品/n  什么样/ryv
咸淡/nz  是否/v  适宜/vn  等等/udeng  推荐/v  给/p  大家/rr
新店/ns  开张/vi
被/pbei  广西/ns  的/ude1  同学/n  推荐/v  来尝/nr  ～/w  老友粉/ns
没去/v  过/uguo  广西/ns  所以/c  并不知道/l  当地/s  正宗/b  是/vshi  什么/ry  味道/n
但是/c  这里/rzs  汤/n  浓/a  料/n  足/a  超/v  好吃/a
叉烧/nf  粉/ag
汤清料/nr  也/d  足/a
肉/n  沫/n  卷筒/n  粉/ag
粉皮/nf  劲道/nz
黄皮/nz  酱/n  清爽/a  简直/d  惊喜/a
卤味/nf  拼盘/n
肉/n  够/v  入味/v
甩/v  另/rz  一家/n  人气/n  店/n  几/d  条/q  街/n
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  ：/w  老板娘/nnd  太/d  可爱/a
地道/a  老友粉/ns
温馨/a  小环境/n
好吃/a  不贵/a
味道/n  不错/a
价格/n  合适/a
终于/d  吃到/v  家乡/n  的/ude1  口味/n  了/ule  南宁/ns  老友/n  汤粉/nz  真的/d  非常/d  非常/d  非常/d  好吃/a
浓浓的/z  南宁/ns  味道/n
食材/n  都/d  是/vshi  广西/ns  空运/v
赞/vg  重口味/nz  星人/nr  表示/v  喜欢/vi  吃/v  辣味/n  的/ude1  老友粉/ns
蜜汁/nz  卷筒/n  粉/ag  有/vyou  玫瑰花/n  的/ude1  香味/n
干/v  捞/v  粉/ag  也/d  很/d  美味/n
卤味/nf  好吃/a  //w  :/w  :/w  B/nx  比单位/nt  食堂/n  物美价廉/vl  味道/n  很好/ad
量/n  足/a
卤牛肉/nf  、/w  卤/n  鸡翅/n  、/w  酸/a  笋/n  都/d  很/d  正宗/b
店/n  装修/vn  清新/a
整洁/a
餐具/nf  也/d  干净/a
口味/n  非常/d  好/a
吃完/v  粉/ag  还要/d  喝/vg  汤/n
汤/n  味儿/n  很浓/l  很/d  鲜/a
我/rr  自己/rr  比较/d  喜欢/vi  伊/b  面/nf
比/p  粉/ag  更/d  筋道/nz
卤味/nf  稍微/d  有一点/nz  咸/a
但是/c  非常/d  入味/v
小店/n  装修/vn  的/ude1  也/d  简单/a  干净/a
值得/v  推荐/v  给/p  大家/rr
非常/d  好吃/a   /w  价钱/n  合适/a   /w  工作人员/nnt  态度/n  好/a   /w  明天/t  继续新开的店/nt
就/d  在/p  大悦城/nz  北边/f  几/d  百/m  米/q
去/vf  尝试/v  了/ule  一下/m
很/d  不错/a
环境/n  优雅/a
服务/vn  热情/an
关键/n  是/vshi  食物/nf  很/d  喜欢/vi
吃/v  了/ule  店里/n  的/ude1  特色老友粉/nt
很/d  好吃/a
鸡翅/n  卤/n  的/ude1  很/d  入味/v
还有/v  那个/rz  卷筒/n  粉/ag
第一/m  次/qv  吃/v
很/d  和/cc  我/rr  的/ude1  口味/n  ??/w  好吃/a  好吃/a  好吃/a  ～/w  有/vyou  机会/n  还要/d  来/vf  吃/v    /w  服务/vn  很/d  周到/a     /w  店员/nnt  很/d  热情/an  小店/n  很/d  不错/a
环境/n  好/a
味道/n  也/d  好/a
而且/c  服务/vn  很/d  到位/vi
态度/n  很好/ad
真是/d  一家/n  很棒/a  的/ude1  店/n
以后/f  会/v  经常/d  来/vf  光临/v  嗒/o
广西南宁/ns  特色小吃/nz
味道/n  不错/a
老板/nnt  服务周到/i  很/d  真诚/a
好吧/nt   /w  确实/ad  挺好吃/a   /w  作为/p  资深/b  吃货/nz   /w  值得/v  推荐/v
伊/b  面/nf  很/d  正宗/b
新店/ns  加油/vi
味道/n  正宗/b
还/d  会/v  再来/d
老板/nnt  人/n  很好/ad
推荐/v  老友/n  汤粉/nz  ??/w  味道/n  很好/ad
有/vyou  惊喜/a
环境/n  简单/a  温馨/a
服务/vn  真诚/a  吃到/v  了/ule  家乡/n  的/ude1  味道/n
感谢/v  店主/nnd  让/v  我们/rr  这些/rz  在/p  异乡/n  漂泊/v  的/ude1  人/n  能/v  有/vyou  思乡/vi  的/ude1  感动/vn  好/a
好/a
汤都/nr  喝/vg  了/ule
明天/t  中午/t  继续/v  吃/v  ????/w
