很/d  不错/a
一扫光/nz
上菜/n  快/a
味道/n  好/a
吃/v  过/uguo  最好/d  的/ude1  陕西面馆/nt
没有/v  之一/rz
新/a  推出/v  的/ude1  炒面/nf  都/d  很/d  不错/a
赞/vg  一个/m  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  面/nf  很/d  不错/a  ～/w  强烈推荐/i  biangbia/nx  面/nf
好吃/a  ～/w  经常/d  来/vf
团购/v  挺/d  合适/a  的/ude1  ～/w
～/w  ～/w  ～/w  已经/d  成/v  了/ule  每个/r  周三/t  必/d  去/vf  的/ude1  地方/n
女儿/n  每次/r  上课/vi  回来/v  必/d  说/v
麻麻/nz
去/vf  吃/v  肉夹馍/nf
喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  凉皮/nf  肉夹馍/nf  臊子面/nf
味道/n  跟/p  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  感觉/n  特别/d  像/v
服务员/nnt  很/d  友善/a
装修/vn  很/d  西北/ns
大爱/nz  没想到/nz  离/v  那么/c  近/a
大盘鸡/nf  还是/c  不错/a  滴/v
中午饭/n  有/vyou  去处/n  啦/y  菜品/n  很棒/a
以后/f  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
想/v  吃/v  豆腐脑/nf
要是/c  有/vyou  就/d  好/a  了/ule  用料/n  不/d  掺杂/v  不该/v  有的/rz  东西/n  充数/vi
干净/a  、/w  味儿/n  好/a  、/w  快捷/z  、/w  实惠/an
服务员/nnt  特别/d  好/a
不/d  急躁/a
会/v  推荐/v  合适/a  的/ude1  搭配/vn
店/n  内/f  环境/n  很/d  舒服/a
但是/c  所在/n  的/ude1  写字楼/n  正在/d  装修/vn
店外/nz  的/ude1  过道/n  里/f  漆料/nz  味儿/n  很/d  重/a
我们/rr  是/vshi  为了/p  这/rzv  口/n  好吃/a  的/ude1  才/d  坚持/v  吃完/v  的/ude1
也/d  是/vshi  真/a  （/w  吃/v  ）/w  爱/v  （/w  货/n  ）/w  了/ule   /w  …/w  大拌菜/nf  很/d  好吃/a
面/nf  偏/d  辣/a
上菜/n  快/a
就是/v  桌上/s  提供/v  的/ude1  醋味/nz  道/qv  怪怪的/z
好吃/a  好吃/a
擀面皮/ns  没的说/nz
油/n  泼/v  面/nf  给/p  的/ude1  辣椒/nf  有/vyou  点/qt  少/a  了/ule
还有/v  汉斯/nrf  小木屋/nz  喝/vg
恍惚/a  间/f  回到/v  了/ule  老家/n  ～/w  环境/n  优雅/a
服务态度/nz  好/a
口味/n  正宗/b
面食/nf  的/ude1  天堂/n
好吃/a
便宜/a
大家/rr  不妨/d  试试/v  味道/n  很好/ad  的/ude1  呦/e  ??/w  味道/n  不错/a
干净/a  卫生/an
物美价廉/vl
经常/d  光顾/v
真心/d  不错/a
就/d  在家/vi  附近/f
陕西/ns  风味/n  很/d  正宗了/nrj  算是/v
肉夹馍/nf  并不/d  理想/n
馍/nf  太薄/a
吃/v  起来/vf  不够/a  厚实/a
肉/n  不/d  多/a
并/cc  不能/v  体现/v  诚意/n
但是/c  最/d  令人感动/al  的/ude1  是/vshi  面/nf
面/nf
面/nf
面/nf  真的/d  比/p  在/p  西安/ns  回民街/nz  吃/v  的/ude1  还/d  香/a
带/v  汤/n  的/ude1  臊子面/nf  汤/n  好喝/nz  极/d  了/ule
六合一/b  有点/d  腻/v
不过/c  还/d  可以/v
不过/c  深深地/d  爱上/v  了/ule  臊子面/nf
量大/nt
好吃/a
实惠/an
感觉/n  非常/d  不错/a  很/d  喜欢/vi
中午/t  经常/d  来/vf  他们/rr  家/q  吃饭/vi
非常/d  好/a  其实/d  我/rr  一直/d  挺/d  喜欢/vi  陕西/ns  菜/n  的/ude1   /w  可惜/v  没/d  什么/ry  特色/n  这家/r   /w  味道/n  一般/ad  般/uyy  吧/y  服务/v  好/a  态度/n  好/a  很/d  客气/a  面/nf  也/d  非常/d  好吃/a  的/ude1  特别/d  喜欢/vi  吃/v  扯/v  得/ude3  宽/a  面/nf    /w  味道/n  不错/a  来/vf  吃/v  了/ule  两/m  次/qv  了/ule
非常/d  地道/a  的/ude1  陕西/ns  风味/n
服务态度/nz  非常/d  好/a
新品/n  不错/a
味道/n  很好/ad
经常/d  来/vf  了/ule
好评/n  经常/d  来/vf  这/rzv  午饭/n
味道/n  不错/a
常客/n
就/d  经常/d  没/d  位子/n  好久没/i  来/vf  了/ule
今天/t  带/v  朋友/n  来/vf
味道/n  依然/d  正宗/b
最近/t  他们/rr  还/d  新/a  加/v  炒菜/vi  而且/c  打/v  八折/nz
挺/d  划算/a  的/ude1  来/vf  过/uguo  好多/m  次/qv  了/ule
味道/n  服务/vn  还是/c  依然/d  那么/c  棒/ng  老/a  碗/n  盛/v  （/w  将/d  台路/nr  ）/w    /w  此/rzs  店/n  是/vshi  我/rr  去/vf  过/uguo  的/ude1  口味/n  最好/d  的/ude1  一家/n  陕西风味餐厅/nt
位置/n  很好/ad  找/v  （/w  将/d  台路/nr  十字路口/n  东南角/f  一/m  写字楼/n  2/m  层/qv  ）/w
此/rzs  楼层/n  所有/b  餐馆/nis  数/n  这家/r  生意/n  好/a
  /w  餐厅/nis  环境/n  整洁/a  利落/a  、/w  餐具/nf  干净/a  ……/w  布置/v  的/ude1  有/vyou  陕西/ns  风情/n  的/ude1  感觉/n
服务员/nnt  也/d  多/a  是/vshi  西北/ns  省份/n  的/ude1  （/w  面如满月/nz  、/w  银/ng  盆/n  大/a  脸/n  的/ude1  ）/w
招牌/n  臊子面/nf  等/udeng  常见/a  的/ude1  西北/ns  面食/nf  等/udeng  做/v  的/ude1  很好/ad  且/c  量大/nt
吃完/v  绝/d  没有/v  吃到/v  大量/m  味精/nf  后/f  叫/vi  水/n  的/ude1  感觉/n  ……/w     /w  中午/t  工作日/n  12/m  点/qt  附近/f  的/ude1  上班/vn  人员/n  多/a  来/vf  此/rzs  就餐/vi
届时/d  会/v  稍等片刻/l
服务员/nnt  的/ude1  服务/vn  也/d  很/d  不错/a  呦/e  ……/w  好吃/a  不贵/a
尤其/d  有/vyou  我/rr  最/d  爱吃/v  的/ude1  臊子面/nf
隐藏/v  很深/d  的/ude1  一家/n  很/d  好吃/a  很/d  好吃/a  的/ude1  西北/ns  小食店/n  哦/e
服务/vn  还/d  挺不错/i
每次/r  加班/vi  过来/vf  休息/v  吃/v  一/m  顿/qv  很/d  舒服/a
他家/r  竟然/d  有/vyou  很/d  正宗/b  的/ude1  大盘鸡/nf  哦/e
面/nf  就/d  不说/c  了/ule  很/d  正宗/b  呢/y
价格/n  不贵/a
量/n  有/vyou  很大/d
实在/d  划算/a  美味/n  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
见图吧/nt
帮帮/v  哒/o
经常/d  来/vf  吃/v  量大/nt  很/d  实惠/an  性价比/nz  很高/d  饭/n  点/qt  经常/d  没/d  座/q  便宜/a  不贵/a  的/ude1  西北/ns  菜/n  快餐/n   /w  量/n  很大/d   /w  很/d  值/n  精品/n  羊肉泡馍/nf
每次/r  必点/nt  的/ude1
好吃/a
味/ng  正/d
肉夹馍/nf  也/d  不错/a
挺/d  脆/a  的/ude1  皮/n
以/p  面/nf  为主/vi
量/n  大/a  得/ude3  惊人/a
????/w  地理位置/gg  在/p  将台地铁站/nt  B/nx  口/n  出口/vn  的/ude1  楼上/s  二/m  层/qv
在/p  楼体/n  的/ude1  背面/f
他家/r  下面/f  是/vshi  汉堡/nsf  王/n
有/vyou  电梯/n  可以/v  直接/ad  上去/vf
旁边/f  是/vshi  吉野家/nt
店内都/ns  是/vshi  陕西/ns  味道/n  的/ude1  布置/vn  风格/n
还有/v  窑洞/n  的/ude1  感觉/n
很好/ad  的/ude1  感觉/n
来/vf  这里/rzs  当然/d  要/v  吃/v  肉夹馍/nf
双份/nz  肉/n  的/ude1  肉夹馍/nf  一个/m  13/m  块/q
点/qt  了/ule  一个/mq  普通/a  的/ude1
点/qt  了/ule  一个/mq  双份/nz  肉/n  的/ude1
味道/n  不错/a
跟/p  西安/ns  的/ude1  感觉/n  差不多/al
大盘鸡/nf  上菜/n  很/d  快/a
里面/f  鸡肉/nf  很多/m
都是/nr  鸡腿肉/nz
炖/v  的/ude1  软烂/nz  适口/a
土豆块/nz  有/vyou  几/d  块/q  有/vyou  些/q  生/v
有些/rz  欠火/v
里面/f  的/ude1  青椒/nf  块/q
洋葱/n  块/q
火候/n  正好/z
就是/v  整体/n  味道/n  香料/n  味/ng  太重/d
吃/v  起来/vf  有些/rz  腻/v  口/n
不过/c  一大/n  盘子/n  也/d  是/vshi  超值/nz  了/ule
小份/ns  48/m  元/q
足足/d  够/v  两三/m  个人/n  吃/v
冰峰/nf  西安/ns  的北冰洋/nt
一个/m  六/m  块钱/q
跟/p  西安/ns  的/ude1  价格/n  差不多/al
味道/n  一样/uyy
跟/p  北冰洋/nsf  比/p  有些/rz  甜/a
感觉/n  还/d  不错/a
冰镇/v  的/ude1  很好/ad  喝/vg
真心/d  好吃/a
就是/v  先/d  收钱/v
好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  好好/d  挺好/nz  的/ude1
推荐/v  肉夹馍/nf
就是/v  东西/n  不是/c  特别/d  便宜/a
但/c  也/d  有/vyou  团购/v  要/v  了/ule  碗/n  羊肉泡馍/nf
味道/n  很/d  不错/a
量/n  也/d  很/d  足/a
其他/rzv  的/ude1  还/d  没试/v  呢/y
以后/f  有/vyou  机会/n  再来/d  凉皮/nf  真是/d  绝/d  了/ule
非行/j  好吃/a
肉夹馍/nf  也/d  很香/nz  面/nf  丰富/a
各种/rz  面/nf
吃/v  面/nf  爱好者/n  的/ude1  圣地/n  碗/n  确实/ad  够大/nz
像/v  盆/n  一样/uyy
肉夹馍/nf  味道/n  一般/ad  不错/a
味道/n  不错/a
很好/ad
常来/d  吧/y
美味/n  地道/a
因为/c  有时/d  在/p  附近/f  有/vyou  活动就会/nt  选择/v  快/a  一点/q  的/ude1
4/m  月/qt  6/m  号/q  14/m  ：/w  20/m  朋友/n  三/m  人/n  一起/s  去/vf  得/ude3
以为/v  就/d  不点/d  餐/qv  了/ule  呢/y
到/v  哪儿/rys  之后/f
小姑娘/n  服务员/nnt  每人/r  给/p  我们/rr  一个/mq  菜单/n
选择/v  了/ule  海鲜/nf  砂锅/n  面/nf
麻辣/z  面/nf
还有/v  两/m  个/q  凉菜/nf  皮蛋/nf
笋丝/n
味道/n  ：/w  面/nf  、/w  汤/n  美味/n
皮蛋/nf  的/ude1  蛋/nf  不够/a  鲜/a
量/n  ：/w  汤/n  里/f  的/ude1  面/nf  和/cc  菜/n  稍微/d  少/a  一些/m
可以/v  多/a  放点/n  哦/e
其他/rzv  还好/v
服务/vn  ：/w  非常/d  好/a
服务员/nnt  们/k  都/d  耐心/a  帮/v  我们/rr  讲解/v
已经/d  去/vf  了/ule  四/m  次/qv  了/ule
以后/f  在/p  有/vyou  活动/vn  就/d  选/v  你家/r  了/ule
舒服/a
还有/v  WiFi/nx  哦/e
祝/v  生意兴隆/nz
位置/n  很好/ad  找/v
出/vf  地铁/n  走/v  几步/n  就/d  行/ng
我/rr  到/v  店里/n  已经/d  13/m  点/qt  了/ule
里面/f  还/d  是/vshi  很多人/nt
找/v  了/ule  一个/mq  位置/n  刚/d  坐下/vi  就/d  有/vyou  服务员/nnt  送来/v  了/ule  菜单/n
看/v  了/ule  半天/mq  菜单/n  选择/v  了/ule  自己/rr  想/v  吃/v  的/ude1
刚/d  一/m  抬头/vi  就/d  有/vyou  服务员/nnt  心领神会/vl  的/ude1  过来/vf  给/p  点/qt  餐/qv
这/rzv  服务/v  意识/n  太好了/l
还/d  没/d  吃/v  但/c  心里/s  就/d  很/d  舒服/a
棒棒/nz  哒/o
因为/c  嗓子疼/n  但/c  又/d  想/v  吃/v  拍黄瓜/nf
所以/c  问/v  服务员/nnt  能否/v  免/v  蒜/nf  免/v  辣/a
服务员/nnt  没有/v  一点/m  的/ude1  烦躁/a
反而/d  先/d  去/vf  确认/v
之后/f  得到/v  厨师/nnt  肯定/v  后/f  给/p  我/rr  下单/n
经常/d  因为/c  工作/vn  在/p  外面/f  解决/v  午餐/n
这/rzv  是/vshi  新年/t  第一/m  次/qv  遇到/v  这么/rz  好/a  的/ude1  服务/vn
开心/a
哈哈/o  .../w  至于/p  吃食/v
我/rr  觉得/v  都/d  不错/a
面/nf  超大/b  一/m  碗/n  根本/a  吃不完/v  .../w  最/d  让/v  我/rr  惊讶/a  的/ude1  是/vshi  肉夹馍/nf
馍/nf  是/vshi  脆/a  脆/a  热热/a  的/ude1
口感/n  太好了/l
凉皮/nf  挺好吃/a  的/ude1
吃/v  了/ule  两/m  碗/n
而且/c  很快/d  好几/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  很好/ad
很/d  喜欢/vi
最近/t  又/d  回头/vi  去/vf  吃/v  了/ule  砂锅/n
很/d  不错/a
就是/v  陕西/ns  那个/rz  味/ng  最爱/a  的/ude1  陕西/ns  风味/n
永远/d  吃/v  不/d  腻/v
这家/r  店/n  午餐时间/n  还是/c  很/d  受欢迎/nz  的/ude1  吃/v  过/uguo  几/d  次/qv
店/n  内/f  装修/v  西北/ns  风/n  比较/d  有/vyou  特色/n
羊肉/nf  泡/v  还算/v  正宗/b
就是/v  碗/n  很大/d
料/n  很少/ad
服务员/nnt  态度/n  非常/d  好/a
希望/v  在/p  改进/v  一下/m  口味/n
这次/r  吃/v  的/ude1  比较/d  咸喜欢/nr  砂锅/n
油/n  泼/v  面/nf
但是/c  昨天/t  去/vf  了/ule  感觉/n  换/v  厨师/nnt  了/ule  环境/n  不错/a
店面/n  装修/vn  很/d  用心/ad
体现/v  了/ule  传统的陕西文化/nt
吃/v  的/ude1  是/vshi  臊子面/nf  和/cc  biangbiang/nx  面/nf
味道/n  也/d  不错/a
很/d  地道/a
店里/n  还有/v  陕西/ns  运/v  来/vf  的/ude1  果/ng  啤/n  和/cc  米酒/nf
味道/n  好极了/l
肉末/nf  拌面/nf  特别/d  好吃/a
肉/n  特别/d  多/a
我/rr  点/qt  的/ude1  宽/a  面/nf
好吃/a  到/v  爆/vn
开胃/a  啊/y
麻辣/z  砂锅/n  面/nf  真心/d  一般/ad
跟/p  路边/s  没什么/vl  两样/nz
吃完/v  了/ule  拍/v  一个/m
根本/a  停不下来/v  陕西/ns  风味/n
很/d  正宗/b
价格/n  很/d  便宜/a
推荐/v  来/vf  了/ule  已经/d  第/mq  三次了/nrj
总体/n  还是/c  不错/a  的/ude1
有/vyou  家长/n  的/ude1  味道/n
以后/f  还/d  来/vf  好吃/a
大碗/n
上菜/n  快/a
位置/n  好找/a
人/n  不少/m
好吃/a
中午/t  选择/v  可以/v  吃饭/vi  的/ude1
很/d  隐蔽/a  的/ude1  店/n
听/v  同事/n  推荐/v  来/vf  的/ude1
爆满/vi  很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  那个/rz  宽宽的/z  面/nf
服务员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad
对于/p  一个/mq  喜欢/vi  山西风味的人/nt  来说/uls
不可多得/vl  的/ude1  好吃/a  处/n
来/vf  的/ude1  时候/n  不是/c  饭/n  点儿/q   /w  人/n  不/d  多/a   /w  点/qt  了/ule  biangbiang/nx  面/nf   /w  味道/n  不错/a  大众/nt  点评/v  付款/vi  还/d  优惠/vn  呢/y
服务员/nnt  给/p  说/v  的/ude1
菜品/n  口味/n  正/d
整洁/a  卫生/an
上菜/n  速度快/nz  吃/v  了/ule  发票/n  慢点/d
上菜/n  慢点/d
没什么/vl  不好/a  不错/a  、/w  很/d  地道/a  的/ude1  西北/ns  菜/n
公司/nis  楼下/s
不用/d  排队/vi  很好/ad
挺/d  正宗/b  的/ude1
服务/v  很好/ad
值得/v  推荐/v  口味/n  不/d  算/v  特别地道/nt
不过/c  很/d  不错/a  了/ule
除了/p  稍/d  贵/a  其他/rzv  都/d  很好/ad
去/vf  过/uguo  的/ude1  这些/rz  次/qv  服务员/nnt  态度/n  都/d  很好/ad
环境/n  也/d  不错/a  离家/vi  比较/d  近/a  的/ude1  一个山西面馆/nt  一/m  进门/vi  只有/c  2/m  桌/ng  客人/n  ～/w  位置/n  任/v  我们/rr  选择/v  哈哈/o  每个/r  人/n  点/qt  了/ule  不同/a  的/ude1  面/nf  ～/w  服务员/nnt  一/m  上面/f  的/ude1  我们/rr  都/d  傻/a  了/ule
那/rzv  碗/n  ～/w  哇/o  ～/w  我/rr  去/vf  ～/w  ～/w  海碗/n  啊/y  孩儿/n  们/k  吃/v  的/ude1  不亦乐乎/vl  肉夹馍/nf  也/d  很/d  好吃/a  ～/w  虽/c  不能/v  和/cc  西安的比吧/nt  ～/w  哈哈/o  希望/v  你家/r  卫生/an  有待/v  提高/v  ～/w  凉菜/nf  中/f  有/vyou  头发/n  ～/w  让/v  人/n  觉得/v  恶心/a  ～/w  还有/v  服务员/nnt  的/ude1  服务/vn  意识/n  ～/w  没有/v  眼力/n  见/v  ～/w  面/nf  超级/b  好吃/a
就是/v  面汤/n  淡了点/nt
这/rzv  面/nf  就/d  该/rz  见天/d  吃/v  环境/n  不错/a
干/v  拌/v  臊子面/nf  的/ude1  味道/n  一般/ad
麻辣/z  砂锅/n  面/nf  不错/a
味道/n  不错/a
油/n  泼/v  面/nf  最/d  好吃/a
其他/rzv  的/ude1  不/d  咋/ryv  地/ude2  味道/n  一般/ad
店铺/n  倒是/d  很/d  干净/a
服务/vn  人员/n  态度/n  很好/ad
碗/n  很大/d
面/nf  还/d  可以/v
比较/d  好吃/a
肉夹馍/nf  不错/a
好吃/a
碗/n  巨大/a
油/n  泼/v  面/nf  和/cc  臊子面/nf  味道/n  都/d  不错/a
不错/a  的/ude1  菜馆/nis
话说/v  小吃/n  比较/d  有/vyou  特色/n
看起来/v  装修/vn  也/d  不错/a  虽然/c  店面/n  在/p  新港商场/nt  二/m  楼/n
不/d  太/d  好找/a
但/c  很大/d  的/ude1  铺/v  面一直人/nrj  不算/v  少/a
味道/n  好/a  是/vshi  正道/n
还/d  经常/d  点/qt  他家/r  的/ude1  外卖/nz
碗/n  很大/d
量/n  很/d  足/a
味道/n  也/d  不错/a
肉夹馍/nf  很好/ad  吃/v  好吃/a
中午/t  经常/d  去/vf  吃/v
油/n  泼/v  扯/v  面/nf  很/d  好吃/a  很/d  地道/a  的/ude1  陕西/ns  饭/n  馆/ng
凉皮/nf
肉夹馍/nf
臊子面/nf
味道/n  都/d  很好/ad
如果/c  能/v  吃/v  辣/a
香/a  锅/n  扯/v  面/nf
大盘鸡/nf  和/cc  砂锅/n  也/d  很/d  不错/a
砂锅/n  非常/d  正宗/b
在/p  北京/ns  头/n  一/m  次/qv  吃到/v
位置/n  很/d  方便/a
就/d  在/p  将台地铁站/nt  出口/vn
每次/r  都/d  想着/v  拍照片/n
菜/n  一/m  上来/vf  就/d  只/d  记得/v  吃/v  了/ule
环境/n  也/d  很好/ad
很/d  温馨/a
在/p  颐堤港/ns  附近/f
服务/vn  特别/d  好/a
饭量/n  够大/nz  虽说/c  不是/c  他家/r  主打/v
也/d  可以/v  尝尝/v  这个/rz  品种/n  还好/v  吧/y
个人/n  觉得/v  还/d  不错/a
大家/rr  可以/v  试试/v  味道/n  正宗/b
服务/vn  不错/a
上菜/n  快/a
以后/f  还/d  会/v  再/d  去/vf
菜品/n  有/vyou  特色/n
服务/vn  上/f  佳/a
正宗/b  陕西/ns  风味/n
中午/t  吃午饭/nz
经常/d  要/v  等/udeng  座位/n  的/ude1
肉夹馍/nf  好吃/a
一个/mq  不够/a  俩/m  吃/v  不了/v
吃/v  的/ude1  大盘鸡/nf
味道/n  还/d  不错/a
就是/v  土豆/n  不是/c  很烂/a
有点/d  硬/a
人/n  不错/a
环境/n  挺/d  干净/a  的/ude1  中午/t  常/d  去/vf  吃/v   /w  各种/rz  面/nf  味道/n  不错/a   /w  价格/n  适中/a  羊肉泡馍/nf  非常/d  好吃/a
午饭/n  的/ude1  时候/n  来/vf  的/ude1   /w  人/n  还是/c  很多/a  的/ude1   /w  味道/n  也/d  不/d  错/v  呢/y  口味/n  在/p  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  陕西/ns  菜/n  里面/f  算/v  好/a  的/ude1
所以/c  给/p  4/m  推荐/v  羊肉泡馍/nf
是/vshi  q/nx  的/ude1  好吃/a  的/ude1  那种/r  馍/nf
油/n  泼/v  扯/v  面/nf  超大/b  一/m  碗/n
超大/b  一/m  根/n
还/d  不错/a  吧/y  口水鸡/nf  就/d  一般/ad  了/ule
嗯/e  下次/t  可以/v  试试/v  biangbiang/nx  面/nf
看起来/v  很/d  好/a  次/qv  因为/c  是/vshi  快餐/n  所以/c  也/d  不/d  知道/v  还/d  能/v  说出/v  啥/ry  来/vf
价格/n  适中/a  吧/y
可以/v  微信/nz  支付/v
挺好/nz  的/ude1  环境/n  欠/v  了/ule  点/qt
因为/c  写字楼/n  旁边/f  都/d  没有/v  开/v
看起来/v  特别/d  萧条/a
厕所/n  要/v  路过/v  黑乎乎/z  的/ude1  楼道/n
有点/d  可怕/a
熟悉/v  的/ude1  人/n  能/v  找到/v  地方/n
不熟/a  的/ude1  估计/vn  要/v  绕路/nz  了/ule
以后/f  应该/v  会/v  好/a  起来/vf  吧/y
毕竟/d  是/vshi  地铁口/n  边上/f
总的来说/c  可以/v  算是/v  一个/mq  午餐/n  或者/c  晚餐/n  随便/ad  吃/v  吃/v  填饱/nz  肚子/n  的/ude1  选项/n  一直/d  很/d  不错/a
还/d  会/v  再来/d
味道/n  不错/a
值得/v  一/m  吃/v
就/d  在/p  车站/n  这/rzv
吃完/v  方便/a  坐车/d  他家/r  环境/n  布置/vn  很/d  有/vyou  自己/rr  的/ude1  特色/n
大/a  冬天/t  在/p  店里/n  坐着/vi  吃/v  一/m  碗/n  凉皮/nf
真是/d  别/d  有/vyou  一/m  种/q  滋味/n
口水鸡/nf  不错/a
有点/d  甜甜的/z
但是/c  一点/m  都/d  不/d  腻/v
果仁/n  菠菜/nf  是/vshi  我/rr  最喜欢/nz  的/ude1  一个/mq  凉菜/nf
没有/v  原因/n
就是/v  喜欢/vi
就是/v  任性/a
还有/v  炒面/nf  片/q
给/p  的/ude1  分量/n  真是/d  太/d  足/a  了/ule
一个/m  人/n  都/d  吃不完/v  一/m  份/q
用/p  的/ude1  代金券/nz
性价比/nz  超高/b
好评/n
下次/t  去/vf  要/v  尝尝/v  面/nf
看着/v  那个/rz  大/a  碗/n  就/d  觉得/v  很给力/nz
臊子面/nf  很/d  好吃/a
连续/a  吃/v  了/ule  两/m  天/qt  了/ule
明天/t  还/d  想/v  吃/v  很/d  不错/a  的/ude1  味道/n
而且/c  面条/nf  种类/n  很多/m
还有/v  很多/m  小吃/n
推荐/v  大家/rr  试试/v
还/d  不错/a
可以/v  尝试/vn
环境/n  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
新开的店/nt
尝试/v  了/ule  一下/m
羊肉泡馍/nf  味道/n  很浓/l
环境/n  也/d  不错/a  第一/m  次/qv  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi
感觉/n  环境/n  很/d  不错/a
干净/a
清新/a
让/v  人/n  心情/n  愉悦/a
没想到/nz  很/d  寻常/a  的/ude1  西红柿/nf  鸡蛋/nf  面/nf
颜色/n  靓丽/nz
味道/n  极佳/d
菌/n  菇/ng  三鲜/nf  面/nf  是/vshi  属于/v  很/d  清淡/a  的/ude1  那一种/nr  而/cc  老/a  碗/n  盛/v  牛肉面/nf  则/d  味道/n  浓烈/a
单看/nr  这/rzv  三大/j  碗/n  就让/v  人/n  感受到/nz  了/ule  山西人/nrf  的/ude1  好爽/a  热情/an
饭店/nis  在/p  地铁/n  将/d  台占/nr  对面/f  大厦的二楼/nt
很好/ad  找到/v
发现/v  的新大陆/nt
口味/n  正宗/b
服务/v  优良/z  常客/n
吃/v  臊子面/nf  和/cc  肉夹馍/nf  基本/a  都/d  在/p  他家/r  味道/n  很好/ad   /w  正宗/b
大盘鸡/nf   /w  凉皮/nf
量/n  也/d  足/a
怀念/v  西北/ns  风味/n
地道/a  的/ude1  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
面/nf  非常/d  好/a
附近/f  最/d  好吃/a  的/ude1  面条/nf
经常/d  来/vf  吃/v  的/ude1  一家/n  店/n
陕西/ns  风味/n  还是/c  很/d  不错/a  的/ude1  今天/n  下班/vi  无/v  地方/n  可去/v
来到/v  这家/r  店/n
在/p  二楼/ns
一/m  进店/nz  感觉/n  很/d  有/vyou  特色/n
很/d  温馨/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
很/d  细心/a
面筋/nf  味道/n  不错/a
肉夹馍/nf  也/d  很/d  香/a
面/nf  也/d  很/d  正宗/b
还有/v  酸梅汤/nf
不错/a  推荐/v
下次/t  还/d  会/v  再来/d
经常/d  来/vf
希望/v  保持/vn
经常/d  来/vf
希望/v  保持/vn
西安/ns  传统/n  小吃/n  biangbiang/nx  面/nf
面皮/nf  和/cc  放/v  好多/mq  醋/nf  的/ude1  面筋/nf
在/p  这里/rzs  能/v  吃到/v  标准/n  的/ude1  陕西/ns  美食/n  拉/v  ～/w  ～/w  ～/w  好/a  喜欢/vi  大/a  牡丹花/n  碗/n  ～/w  ～/w  ～/w  ^^/nx  经常/d  来/vf  吃/v
喜欢/vi  羊肉泡馍/nf
凉皮/nf  和/cc  肉夹馍/nf  服务员/nnt  不错/a  菜/n  也/d  好吃/a
面食/nf  很给力/nz  挺好吃/a  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a
经典/n  的/ude1  陕西/ns  味/ng
米皮/nr  没有/v  了/ule
吃/v  了/ule  擀面皮/ns  和/cc  凉皮/nf
除了/p  不够/a  酸/a  其他/rzv  都/d  不错/a
味道/n  可以/v
尝/v  了/ule  砂锅/n
下次/t  吃吃/nz  他家/r  面/nf
桂花/n  稠/a  酒/nf  味道/n  好/a  就是/v  不够/a  稠/a
还好/v  点菜/vi  时候/n  没有/v  米皮/nr  了/ule
我/rr  点/qt  的/ude1  肉/n  炒米/n  皮面/n  还/d  不错/a
据说/v  饺子/nf  也/d  不错/a
大众/nt  点评/v  支付/vn  很/d  方便/a  可以/v
人/n  挺/d  多/a  的/ude1
离/v  公司/nis  近/a
所以/c  也/d  就/d  常来/d
还/d  不错/a  哦/e
典型/n  的/ude1  陕西/ns  快餐馆/n  子/ng
碗/n  好/a  大/a  口味/n  得/ude3  正宗/b
环境/n  好/a
以后/f  会/v  常来/d
凉拌/v  笋丝/n  量/n  太少/d  了/ule
其他/rzv  还行/v
羊肉泡馍/nf  东西/n  很/d  全/a
比较/d  讲究/v
就是/v  地方/n  能/v  大点/n  就/d  更好/d  了/ule
新店/ns  开业/vi  的/ude1  时候/n
量/n  很大/d
味道/n  也/d  很好/ad
后来/t  品质/n  有点/d  下降/vi  的/ude1  感觉/n
性价比/nz  不/d  高/a  了/ule  陕西/ns  风味/n  的/ude1  面食/nf  餐厅/nis
在/p  酒仙/nz  桥路/nz  与/cc  将台路/ns  交叉口/n  的/ude1  京港/nr  大厦/n  二/m  楼/n
biangbiang/nx  面/nf  很/d  好吃/a  的/ude1
量/n  很大/d
我/rr  能/v  说/v  那/rzv  是/vshi  一/m  盆/n  么/y  ？/w  服务/vn  嘛/y  一般/ad  般/uyy  吧/y  中规中矩/nz
下次/t  还/d  来/vf  (☆/w  ω/n  ☆)/w
终于/d  又/d  恢复/v  营业/vn  了/ule
好久没/i  吃/v  了/ule  还/d  挺/d  香/a  味道/n  做/v  的/ude1  不错/a
炒/v  拉条子/ns  孩子/n  很/d  爱吃/v
酸汤/nz  水饺/n  也/d  很/d  不错/a
就是/v  吃/v  完好/a  渴/a
价格/n  有点/d  高/a
味道/n  不错/a  啊/y
一直/d  很/d  喜欢/vi  总体/n  不错/a
菜/n  的/ude1  味/ng  正宗/b
量/n  比较/d  实惠/an  经常/d  来/vf  吃/v
这次/r  点/qt  了/ule  酸汤/nz  水饺/n  配/v  肉/n  加/v  模/ng
同事/n  点/qt  了/ule  biangbiang/nx  面/nf
肉夹馍/nf  分/qt  三/m  种/q
普通/a
纯/a  肉/n  和/cc  精品/n
精品/n  的/ude1  就是/v  肉/n  加/v  量/n  而已/y
分别/d  是/vshi  91113/m  元/q
酸汤/nz  水饺/n  有/vyou  猪肉/nf  大葱/n
猪肉/nf  韭菜/n
和/cc  韭菜/n  鸡蛋/nf  的/ude1
我/rr  一般/ad  都/d  吃/v  韭菜/n  鸡蛋/nf
最近/t  因为/c  这个/rz  大厦/n  消防/b  没过/v
不/d  让开/v  火/n
她家/r  现在/t  已经/d  暂停营业/n  了/ule
带着/vn  爸爸妈妈/nz  去/vf  吃/v  新鲜/a
碗/n  实在/d  很给力/nz  哇/o
口味/n  不错/a  味道/n  不错/a
吃/v  过/uguo  臊子面/nf
砂锅/n
泡馍/nf  了/ule
都/d  很/d  正宗/b  大碗/n  很/d  经典/n
味道/n  也/d  不错/a
环境/n  比较/d  安静/a
感觉/n  都/d  是/vshi  匆匆忙忙/z  的/ude1  上班族/n
上菜/n  挺快/v  的/ude1
味道/n  不错/a
味儿/n  正/d
就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
经常/d  去/vf  吃/v
好吃/a  不贵/a
大盘鸡/nf
油/n  泼/v  面/nf  都/d  相当/d  好吃/a  让/v  人/n  真正/d  回到/v  了/ule  陕西/ns  家乡/n  的/ude1  感觉/n
想起/v  了/ule  集市/n  上/f  那/rzv  热气腾腾/vl  香/a  溢/v  飘香/v  的/ude1  面条/nf
饭菜/n  很快/d  上桌/v  了/ule
一口气/d  全/a  吃完/v  了/ule
期待/v  下次/t  再来/d
吃/v  的/ude1  很/d  舒服/a
推荐/v  来/vf  尝尝/v
陕西/ns  风味/n  很/d  有/vyou  陕西/ns  风格/n  的/ude1  餐厅/nis
门口/s  的/ude1  彩色/b  兵马俑/n
墙上/s  的/ude1  陕西/ns  户县/ns  农民画/nz
一眼/d  就/d  感觉/n  出/vf  是/vshi  陕西/ns  风味/n
大众/nt  点评/v  的/ude1  闪付/nz  就是/v  方便/a
肉/n  夹/v  饼是必点/nt  的/ude1
纯/a  瘦肉/n  的/ude1  肉夹馍/nf  11/m  元/q
馍馍/nf  很香/nz  很硬/a
吃/v  起来/vf  不/d  油腻/a
再来/d  点/qt  岐山/ns  臊子面/nf  18/m  元/q
好/a  大/a  的/ude1  一/m  碗/n
汤汁/n  酸/a  香/a
下班/vi  太晚/d  了/ule
饿坏/v  了/ule
一端/n  上来/vf  瞬间/n  吃光/v
太/d  好吃/a  了/ule
下次/t  还/d  会/v  再来/d  公司/nis  附近/f
中午/t  等/udeng  好久/mq  才上/nr
服务员/nnt  把/pba  我们/rr  点/qt  的/ude1  东西/n  忘了/v  挺不错/i  的/ude1
喜欢/vi  他们/rr  家/q
服务/vn  好/a
还/d  好吃/a  味道/n  一般/ad  没有/v  惊艳/nz  到/v  我/rr
满心/d  期待/v  去/vf  了/ule
结果/n  味道/n  真/a  心/n  就/d  那么回事/nz
碗/n  倒是/d  真的/d  超级大/nt
还是/c  觉得/v  秦/tg  唐府/nz  更好/d
去/vf  那边/rzs  工作/vn  了/ule  几/d  天/qt
几乎/d  每天/r  都去他/nr  家/q
味正量大/nt
服务/vn  也/d  不错/a
是/vshi  真的/d  超级/b  喜欢/vi  扯/v  面/nf  !/w  超级/b  超级/b  好吃/a  !/w  肉夹馍/nf  就/d  比较/d  一般/ad  !/w  有/vyou  时间/n  就是/v  远/a  也/d  要/v  再/d  过去/vf  吃吃/nz  到/v  了/ule  好/a  多年/mq  沒/nz  吃/v  過/uguo  的/ude1  陝/nz  西/f  味道/n  砂/n  鍋/n   /w  很/d  讚/nz
 /w  肉/n  夾/n  饃/n  做/v  的/ude1  有/vyou  點/qt  咸/a  了/ule  缓/a  环境/n  不错/a
品种/n  很多/m
离家近/v
会/v  常来/d  超/v  好吃/a
比/p  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  都好/nr
环境/n  也/d  还/d
最喜欢/nz  这/rzv  的/ude1  肉夹馍/nf
比/p  汉堡/nsf  王/n  好吃/a  多/a  了/ule  …/w  环境/n  不错/a
味道/n  好/a
每个/r  周末/t  都会/n  过来/vf  大吃一顿/l
泡馍/nf
肉夹馍/nf  真心/d  不错/a  陕西/ns  餐馆/nis  味美/nz  价廉/a
值得/v  品尝/vn
经典/n  的/ude1  凉皮/nf  和/cc  面/nf
相当/d  好/a
门口/s  不让/v  停车/vn  了/ule  挺/d  不方便/nz  的/ude1
不错/a  的/ude1  店/n
不错/a  的/ude1  口味/n
不错/a  的/ude1  服务/vn  从/p  七/m  棵树/q  出来/vf  路过/v  老/a  碗/n  盛/v
之前/f  在/p  西安/ns  吃/v  过/uguo  老/a  碗/n
所以/c  一直/d  想去/v  这家/r
今天/t  终于/d  拔草/vn  啦/y  ~/nx  晚上/t  人/n  不/d  多/a
上菜/n  很快/d  ~/nx  可惜/v  米皮/nr  木/ng  有/vyou  啦/y
点/qt  了/ule  一个/mq  凉皮/nf  ~/nx  凉皮/nf  味道/n  好/a  棒/ng
看着/v  辣辣的/z  却/d  一点/m  不/d
劲道/nz  之余/r  还/d  很香/nz  ~/nx  拌面/nf  精/a  有点咸/nz
很/d  有/vyou  嚼头/nz  啊/y  ~/nx  臊子面/nf  一大/n  碗/n  啊/y
配料/n  丰富/a
酸酸/nz  辣辣的/z
还/d  可以/v  做/v  不/d  辣/a  的/ude1
超级/b  贴心/a  ~biangbiang/nx  面/nf  也/d  是/vshi  分量/n  大/a
有/vyou  好几/m  种/q  料/n  一起/s
男/b  票/n  吃/v  的/ude1  好/a  欢心/n  ~/nx  还有/v  好多/mq  种/q  面/nf
留/v  着/uzhe  以后/f  吃/v
还有/v  米/q  皮/n  ~/nx  味道/n  正宗/b
吃/v  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
新/a  写字楼/n  二/m  层/qv
环境/n  优雅/a
老/a  碗/n  盛/v
口味/n  非常/d  好/a
值得/v  一来/c  ……/w  ……/w  不错/a
值得/v  推荐/v
店面/n  也/d  整洁/a
中午/t  人/n  挺/d  多/a  的/ude1
大部分/n  是/vshi  周围/f  的/ude1  上班族/n
两/m  个人/n  都/d  很/d  喜欢/vi  陕西/ns  风味/n
所以/c  点/qt  多/a  了/ule
凉皮/nf  最爱/a
秦镇米/nr  皮/n  也/d  不错/a
岐山/ns  臊子面/nf  和/cc  我/rr  想/v  的/ude1  不/d  一样/uyy
汤/n  倒是/d  很/d  好喝/nz
肉夹馍/nf  不如/v  我/rr  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  好吃/a
服务员/nnt  态度/n  很好/ad  面/nf  超级/b  大碗/n
差点/d  没/d  吃/v  下/f
肉夹馍/nf  肉/n  稍微/d  有些/rz  少/a  了/ule
味道/n  一般/ad  很/d  好吃/a
推荐/v  大盘鸡/nf  和/cc  羊肉泡馍/nf
好吃/a
正宗/b
红油/nf  辣子/nf  特别/d  爽/ag
就是/v  这个/rz  味儿/n
陕西/ns  味儿/n  正宗/b
推荐/v  擀面皮/ns  和/cc  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
单位/n  旁边/f  新开/ns
味道/n  还/d  不错/a
推荐/v  午餐/n  可以/v  选择/vn
实在/d  是/vshi  太/d  好吃/a  了/ule
突然/ad  想/v  吃/v  凉皮/nf
搜/v  了/ule  半天/mq  找到/v  了/ule  老/a  碗/n  盛/v
抱着/v  试试/v  的/ude1  心态/n  尝/v  了/ule  一/m  回/v
味道/n  是/vshi  真不错/i
两/m  种/q  口味/n  凉皮/nf  都/d  好吃/a
量/n  大/a  量/n  足/a
一/m  份/q  凉皮/nf  就/d  能/v  吃/v  饱/a
全/a  瘦肉/n  夹/v  馍/nf  味道/n  中规中矩/nz
羊肉/nf  泡/v  是/vshi  真不错/i
我/rr  觉得/v  比/p  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  还/d  和/cc  我/rr  的/ude1  口味/n
里边/f  羊肉/nf  品质/n  超高/b  又/d  嫩/a  量/n  又/d  足/a
吃/v  羊肉/nf  泡/v  从来没/d  吃到/v  过/uguo  这么/rz  多/a  羊肉/nf
老板/nnt  做生意/nz  太/d  实在/d  了/ule
很/d  值得/v  推荐/v
可惜/v  离家/vi  有点/d  远/a
另外/c
建议/n  多/a  做/v  些/q  指路/v  标/v
第一/m  次/qv  去/vf
店面/n  很/d  不好/a  找/v  啊/y
喜欢/vi  陕/b  味/ng  的/ude1  朋友们/nz  可以/v  去/vf  尝尝/v
美味/n  不要/d  错过/v
这/rzv  回/v  因为/c  是/vshi  外带/n  回家/vi  的/ude1  所以/c  没/d  图/n
下回/t  去/vf  店里/n  吃/v  一定/b  上/f  图/n
作为/p  北漂/nz  的/ude1  西安人/n
必须/d  推荐/v  啊/y
绝对/d  地道/a  的/ude1  岐山/ns  臊子面/nf  味道/n  不错/a
和/cc  同事/n  经常/d  来/vf  吃/v
就/d  在/p  楼下/s
很/d  方便/a  点/qt  的/ude1  砂锅/n
擀面皮/ns
吃/v  出/vf  了/ule  西安/ns  夜市/n  的/ude1  味道/n
强烈推荐/i  环境/n  很/d  不错/a
很/d  有/vyou  地方/n  特色/n
很棒/a
和/cc  陕西人/j  一起来/nz  吃/v  获得好评/l  知道/v  了/ule  糯米酒/nf  口味/n  不/d  错/v
经常/d  来/vf  吃/v  么/y
每次/r  都/d  挺好吃/a
非常/d  正宗/b
很好/ad
环境/n  优雅/a
服务态度好公司/nt  附近/f  发现/v  的/ude1
下班/vi  和/cc  几/d  个/q  同事/n  来/vf  品尝/v  一下/m
点/qt  了/ule  大盘鸡/nf
还/d  不错/a
已经/d  来/vf  过/uguo  好多/m  次/qv  了/ule
生意/n  实在/d  是/vshi  太好了/l
经常/d  来/vf
就/d  已经/d  无/v  位置/n  了/ule
饭菜/n  的/ude1  味道/n  很/d  正宗/b
很/d  好吃/a
最主要/nz  的/ude1  是/vshi  很/d  实惠/an
环境/n  也/d  很/d  独特/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
也/d  很/d  贴心/a
味道/n  在/p  脑子/n  里/f  的/ude1  记忆/n  很/d  深刻/a
所以/c  总是/d  忍不住/v  很/d  想/v  来/vf
喜欢/vi  把/pba  好吃/a  的/ude1  介绍/v  给/p  大家/rr
所以/c  很/d  真心/d  的/ude1  向/p  大家/rr  推荐/v  这家/r  店/n  大盘鸡/nf  绝/d  赞/vg
每回必点/nt
面/nf  也/d  很/d  地道/a
几乎/d  每天/r  来/vf  环境/n  好/a   /w  地铁/n  出来/vf  就是/v   /w  下雨/vi  也/d  不怕/v   /w  推荐/v  酸汤/nz  水饺/n  很/d  不错/a  好开心/l  免费/vd  续/v  了/ule  一/m  杯/ng  酸梅汤/nf
呀呀/o  呀/y  呀呀/o  口感/n  很/d  不错/a  哦/e
赞/vg  一个/m
经典/n  的/ude1  果然/d  没错/vi  老/a  碗/n  盛/v
名字/n  听/v  着/uzhe  好像/v  挺/d  有/vyou  感觉/n
装修/vn  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  陕西/ns  风味/n  比较/d  有/vyou  自己/rr  特色/n  的/ude1  一家/n  餐馆/nis  ./w  原木/n  和/cc  裸/ag  墙/n  的/ude1  使用/vn  比较/d  到位/vi
还有/v  窑洞/n  式/k  的/ude1  就餐/vn  座位/n  比较/d  好/a  玩/v
背景/n  是/vshi  立体画/nz
看来/v  老板/nnt  用心/ad  了/ule
或者/c  老板/nnt  学/v  艺术/n  出身/v  ./w  菜品/n  吗/y
我/rr  只/d  吃/v  过/uguo  香/a  锅/n  扯/v  面/nf
肉夹馍/nf
米/q  皮面/n  皮/n  和/cc  砂锅/n  面/nf  ./w  不过/c  这/rzv  几样/nz  挺好吃/a  的/ude1
陕西/ns  好像/v  都/d  喝/vg  “/w  冰峰/nf  ”/w
但/c  我/rr  还是/c  喜欢北冰洋/nt
配在一起/v  味道/n  也/d  不错/a
服务/vn  还/d  可以/v
价/n  味/ng  也/d  还行/v  ./w  适合/v  几/d  个/q  朋友/n  聚餐/vn  ./w  下次/t  再/d  尝尝/v  其他/rzv  菜品/n  再/d  做/v  更多/ad  评价/vn  ./w  特别/d  好吃/a
实惠/an
每周/r  都/d  来/vf  吃/v
口味/n  正宗/b
服务态度/nz  很好/ad  店/n  在/p  二/m  层/qv
环境/n  可以/v
晚上/t  来/vf  的/ude1  点/qt  了/ule  臊子面/nf  和/cc  凉皮/nf
陕西/ns  凉皮/nf  味道/n  真不错/i  服务/vn  很好/ad  店/n  也/d  很/d  干净/a  非常/d  喜欢/vi  下次/t  还/d  来/vf  味道/n  不错/a
很/d  好吃/a  以后/f  会/v  常来/d
大盘鸡/nf  还/d  不错/a  啦/y
下次/t  尝/v  下/f  其他/rzv  的/ude1  服务/vn  很好/ad
主要/b  陕西/ns  风味/n  很/d  独特/a
值得/v  推荐/v
新开/ns  的/ude1  一家/n  陕/b  西馆子/nrj
每天/r  中午/t  人/n  爆满/vi
今天/t  终于/d  来/vf  尝一尝/v
味道/n  真的/d  很/d  赞/vg
还/d  会/v  再来/d
麻酱/n  凉皮/nf  和/cc  拉条子/ns  都/d  吃/v  的/ude1  好/a  干净/a
肉夹馍/nf  也/d  不错/a
凉皮/nf  凉菜/nf  肉夹馍/nf  都/d  不错/a
油/n  泼/v  扯/v  面/nf  一大/n  碗/n  还/d  没/d  吃/v
点评/v  有/vyou  活动/vn  评价/vn  一下/d  可以/v  凉皮/nf  1/m  元/q
八/m  错/v
肉夹馍/nf  感觉/n  还是/c  不错/a  滴/v
刚/d  出来/vf  皮/n  很/d  脆/a
不错/a
装修/vn  很/d  有/vyou  陕西/ns  味道/n  呀/y
味道/n  也/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
面皮/nf  劲道/nz  好吃/a  、/w  泡馍/nf  汤汁/n  浓郁/a
特色/n  饮料/nf  仿佛/d  把/pba  我/rr  带回/v  古城西安/nt
离/v  公司/nis  近/a
各种/rz  优惠/vn
味道/n  很/d  不错/a  哦/e
啦啦/nz  啦/y  ～/w  单位/n  附近/f  的店/ns
很/d  不错/a
价格/n  经济/n  实惠/an
适合/v  中午/t  餐/qv
碗/n  灰常/d  大/a
量/n  是/vshi  普通/a  的/ude1
油/n  泼/v  扯/v  面/nf  味道/n  不错/a
午饭/n  点/qt  人/n  比较/d  多/a
下次/t  尝尝/v  别的/rzv
菜品/n  很/d  足/a
口味/n  合适/a
上菜/n  速度/n  很快/d
菜品/n  足/a  菜品/n  很/d  正宗/b  店家/n  服务/vn  很好/ad
下次/t  路过/v  还/d  来/vf  !/w  非常/d  好/a
是/vshi  正宗/b  西安/ns  风味/n
特别/d  是/vshi  臊子面/nf
汤/n  很/d  鲜/a
环境/n  很好/ad
有/vyou  WiFi/nx
大家/rr  可以/v  多/a  来/vf  尝试/v  一下/m
没想到/nz  能/v  吃到/v  非常/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  面条/nf
服务/vn  也/d  非常/d  好/a
店面/n  的/ude1  环境/n  也/d  非常/d  不错/a
来/vf  过/uguo  好几/m  次/qv
这里/rzs  凉皮/nf  和/cc  肉夹馍/nf  味道/n  都/d  不错/a
每次/r  来都选/nr  这俩/r  菜/n  很好/ad  哟/e
今天/t  继续/v  去/vf  吃/v
不错/a
环境/n  不错/a
很/d  干净/a
米皮/nr  和/cc  面/nf  都/d  不错/a  服务/vn  很好/ad
口味/n  也/d  好/a  不错/a
服务员/nnt  妹纸/nz  很漂亮/n
凉皮/nf  好吃/a
服务/vn  不错/a
可以/v  来/vf  个/q  米酒/nf  喝/vg  太好了/l
今天/t  只/d  吃/v  8/m  块钱/q  啊/y  (⊙/w  o/nx  ⊙)(⊙/w  o/nx  ⊙)(⊙/w  o/nx  ⊙)(⊙/w  o/nx  ⊙)(⊙/w  o/nx  ⊙)/w  就/d  在/p  公司/nis  楼里/nz
味道/n  很/d  赞/vg
是/vshi  我们/rr  的/ude1  食堂/n  环境/n  不错/a
吃完/v  在/p  补/v  评价/vn
离/v  公司/nis  近/a  陕西/ns  凉皮/nf  是/vshi  北京/ns  吃到/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1
臊子面/nf  也/d  特别/d  赞/vg  ~~~/nx  (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) /w  ~~~/nx  特别/d  好吃/a
有/vyou  西安/ns  的/ude1  味道/n
每次/r  吃完/v  都想/nr  再来/d
推荐/v  吃/v  凉皮/nf  装修/vn  环境优美/n
独特/a  的/ude1  陕北/ns  风格/n
凉皮/nf  和/cc  肉夹馍/nf  口味/n  地道/a
好吃/a  ……/w  很/d  好吃/a  的/ude1  饺子/nf  和/cc  臊子面/nf
服务态度/nz  还/d  相当/d  好/a
打着/v  试试/v  的/ude1  态度/n  来/vf  吃/v  的/ude1
很/d  开心/a
很/d  满意/v
堵车/v  堵到/v  楼下/s  不动/v  了/ule
停好/v  车/n  上来/vf  消磨/v  时间/n
别说/c  还是/c  很/d  好吃/a  的/ude1
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
好评/n  挺/d  正宗/b
经常/d  来/vf  吃/v
很/d  好吃/a
推荐/v  香/a  锅/n  扯/v  面/nf  很/d  好吃/a
实惠/an
下次/t  还/d  来/vf  吃/v
羊肉/nf  泡/v  啊/y
来/vf  好几次/d  了/ule
好吃/a
凉皮/nf  有/vyou  特价/n  活动/vn
凉皮/nf  口感/n  地道/a
臊子面/nf  爽/ag
好/a  好好/d  !/w  东西/n  好吃/a  、/w  环境/n  不错/a
下次/t  还/d  会/v  邀请/vn  朋友/n  来/vf
不错/a
有/vyou  促销/vn
尝尝/v  味道/n
服务员/nnt  热情/an  肉夹馍/nf  跟/p  面/nf  不错/a
在/p  附近/f  这家/r  比较/d  好吃/a
地道/a  的/ude1  陕西/ns  口味/n
不错/a  不错/a
价格/n  也/d  实惠/an  楼下/s  路过/v  顺便/d  上来/vf  尝尝/v
口味/n  有点/d  偏/d  咸/a
适合/v  北方人/nz  的/ude1  口味/n
腊/ng  汁/ng  肉/n  拌面/nf  里面/f  有/vyou  不少/mq  肉/n  还是/c  挺/d  值/n  的/ude1
米皮/nr  口感/n  也/d  很/d  Q/nx
眼/n  大肚/nz  小/a
最后/f  上/f  的/ude1  酸汤/nz  水饺/n  吃不下/l  了/ule
只能/v  打/v  包/v
整体/n  来说/uls  还是/c  不错/a  的/ude1
正宗/b  的/ude1  陕西/ns  风味/n
热情/an  周到/a  的/ude1  服务/vn
我们/rr  非常/d  满意/v
味道/n  不错/a
环境/n  好/a
服务态度/nz  好/a  ./w  干净/a  卫生/an  菜/n  量/n  很/d  足/a
味道/n  也/d  不错/a
环境/n  也/d  不错/a
很/d  适合/v  中午/t  过来/vf  吃/v  工作餐/n
赞/vg
位置/n  好/a
店里/n  非常/d  干净/a
环境/n  好/a
量大/nt
服务/vn  好/a
推荐/v  面/nf  类/q
肉/n  加/v  膜/n  面的/n  味道/n  很/d  好吃/a  的/ude1
大盘鸡/nf  也/d  跟/p  好吃/a  哦/e
味道/n  不错/a
环境/n  优雅/a
服务态度/nz  挺好/nz
有/vyou  时间/n  还/d  来/vf  光顾/v
味道/n  不错/a  ~/nx  中午/t  餐/qv  还/d  不错/a  ~~/nx  凉皮/nf  肉夹馍/nf  好好/d  好/a
都/d  挺好/nz  环境/n  不错/a
味道/n  也/d  不错/a  环境/n  非常/d  好/a
还有/v  优惠活动/nz
离/v  单位/n  非常/d  近/a
以后/f  可以/v  经常/d  来/vf  这里/rzs
菜品/n  很/d  好吃/a
欢迎/v  大家/rr  品尝/v  一下/m
啊/y  啊啊/e  啊啊/e  口感/n  很好/ad
欢迎/v  大家/rr  来/vf  品尝/v
超级/b  大碗/n  状/ng
量/n  还行/v
正宗/b  陕西/ns  味/ng  好/a  口味/n  不/d  错/v
可以/v  来/vf  尝试/v
好/a  口味/n  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  味道/n
有/vyou  一/m  种/q  回到/v  家乡/n  的/ude1  感觉/n
价格/n  不贵/a
服务/vn  特别/d  好/a
很好/ad
大家/rr  可以/v  来/vf  尝尝/v  呦/e  ？/w  ？/w  环境/n  不错/a
服务/vn  也/d  不错/a
味道/n  也/d  是/vshi  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  味/ng
味道/n  是/vshi  王道/n  啊/y
下次/t  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
味道/n  非常/d  好/a
很/d  正宗/b
推荐/v  大家/rr  来/vf
很/d  经典/n  的/ude1  面食/nf
干净/a  整洁/a  的/ude1  小店/n
味道/n  菜品/n  俱佳/d
上菜/n  超级/b  迅速/ad
赞/vg  温馨/a  温暖/an  的/ude1  小店/n
舒适/a
价格/n  良心/n  呢/y
味道/n  也/d  不错/a
很/d  适合/v  小两口/n  过来/vf  哦/e
环境/n  好/a
服务周到/i
口味/n  纯正/a
很/d  不错/a  的/ude1  体验/vn  环境/n  不错/a  有/vyou  民族特色/nz
臊子面/nf  味道/n  正宗/b
砂锅/n  牛肉面/nf  辣味/n  十足/z
儿子/n  最喜欢/nz  的/ude1  肉夹馍/nf
肉/n  足足/d  的/ude1
面/nf  很/d  劲道/nz
凉皮/nf  有/vyou  嚼/v  劲/n
夹/v  馍/nf  很/d  正宗/b  真的/d   /w  很/d  不错/a   /w  下次/t  有/vyou  机会/n  再来/d  尝/v  一下/m   /w  哈哈/o  味道/n  很棒/a
环境/n  不错/a  ～/w  ～/w  下次/t  还/d  来/vf  非常/d  不错/a
出差/vi  到/v  北京/ns
吃/v  的/ude1  都/d  不/d  习惯/n
终于/d  找到/v  这家/r
找回/v  了/ule  家乡/n  的/ude1  味道/n
很/d  好吃/a
环境/n  很好/ad
服务/vn  很/d  到位/vi  哟/e
量/n  大/a  味道/n  好/a
服务员/nnt  漂亮/a
店面/n  有/vyou  特色/n
很/d  干净/a  很/d  舒服/a  的/ude1  店/n
离家/vi  很/d  近/a
味道/n  也/d  不错/a
还有/v  活动/vn
写/v  点评/v  一元/b  钱/n  购/vg  凉皮/nf  ～/w  陕西人/j  都/d  应该/v  来/vf
在/p  北京/ns  不会/v  多/a
味道/n  好/a  鲜美/a
环境/n  优雅/a  感觉/n  不错/a
客服/nz  人员/n  热情/an  ./w  好/a
非常/d  好/a
还有/v  优惠/vn
很好/ad  .............../w  米/q  皮/n  和/cc  擀面皮/ns  味道/n  正宗/b
油/n  泼/v  扯/v  面/nf  也/d  是/vshi  经典/n
可以/v  常来/d  吃/v  吃/v
不错/a
每次/r  看到/v  老家/n  的/ude1  馆子/n  都/d  走不动/l
擀面皮/ns
腊/ng  汁/ng  肉/n  加/v  馍/nf
我/rr  的/ude1  最爱/a
陕西/ns  风味/n  很/d  正宗/b
推荐/v  大家/rr  一起来/nz  品尝/v  ⋯⋯/w  新店/ns
环境/n  不错/a
面/nf  和/cc  凉皮/nf  类/q  分量/n  很/d  足好大/nt  的/ude1  海碗/n  啊/y
肉夹馍/nf  味道/n  也/d  不错/a
菜品/n  正宗/b   /w  绝对/d  的/ude1  陕西/ns  味道/n
环境/n  很/d  特别/d
美女/n  服务员/nnt  小尹/nz   /w  人/n  很/d  实在/d   /w  态度/n  很好/ad  经济/n  实惠/an  、/w  物美价廉/vl
下次/t  还/d  来/vf
哦/e  耶/b
味道/n  很好/ad
服务态度/nz  很给力/nz
服务员/nnt  美美/d  的/ude1
哨子/n  面/nf  味道/n  还/d  不错/a
凉皮/nf  也/d  很/d  好吃/a  我/rr  第一/m  次/qv  来/vf
尝/v  了/ule  陕西/ns  凉皮/nf  和/cc  油/n  泼/v  面/nf
问道/vi  正宗/b
美的/nz  很/d  很/d  好吃/a
非常/d  正/d  综/ng  口味/n
离/v  单位/n  也/d  近/a
以后/f  常来/d  味道/n  非常/d  好/a
特别/d  好/a
喜欢/vi  臊子面/nf   /w  干/v  拌/v  的/ude1
还有/v  雪峰/ns
陕西/ns  特色/n
味道/n  非常/d  好/a
服务态度/nz  也好/y    /w  经常/d  来/vf  这/rzv  吃/v  米皮/nr  味道/n  狠/d  地道/a
肉夹馍/nf  皮/n  脆/a  肉/n  多/a
配上/v  免费/vn  面汤/n
吃/v  的/ude1  好/a  饱/a  嚄/n
哈哈/o  菜/n  特别/d  好吃/a
而且/c  服务态度/nz  特别/d  好/a  ～/w  环境/n  特别/d  有/vyou  特色/n  ～/w  好/a  喜欢/vi  这家/r  店/n  ～/w  26/m  元/q  羊肉泡馍/nf  很/d  赞/vg
凉皮/nf  也/d  不错/a  ^_^/nx  凉皮/nf  很/d  不错/a  呦/e
面筋/nf  很/d  劲道/nz
有/vyou  嚼/v  劲/n
超级/b  好吃/a  ～/w  决定/v  以后/f  长期/d  驻扎/v  这里/rzs  啦/y  ～/w  尤其/d  推荐/v  推荐/v
好吃/a  便宜/a   /w  喵喵/nz   /w  面/nf  够味/nz
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
感觉/n  不错/a  来/vf  了/ule  好几/mq  回/v  啦/y
每次/r  都/d  能/v  吃到/v  不/d  一样/uyy  的/ude1  美味/n
单位/n  旁边/f
味道/n  很/d  惊喜/a
推荐/v  腊肉/nf  拌面/nf
口味/n  很/d  不错/a
人/n  很多/m
也/d  很/d  便宜/a   /w  位置/n  也/d  好找/a  味道/n  和/cc  服务/vn  都/d  很好/ad
吃/v  的/ude1  面/nf  和/cc  肉夹馍/nf
面/nf  很/d  筋道/nz
味道/n  棒棒/nz  的/ude1
挺/d  地道/a
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
挨着/v  地铁口/n
味道/n  不错/a
值得/v  一/m  试/v
臊子面/nf  味道/n  纯正/a  香/a  锅/n  扯/v  面/nf  和/cc  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  非常/d  好吃/a
欢迎/vn  也/d  好/a
刚/d  开张/vi
人/n  不/d  多/a
家/q  附近/f  终于/d  有/vyou  了/ule  一家可/nrj  以/p  吃/v  羊肉/nf  泡的店/ntc
周日/t  中午/t  来的人/nt  不/d  多/a  环境/n  不错/a
服务员/nnt  也/d  很/d  热情/an
味道/n  也/d  不错/a
米皮/nr
凉菜/nf
肉夹馍/nf  都/d  不错/a
的确/d  是/vshi  家里/s  的/ude1  味道/n
擀面皮/ns  需要/v  改进/vn
环境/n  整体/n  不错/a
环境/n  很棒/a
凉皮/nf  口味/n  很/d  正宗/b
实在/d  的/ude1  餐厅/nis
值得/v  推荐/v  凉皮/nf  很/d  实惠/an
卖相/nz  也/d  不错/a
位置/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  地铁/n  边上/f
以后/f  会/v  常来/d  的/ude1
口味/n  很好/ad
大众/nt  点评/v  有/vyou  优惠/vn  就/d  更好/d  了/ule
好吃/a  ~/nx   /w  同事/n  的/ude1  老公/n  是/vshi  陕西/ns  人/n   /w  说/v  这/rzv  味道/n  很/d  正宗/b
很/d  有/vyou  风格/n  的/ude1  一家/n  店/n
面条/nf  很/d  劲道/nz  很/d  入味/v
对于/p  北方人/nz  来说/uls
真是/d  难得/a  的/ude1  一家/n  面食/nf  馆子/n
各种/rz  食物/nf  据说/v  都/d  是/vshi  非常/d  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  风味/n
有/vyou  机会/n  再/d  去/vf
每样/nz  都/d  吃/v  吃/v
总之/c  很/d  好吃/a
很/d  实惠/an
很/d  特色/n
凉皮/nf  味道/n  不错/a
空调/n  冷气/n  够/v  足/a
以后/f  还/d  会长/nnt  来/vf  环境/n  不错/a   /w  凉皮/nf  味/ng  不错/a   /w  下回/t  还/d  会/v  再来/d  环境/n  不错/a
在/p  商场/nis  2/m  层/qv
陕西/ns  风味/n
凉皮/nf  不错/a
凉皮/nf  和/cc  biang/nx   /w  biang/nx  面/nf  都/d  挺好/nz
肉夹馍/nf  里面/f  的/ude1  肉/n  有点/d  太/d  咸/a  了/ule
装修/v  得/ude3  很/d  有/vyou  特色/n
陕西/ns  凉皮/nf  很/d  好吃/a
跟/p  我/rr  在/p  陕西/ns  吃/v  的/ude1  一样/uyy
推荐/v  味道/n  不错/a  好吃/a  干净/a
价格/n  还算/v  适中/a
今天/t  来看/u  电影/n
来/vf  这/rzv  吃饭/vi
座位/n  很/d  有/vyou  陕西/ns  风味/n
环境/n  很/d  不错/a  ～/w  好评/n  超/v  好吃/a  的/ude1
单位/n  附近/f  的/ude1
经常/d  过来/vf  吃/v
跟/p  自己餐厅/nt  一样/uyy
会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  刚/d  发现/v  的/ude1
离/v  公司/nis  近/a
特别/d  好/a
以后/f  常来/d
饭/n  特别/d  好吃/a  面/nf  很/d  全/a
两/m  个人/n  来/vf  的/ude1
价格/n  实惠/an
下次/t  还/d  来/vf  陕西/ns  风味/n
冲着/p  吃/v  面/nf  来/vf  的/ude1
还是/c  挺/d  有/vyou  陕西/ns  味道/n  的/ude1  环境/n  棒棒/nz  哒/o
味道/n  美美/d  的/ude1
服务/vn  杠杠/n  的/ude1
一百个/nz  赞/vg
环境/n  很/d  有/vyou  特色/n
服务态度/nz  很棒/a
面/nf  也/d  很/d  正宗/b  米/q  皮/n  很/d  正宗/b
味道/n  棒棒/nz  哒/o
环境/n  也/d  不错/a
菜品/n  不错/a  ～/w  凉皮/nf  很/d  地道/a  ～/w  还有/v  无限/b  续/v  杯/ng  的/ude1  酸梅汤/nf
绍子/nr  面/nf  也/d  很好/ad  ～/w  总之/c  是/vshi  家/q  不错/a  的/ude1  餐厅/nis
跟/p  西安/ns  的/ude1  擀面皮/ns  有/vyou  有/vyou  一/m  拼/v
很/d  好吃/a
性价比/nz  高/a
离家近/v
以后/f  可以/v  常来/d
这里/rzs  的/ude1  大盘鸡/nf  做/v  的/ude1  超级/b  好吃/a
吃光/v  了/ule  又/d  加/v  了/ule  一/m  份/q  面/nf
下次/t  尝试/v  其他/rzv  的/ude1
要/v  吃/v  遍/qv  所有/b  菜品/n
刚/d  开业/vi  的/ude1  新店/ns
我/rr  已经/d  连续/a  吃/v  了/ule  三/m  顿/qv  了/ule
越/d  吃/v  越/d  爱吃/v
推荐/v  米皮/nr
肉夹馍/nf
羊肉泡馍/nf
太/d  好吃/a  了/ule
服务/vn  非常/d  好/a
新开的店/nt
路过/v  很多/m  次/qv
决定/v  进来/vf  尝试/v  下/f
典型/n  的/ude1  陕西/ns  风味/n
陕北装修/nt
有/vyou  冰峰/nf
味道/n  特别/d  正宗/b
在/p  北京/ns  唯一/b  可以/v  尝到/v  西安/ns  的/ude1  味道/n
一/m  梭子/n  赞/vg
终于/d  找到/v  靠谱/nz  的/ude1  凉皮/nf   /w  味道/n  正宗/b   /w  价格合理/n   /w  赞赞/nz  赞/vg  很棒/a  的/ude1  店/n
服务员/nnt  态度/n  友好/a
菜品/n  口味/n  都/d  还/d  不错/a
唯一/b  需要/v  提升/vn  的/ude1  是/vshi  面/nf  里/f  的/ude1  菜/n  卤/n  口感/n  有点/d  偏/d  硬/a
物美价廉/vl
美味佳肴/nz
好吃/a  的/ude1  不得了/l
肉末/nf  炸酱面/nf
还有/v  肉夹馍/nf  环境/n  很好/ad
人/n  不/d  多/a
凉皮/nf  比较/d  地道/a
辣子/nf  味道/n  正/d
肉夹馍/nf  很/d  脆/a
皮也/nr  够/v  薄/a
算/v  比较/d  正宗/b  的/ude1  了/ule  经典/n  的/ude1  陕西/ns  口味/n
环境/n  也/d  很/d  干净/a
和/cc  同事/n  一起来的店/nt  离/v  着/uzhe  颐堤港/ns  超/v  近/a
群聚/nz
尝到了/l  各种/rz  面/nf  、/w  馍/nf  、/w  米皮/nr  还有/v  当地/s  特色/n
羊肉泡馍/nf  的/ude1  汤太/nr  好喝/nz  了/ule  ～/w         /w  这家/r  店/n  口味/n  正宗/b  并且/c  精细/a
无疑/d  为/p  更好/d  的/ude1  传承/vn  宣传/vn  陕/b  菜/n  开辟/v  了/ule  一/m  条/q  新的/a  道路/n
希望/v  陕/b  菜/n  被/pbei  更多/ad  的/ude1  人/n  了解/v  和/cc  喜爱/v
环境/n  很/d  适合/v  聚会/vi  聊天/vi  太/d  赞/vg  了/ule  非常/d  正宗/b
同去/v  朋友/n  都/d  说好/v
好吃/a  好吃/a  真/a  好吃/a
超级/b  无敌/vi  好吃/a
推荐/v  大家/rr  过来/vf  吃/v  菜品/n  不错/a
人/n  很多/m
口味/n  很好/ad
呵呵/e
不仅/c  环境/n  好/a
而且/c  面/nf  也/d  特别/d  正宗/b
超级/b  赞/vg
好吃/a  极了/u  ～/w  赞/vg
泡馍/nf  很香/nz
还有/v  羊汤/nz  呢/y
擀面皮/ns  味道/n  太/d  赞/vg  了/ule    /w  香/a  锅/n  扯/v  面/nf  不能/v  再/d  香/a  了/ule
哨子/n  面/nf  和/cc  在/p  西安/ns  吃/v  的/ude1  一模一样/al  的/ude1  味道/n     /w  据/p  好吃/a
口味/n  还/d  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
老/a  碗/n  盛/v  在/p  地铁口/n
交通/n  方便/a
味道/n  不错/a
推荐/v  来/vf  品尝/v  老/a  碗/n  盛/v
楼下/s  刚/d  开业/vi  的/ude1   /w  味道/n  很好/ad   /w  尤其/d  是/vshi  biangbiang/nx  面/nf   /w  味道/n  超/v  赞/vg  很/d  好吃/a
服务/v  很好/ad
环境/n  比较/d  安静/a
还有/v  面汤/n
女朋友/n  不能/v  喝/vg  凉/a  的/ude1
正/d  好喝/nz  面汤/n
点/qt  赞/vg  面皮/nf  和/cc  拉/v  条/q  都/d  很/d  正宗/b
美味/n
好吃/a  呀/y
交通/n  也/d  方便/a
肉夹馍/nf  味道/n  不错/a
有/vyou  个/q  大盘鸡/nf  很/d  好吃/a
凉皮/nf  很/d  好吃/a
服务/vn  好/a  好/a
看/v  店/n  面/nf  就/d  上来/vf  了/ule
很/d  热闹/a
人气/n  旺/a
味道/n  很/d  不错/a
满意/v
非常/d  赞/vg  啊/y
服务员/nnt  也/d  很/d  热情/an
味道/n  很/d  有/vyou  陕西范儿公司/nt  楼下/s
味道/n  很/d  不错/a  的/ude1
感觉/n  要/v  比/p  秦/tg  唐府/nz  好吃/a  噢/e  腊/ng  汁/ng  肉/n  拌面/nf
吃/v  的/ude1  盆/n  干/v  碗/n  净/a
味道/n  挺好/nz  的/ude1
连着/v  吃/v  了/ule  两/m  天/qt  了/ule
新开的店/nt
抱着/v  试试看/v  的/ude1  心态/n
来/vf  了/ule  以后/f  很/d  是/vshi  惊喜/a
好/a  大/a  的/ude1  面面/nz  们/k
味道/n  也/d  是/vshi  极好/d  的/ude1  环境/n  凉爽/a  敞亮/a
每个/r  桌上/s  都/d  有/vyou  wifi/nx  信息/n
老板/nnt  很/d  照顾/v  大家/rr  感受/v  啊/y
饭食/n  量/n  足/a  可口/a
推荐/v  手/n  蘸/v  羊肉/nf
大盘鸡/nf
干/v  拌/v  臊子面/nf
一定/b  要/v  吃/v  一下/m
付款/vi  也/d  很/d  方便/a
微信/nz
支付宝/nz  扫/v  码/v  就/d  能/v  付款/vi
以后/f  还/d  会/v  来/vf  吃/v  的/ude1
试过/v  肉夹馍/nf  、/w  油/n  泼/v  扯/v  面/nf
不是/c  一般/ad  的/ude1  地道/a
服务/vn  很棒/a  油/n  泼/v  面/nf
我/rr  的/ude1  最爱/a
吃/v  过/uguo  很多/m  陕西面馆/nt  就/d  这家/r  总/b  让/v  我/rr  念念不忘/vl
又/d  来/vf  啦/y  面条/nf  可以/v  的/ude1
服务态度/nz  好/a
妹子/n  漂亮/a  家乡/n  的/ude1  味道/n  ～/w  满满/z  期待/v  ～/w  油/n  泼/v  面/nf  是/vshi  我/rr  最/d  爱吃/v  的/ude1
环境/n  不错/a
挺/d  正宗/b  的/ude1
服务/vn  超/v  赞/vg
值得/v  再来/d  新开/ns  的/ude1   /w  来/vf  试试看/v   /w  开业/vi  折扣/n  划算/a   /w  口味/n  还行/v  农家/nnd  臊子面/nf  味道/n  不错/a
打折/v
有/vyou  活动/vn
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
环境/n  好/a  很/d  好吃/a
现在/t  打折/v
还/d  能/v  酸梅汤/nf  续/v  杯/ng
赞/vg
点/qt  的/ude1  农家/nnd  臊子面/nf
果仁/n  菠菜/nf
手/n  撕/v  牛肉/nf
羊肉泡馍/nf  一直/d  特/ag  喜欢/vi  吃/v  陕西/ns  面/nf  食/v
盼/v  着/uzhe  家/q  附近/f  能开/v  一家/n  正宗/b  的/ude1  陕西/ns  面食/nf  馆/ng
还/d  真/a  给/p  盼/v  来/vf  了/ule
开业/vi  第/m  三/m  天/qt  就/d  迫不及待/dl  去/vf  尝尝/v
味道/n  果然/d  特别/d  好/a
装修/vn  风格/n  也/d  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1
以后/f  肯定/vn  常来/d
位置/n  在/p  新港/nz  大厦/n  2/m  层/qv
出/vf  14/m  号/q  地铁/n  即是/c
刚/d  开业/vi
装修/vn  较/d  古朴/a
有/vyou  陕西/ns  地域/n  元素/n
服务/vn  好/a
有/vyou  丰富/a  的/ude1  西北面/f  品/ng  和/cc  地道/a  的/ude1  肉夹馍/nf
点/qt  了/ule  扯/v  面/nf
纯/a  瘦/a  肉夹馍/nf
味道/n  不错/a
新店/ns  开业/vi  六折/nz
点/qt  了/ule  超级/b  多/a  完全/ad  吃不下/l
量/n  大/a  味/ng  足/a
环境/n  也/d  不错/a  油/n  泼/v  扯/v  面/nf  不错/a  哦/e
好吃/a  还/d  想/v
会/v  常来/d  光顾/v  的/ude1  非常/d  好/a
正宗/b  陕西/ns  风味/n
面食/nf  一流/b
新店/ns  开业/vi
六折/nz
就/d  在/p  公司/nis  边上/f
以后/f  还/d  会/v  来/vf
服务态度/nz  好/a
味道/n  绝对/d  棒/ng
每天/r  必/d  来/vf
味道/n  纯正/a
很/d  便宜/a
很/d  实惠/an
卫生/an  也/d  挺好/nz  挺好/nz
下次/t  还/d
来/vf  这里/rzs
棒棒/nz  棒/ng  了/ule  吗/y  味道/n  不错/a  很/d  好吃/a  哇/o   /w  面/nf  都/d  很棒/a  打折/vn  还/d  很/d  便宜/a  哈哈/o  新店/ns  开张/vi
味道/n  不错/a
终于/d  在/p  附近/f  找到/v  一家/n  陕西/ns  菜/n  改/v  比较/d  正宗/b  的/ude1  地儿/n  了/ule
环境/n  不错/a
就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
今天/t  开业/vi  来/vf  看看/v
还/d  会/v  再来/d
菜/n  品味/v  地道/a  ./w  用/p  大碗/n  吃/v  面/nf  分量/n  足肉多菜多!/nt  在/p  2/m  楼/n  ./w  下楼/v  就是/v  地铁站./nt  新开/ns  的/ude1  店/n
服务/v  很好/ad
量/n  很大/d
价格/n  也/d  很/d  便宜/a
这/rzv  两/m  天/qt  打/v  6/m  折/vi
味道/n  超级/b  好/a
就餐/vi  人/n  很多/m
装修/vn  很/d  有/vyou  风格/n
很好/ad  找/v  地方/n
看着/v  哪个/ry  都/d  超级/b  好吃/a
可以/v  每天/r  尝/v  一个/m
呵呵/e  味道/n  不错/a
腊/ng  汁/ng  肉/n  拌面/nf  不错/a
便宜/a  又/d  好吃/a
建议/n  大家/rr  多多/d  捧场/vi  啊/y
味道/n  非常/d  地道/ns
老板/nnt  很帅/nz  啊/y
推荐/v  凉皮/nf  很/d  不错/a
刚/d  开业/vi
人气/n  爆棚/nz  啊/y
成了公司/nt  的/ude1  食堂/n  啦/y  西安/ns  生活/vn  五/m  年/qt
对/p  老/a  陕/b  的/ude1  饮食/n  还是/c  比较/d  怀念/v  的/ude1
路过/v  看到/v  新店/ns  开业/vi
又是/c  陕西/ns  特色/n  下意识/n  的/ude1  就/d  进店/nz  了/ule
点/qt  的/ude1  是/vshi  臊子/nz  干/v  拌/v
也许/d  是/vshi  人/n  多/a  的/ude1  缘故/n
上/f  了/ule  酸汤/nz  臊子/nz
谁/ry  让/v  对/p  老/a  陕/b  的/ude1  面食/nf  没有/v  抵抗力/n  呢/y
话/n  不/d  多/a  说/v
写/v  一下自己大众/nt  点评/v  闪惠/nr  买单/vn  的/ude1  经历/n  吧/y
1/m  口味/n
真心/d  没有/v  被/pbei  本土化/v
陕/b  味十足/i
碗/n  很深/d  很大/d
饭量/n  绝对/d  够/v  周围/f  工薪阶层/ns  吃/v  饱/a
2/m  环境/n
美滴/nrj  很/d
Biangbiang/nx  面的/n  写/v  发/v
窑洞/n
老/a  陕/b  的/ude1  黑话/n  都有/nr
餐位/n  不是/c  很/d  多排队/nt  的/ude1  很多/m
有/vyou  好几/mq  个人/n  等不及/v  说/v  人/n  太多/ad  就/d  走/v  了/ule
3/m
交通/n
地铁口/n  将/d  台站/ns  B/nx  口/n
楼下/s  有/vyou  个/q  汉堡/nsf  王/n
挺好/nz  找/v  的/ude1
4/m  服务/vn
新店/ns  开张/vi
服务员/nnt  多少/ry  有些/rz  不/d  适应/v
不是/c  特别/d  利落/a
希望/v  下次/t  来/vf  能/v  有所改进/l
5/m  活动/vn
大众/nt  点评/v  手机/n  买单/vn  有/vyou  六折/nz  优惠/vn
但/c  活动/vn  就/d  三/m  天/qt
而且/c  店内/nt  用餐/vi  完毕/vi
写/v  评价/vn  还有/v  1/m  元/q  活动/vn
老板/nnt  应该/v  开过/v  几/d  家店/ns
知道/v  活动/vn  是/vshi  一时/d  的/ude1
口碑/n  是/vshi  长久/a  的/ude1
商户/n  所以/c  比较/d  在乎/v  口碑/n  …/w  下次/t  来/vf  过来/vf  尝/v  一下/m  他家/r  的/ude1  Biangbiang/nx   /w  面和心不和/i  油/n  泼/v  面/nf
也/d  希望/v  他家/r  的/ude1  品质/n  不/d  下降/vi
味道/n  非常/d  高/a
口味/n  极佳/d
环境/n  很/d  有/vyou  个性/n
服务态度/nz  非常/d  好/a
好吃/a  不贵/a   /w  环境/n  好/a   /w  服务/v  好/a     /w  装修/v  好/a   /w  好好/d  味道/n  不错/a
量/n  很大/d
实惠/an
服务/vn  好/a  新开业/nz  的/ude1   /w  口味/n  不/d  错/v   /w  服务/v  好/a   /w  装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  特色/n  新店/ns  打/v  折/vi
服务/vn  不错/a
会/v  多/a  来/vf  吃/v  的/ude1  哦/e  新店/ns  开业/vi  打/v  6/m  折/vi  很/d  实惠/an
羊肉泡馍/nf  很/d  好吃/a
1/m  元/q  凉皮/nf  不错/a  新开/ns  的店/nt
非常/d  火/n
价格/n  也/d  不/d  高/a
Biang/nx   /w  Biang/nx  面/nf  非常/d  好吃/a
吃到/v  撑/v  好吃/a
口味/n  跟/p  正宗/b
还/d  会/v  再来/d  吃/v  的/ude1
优惠/vn  继续/v
