馋/a  了/ule  很久/d  的/ude1  脑/n  馋/a  粉/ag  终于/d  吃到/v  了/ule
对于/p  一个/mq  爱吃/v  脑花的人/ntc  来说/uls
找到/v  专门/d  吃/v  脑/n  花/n  的/ude1  地方/n  不/d  容易/ad
一般/ad  都/d  是/vshi  吃/v  四川火锅/nf  顺带/d  吃/v  下/f
还/d  不一定/nz  好吃/a
这家/r  除了/p  脑/n  花外/nr
冒菜/nr  也/d  一流/b
特别/d  推荐/v  麻辣/z  牛肉/nf
鸡/n  关/n  节/q  还有/v  午餐肉/nf
太/d  好吃/a  了/ule
地方/n  好找/a
停车/vi  方便/a
吃/v  的/ude1  扎堆/nz
推荐/v
没有/v  想到/v  三里屯/ns  还有/v  这么/rz  实惠/an  的/ude1  吃饭/vn  地方/n
已经/d  不止一次/l  去/vf  吃/v  脑/n  花儿/n  了/ule
服务员/nnt  阿姨/n  特别/d  热情/an
第一/m  次/qv  去/vf  找不着/v  地方/n
她们/rr  还/d  出来/vf  接/v
因为/c  同学/n  在/p  附近/f  上班/vi   /w  中午/t  为了/p  方便/a  她/rr  选了三里屯/nt  附近/f  吃饭/vi   /w  上次/t  来/vf  这边/rzs  就/d  记下/v  了/ule  这家/r  店/n   /w  这/rzv  回/v  终于/d  是/vshi  拔草/vn  了/ule   /w  店里/n  的/ude1  阿姨/n  很/d  热情/an  因为/c  到/v  的/ude1  早/a  客人/n  不/d  多/a   /w  给/p  我/rr  详细/a  介绍/v  了/ule  每/rz  一/m  种/q  肉食/n   /w  后来人/n  多/a  了/ule   /w  阿姨/n  就/d  只/d  把/pba  店里/n  人气/n  招牌/n  跟/p  大家/rr  说一说/l   /w  鸡/n  软骨/n  超/v  好吃/a   /w  不会/v  咬/vi  不动/v   /w  大虾/n  也/d  新鲜/a   /w  个头/n  不小/a   /w  粉条/n  和/cc  蘑菇/nf  煮/v  在/p  汤里/nr   /w  一个/mq  脆/a  一个劲/d  道/qv   /w  还/d  吸/v  了/ule  汤/n  的/ude1  味道/n   /w  鹌鹑蛋/nf   /w  青笋/nz  是/vshi  涮锅/n   /w  香/a  锅/n  必/d  点/qt   /w  吃/v  冒菜/nr  也/d  一样/uyy   /w  因为/c  不/d  知道/v  哪个/ry  好吃/a   /w  所以/c  几乎/d  每种/r  都/d  拿/v  了/ule  一点儿/mq   /w  午餐肉/nf  不太好/v   /w  淀粉/nf  太多/ad  了/ule    /w  最后/f  重点/n  推荐/v  招牌/n  脑/n  花儿/n   /w  一点儿/m  也/d  不/d  腥/a   /w  不/d  腻/v   /w  吃/v  在/p  嘴里/s  滑滑/nz  的/ude1   /w  垫底/vi  的/ude1  豆芽/nf  简直/d  绝/d  了/ule   /w  酸/a
脆/a
爽/ag
解/v  腻/v  解/v  辣/a   /w  送/v  了/ule  一/m  碗/n  米饭/nf   /w  全部/m  干掉/v   /w  满足/v  的/ude1  一餐/nz  好吃/a
 /w  正宗/b
 /w  态度/n  也/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
非常/d  好吃/a
跟/p  闺蜜/nz  们/k  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1
选/v  了/ule  很多/m  菜/n
吃/v  的/ude1  超级/b  爽/ag  ～/w
  /w  麻辣/z  料/n  可以/v  自己/rr  调/v
口味/n  自己/rr  选择/vn
这/rzv  一/m  锅/n  是/vshi  没有/v  放/v  辣椒/nf  滴/v  ～/w  辣/a
虽然/c  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  还是/c  很够/a  味道/n
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
配上/v  米饭/nf  真是/d  好吃/a  的/ude1  停不下来/v
加上/v  食材/n  都/d  很/d  新鲜/a
推荐/v
那天/r  是/vshi  下午/t  去/vf  的/ude1
正好/z  吃到/v  了/ule  脑/n  花/n
拔草/vn  了/ule  ～/w  跟/p  朋友/n  来/vf  吃/v  过/uguo  麻辣烫/nf
味道/n  不错/a
今天/t  下班/vi  特意/d  过来/vf  吃/v  的/ude1  脑/n  花儿/n  和/cc  酸辣粉/nf
味道/n  很/d  不错/a
会/v  经常/d  来/vf
店里/n  工作人员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad  喔/o  我/rr  真的/d  是/vshi  脑/n  馋/a  粉/ag  啊/y  ……/w  每次/r  火锅/nf  都必点/nr  猪脑/nf  羊/n  挠/v  墙/n
每次/r  对象/n  都/d  不能接受/v  ……/w  哈哈/o  哈哈哈/o
不过/c  吃/v  着/uzhe  好爽/a  啊/y
猪脑/nf  是/vshi  单点/n  的/ude1
一/m  碗/n  也/d  就是/v  一个/m  15/m  元/q
底下/f  垫着/nz  的/ude1  是/vshi  豆芽菜/n
麻辣/z  口味/n  十足/z
味道/n  也/d  很/d  赞/vg
没什么/vl  骚气/nz  味道/n
很/d  想/v  很/d  滑嫩就/nr  对了/vl
冒菜/nr  味道/n  也/d  很/d  赞/vg
不过/c  相比/vi  天津/ns  的/ude1  价位/n  稍/d  贵一/nrj  点/qt
但/c  这个/rz  味道/n  值/n  了/ule
喜欢/vi  他家/r  的/ude1  肉类/n
哈哈/o  哈哈哈/o
主要/b  种类/n  齐全/a  啊/y
很/d  好吃/a
冒菜/nr  跟/p  脑花都/nt  很/d  好吃/a
挺好吃/a  的/ude1   /w  店/n  不大/d   /w  但是/c  很/d  有/vyou  特色/n   /w  味道/n  也/d  不错/a    /w  鸡/n  脆骨/n  挺棒/nz   /w  还有/v  各种/rz  粉/ag   /w  点/qt  了/ule  脑/n  花/n   /w  但是/c  我/rr  个人/n  有点/d  接受/v  不了/v   /w  店里/n  玻璃瓶的可乐/nt  和/cc  雪碧/nf  配/v  着/uzhe  冒菜/nr  还是/c  很/d  美味/n  的/ude1   /w  特别有夏天/nt  的/ude1  味道/n   ............................/w  今天/t  去/vf  吃/v  了/ule
人/n  有些/rz  多/a
到/v  是/vshi  挺香/nr  的/ude1
好吃/a
欧一希/nr  ~/nx
随便/ad  点/qt  了/ule  点/qt  就/d  一大/n  锅/n  了/ule
一个/m  人/n  全/a  给/p  吃/v  了/ule
麻辣/z  牛肉/nf  特别/d  香/a
推荐/v  推荐/v
我/rr  点/qt  的/ude1  微微/d  辣/a  的/ude1
觉得/v  也/d  很/d  辣/a  了/ule
还有/v  微/ag  辣/a  和/cc  麻辣/z
感觉/n  不会/v  尝试/vn
该/rz  多/a  辣/a  啊/y
小料/nz  干/v  蝶/ng  特别/d  香/a
店/n  环境/n  也/d  非常/d  时尚/n  就是/v  灯光/n  有些/rz  暗/a  大家/rr  都/d  爱/v  到/v  外面/f  吃/v  ~/nx  不过/c  屋里/s  苍蝇/n  有点/d  多/a  …/w  只有/c  这个/rz  有点/d  抵触/vi
来/vf  了/ule  三里屯/ns
看到/v  最/d  火/n  的/ude1  属于/v  这家/r  的/ude1  脑/n  肠粉/nf  啦/y
按着/p  导航/vn  找还/v  比较/d  好找/a
下/f  了/ule  地下/s  往/p  里/f  走/v
有/vyou  很多/m  位子/n  在/p  外面/f  摆着/v
夏天/ns  比较/d  凉快/a
 /w  进去/vf  以后/f  服务/v  很好/ad
会/v  给/p  个/q  盆/n  盆/n
刚看/nr  的/ude1  时候/n  感觉/n  就是/v  麻辣烫/nf  啊/y
选/v  菜/n  选/v  肉/n
分/qt  着/uzhe  撑/v
价格/n  不算/v  便宜/a
平时/t  去/vf  的/ude1  没有/v  9/m  折/vi  的/ude1  活动/vn
人均/a  大约/d  40/m  左右/f
 /w  推荐/v  推荐/v  的/ude1  就是/v  脑/n  花/n  啊/y
真是/d  很/d  赞/vg
不过/c  觉得/v  加/v  一点儿/mq  蒜/nf  沫/n  更好/d
辣/a  的/ude1  口味/n  很/d  香/a
脑子/n  嫩嫩的/z
不会/v  腥/a
麻辣烫/nf  的/ude1  口味/n  和/cc  脑子/n  基本一致/d
如果/c  需要/v  可以/v  混/v  在/p  一起/s
 /w  口味/n  确实/ad  也/d  比较/d  辣/a
服务/vn  比较/d  好/a
服务员/nnt  会/v  让/v  支付宝/nz  或/c  微信/nz  付款/vi  比较/d  优惠/v  一点/m
三里屯/ns  的/ude1  位置/n  有/vyou  这个/rz  小吃店/nis  很/d  不错/a
 /w  不过/c  原来/d  以为/v  会/v  有/vyou  脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng  这个/rz  粉/ag
结果/n  发现/v  粉/ag  只能/v  称/v  麻辣烫/nf  里/f  自选/vn
这/rzv  点/qt  有点儿/r
觉得/v  意外/a
鸡/n  脆骨/n  好吃/a
嘿嘿/o
推荐/v  给/p  大家/rr  尝一尝/v
类似于/v  重庆/ns  四川/ns  冒菜/nr
好像/v  就是/v  的/ude1
哈哈/o
首先/d  口味/n  是/vshi  不错/a  的/ude1
不是/c  很/d  辣/a
但是/c  有/vyou  点/qt  油/n
汤/n  很多/m
但是/c  不能/v  喝/vg
所以/c  和/cc  麻辣烫/nf  还是/c  有些/rz  不同/a
店门口/n  有/vyou  桌椅/n
可以/v  在/p  门口/s  吃/v
很好/ad
重点/n  推荐/v  脑/n  花儿/n
很/d  入味/v
好吃/a
价格/n  也/d  公道/a
就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
强烈推荐/i  麻辣/z  牛肉/nf
打包/vi  回来/v  吃/v  还是/c  没有/v  在/p  店里/n  好吃/a
有/vyou  麻将/n  小料/nz  很/d  好吃/a
就/d  着/uzhe  米饭/nf  ??/w  比较/d  好/a
不然/c  太/d  辣/a  了/ule
没有/v  几/d  天/qt  就/d  想/v  吃/v  麻辣/z  牛肉/nf
哈哈/o
每次/r  都/d  要/v  麻辣/z  的/ude1
是/vshi  真辣/nr  呀/y
够/v  爽/ag
荤/ag  的/ude1  才/d  够/v  味道/n
素/ag  的/ude1  会/v  更/d  辣/a  些/q
店里/n  如果/c  不是/c  下班时间/l
店里/n  吃/v  会/v  很/d  惬意/a
尤其/d  天气/n  暖/a  了/ule
还/d  可以/v  在/p  门口/s  吹/v  着/uzhe  小风/n  吃饭/vi
环境/n  是/vshi  很/d  舒服/a  的/ude1
推荐/v  第一/m  次/qv  来/vf  这里/rzs
感觉/n  还/d  不错/a
很/d  好吃/a
味道/n  还/d  不错/a
脑/n  花/n  嫩嫩的/z
不用/d  刻意/d  跑过来/l
顺路来/l  吃/v  还是/c  不错/a  滴/v  真的/d  很/d  辣/a  很/d  过瘾/a
跟/p  重庆/ns  的/ude1  冒菜/nr  很/d  接近/v  了/ule
脑/n  花/n  感觉/n  不/d  像/v  烤/v  的/ude1
进去/vf  之后/f
没有/v  菜单/n
不/d  太/d  清楚/a  怎么/ryv  点/qt
然后/c  其实/d  就/d  和/cc  冒菜/nr  一样/uyy
然后/c  再/d  点/qt  粉/ag
因为/c  不/d  知道/v  情况/n
点/qt  的/ude1  有点/d  多/a
朋友/n  晚餐/n  已经/d  吃/v  过/uguo  了/ule
我/rr  点/qt  的/ude1  菜/n  和/cc  粉/ag
基本/a  都/d  剩下/v  了/ule  一半/m
粉/ag  的/ude1  量/n  还是/c  挺大/nt  的/ude1
晚上/t  来快/nr  九/m  点/qt  了/ule  基本/a  没什么/vl  人/n  了/ule
还/d  点/qt  了/ule  一个/mq  脑/n  花/n
朋友/n  觉得/v  还/d  可以/v
工作/vn  在/p  这/rzv  附近/f
经常/d  路过/v
当时/t  刚来/v  北京/ns
工资/n  很少/ad
一直/d  没舍得/l  吃/v
过/uguo  了/ule  好多/m  年/qt
突然/ad  想/v  起来/vf  了/ule
虽然/c  已经/d  时过境迁/vl
但是/c  为了了/nrj  却/d  情结/n  还是/c  过来/vf  了/ule
最/d  主菜/n  都/d  很/d  地道/a
孩子/n  很/d  喜欢/vi
老人/n  也/d  都/d  觉得/v  很/d  可口/a
下次/t  多/a  几/d  个人/n  一起来/nz
还行/v  吧/y
粉丝/nf  挺好吃/a  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  再来/d  周末/t  去/vf  的/ude1
1/m  点/qt  多/a
人/n  不算/v  很多/m
不用/d  进到/v  楼里/nz  面/nf
我们/rr  是/vshi  闻到/v  了/ule  味道/n  找到/v  的/ude1
从/p  外面/f  的/ude1  滚梯/nz  下去/vf
往/p  里/f  走/v
左手边/nz  儿/ng
朋友/n  不吃/v  脑/n  花/n
我/rr  自己/rr  干/v  掉/v  一整/d  份/q
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
冒菜/nr  荤/ag  素/ag  分开/vi
自己/rr  按量/nz  取/v
跟/p  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  有区别/nz
不过/c  干/v  碟/ng  儿/ng  配上/v  耗油/vi  跟/p  醋/nf
吃/v  的/ude1  很/d  畅快/a
个人/n  偏爱/v  多/a  放/v  醋/nf
朋友/n  放/v  的/ude1  没/d  我/rr  多/a
吃完/v  她/rr  觉得/v  有些/rz  腻/v
总体/n  很好/ad
脑/n  花/n  下次/t  还要/d  去/vf  吃/v
很早/d  就/d  听/v  朋友/n  推荐/v  这家/r  脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng
说/v  他们/rr  家/q  的/ude1  脑/n  花/n  非常/d  好吃/a
后来/t  在/p  微博/n  上/f  一个/mq  榜单/n  也/d  看到/v  推荐/v  他家/r  脑/n  花/n
就/d  一直/d  想要/v  来/vf  试试看/v
上周/t  过来/vf  可惜/v  脑/n  花/n  已经/d  卖完/nz  了/ule  ????/w  今天/t  中午/t  过来/vf  才/d  吃/v  上/f
脑/n  花/n  有/vyou  三/m  个/q  辣/a  度/qv  可选/v  ：/w  微/ag  辣/a  、/w  中/f  辣/a  、/w  麻辣/z
我/rr  选/v  的/ude1  麻辣/z
端/v  上/f  桌/ng  一/m  看/v  果然/d  满满的/z  辣椒/nf
闻/v  着/uzhe  就/d  很/d  辣/a  啦/y
他们/rr  家/q  脑/n  花是/nr  煮/v  的/ude1
和/cc  烤/v  脑/n  花/n  的/ude1  口感/n  不/d  太/d  一样/uyy
很/d  好吃/a
没有/v  腥味/n
辣味/n  也/d  完全/ad  煮/v  进/vf  脑/n  花/n  了/ule
配菜/nz  是/vshi  豆芽/nf
辣辣的/z
又/d  很/d  爽脆/nz  这里/rzs  的/ude1  脑/n  花儿/n  实在/d  太棒/nz  了/ule
是/vshi  朋友/n  推荐/v  的/ude1
味道/n  果真/d  不错/a
脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng
主打/v  冒菜/nr  和/cc  脑/n  花/n  ～/w  据说/v  叫/vi  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf
和/cc  麻辣烫/nf  差不多/al
但是/c  没有/v  麻酱/n  小料/nz
而是/c  配/v  的/ude1  一/m  碗/n  白饭/n
冒菜/nr  的/ude1  种类/n  可以/v  自选/vn
荤菜/n  和/cc  素菜/n  价格/n  不/d  一样/uyy  ～/w  点/qt  了/ule  中/f  辣/a
味道/n  不错/a
脑/n  花也/nr  是/vshi  第一/m  次/qv  吃/v
口感/n  很/d  像/v  骨髓/n
味道/n  还/d  可以/v
就是/v  样子/n  有点/d  ……/w  因为/c  是/vshi  工作日/n  午餐时间/n  去/vf  的/ude1
所以/c  人/n  爆满/vi
总体/n  评价/vn  5/m  颗/q  星/n
最后/f  一/m  碗/n  猪脑/nf
好/a  幸运/a
和/cc  女朋友/n  吃/v  的/ude1  很/d  开心/a
好吃/a
很/d  喜欢/vi  冒/v  菜/n
在/p  三里屯/ns  地段/n  价位/n  也/d  可以/v
我/rr  爱/v  冒菜/nr
我/rr  爱/v  脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng
我/rr  不是/c  托/v
我/rr  是/vshi  粉/ag  儿/ng
太/d  好吃/a  了/ule
而且/c  还/d  这么/rz  便宜/a
没/d  谁/ry  了/ule  这/rzv  饭店/nis
脑/n  花儿/n  好吃/a
棒棒/nz  的/ude1
一/m  碗/n  没/d  吃/v  够/v  感觉/n  自己/rr  吃掉/v  两/m  份/q  没问题/nz
冒菜/nr  给/p  老公/n  点/qt  的/ude1  只/d  尝/v  了/ule  尝/v  里面/f  的/ude1  面/nf
貌似/v  也/d  不错/a
真/a  想/v  一/m  天/qt  吃/v  两/m  顿/qv  昨儿/nz  跟/p  姐姐/n  小聚/nz
比杨国/ns  福/n  麻辣烫/nf  好吃/a
总体/n  还/d  可以/v
口味/n  也/d  不错/a
环境/n  干净/a
服务/vn  也/d  还/d  可以/v
分量/n  足/a
味道/n  不错/a
每次/r  来/vf  三里屯/ns  都会/n  吃/v  一/m  顿/qv
川味/nz  粉/ag  儿/ng
他家/r  还有/v  四川/ns  冒菜/nr
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1
可以/v  过来/vf  品尝/v
味道/n  非常/d  好/a
还/d  吃/v
??/w
下次/t  继续/v  味道/n  还/d  不错/a
能/v  接受/vn
价格/n  也/d  合理/a  在/p  三里屯/ns  就是/v  好/a
总有/nt  那么/c  好吃/a  滴/v  ~/nx  这/rzv  家/q  是/vshi  朋友/n  介绍/v  的/ude1
她/rr  说/v  超级/b  辣/a
能/v  把/pba  你/rr  辣/a  傻/a  ~/nx  我/rr  吃/v  了/ule  中/f  辣/a
确实/ad  辣/a
不过/c  人家/n  还是/c  能/v  接受/v  的/ude1
简直/d  是/vshi  辣/a  的/ude1  不要/d  不要/d  滴/v  ~/nx  吃/v  的/ude1  我/rr  美/b  颠/a  美/b  颠/a  滴/v  ~/nx  脑/n  花/n  很/d  嫩/a  很/d  嫩/a
也/d  不/d  算/v  很/d  腥/a  ~/nx  提醒/v  大家/rr  中午/t  人/n  超/v  多/a  的/ude1
超/v  有/vyou  人气/n  的/ude1  哟/e  ~/nx  另外/c  值得/v  自己/rr  的/ude1  是/vshi  麻辣/z  牛肉/nf
也/d  是/vshi  超级/b  好吃/a  的/ude1  ~/nx  又/d  麻又/nr  辣/a  ⋯⋯/w  大家/rr  快/a  去/vf  吃吧/nz  ⋯⋯/w  在/p  soho/nx  的/ude1  下面/f
真的/d  很/d  辣/a
去/vf  的/ude1  那天/r  比较/d  晚/tg
菜品/n  和/cc  肉/n  都/d  没有/v  了/ule
随便/ad  要/v  了/ule  一点/m
但是/c  味道/n  真的/d  很好/ad
辣/a  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1  …/w  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  去/vf  尝尝/v  现在/t  收银/vn  的/ude1  这位/r  不/d  知道/v  是不是/v  老板娘/nnd   /w  比较/d  牛气/n   /w  态度/n  也/d  比较/d  不好/a   /w  饭/n  也/d  不会/v  主动/ad  给/p   /w  也/d  不/d  问/v  要/v  不要/d   /w  真是/d  很/d  节省/v   /w  原来/d  的/ude1  阿姨/n  特别/d  好/a   /w  主要/b  不是/c  给/p  不/d  给/p  米饭/nf   /w  是/vshi  态度/n  好/a  很/d  亲切/a  无意中/nz  在/p  点评/v  排行/v  中/f  看到/v  过/uguo  以为/v  是/vshi  在/p  三里屯太古里广场/nt
拔草/vn  那天/r  走到/vf  了/ule  太古/nz  里/f  北广场/ns  都/d  没/d  找到/v
翻开/v  地址/n  才/d  知道/v  在/p  街/n  对面/f  的/ude1  SOHO/nx  下沉/vi  广场/n  很好/ad  找/v
也/d  很/d  好吃/a  热辣/nz  的/ude1  冒/v  脑/n  花配唯/nr  怡/vg  绝/d  了/ule  之前/f  去/vf  过/uguo  民族大学/nt  那边/rzs  的/ude1  店/n
一直/d  怕/v  屯屯/ns  这边/rzs  的/ude1  人/n  太多/ad  或者/c  没/d  那边/rzs  好吃/a
晚上/t  七/m  点/qt  左右/f  去/vf  的/ude1
基本/a  没什么/vl  人/n
不用/d  等/udeng  位/q
味道/n  也/d  和/cc  民大/nt  那边/rzs  没有/v  差别/n
上次/t  去/vf  还是/c  按/p  串儿/n  算/v  的/ude1
这次/r  直接/ad  称重/v  了/ule
比/p  以前/f  方便/a
脑/n  花/n  真的/d  太/d  好吃/a  了/ule
一/m  份/q  还/d  挺/d  多/a  的/ude1
里边/f  不止/v  一个/m
其他/rzv  的/ude1  喜欢/vi  麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  三角形/n  的/ude1  鸡/n  脆骨/n
底料/n  好/a  煮/v  什么/ry  都/d  好吃/a  ٩۹(๑•̀/w  ω/n  •́ ๑)۶/w  价格便宜/n  量/n  又/d  足/a
赞/vg  赞赞/nz  味道/n  不错/a
上/f  餐/qv  速度快/nz
总体/n  都/d  挺好/nz  哒/o  ……/w  总体/n  还/d  不错/a   /w  点/qt  了/ule  一大/n  碗/n   /w  微/ag  辣/a   /w  还要/d  了/ule  脑/n  花/n  ～/w  比较/d  辣/a   /w  第一/m  次/qv  吃/v  脑/n  花/n   /w  还/d  可以/v
菜/n  和/cc  肉/n  种类/n  也/d  比较/d  多/a
可以/v  来/vf  尝鲜/v
每次/r  去/vf  三里屯/ns  必/d  去/vf  吃/v  的/ude1   /w  经济/n  实惠/an   /w  干净/a  卫生/an  味道/n  不错/a
偏/d  麻/n
好吃/a
第一/m  次/qv  吃/v  脑/n  花/n
很/d  爱/v
就是/v  有点咸/nz
也/d  比较/d  油/n
辣得/n  很/d  舒服/a
脑残/nz  ?? /w  猪脑/nf  猪脑/nf  猪脑/nf
豆腐脑/nf    /w  一般/ad  般/uyy  非常/d  好/a  的/ude1  一家/n  店/n
服务/vn  热情/an  到位/vi
最/d  爱/v  的/ude1  是/vshi  他家/r  脑/n  花/n
去/vf  晚/tg  了会/nt  没有/v
脑/n  花/n  浸泡/v  在/p  辣/a  汤/n  了/ule  特别/d  入味/v
口感/n  滑腻/a
有时候/d  会/v  没有/v
要是/c  能/v  提前/vn  预定/vn  就/d  好/a  了/ule
素/ag  的/ude1  18/m  荤/ag  的/ude1  36/m
味道/n  还是/c  特别/d  不错/a  的/ude1
可以/v  选择/v  三/m  种/q  辣/a
吃/v  过/uguo  最/d  辣/a  的/ude1
吃/v  的/ude1  直/d  就/d  鼻涕/n
麻辣/z  牛肉/nf  味道/n  也/d  很/d  赞/vg  的/ude1
两/m  人/n  吃/v  100/m  左右/f
中午/t  去/vf  的/ude1  地方/n  比较/d  小/a   /w  人/n  还/d  不/d  菜/n  的/ude1  口味/n  不错/a  跟/p  同事/n  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  就是/v  菜/n  在/p  封闭/v  冰箱/n  里人/nrf  多时/mq  选/v  菜/n  不方便/nz  倒是/d  卫生/an  周五/t  晚上/t  去/vf  的/ude1   /w  脑/n  花/n  卖光/v  了/ule  没/d  吃到/v  冒菜/nr  好吃/a  也/d  不贵/a
点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a   /w  盆/n  友点/nt  的/ude1  最/d  辣/a  表示/v  太爽了/l  好多/m  好多/mq  小米/n  椒/ng  下次/t  还/d  会/v  再/d  去/vf  脑/n  花太/nr  好吃/a  了/ule
之前/f  只/d  在/p  海底捞/nf  涮/v  着/uzhe  吃/v  过/uguo
这家/r  是/vshi  做/v  脑花和冒菜的店/nt
味道/n  很好/ad
灰常/d  好/a
虽然/c  好久/mq  不吃/v  脑/n  花/n
点/qt  了/ule  以后/f  把/pba  自己/rr  吓一跳/nz
但是/c  的确/d  很/d  不错/a  冒菜/nr  和/cc  脑/n  花/n  很/d  喜欢/vi
总体/n  非常/d  便宜/a  ~/nx  味道/n  不错/a
油/n  而/cc  不/d  腻/v
有/vyou  弹性/n
上/f  餐/qv  速度快/nz  很/d  惊喜/a  的/ude1  小店/n  ～/w  老板/nnt  良心/n  推荐/v  麻辣/z  牛肉/nf  灰常/d  好吃/a
第一/m  次/qv  来/vf
朋友/n  选择/v  中/f  辣/a  就/d  觉得/v  很/d  辣/a
还好/v  没/d  有点/d  重/a  辣/a
我/rr  点/qt  的/ude1  清汤/nf  味道/n  也/d  是/vshi  不错/a
喜欢/vi  脑/n  花儿/n   /w  喜欢/vi  冒菜/nr   /w  喜欢/vi  唯怡/nr  ❤️❤️/w  什么/ry  都/d  好/a  ……/w  ……/w  就是/v  一起/s  去/vf  的人/nt  不会/v  再/d  去/vf  了/ule  …/w  很/d  有/vyou  特点/n  的/ude1  一家/n  店/n
很好/ad  找/v
种类/n  也/d  很/d  多/a
我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  脑/n  花/n
没有/v  之一/rz
不/d  油/n  不/d  腻/v
不/d  腥/a  不/d  膻/a
眼泪/n  都/d  给/p  我/rr  辣/a  出来/vf  了/ule
爱吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  一定/b  要来/v  尝一尝/v
其实/d  我/rr  以前/f  不/d  爱吃/v  脑/n  花/n  的/ude1
必须/d  满分/n
还/d  会/v  再来/d
不是/c  四川人/nz
但是/c  自从/p  去/vf  过/uguo  成都/ns  就/d  再也/d  忘不了/v  那个/rz  味道/n  了/ule  ~/nx  本来/d  只是/d  路过/v  吃/v  个/q  午饭/n
没想到/nz  吃到/v  了/ule  这么/rz  惊喜/a  的/ude1  冒菜/nr
形式/n  和/cc  麻辣烫/nf  一样/uyy
从/p  柜子/n  里/f  自取/nz
但是/c  食材/n  的/ude1  质量/n  比/p  一般/ad  麻辣烫/nf  好/a  很多/m
推荐/v  麻辣/z  牛肉/nf
很/d  喜欢/vi  这种/r  铺满/nz  辣椒/nf  的/ude1  牛肉/nf  片/q
就是/v  四川/ns  火锅/nf  的/ude1  味道/n
还有/v  毛肚/nz  也/d  不错/a
微/ag  辣/a  就/d  已经/d  挺/d  辣/a  的/ude1  了/ule
这家/r  还有/v  唯怡/nr  豆奶/n
北京/ns  很少/ad  有/vyou  餐馆/nis  能/v  喝到/v
夹/v  了/ule  一大/n  堆/v  才/d  31/m  块钱/q
很/d  好吃/a
就是/v  麻将/n  比/p  以前/f  稀/a  了/ule
老板/nnt  我/rr  觉得/v  还是/c  稠/a  一点/q  好/a  三里屯/ns  下沉/vi  广场/n
物美价廉/vl  的/ude1  小馆子/nrj
像/v  麻辣烫/nf  一样/uyy
自选/vn
荤/ag  素/ag  分开/vi
味道/n  胜过/v  各种/rz  麻辣烫/nf  十倍/q  ~/nx  荤菜/n  值得/v  推荐/v  的/ude1  有/vyou  各种/rz  自家/rr  腌制/v  的/ude1  麻辣/z  嫩/a  牛肉/nf
鸡/n  脆骨/n  之类/rz
素菜/n  干净/a  新鲜/a
可/v  吃/v  的/ude1  种类/n  很多/m
本身/rz  冒/v  菜汤/n  汁/ng  就/d  很/d  有/vyou  味道/n
可/v  自配/vn  小料/nz
有/vyou  麻将/n
香油/nf
辣椒面/nz
免费/vd  的/ude1  哦/e
随/p  餐/qv  赠送/v  米饭/nf
三里屯/ns  SOHO/nx  的/ude1  一家/n  小店/n
偶然/a  去/vf  吃/v  了/ule  一/m  次/qv
味道/n  真心/d  好/a
太/d  赞/vg  了/ule  ～/w  第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
觉得/v  不错/a
在/p  三里屯/ns  做/v  了/ule  指甲/n  本来/d  想/v  吃/v  杨国福/nr  麻辣烫/nf
看到/v  了/ule  旁边/f  的/ude1  这家/r  店/n  就/d  想/v  试试/v
2/m  点/qt  多/a  的/ude1  时间/n  店里/n  几乎/d  没啥/nz  客人/n
一/m  进门/vi  看到/v  柜台/n  后面/f  的/ude1  大字/n  “/w  脑/n  花/n  ”/w
估计/v  是/vshi  特色/n
这个/rz  必须/d  点/qt  啊/y
是/vshi  单独/d  用/p  一个/mq  碗装/n  的/ude1
里面/f  还/d  配/v  了/ule  点/qt  豆芽/nf
味道/n  不错/a
值得/v  推荐/v
其他/rzv  的/ude1  菜品/n  和/cc  杨国福/nr  差不多/al
都/d  是/vshi  自己/rr  取/v  按/p  份量/n  收费/vn  的/ude1
荤/ag  素/ag  需要/v  分开/vi  称/v
菜品/n  种类/n  有点像/v  串串香/nz
有/vyou  腌制/v  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf
翅/ng  尖/a
肥肠/n  什么/ry  的/ude1
还/d  不错/a
挺/d  有/vyou  四川/ns  特色/n
汤/n  底/f  可选/v  请/v  让/v  吃/v  不/d  辣/a  的/ude1
我/rr  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
可以/v  接受/vn
小/a  聊/v  可以/v  自己/rr  调/v
有/vyou  麻酱/n
但是/c  我/rr  总/b  觉得/v  四川/ns  的/ude1  这类/r  都/d  不/d  适合/v  沾/v  麻将/n
所以/c  用/p  干料/ns  混/v  了/ule  点/qt  香油/nf
意外/a  的/ude1  好吃/a
还/d  喝/vg  了/ule  据说/v  四川人/nz  吃火锅/nz  都会/n  点/qt  的/ude1  豆奶/n
真的/d  不/d  错/v
淡淡的/z
不是/c  很/d  甜/a
这次/r  去/vf  的/ude1  时候/n  不是/c  很/d  饿/v
所以/c  没/d  吃/v  多少/ry  就/d  饱/a  了/ule
但是/c  味道/n  真的/d  不/d  错/v
就/d  像/v  店里/n  墙上/s  写/v  的/ude1  ：/w  一个人/nt  吃/v  的/ude1  四川火锅/nf
店面/n  在/p  三里屯/ns  下沉/vi  广场/n
青菜/n  品种/n  不少/m
挺/d  新鲜/a
荤菜/n  也/d  不错/a
服务/v  很好/ad
店员/nnt  会/v  对/p  每个/r  来/vf  的/ude1  顾客/n  指引/vn  给/p  满分/n
那天/r  去/vf  玩/v  路过/v  这家/r  餐厅/nis  就/d  进去/vf  用餐/vi
地/ude2  不大/d
但/c  菜/n  的/ude1  味道/n  不错/a
人/n  还/d  挺/d  多/a
下次/t  还/d  去/vf
唉/e
奔/v  着/uzhe  脑/n  花/n  和/cc  大众/nt  点评/v  的/ude1  闪惠/nr  去/vf  的/ude1
结果/n
结果/n
闪惠/nr  活动/vn  结束/v  了/ule
自己/rr  一个/mq  单身/n  汪去/nr  吃/v  的/ude1
点/qt  脑/n  花也/nr  吃/v  不了/v
  /w  不/d  贫/ag  蛋/nf  了/ule
简单/a  的/ude1  说/v  下/f  这家/r  店/n
总体/n  就是/v
好好/d  好/a
辣辣/nz  辣/a
爽爽爽/a  ....../w  好/a  呢/y
是/vshi  给/p  的/ude1  服务/vn  和/cc  环境/n
两/m  位/q  年纪/n  不大/d  的/ude1  阿姨/n  在/p  我/rr  进店/nz  后/f  基本/a  就/d  围着/v  我/rr  转/v
又/d  帮/v  取/v  餐/qv  开/v  柜门/n
又/d  详/ag  细一一/nrj  介绍/vn  都/d  是/vshi  什么/ry  菜色/n
不/d  认识/v  的/ude1  也/d  会/v  耐心/a  解释/v  下/f  是/vshi  什么/ry
例如/v  掌中宝/nz
就是/v  掌中心/nt  的/ude1  肉/n  等等/udeng
结账/vi  的/ude1  时候/n  也/d  会一一/nrj  问好/vi  细节/n
隔壁/s  的/ude1  妹子/n  想要/v  中/f  辣/a
阿姨/n  劝/v  吃/v  微/ag  辣/a
因为/c  也/d  是/vshi  第一/m  次/qv  来/vf
怕/v  中/f  辣/a  受不了/al
事实证明/nz  阿姨/n  永远/d  是/vshi  对/p  的/ude1
微/ag  辣/a  给/p  我/rr  吃/v  的/ude1  满头/n  汗/n
他家/r  微/ag  辣/a  简直/d  不是/c  别人/rr  家/q  微/ag  辣/a  的/ude1  级别/n
果然/d  是/vshi  如自己宣城/nt  的/ude1  S/nx  级别/n  麻辣烫/nf  一样/uyy
  /w  第一/m  份/q  冒菜会/nt  免费送/v  一/m  碗/n  米饭/nf
不会/v  主动/ad  提供/v
要/v  就/d  会/v  给/p
旁边/f  有/vyou  小料台/nt
是/vshi  自己/rr  自助/b  的/ude1
其实/d  也/d  就/d  四/m  种/q  .../w  不过/c  麻酱/n  确实/ad  太/d  稀/a  了/ule  ...../w  我/rr  随便/ad  拿/v  了/ule  点/qt  爱吃/v  的/ude1
就/d  50/m  多/a  了/ule
还好/v  点评/v  有/vyou  活动/vn
给/p  打/v  了/ule  九折/nz
所以/c  还好/v
确实/ad  不/d  便宜/a
至少/d  相对/d  麻辣烫/nf  来说/uls  ......./w  他家/r  居然/d  有/vyou  我/rr  最爱/a  的/ude1  鱿鱼/n
我/rr  毫不犹豫/dl  的/ude1  夹/v  了/ule  好多/m
煮/v  完/vn  后/f  的/ude1  简直/d  太/d  好吃/a  了/ule
口口/nz  都/d  很/d  劲道/nz
完全/ad  新鲜/a  唷/x  ~~/nx  麻辣/z  牛肉/nf  呢/y
是/vshi  真如/ns  传闻中/n  的/ude1  好吃/a
其他/rzv  菜/n  都/d  不错/a
冒菜/nr  我/rr  是/vshi  第一/m  次/qv  吃/v
有/vyou  一/m  种/q  独特/a  的/ude1  香味/n
和/cc  火锅/nf
麻辣烫/nf  都/d  不/d  一样/uyy  的/ude1
      /w  最后/f  我/rr  吃/v  了/ule  一半/mq  都/d  没到/v
米饭/nf  就/d  都/d  吃完/v  了/ule
而且/c  还/d  饱饱/nz  的/ude1  了/ule
剩下/v  的/ude1  选择/vn  打包/vi  ~/nx  回去/v  还/d  刚好/d  救/v  了/ule  一个/mq  饥饿/n  中的/v  妹子/n
很/d  值/n  嘛/y
下次/t  一定/b  不/d  自己/rr  来/vf  了/ule
我/rr  要/v  吃到/v  脑/n  花/n
想/v  吃/v  脑/n  花/n   /w  下班/vi  后/f  大众/nt  上/f  查/v  了/ule  查/v   /w  锁定/v  了/ule  这家/r  地方/n  不是/c  很难/d  找/v   /w  但是/c  离地/n  铁/n  有/vyou  一段距离/n   /w  到/v  店/n  后/f  发现/v  是/vshi  很小/a  的/ude1  一个/mq  空间/n   /w  小/a  而/cc  不乱/a  问/v  了/ule  店家/n   /w  说/v  除了/p  脑/n  花/n  没有/v  需要/v  点/qt  的/ude1  菜/n   /w  索性/d  又/d  选/v  了/ule  些/q  冒菜/nr   /w  辣/a  度/qv  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  冒/v  菜里/ns  的/ude1  豆皮/nf  和/cc  豆/n  泡/v  很/d  好吃/a   /w  煮得/nz  很/d  入味/v   /w  鸭/ng  肠/n  很/d  Q/nx   /w  可以/v  配合/v  其他/rzv  菜/n  一起/s  入口/n   /w  会/v  有/vyou  奇妙/a  的/ude1  口感/n   /w  还有/v  不/d  知道/v  什么/ry  时候/n  选/v  的/ude1  鸡胸肉/nz   /w  跟/p  辣/a  汤/n  一/m  配合/v  很/d  下饭/v   /w  招牌/n  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf  也/d  不错/a   /w  有/vyou  嚼/v  劲/n   /w  最后/f  当然/d  是/vshi  冒/v  脑/n  花/n   /w  我/rr  是/vshi  头/n  一/m  次/qv  吃/v  冒/v  脑/n  花/n   /w  之前/f  一直/d  都/d  是/vshi  吃/v  的/ude1  涮/v  的/ude1   /w  一/m  碗里/ns  用/p  豆芽/nf  垫底/vi   /w  脑/n  花/n  泡/v  在/p  辣油/n  里/f   /w  看着/v  就/d  很/d  有/vyou  食欲/n   /w  吃/v  起来/vf  没有/v  奇奇怪怪/nz  的/ude1  口感/n   /w  很/d  不错/a   /w  唯一/b  的/ude1  不足/an  就是/v  送/v  的/ude1  米饭/nf  不是/c  很好/ad   /w  一块/s  一块/s  的/ude1  真是/d  好/a  吃/v  不贵/a   /w  脑/n  花/n  16/m  元/q   /w  鲜香/nz  麻辣/z   /w  又/d  嫩/a  又/d  辣/a   /w  一/m  碗/n  吃/v  完/vi  还/d  想/v  再/d  吃/v  一/m  碗/n  味道/n  还/d  不错/a
今天/t  继续/v
尝试/v  外卖/nz  1/m  爱吃/v  的/ude1
点/qt  太多/ad  了/ule  ~/nx  下次/t  再/d  米/q  一/m  吃/v  挺好/nz  的/ude1
一家/n  餐厅/nis
环境/n  优雅/a
服务态度/nz  好/a
超级/b  赞/vg
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
麻辣/z  牛肉/nf  味道/n  很/d  赞/vg
菜品/n  很/d  足/a
味道/n  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  再来/d  六/m  个/q  妹子/n
五/m  个/q  大碗/n
老板/nnt  醉/v  了/ule
哈哈哈哈/o  慕名而来/vl
店面/n  在/p  三里屯/ns  下沉/vi  广场/n
不是/c  很/d  显眼/a  的/ude1  小店/n
开业/vi  不一会/bl  就/d  进来/vf  好多/mq  人/n
店里/n  阿姨/n  特别/d  热情/an  ~/nx  各/rz  种菜/v  肉/n  什么/ry  的/ude1  都/d  整齐/a  码/v  放在/v  冰箱/n  里/f
我/rr  和/cc  老妈/n  要/v  了/ule  评/v  友/ng  们/k  推荐/v  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf
真的/d  挺不错/i  (/w  っ/n  ˘ڡ˘ς)/w  其他/rzv  竹笋/n  之类/rz  的/ude1  都/d  很/d  好吃/a
建议/n  吃/v  辣/a  水平一/nrj  般/uyy  的/ude1  点/qt  微/ag  辣/a  就/d  足够/v  了/ule
冒菜/nr  本身/rz  就/d  挺/d  辣/a
再加/nz  上/f  辣椒面/nz  的/ude1  蘸/v  料/n  就/d  更/d  不用/d  提/v  了/ule
对了/vl  这家/r  的/ude1  蘸/v  料/n  也/d  特/ag  赞/vg
麻酱/n  有/vyou  花生酱/n  的/ude1  味儿/n
花生/n  碎/a  也/d  倍儿/d  香/a
再加/nz  上/f  咸香/nr  而且/c  真挺辣/nr  的/ude1  辣椒面/nz
无愧于/v  这家/r  店/n  的/ude1  人气/n  呀/y  ~/nx  好吃/a
一起/s  煮/v  像/v  麻辣烫/nf  那种/r
但是/c  汤/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
也/d  不/d  咸/a
价位/n  也/d  很/d  便宜/a
超级/b  满意/v
还/d  会/v  来/vf  吃/v  路过/v  这里/rzs  搜/v  了/ule  一下/m
看/v  这个/rz  大家/rr  的/ude1  评论/n  还/d  不错/a  就/d  去/vf  尝试/v  了/ule  一下/m
小店/n  不大/d
多/a  是/vshi  大/a  桌子/n  一/m  排/v  、/w  能/v  坐/v  5/m  人/n  左右/f
因为/c  非/b  饭/n  点/qt  去/vf  的/ude1  人/n  较少/ad
东西/n  都/d  放在/v  冰箱/n  里/f
有/vyou  专门/d  的/ude1  夹子/n  自己/rr  拿取/v
我/rr  拿/v  的/ude1  时候/n  还有/v  服务员/nnt  介绍/v  是/vshi  什么/ry  食材/n
拿/v  的/ude1  鸡/n  软骨/n
辣/a  牛肉/nf
肥肠/n
鱼豆腐/nz
鸭/ng  肠/n
培根/nrf
掌中宝/nz
百叶/nz
因为/c  是/vshi  肉食动物/nz  就要/d  2/m  样/ng  素/ag  的/ude1  蘑菇/nf  和/cc  金针/n  茹/nz  （/w  点/qt  完/vi  肉/n  的/ude1  要点/n  素/ag  的/ude1  时/qt  服务员/nnt  立即/d  把/pba  盆/n  接/v  过来/vf  怕/v  太重/d  了/ule  真/a  暖心/nz  ）/w
看/v  脑/n  花是/nr  招牌/n  就/d  又/d  要/v  了/ule  一/m  份/q
又/d  点/qt  一/m  瓶/n  芬达/nf
拿/v  生/v  的/ude1  觉得/v  挺/d  多/a  的/ude1
服务员/nnt  问/v  时/qt  就/d  没要/v  米饭/nf
可/v  上来/vf  就/d  那么/c  一/m  碗/n  就/d  好意思/vi  再/d  要/v  了/ule
点/qt  的/ude1  是/vshi  微/ag  辣/a  的/ude1
不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  接受/vn
确实/ad  有点咸/nz  但/c  如果/c  和/cc  米饭/nf  吃/v  还好/v
吃/v  着/uzhe  味/ng  不错/a  食材/n  挺/d  新鲜/a  的/ude1
就是/v  觉得/v  牛肉/nf  有/vyou  点/qt  老/a
脑/n  花/n  以前/f  没吃过/l  不好/a  评价/vn
没有/v  腥味/n
也/d  没/d  有别/v  的/ude1  味/ng
结帐/nz  用/p  支付宝/nz  能/v  优惠/vn
一顿饭/nz  60/m  多/a  （/w  可能/v  不太会/n  点/qt  ）/w
小料/nz  自助/b  （/w  纯/a  麻酱/n  味/ng  ）/w  服务/v  不错/a
价格/n  偏/d  贵/a  四川/ns  冒菜/nr
还/d  挺好吃/a
在/p  三里屯/ns  SOHO/nx
比较/d  容易/ad  找到/v
两/m  个/q  字/n  ：/w  地道/a
三/m  个/q  字/n  ：/w  真/a  好吃/a
很/d  奇怪/v
以为/v  是/vshi  吃/v  粉/ag  儿/ng  的/ude1  地方/n
结果/n  是/vshi  吃/v  砂锅/n  炖菜的地方店/nt  不大/d
阿姨/n  服务/vn  很/d  热情/an
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  的/ude1  我/rr  觉得/v  已经/d  很/d  辣/a  了/ule
四川/ns  的/ude1  豆奶/n  也/d  很好/ad  喝/vg
冒菜/nr  特别/d  香/a
脑/n  花也很/nr  多/a
很/d  好吃/a
关键/n  是/vshi  好/a  吃/v  不贵/a
口味/n  好/a  的/ude1  很/d
服务/vn  特别/d  好/a
价钱/n  也/d  便宜/a
还/d  不错/a  就是/v  有点/d  辣/a  总体/n  上/f  还行/v  但是/c  地方/n  有点/d  小/a  每天/r  中午/t  去/vf  的话/udh  然后/c  很多/a  需要/v  等/udeng  位/q  一个/m  字/n
好/a
两/m  个/q  字/n
再/d  去/vf
三/m  个/q  字/n
真美/nz  味/ng
四/m  个/q  字/n
服务/v  棒棒/nz
五/m  个/q  字/n
闪付/nz  更/d  优惠/vn
都/d  挺好/nz  的/ude1
点评/v  还有/v  优惠/vn
每次/r  都/d  不/d  小心/a  就/d  捡/v  多/a  了/ule
吃/v  辣得/n  人/n
好去处/nz  过瘾/a  啊/y
微/ag  贵/a  啊/y  太/d  好吃/a  太/d  够味儿/a  了/ule
店员/nnt  也/d  都/d  是/vshi  阿姨/n
非常/d  亲切/a
每次/r  都/d  一/m  把/pba  鼻涕/n  一/m  把/pba  泪/n  的/ude1  吃完/v
流口水/nz  了/ule  感觉/n  来/vf  三里屯/ns  就/d  得/ude3  吃/v  这家/r  啊/y
脑/n  花是真/nr  的/ude1  好吃/a
嫩/a
滑/v
没有/v  腥味/n
这么/rz  冷/a  的/ude1  天/qt  吃/v  上/f  一/m  份/q  脑/n  花/n  不要/d  太/d  暖心/nz  啊/y  ～/w  其他/rzv  冒菜/nr  也/d  好/a
麻辣/z  牛肉/nf  、/w  虾/n  、/w  百叶/nz  、/w  毛肚/nz  都/d  很/d  新鲜/a
青菜/n  种类/n  也/d  可以/v
以后/f  会/v  经常/d  来/vf  ～/w  服务员/nnt  是/vshi  大妈/n
热情/an  得/ude3  很/d  ～/w  大众/nt  点评/v  打/v  9/m  折/vi  ～/w  一/m  进门/vi  就/d  有/vyou  很香/nz  很/d  想/v  吃/v  的/ude1  欲望/n
微/ag  辣/a  的/ude1  也挺/nz  辣/a  的/ude1
就是/v  吃/v  完/vn  衣服/n  都/d  是/vshi  这/rzv  味道/n  很好/ad  的/ude1  好/a  喜欢/vi   /w  不错/a  很好/ad  的/ude1   /w  好/a  喜欢/vi   /w  不错/a  哟/e  还/d  不错/a
离得/v  近/a
经常/d  会/v  来/vf
就是/v  有一点/nz  点/qt  小贵/nr  这家/r  冒/v  菜店/nis  整体/n  很/d  不错/a
在/p  soho/nx  下沉/vi  广场/n  那儿/rzs
很好/ad  找到/v
是/vshi  普通/a  自愿/vn  形式/n  的/ude1
我们/rr  选/v  的/ude1  最/d  辣/a  的/ude1
也/d  就是/v  麻辣/z  口味/n  的/ude1
真的/d  辣/a  的/ude1  很棒/a
他们/rr  家/q  的/ude1  秘/b  制/v  麻辣/z  牛肉/nf  很/d  好吃/a
牛肉/nf  很/d  嫩/a
没有/v  膻味/n
肚/ng  也/d  不错/a
不是/c  那种/r  巨/ag  硬/a  咬/vi  不动/v  的/ude1
宽/a  粉/ag  也/d  很/d  好吃/a
然后/c  里面/f  的/ude1  笋尖/n  味道/n  也/d  很/d  不错/a
其他/rzv  的/ude1  蔬菜/n  什么/ry  的/ude1  味道/n  都/d  还/d  蛮好/nz  的/ude1  不/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  麻辣/z  肠/n
味道/n  口感/n  真的/d  超级/b  奇怪/v
吃/v  了/ule  一/m  口/n  就/d  放下/v  了/ule
最/d  惊艳/nz  的/ude1  是/vshi  里面/f  的/ude1  方便面/nf
超级/b  入味/v  啊/y  我/rr  敢/v  瞎说/v  ？/w  特别/d  好吃/a  的/ude1  说/v
我/rr  觉得/v  以后/f  还/d  可能/v  再来/d  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  很/d  正宗/b
要/v  的/ude1  中/f  辣/a
辣/a  度/qv  刚刚好/nz
就是/v  豆奶/n  有点/d  贵/a
比/p  成都/ns  贵/a  一/m  倍/q  多/a  脑/n  花/n  很香/nz   /w  冒菜/nr  吃/v  着/uzhe  也/d  很/d  正宗/b   /w  有/vyou  豆奶/n  和/cc  花生/n  露/v   /w  门店/n  不大/d   /w  在/p  soho/nx  很好/ad  找/v  不错/a  不错/a
 /w  辣/a  的/ude1  很/d  正宗/b   /w  尤其/d  是/vshi  脑/n  花/n  超级/b  多/a  的/ude1  辣椒/nf
特别/d  的/ude1  火/n  的/ude1  一家/n  冒菜/nr
今天/t  特意/d  来/vf  尝尝/v  很/d  不错/a  哦/e
环境/n  也/d  好/a
很/d  好吃/a
下次/t  还/d  来/vf  价格/n  贵/a   /w  味道/n  一般/ad   /w  不会/v  经常/d  去/vf   /w  上菜/n  速度/n  还/d  挺快/v  的/ude1  环境/n  很/d  干净/a
阿姨/n  也/d  热情/an
强烈推荐/i  麻辣/z  牛肉/nf
素菜/n  都/d  很/d  新鲜/a
要/v  的/ude1  中/f  辣/a
很香/nz  还行/v  吧/y   /w  就是/v  冒菜/nr  呗/y
不怎么/vl  辣/a   /w  猪脑/nf  吃完/v  了/ule  感觉/n  反应迟钝/nhd  了/ule  口味/n  可以/v
服务员/nnt  是/vshi  年长/vi  的/ude1  阿姨/n
态度/n  好/a
工作/vn  认真/ad
中午/t  在/p  这家/r  吃/v  的/ude1
毕竟/d  三里屯/ns  这个/rz  价位/n  的/ude1  店/n  不/d  多/a  了/ule
店里/n  环境/n  感觉/n  很/d  温馨/a
菜品/n  不错/a
肉类/n  不错/a
吃/v  着/uzhe  感觉/n  对/p  口味/n
朋友们/nz  可以/v  去/vf  尝尝/v
味道/n  中规中矩/nz   /w  豆芽/nf  豆苗/n  都/d  很/d  地道/a
脑/n  花味道/nr  真的/d  很/d  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
小店/n  很/d  温馨/a  非常/d  喜欢/vi  他们/rr  的/ude1  家/q  的/ude1  冒菜/nr
而且/c  是/vshi  荤/ag  素/ag  分开/vi  的/ude1
种类/n  很多/m
最喜欢/nz  麻辣/z  牛肉/nf
麻辣鸡/ns  软骨/n
百叶/nz
午餐肉/nf  等/udeng
素材/n  推荐/v  鲜/a  豆腐/nf
是/vshi  卤水/nf  的/ude1  那种/r  豆腐/nf  很/d  好吃/a
各种/rz  蘑菇/nf  也/d  不错/a
辣/a  度/qv  还/d  可以/v  选/vn
我/rr  喜欢/vi  麻辣/z
其实/d  不是/c  很/d  麻/n
就是/v  再/d  额外/b  再/d  撒/v  一些/m  红色/n  的/ude1  小辣椒/nz
每次/r  吃完/v  都/d  很爽/a
都/d  吃/v  好多/m
优惠/vn  买单/vn  很/d  划算/a
味道/n  上/f  如果/c  不/d  辣/a  就/d  不/d  好吃/a  了/ule
怪不得/d  都/d  推荐/v  这/rzv  家/q
味道/n  确实/ad  不错/a
份量/n  也/d  足/a
就是/v  自己/rr  调/v  的/ude1  调料/n  少/a  了/ule  点/qt
不错/a
因为/c  离家近/v
所以/c  常来/d  吃/v
为什么/ryv  要/v  这么/rz  多/a  字/n  好烦/a
脑/n  花/n  入味/v  不/d  腥/a   /w  不能/v  更/d  赞/vg   /w  冒菜/nr  还行/v   /w  我们/rr  在/p  吃/v   /w  老板娘/nnd  也/d  在/p  旁边/f  吃/v  了/ule  起来/vf   /w  看来/v  真是/d  冒菜/nr  脑残/nz  粉/ag  换/v  手机/n  照片/n  找/v  不到/v  了/ule
但是/c  作为/p  回头客/n  来说/uls
真的/d  超/v  好吃/a
之前/f  长期/d  出差/vi  成都/ns
没/d  时间/n  吃饭/vi  就/d  叫外卖/v  冒菜/nr
吃/v  了酒店/nt  周围/f  多/a  家/q  冒/v  菜/n
没想到/nz  回来/v  还/d  能/v  遇见/v  味道/n  这么/rz  好/a  的/ude1
而且/c  荤/ag  素/ag  论斤/nz  称/v
比/p  吃/v  串串/q  实惠/an  太多/ad
最爱/a  就是/v  牛肉/nf  、/w  鸡/n  脆骨/n  和郡/ns  肝/n
可惜/v  后来/t  再/d  去/vf  郡/n  肝/n  没有/v  了/ule
说/v  吃/v  的/ude1  人/n  不/d  多/a
啊/y  啊啊/e  啊/y  啊啊/e  .../w  超级/b  不/d  理解/v  啊/y
记住/v  一定/b  要/v  辣/a  的/ude1
不要/d  微/ag  辣/a
味道/n  差/a  多/a  了/ule
第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
真的/d  很/d  好吃/a
  /w  我/rr  不太能/n  吃/v  辣/a
对/p  我/rr  来说/uls  有点/d  辣/a
但是/c  很/d  喜欢/vi  真心/d  好吃/a
墙/n  裂/v  推荐/v
很/d  喜欢/vi
一定/b  要/v  尝一尝/v
那个/rz  脑子/n  真的/d  挺好吃/a  的/ude1
推荐/v  哦/e
算是/v  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  不错/a  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
必须/d  赞/vg  一个/m
好吃/a  好吃/a
真的/d  好吃/a
服务/vn  很/d  热情/an
而且/c  还/d  不贵/a  两/m  个人/n  不到/v  人均/a  50/m
用/p  这个/rz  打/v  九折/nz  值得/v  一/m  去/vf  再/d  去/vf  的/ude1  冒菜/nr
味道/n  很棒/a
装修/vn  很好/ad  地理位置/gg  也/d  很好/ad
价格便宜/n
感觉/n  冒菜/nr  和/cc  脑花都/nt  是/vshi  先/d  煮好/nz  再/d  泡/v  到/v  料/n  里面/f  的/ude1
所以/c  一/m  开始/v  不是/c  特别/d  入味/v
冒菜/nr  味道/n  不错/a
脑/n  花/n  感觉/n  加/v  了/ule  醋/nf
不是/c  特别/d  喜欢/vi  醋味/nz
但是/c  应该/v  还/d  会/v  再/d  去除/v  了/ule  好/a   /w  还是/c  好/a   /w  特别/d  好吃/a   /w  特别/d  赞/vg   /w  总是/d  光顾/v  他们/rr  家/q  大爱/nz  脑/n  花/n  ……/w  ……/w  人/n  太多/ad  了/ule  排队/vi  排/v  的/ude1
为什么/ryv  非要/b  十五/m  个/q  字/n
已成/v  它/rr  家/q  的/ude1  脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng
脑/n  花超/nr  赞/vg
土豆粉/nf  也/d  很棒/a
点/qt  的/ude1  中/f  辣/a
辣/a  度/qv  能/v  接受/vn
喜欢大/nt  晚上/t  得/ude3  去/vf  的/ude1  10/m  点/qt  多/a  了吧/nt  得/ude3
人家/n  也/d  没/d  因为/c  我们/rr  去/vf  的/ude1  晚/tg  而/cc  态度/n  怠慢/vn
冬天/t  吃/v  不错/a  的/ude1  味道/n  确实/ad  不错/a
离/v  单位/n  很/d  近/a
有空/vi  就/d  去/vf  吃/v
建议/n  避开/v  高峰期/n  脑/n  花/n  没/d  觉得/v  那么/c  好吃/a
冒菜/nr  不错/a
麻辣/z  牛肉/nf  比较/d  香/a
店里/n  的/ude1  花生/n  露/v  好喝/nz  占地/v  优/ag   /w  味道/n  好/a   /w  服务/v  佳/a   /w  可惜/v  麻将/n  就/d  是/vshi  纯/a  花生酱/n  没/d  加/v  调料/n   /w  支付宝/nz  九五/m  折/vi   /w  午餐/n  人/n  多/a   /w  过/uguo  了/ule  饭/n  点/qt  没人/l  阿姨/n  服务/vn  还/d  特好/d   /w  真心/d  推荐/v   /w  关键/n  是/vshi  干净/a  垃圾/n  快乐/a  啦/y  把/pba  家里/s  哈哈哈哈/o  来/vf  啦/y  恶魔/n  健健康康/z  快乐/a  健健康康/z  快乐/a  了/ule  稍微/d  不太好/v  找/v   /w  我/rr  也/d  是/vshi  路/n  不熟/a   /w  不过/c  味道/n  不错/a   /w  脆骨/n  啥/ry  的/ude1  也/d  很/d  好吃/a   /w  第二/m  天/qt  有点/d  拉肚子/v   /w  猪脑/nf  稍稍/d  有点/d  味道/n   /w  不/d  知道/v  是/vshi  本身/rz  的/ude1  味道/n   /w  还是/c  不够/a  新鲜/a  味道/n  非常/d  棒/ng
自选/v  方式/n  喜欢/vi  什么/ry  选/v  什么/ry
价格/n  小/a  贵味道/nr  很/d  好吃/a
比较/d  独特/a
烫/v  的/ude1  味道/n  也/d  很棒/a  我们/rr  选/v  的/ude1  麻辣/z  口味/n
蛮/d  辣/a  的/ude1
够味儿/a  ～/w  脑/n  花/n  很/d  好吃/a
可惜/v  去/vf  的/ude1  晚/tg  了/ule  只有/c  一/m  份/q  了/ule
下次/t  有/vyou  机会/n  再/d  去/vf  ～/w  性价比/nz  很高/d  的/ude1  说/v   /w  大众/nt  点评/v  结账/vi  闪惠/nr  公司/nis  附近/f  最爱/a  的/ude1  餐厅/nis
每周/r  必/d  吃/v
来/vf  了/ule  好几次/d  了/ule
川味/nz  很/d  正宗/b
味道/n  很好/ad
服务员/nnt  阿姨/n  炒/v  鸡/n  亲切/a
种类/n  多/a
看/v  啥/ry  都/d  想/v  吃/v
就/d  夹/v  夹/v  夹/v  停不下来/v
一个/m  人/n  夹/v  了/ule  40/m  多/a  虽然/c  没/d  吃/v  了/ule
要/v  的/ude1  特/ag  麻辣/z
好好/d  吃/v
赶上/v  9/m  折/vi  活动/vn
下次/t  还要/d  去/vf
味道/n  正宗/b
鲜香/nz  麻辣/z
服务周到/i
环境/n  舒适/a  味道/n  超级/b  好/a
特别/d  浓/a
适合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
下次/t  还/d  会/v  去/vf  吃/v  的/ude1
店员/nnt  服务态度/nz  非常/d  不错/a
和好/vi  朋友/n  好/a  闺蜜/nz  逛街/vi  饿/v  了/ule  歇歇/v  脚/n  的/ude1  好去处/nz
那天/r  非常/d  冷/a
想/v  吃/v  点/qt  热呼呼/z  的/ude1  东西/n
当时/t  闺蜜/nz  想/v  吃/v  炸鸡/n
但/c  路过/v  脑/n  馋/a  粉/ag  后/f  我们/rr  果断/a  选择/v  了/ule  这/rzv  家/q
我们/rr  两人点/nt  了/ule  八十/m  多/a  块钱/q  的/ude1
超级/b  多/a
但是/c  都/d  吃/v  了/ule
味道/n  很好/ad  ~/nx   /w  粉丝/nf  和/cc  各种/rz  肉类/n
尤其/d  是/vshi  翅/ng  尖/a  好吃/a
价格/n  不算/v  便宜/a  ~/nx  很/d  喜欢/vi  去/vf  这家/r  不是/c  第一/mq  次/qv  去/vf  啦/y
主要/b  是/vshi  阿姨/n  很/d  热情/an
虽然/c  对于/p  不吃/v  辣椒/nf  的/ude1  我/rr  有点/d  辣/a  但/c  还是/c  很/d  喜欢/vi
有/vyou  时间/n  会/v  经常/d  去/vf  的/ude1  也/d  不贵/a  还行/v  吧/y  也/d  没啥/nz  大/a  感觉/n  自己/rr  挑/v  菜/n  然后/c  组成/v  一个/mq  锅/n  冬天/t  吃/v  反正/d  也/d  暖和/a  辣/a  的/ude1  真/a  过瘾/a
老/a  喜欢/vi  了/ule
下次/t  还要/d  来/vf  菜/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
服务员/nnt  阿姨/n  都/d  很/d  热情/an  门面/n  不是/c  很大/d
也/d  不是/c  特别/d  好找/a
但是/c  看到/v  小吾/nr  厨房/n  应该/v  就/d  可以/v  看到/v  了/ule
店内装修/nt  的/ude1  很/d  有/vyou  特色/n
冒菜/nr
一个/m  人/n  的/ude1  火锅/nf
所以/c  一个人/nt  吃/v  也/d  不会/v  尴尬/a
店员/nnt  的/ude1  年龄/n  基本/a  都/d  偏大/a
阿姨/n  们/k  都/d  很/d  热情/an
让/v  人/n  觉得/v  很/d  舒服/a
说说/v  冒菜/nr  吧/y
觉得/v  菜/n  的/ude1  种类/n  不是/c  特别/d  多/a
但是/c  也/d  还/d  不错/a
口味/n  偏/d  辣/a
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
确实/ad  比/p  想象/v  中/f  辣/a
所以/c  慎选/v  中/f  辣/a  ……/w  脑/n  花/n  很/d  嫩/a
也/d  不/d  腥/a
就是/v  一个/mq  人/n  也/d  吃/v  不了/v  一个/mq  脑/n  花/n
会/v  有些/rz  腻/v
脑/n  花里/nr  的/ude1  豆芽/nf  还是/c  不错/a  的/ude1
整体/n  味道/n  不错/a
干料/ns  碟/ng  也/d  很/d  好吃/a
吸/v  油/n  解/v  腻/v
超级/b  赞/vg
推荐/v  推荐/v  菜/n  的/ude1  味道/n  还/d  不错/a
不/d  需要/v  蘸/v  料/n  就/d  可以/v  味道/n  真心/d  不错/a
尤其/d  毛肚/nz  和/cc  牛肉/nf
荤/ag  素/ag  分开/vi  盘子/n  装/v
过秤/vi
想/v  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  一定会/nz  喜欢/vi
微/ag  辣/a  我/rr  吃/v  着/uzhe  感觉/n  还是/c  挺/d  辣/a  的/ude1
但/c  吃/v  着/uzhe  挺/d  过瘾/a  …/w  我/rr  后面/f  有/vyou  个/q  哥们/n  点/qt  餐/qv
服务员/nnt  很/d  耐心/a  的/ude1  介绍/v  到/v  ：/w  “/w  支付宝/nz  扫/v  这边/rzs  、/w  微/ag  支付/v  扫/v  这/rzv  边/k
大众/nt  点评/v  扫/v  中间/f  ”/w
与时俱进/nz  …/w  感觉/n  没/d  微/ag  支付/vn  都/d  不好意思/a  出门/vi  吃饭/vi  了/ule
套用/v  这里/rzs  的/ude1  广告语/nz  ：/w  “/w  冒菜/nr   /w  一个/mq  人/n  的/ude1  火锅/nf
巴适/nz
”/c  下次/t  来/vf  尝尝/v  脑/n  花/n  …/w  那天/r  雨夹雪/n
大众/nt  点评/v  上/f  找到/v  这家/r
一/m  进门/vi  店员/nnt  很/d  热情/an  的/ude1  招呼/vn
介绍/v  特色/n  什么/ry  的/ude1
串串/q  味道/n  不错/a
好吃/a
字数/n  你/rr  妹/n  哈哈/o  哈哈哈/o  哈哈哈/o  哈哈哈/o  味道/n  很/d  赞/vg
点/qt  多/a  了/ule  ……/w  没/d  吃完/v
人气/n  挺旺/nr  的/ude1  好吃/a
卫生/an  干净/a
口味/n  不/d  错/v
值得/v  再来/d  环境/n  不错/a
味道/n  正宗/b
巧遇/v  的/ude1  美食/n  好吃/a  特别/d  好吃/a   /w  ……/w  哈哈/o  ……/w  不吃/v  辣/a  也/d  爱吃/v  ……/w  推荐/v  脆骨/n
牛肉/nf
小/a  酥肉/nz  ……/w  环境/n  不错/a  ……/w  灯光/n  也/d  不错/a  ……/w  很/d  干净/a  没有/v  拉肚子/v  ……/w  味道/n  一流/b
来/vf  吃/v  了/ule  两/m  次/qv  了/ule
都是大/nr  中午/t  开着车/l
几/d  公里/q  的/ude1  路/n  过来/vf  吃/v  的/ude1
这样/rzv  的/ude1  劲头/n
你/rr  懂/v  的/ude1  不错/a  不错/a
常常/d  过来/vf
服务/vn  热情/an  朴实/a
就/d  在/p  我们/rr  楼下/s
店里/n  居然/d  有/vyou  三/m  只/d  猫猫/nz
狠狠/d  的/ude1  招财/nz  啊/y
嘻嘻哈哈/z  哈哈哈/o  ～/w  嘻嘻哈哈/z  哈哈哈/o  ～/w  味道/n  正/d
服务态度/nz  超/v  好/a
还/d  可以/v  用大众/nt  点评/v  付款/vi
刚好/d  现金/n  用/p  完了/vi
赞/vg
很/d  赞/vg  的/ude1  一家/n  小店/n   /w  不过/c  不敢/d  尝试/v  脑/n  花/n   /w  下不去/v  口/n  ⋯⋯/w  服务/v  好/a
菜/n  好吃/a
脑/n  花/n  真的/d  不错/a  不过/c  感觉/n  稍稍/d  有点/d  腥/a  来/vf  好多/m  次/qv  了/ule
味道/n  很棒/a
价钱/n  也/d  适中/a
……/w  已经/d  写/v  的/ude1  不/d  知道/v  写/v  什么/ry  了/ule   /w  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s   /w  平均/a  一/m  周一/t  次/qv  ……/w  第一/m  次/qv  去/vf  吃/v   /w  味道/n  很给力/nz   /w  和/cc  成都/ns  冒菜/nr  一样/uyy   /w  还有/v  惟/d  怡/vg  卖/v  开始/vn  不/d  知道/v  是/vshi  什么/ry  东西/n
但是/c  味道/n  不错/a
朋友/n  爱吃/v  辣/a
商家/n  还/d  给/p  加/v  了/ule  特殊/a  的/ude1  辣酱/n
很/d  不赖/a  卫生/an  热情/an
主要/b  是/vshi  好吃/a  啊/y
又/d  麻又/nr  辣/a
还有/v  好多/mq  肉类/n
简直/d  开心/a
适合/v  爱吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n
我/rr  的/ude1  辣/a  功/n  不足/an  好吃/a  不贵/a
超/v  赞/vg
两/m  个/q  阿姨/n  也/d  都/d  很/d  热情/an  刚/d  反应/vn  过来/vf
这家/r  叫/vi  “/w  脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng  ”/w
脑海/n  里/f  一直/d  记/v  的/ude1  是/vshi  “/w  脑残/nz  粉/ag  儿/ng  ”/w
还/d  到处/d  和/cc  人/n  推荐/v
我/rr  这/rzv  脑子/n  也/d  够/v  残/a  了/ule
言归正传/vl
位置/n  在/p  三里屯/ns  SOHO/nx  的/ude1  下沉/vi  广场/n
一直/d  走/v
左手边/nz  看到/v  黄太吉/ns  煎饼/nf  之后/f
再往/d  左/f  前方/s  看/v
就/d  到/v  了/ule
店面/n  不大/d
左手边/nz  有/vyou  一/m  排/v  冰箱/n
冰箱/n  旁边/f  站/vi  着/uzhe  一个/mq  阿姨/n
进店/nz  后/f  就/d  给/p  讲/v
荤/ag  的/ude1  一个/mq  盘素/nr  的/ude1  一个/m  盘/qv
特别/d  和蔼可亲/vl
笑脸/n  莹莹/z  的/ude1
感觉/n  阿姨/n  人/n  特别/d  温柔/a  特别/d  好/a
要/v  特别/d  说/v  一下/m
上面/f  挑选/v  的/ude1  是/vshi  冒菜/nr
脑/n  花/n  不/d  是/vshi  一起/s  煮/v  的/ude1
脑/n  花/n  单独/d  要/v
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  麻辣/z
味道/n  很/d  不错/a
冒菜/nr  要/v  的/ude1  中/f  辣/a
味道/n  很/d  赞/vg
越/d  吃/v  越/d  辣/a
虾/n  不错/a
土豆/n  也/d  好吃/a
味道/n  不错/a
好吃/a
就是/v  有点/d  小/a  贵/a
棒棒/nz  的/ude1  味道/n
很多/m  人/n  慕名而来/vl
店员/nnt  人/n  都/d  很好/ad
味道/n  不错/a
价格/n  也/d  不贵/a
收银/vn  大姐/n  人/n  很好/ad  非常/d  满意/v   /w  经常/d  去/vf  的/ude1  地方/n   /w  实惠/an  也/d  很/d  舒适/a   /w  冒菜/nr  很/d  好吃/a  味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  好/a
赞/vg
味道/n  很/d  不错/a
服务/vn  热情/an
上菜/n  很/d  快/a
味道/n  很/d  正宗/b
厨师/nnt  服务员/nnt  都/d  是/vshi  四川/ns  的/ude1  哦/e
服务/vn  阿姨/n  都/d  好/a  亲切/a
适合/v  挺/d  冷/a  的/ude1  一个/mq  人/n  两/m  个人/n  用/p
店/n  小/a  温馨/a
味道/n  棒棒/nz  哒/o  口味/n  不/d  错/v
猪脑/nf  入口/n  滑爽/nz
好吃/a
下次/t  还要/d  去/vf  一个人/nt  吃/v  的/ude1  素菜/n  火锅/nf   /w  感觉/n  还/d  不错/a
从来没/d  吃/v  过/uguo  麻辣/z  牛肉/nf   /w  但是/c  听说/v  也/d  还/d  挺好吃/a  好吃/a    /w  很/d  干净/a    /w  服务/v  超级/b  好/a
还/d  会/v  再来/d  吃/v  的/ude1  四川/ns  小店/n  的/ude1  feel~/nx  本来/d  是/vshi  冲着/p  don/nx   /w  chicken/nx  去/vf  的/ude1  三里屯/ns
结果/n  路过/v  这家/r  店/n  的/ude1  时候/n
身为/v  标准/n  四川人/nz
就/d  走不动/l  啦/y
在/p  寒冬/n  来一碗/nr  火辣/nz  的/ude1  脑/n  花是/nr  极好/d  的/ude1
整体/n  来说/uls
口味/n  还/d  比较/d  正宗/b
见到/v  小米辣/nz  就/d  兴奋/a
人/n  很多/m   /w  冒菜/nr  比/p  麻辣烫/nf  味道/n  足/a   /w  还有/v  歪/a  果仁/n  脑/n  花/n  很/d  好吃/a
可能/v  还/d  会/v  去/vf  吃/v
冒菜/nr  一般/ad  吧/y
没有/v  什么/ry  特色/n  的/ude1  门面/n  小小的/z
就/d  在/p  三里屯/ns  soho/nx  下沉/vi  广场/n  左侧/f
看见/v  杨国福/nr  在/p  往前走/v  30/m  米/q  就是/v  啦/y
荤/ag  素/ag  分开/vi  论斤/nz  称/v  ～/w  掌中宝/nz
麻辣/z  牛肉/nf
脆骨/n  都是用/nr  调料/n  腌过/v  的/ude1
特别/d  入味/v
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
感觉/n  下次/t  可以/v  试试/v  中/f  辣/a
公司/nis  附近/f
挺好吃/a  的/ude1
有时候/d  有/vyou  团购/v  上次/t  吃/v  没要/v  麻辣/z  的/ude1
感觉/n  一般/ad
今天/t  要/v  了/ule  麻辣/z  的/ude1
给/p  满分/n  ……/w  强烈推荐/i  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
每周/r  都会/n  吃/v  一/m  次/qv
特别/d  爱吃/v
微/ag  辣/a  的/ude1  就/d  已经/d  挺/d  辣/a  的/ude1  了/ule
不过/c  那个/rz  味道/n  真的/d  是/vshi  绝/d  了/ule  猪脑/nf  很/d  好吃/a
不/d  腥/a
 /w  冒菜/nr  还好/v
没有/v  什么/ry  特色/n
老板娘/nnd  人/n  很好/ad  位置/n  不/d  太/d  显眼/a   /w  不大/d  的/ude1  门脸/n   /w  9/m  :/w  30/m  多/a  去/vf  的/ude1  还/d  有人/r  去/vf  吃/v
环境/n   /w  装修/v  什么/ry  的/ude1  我/rr  挺/d  喜欢/vi  的/ude1   /w  肉类/n  36/m  //w  斤/q   /w  菜类/nz  18/m  还是/c  多少/ry   /w  我/rr  忘了/v   /w  菜类/nz   /w  肉类/n  种类/n  挺/d  多/a  的/ude1   /w  也挺/nz  齐全/a   /w  脑/n  花/n  15一/m  份/q   /w  我们/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  微/ag  辣/a  的/ude1   /w  味道/n  不错/a   /w  脑/n  花/n  入口/n  即化/v
不得不/d  提/v  一下/m   /w  他家/r  的/ude1  汤汁/n  很好/ad
吃完/v  了/ule  一直/d  在/p  喝汤/vn
我/rr  是/vshi  挺/d  爱喝/nz  的/ude1   /w  味道/n  独特/a   /w  听/v  她/rr  家/q  说/v   /w  是/vshi  秘/b  制/v  的/ude1  料/n  汁/ng   /w  真心/d  推荐/v  去/vf  尝一尝/v  他家/r  冒菜/nr  很/d  好吃/a  ～/w  加/v  辣/a  的/ude1  比较/d  辣/a
味道/n  很好/ad
喜欢/vi  经常/d  跟/p  同事/n  来/vf  吃/v
味道/n  服务/vn  都/d  很好/ad
还/d  会/v  送/v  主食/n
就是/v  地方/n  窄/a  了/ule  点儿/q
午餐时间/n  免不了/v  拼/v  桌/ng
就/d  跟/p  三里/ns  上班/vi  非常/d  方便/a   /w  中午/t  人/n  多/a  的/ude1  时候/n  有可能/nz  需要/v  等/udeng  位子/n   /w  适用/vi  软件/n  打/v  九折/nz   /w  很/d  实惠/an  味道/n  还/d  可以/v
在/p  北京/ns  算/v  比较/d  不错/a  的/ude1  啦/y
可能/v  跟/p  成都/ns  的/ude1  还有/v  差距/n  服务员/nnt  都/d  很/d  亲切/a   /w  第一/m  次/qv  吃/v  这个/rz   /w  不/d  知道/v  是因为/c  我/rr  一个/mq  人/n  吃/v  还是/c  因为/c  我/rr  选/v  了/ule  微/ag  辣/a   /w  总之/c  味道/n  不/d  太/d  浓郁/a  真的/d  是/vshi  超级/b  麻辣/z
麻辣/z  牛肉/nf  很/d  好吃/a
脑/n  花/n  真的/d  不/d  错/v
麻辣/z  牛肉/nf  很/d  嫩/a
肥肠/n  也/d  不错/a  特别/d  好吃/a   /w  一般/ad  要/v  中/f  辣/a  的/ude1   /w  不敢/d  吃/v  脑/n  纸/n  ～/w  麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  脆骨/n  赞/vg
非常/d  不错/a
又/d  四川/ns  的/ude1  味道/n
会/v  经常/d  来/vf
服务员/nnt  态度/n  很/d  周到/a
引导/v  顾客/n  正确/a  取/v  餐/qv  ；/w  菜品/n  也/d  蛮/d  干净/a
荤/ag  素/ag  分开/vi
总体/n  好评/n  哈/b  ～/w  服务/v  很好/ad   /w  主动/ad  说/v  有/vyou  优惠/vn   /w  量/n  足/a  价格/n  也/d  挺/d  实在/d  的/ude1  脑/n  花味道/nr  非常/d  好/a
菜品/n  新鲜/a
店员/nnt  态度/n  超级/b  热情/an
笑盈盈/z  的/ude1
大赞/nrf  一个/m
没/d  吃/v  脑/n  花/n
其他/rzv  的/ude1  冒菜/nr  味道/n  一般/ad
感觉/n  海鲜/nf  不/d  适合/v  放在/v  冒/v  菜里/ns  位置/n  店面/n  不大/d
中午/t  人/n  多/a  的/ude1  时候/n  会/v  需要/v  拼/v  桌/ng
不过/c  味道/n  真的/d  没的说/nz
麻麻/nz  辣辣/nz
自己/rr  挑选/v  想要/v  的/ude1  菜/n
荤/ag  素/ag  分开/vi  称重/v
牛肉/nf  片/q  厚实/a  的/ude1
嘴巴/n  大/a  满足/v
还有/v  毛肚/nz
鸡/n  脆骨/n
都是先/nr  腌制/v  过/uguo  得/ude3  挺好/nz  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  吃/v
^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^/nx  没事/vi  的/ude1  时候/n  吃/v  一/m  口/n
相当/d  不错/a
以后/f  还/d  来/vf  脑/n  花嫩/nr
冒菜/nr  味道/n  不错/a
服务/vn  很/d  热情/an
又/d  吃/v  多/a  了/ule
味道/n  其实/d  还/d  不错/a  ～/w  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
不过/c  脑/n  花/n  感觉/n  有点/d  没味/v  脑/n  花赞/nr   /w  放弃/v  周边/n  大餐/n   /w  选择/v  的/ude1  一家/n  店/n   /w  还/d  会/v  再来/d  这/rzv  山东/ns  冒菜/nr  ～/w  原来/d  和/cc  麻辣烫/nf  差不多/al  ～/w  感觉/n  还/d  可以/v  健身/vn  前/f  都会/n  吃/v  一/m  碗/n  冒/v  菜/n
冒/v  脑/n  花/n
还/d  不错/a  哦/e
经济/n  实惠/an  还/d  干净/a  呢/y  哈哈哈/o  第一/m  次/qv  来/vf
牛肉/nf  很/d  好吃/a
以后/f  来/vf  剪头发/i  就/d  来/vf  这/rzv  吃/v  了/ule  每次/r  都/d  要/v  中/f  辣/a   /w  味道/n  跟/p  麻辣烫/nf  不/d  太/d  一样/uyy   /w  所以/c  可以/v  算是/v  高级/a  麻辣烫/nf  和/cc  闺蜜/nz  来/vf  的/ude1
两/m  个人/n  都超/nr  爱吃/v  辣/a   /w  吃/v  得/ude3  非常/d  爽/ag  很/d  开心/a   /w  真心/d  推荐/v  牛肉/nf  没感觉/nz  多/a  好吃/a
大家/rr  不要/d  抱/v  太大/d  希望/v  啊/y  好吃/a  看/v  的/ude1  到/v
就是/v  中午/t  的/ude1  时候/n  人/n  比较/d  多/a
找/v  座/q  不/d  容易/ad
去/vf  过/uguo  n/nx  次/qv  了/ule
辣得/n  过瘾/a
也/d  很/d  干净/a  卫生/an
味道/n  很/d  赞/vg
尤其/d  推荐/v  牛肉/nf
必须/d  要/v  找/v  真心/d  爱/v  辣/a  口/n  的/ude1  姐妹/n  才能/n  吃到/v  high/nx   /w  下次/t  要/v  吃/v  一整/d  盘/qv  牛肉/nf  味道/n  不错/a
我/rr  是/vshi  回族/nz  特意/d  给/p  我/rr  用/p  清水/ns  煮/v  的/ude1
那/rzv  也/d  是/vshi  很/d  美味/n
特别/d  辣/a
是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  口味/n
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1
嘿嘿/o  好吃/a  哭/v
一/m  周/qt  内/f  来/vf  了/ule  两/m  次/qv  了/ule
掌中宝/nz  太/d  赞/vg
味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1   /w  店员/nnt  服务态度/nz  也/d  很好/ad  挺好吃/a  的/ude1
阿姨/n  很/d  热情/an  啊/y   /w  还/d  能/v  优惠/vn   /w  挺/d  不错/a  的/ude1  不错/a  不错/a
非常/d  棒/ng
好好/d  好好/d  吃/v  啊/y  哈哈哈/o  地方/n  不是/c  很难/d  找/v   /w  但/c  味道/n  确实/ad  不错/a  呦/e   /w  好/a  想/v  天天/d  都/d  去/vf  吃/v   /w  可惜/v  离/v  的/ude1  有点/d  远/a  ～/w  很/d  不错/a
可以/v  去/vf  吃/v
秘/b  制/v  牛肉/nf
猪脑/nf
味道/n  不错/a
味道/n  给/p  力/n
味道/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很/d  到位/vi
下次/t  还/d  会/v  去/vf  吃/v  这个/rz  真的/d  很/d  好吃/a
很/d  辣/a  很/d  带劲/a
还/d  看到/v  郑凯/nr  拍戏/vi  了/ule
还/d  不错/a  吧/y  ……/w  没有/v  想象/vn  中/f  那么/c  好吃/a  老板娘/nnd  很/d  亲切/a  热情/an
头/n  一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr
太/d  鲜美/a  惊艳/nz  了/ule
菜品/n  齐全/a  干净/a
素菜/n  荤菜/n  分/qt  开放/v
夹子/n  都/d  收回/v
很/d  专业/n  正规/a
麻辣/z  可口/a
但/c  毫无/v  花椒/n  等/udeng  杂质/n  影响/vn  口感/n
还/d  送/v  米饭/nf
总之/c  很/d  多/a  惊喜/a  太/d  好吃/a  还/d  会/v  来/vf
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  脑/n  花/n
麻辣烫/nf  煮/v  的/ude1  不是/c  很/d  软/a
打包带/nz  回家/vi  热/a  了/ule  一下/m  特别/d  入味/v  挺好吃/a  的/ude1
最后/f  一/m  天/qt  赶/v  上优惠/nrj
比较/d  合适/a  挺好吃/a  的/ude1
推荐/v  牛肉/nf  和/cc  脑/n  花儿/n  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  公司/nis  楼下/s  的/ude1  工作餐/n  聚/v  点/qt
每次/r  吃/v  都/d  忘了/v  拍照/vi
今天/t  补上/v  评价/vn  秘/b  制/v  辣/a  度/qv  分/qt  三/m  个/q  等级/n
微/ag  辣/a  -/nx  中/f  辣/a  -/nx  麻辣/z
陆陆续续/nz  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv
终于/d  可以/v  从微/d  辣/a  晋级/vi  到/v  中/f  辣/a  了/ule  他家/r  腌制/v  的/ude1  肉类/n  是/vshi  非常/d  好吃/a  的/ude1
我/rr  最/d  爱吃/v  的/ude1  就是/v  【/w  掌中宝/nz  】/w
嚼/v  起来/vf  脆/a  脆/a  的/ude1
其次/c  【/w  麻辣/z  牛肉/nf  】/w
但是/c  希望/v  切片/vi  薄/a  点儿/q  吃/v  起来/vf  口感/n  更好/d  【/w  唯怡/nr  豆奶/n  】/w  四川/ns  小店/n  里/f  都/d  能/v  买到/v
可能/v  本地人/nz  都/d  那么/c  喝/vg  吧/y
所以/c  像/v  冒菜/nr  、/w  重庆/ns  小/a  面/nf  这种/r  店铺/n  里/f  都有/nt
搭配/v  起来/vf  吃喝/vn  更/d  正宗/b  喔/o  ～/w  【/w  麻辣/z  脑/n  花/n  】/w  今天/t  吃/v  的/ude1  太/d  急/v  没有/v  拍到/v
我/rr  很/d  爱吃/v  五脏六腑/n
尤其/d  是/vshi  脑子/n
以前/f  非常/d  爱吃/v  海底捞/nf  的/ude1  脑子/n
但是/c  吃/v  了/ule  这家/r  之后/f
发现/vn  真的/d  太棒/nz  了/ule
非常/d  嫩/a
可能/v  是因为/c  海底捞/nf  是/vshi  自己/rr  涮/v
控制/v  不好/a  火候/n  的/ude1  缘故/n  ～/w  好吃/a   /w  好好/d  吃/v   /w  没有/v  抵抗力/n   /w  有点/d  小/a  贵/a   /w  不/d  搞/v  活动/vn  的/ude1  时候/n  不划算/l  特地/d  跟/p  男朋友/n  跑到/v  三里屯/ns  去/vf  吃/v  的/ude1
最喜欢/nz  冒/v  脑/n  花/n  我们/rr  两/m  个人/n  要/v  了/ule  两/m  份/q
够味/nz
下次/t  还/d  会/v  来/vf  有点/d  辣/a   /w  一不小心/dl  又/d  点/qt  多/a  了/ule   /w  听说/v  脑/n  花是/nr  特色/n   /w  不过/c  没/d  尝试/v  ～/w  加班/vi  以后/f  跟/p  同事/n  过来/vf  吃/v  的/ude1  加班/vn  餐/qv  ～/w  味道/n  很好/ad  老/a  值/n  了/ule   /w  价格/n  工薪/n   /w  味道/n  五星/n   /w  服务/v  用心/ad   /w  环境/n  温馨/a   /w  赞/vg  赞赞/nz  好/a  幸福/a  啊/y
100/m  优惠/v  了/ule  35/m  …/w  ……/w  ……/w  优惠/v  牛逼/nz
经常/d  吃/v
今天/t  优惠/vn  力度/n  很大/d  呀/y  脑/n  花/n  爱好者/n
路过/v  进去/vf  打包/vi  了/ule  两/m  份/q  带走/v
本来/d  不是/c  烤/v  脑/n  花/n  有点儿/r  害怕会/ns  腥/a
但/c  完全/ad  不会/v  太/d  好吃/a  了/ule
又/d  更新/v  了/ule  我/rr  的/ude1  脑/n  花/n  食谱/n  哈哈哈/o  ～/w  第一/m  次/qv  吃/v   /w  真心/d  不错/a   /w  态度/n  又/d  好/a   /w  还/d  很/d  实惠/an  辣椒/nf  超/v  正/d  味道/n  好/a  蔬菜/n  新鲜/a  价格便宜/n  冒菜/nr  味道/n  还是/c  不错/a  的/ude1
经常/d  和/cc  朋友/n  会/v  过来/vf  吃/v
一如既往/vl  的/ude1  好/a
值得/v  选择/v  好吃/a  ~/nx  味道/n  正宗/b  ~/nx  超/v  喜欢/vi  吃/v  脑/n  花/n  ~/nx  好吃/a  ……/w  脑/n  花/n  15/m  元/q  很大/d  一块/s
超值/nz  的/ude1
下次/t  还/d  会/v  来/vf  吃/v  非常/d  好/a  呀/y
大姐/n  服务/vn  也/d  不错/a
点/qt  了/ule  两/m  份/q  脑/n  花/n  很小/a  资/ng  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  很/d  正/d
老板/nnt  很/d  年轻/a  很帅/nz  一个人来北京/nt  出差/vi
肯定/v  要来/v  三里屯/ns  啊/y
挺好吃/a  的/ude1   /w  服务/vn  也/d  很/d  热情/an
不得不/d  给/p  脑/n  花/n  一万/m  个/q  赞/vg
鲜嫩/a  鲜嫩/a  的/ude1
对于/p  我/rr  这种/r  忠实/a  的/ude1  脑/n  花/n  爱好者/n  都/d  觉得/v  这里/rzs  的/ude1  脑/n  花/n  相当/d  好吃/a
绝对/d  的/ude1  推荐/vn  啊/y
正宗/b  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr  口味/n  很/d  好吃/a
一/m  进/vf  门口/s  就/d  闻/v  的/ude1  流口水/nz  了/ule
价位/n  亲民/nz
小店/n  收拾/v  的/ude1  也/d  很/d  干净/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
很/d  推荐/v  噢/e  …/w  服务员/nnt  阿姨/n  人/n  真的/d  很好/ad
钱/n  不够/a  了/ule  两/m  块/q
让/v  我/rr  下次/t  付/v  ；/w  第一/mq  锅汤/nz  比较/d  辣/a  的/ude1
如果/c  是/vshi  中午/t  11/m  ：/w  00/m  到/v  12/m  ：/w  00/m  去/vf  得/ude3
吃/v  不了/v  太/d  辣/a  的/ude1
一定/b  要/v  点/qt  清汤/nf  的/ude1
因为/c  我/rr  被/pbei  辣/a  的/ude1  打包/vn  回/v  公司/nis  涮/v  着/uzhe  吃/v  了/ule
给/p  我/rr  打包/vi  的/ude1  阿姨/n  都笑/nz  死/v  了/ule  真的/d  很/d  丢脸/a  啊/y  非常/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
脑/n  花/n  非常/d  不错/a
位置/n  在/p  三里屯/ns  soho/nx  下沉/vi  广场/n
左手边/nz  二百/m  米/q  左右/f
麻辣烫/nf  或者/c  冒菜/nr
高大/a  上/f  的/ude1  地方/n
食材/n  很/d  丰富/a  而且/c  卫生/an  有/vyou  保障/vn
当然/d  价格/n  也/d  不/d  便宜/a
一分钱一/i  分/qt  货/n
口味/n  儿/ng  也/d  很/d  正宗/b
麻辣/z  排骨/n
掌中宝/nz  是/vshi  特色/n
其实/d  脑/n  花和/nr  酸辣粉/nf  才/d  是/vshi  重点/n  好不好/l
要是/c  有/vyou  冰粉/nf  简直/d  就/d  完美/a  了/ule
但是/c  店里/n  空间/n  不大/d
中午/t  午休/vi  的/ude1  时候/n
需要/v  占座/nr  或者/c  排长队/nz
做好/v  心理准备/n
好吃/a  吃完/v  这个/rz  就/d  去/vf  前头/f  吃/v  冰/n  了/ule  肠胃/n  也/d  是/vshi  蛮/d  拼/v  的/ude1  非常/d  好吃/a
口味/n  够重/a
那个/rz  字/n  够/v  特别/d  特别/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  店/n  呢/y
都来/nr  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  的/ude1
就/d  在/p  单位/n  楼下/s
每次/r  来/vf  都/d  得/ude3  要/v  等到/v  下午/t  2/m  点/qt  的/ude1  时候/n  才/d  敢/v  来/vf
是因为/c  中午/t  真的/d  生意/n  超级/b  好/a  的/ude1
人/n  太多/ad
味道/n  更/d  是/vshi  地道/a
很好/ad  吃/v  在/p  远处/s  都/d  可以/v  闻到/v  他们/rr  的/ude1  香味/n
忍不住/v  的/ude1  往/p  这里/rzs  来/vf
不/d  多/a  说/v  了/ule  一会/m  就/d  得/ude3  去/vf  啦/y
一/m  上班/vi  就/d  想着/v  脑残/nz  粉/ag  了/ule  ～/w  每周/r  比来/d  啊/y  ～/w  阿姨/n  态度/n  也/d  超/v  好/a  味道/n  在/p  北京/ns  算是/v  不错/a  的/ude1  啦/y
是/vshi  成都/ns  的/ude1  鲜/a  辣/a  味儿/n
基本/a  不/d  油/n
辣椒/nf  和/cc  花椒面/nz  儿/ng  可/v  以/p  单加/nr
低/a  卡路里/q  的/ude1  晚餐/n  或者/c  夜宵/n  首选/vn
各种/rz  肉类/n  都/d  有/vyou  麻辣/z  味道/n  的/ude1
感觉/n  好爽/a  哦/e
地方/n  也/d  不是/c  很难/d  找/v
下次/t  想/v  吃/v  冒菜/nr  还/d  会/v  再来/d  味道/n  很/d  不错/a
特别/d  是/vshi  特色/n  牛肉/nf  ～/w  汤汁/n  好吃/a  ～/w  米饭/nf  是/vshi  配送/vn  的/ude1  不要/d  钱/n  ～/w  看起来/v  挺/d  有/vyou  食欲/n  的/ude1
下/f  了/ule  班/n  正好/z  也/d  特别/d  方便/a
下次/t  带着/vn  朋友/n  一起/s  来/vf
来/vf  这边/rzs  做/v  头发/n  顺便来/l  吃/v  哒/o  ～/w  特别/d  爱吃/v  脑/n  花儿/n   /w  在/p  北京/ns  难得/a  吃到/v  川味/nz  的/ude1  麻辣烫/nf
第二/m  次/qv  来/vf  这里/rzs
这次/r  有/vyou  脑/n  花/n  了/ule
环境/n  和/cc  口味/n  还是/c  跟/p  上次/t  一样/uyy  好/a
中午/t  来/vf  吃/v  个/q  饭/n  感觉/n  好极了/l
同事/n  的/ude1  推荐/vn  ～/w  冒菜/nr  真的/d  好/a  好吃/a
很/d  正宗/b  的/ude1  四川/ns  味/ng  哦/e  ～/w  中午/t  吃饭/vi  的/ude1  首选/vn  味道/n  不错/a
顿时/d  食欲/n  大增/v
就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
以后/f  可以/v  经常/d  来/vf  ～/w  服务态度/nz  也/d  不错/a  哦/e
今天/t  没啥/nz  事/n
朋友/n  过来/vf  玩/v
不/d  知道/v  吃/v  啥/ry
就/d  在/p  点评/v  上/f  看看/v
觉得/v  这/rzv  家/q  还行/v  就/d  选择/v  了/ule  来/vf  这里/rzs
冒菜/nr   /w  脑/n  花味/nr  挺/d  正/d  的/ude1
看到/v  网上/s  评价/vn  很好/ad
特意/d  找来/v  吃/v  的/ude1
菜品/n  很/d  干净/a
腌制/v  过/uguo  的/ude1  牛肉/nf  也/d  很/d  诱人/a
没/d  忍住/nz  拿/v  了/ule  不少/m
一/m  结账/vi  62/m
额/n
要/v  的/ude1  最/d  辣/a  口味/n
感觉/n  不/d  够/v  辣/a
味道/n  还是/c  不错/a
不过/c  店里/n  总/b  有/vyou  苍蝇/n  骚扰/v
希望/v  改进/v  菜品/n  很/d  丰富/a
食材/n  很/d  新鲜/a
服务态度/nz  特别/d  好/a
味道/n  不错/a  下次/t  还/d  会/v  再来/d  来/vf  过/uguo  好几次/d  了/ule
味道/n  很/d  不错/a
米饭/nf  是/vshi  送/v  的/ude1
下次/t  还/d  来/vf
再来/d  光顾/v   /w  美食/n  靠谱/nz   /w  希望/v  有/vyou  机会/n  吃/v  点儿/q  麻辣/z  的/ude1   /w  体验/v  下/f  川味/nz  儿/ng  店家/n  服务/vn  很好/ad
菜品/n  可选/v  种类/n  很多/m
非常/d  入味/v  ~/nx  配/v  米饭/nf  吃/v  刚好/d  ~/nx  无限/b  回购/v
带/v  所有/b  同事/n  来都/nr  赞不绝口/vl
四川/ns  妹子/n  在/p  北京/ns  吃到/v  的/ude1  最/d  符合/v  家乡/n  口味/n  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
赞/vg  赞赞/nz  在/p  附近/f  上班/vi  来/vf  这/rzv  边/k  吃/v  挺好吃/a  的/ude1  比较/d  在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  很/d  正宗/b  阿/b
经常/d  和/cc  同事/n  过来/vf  一起/s  吃/v  地理位置/gg  在/p  三里屯/ns  的/ude1  豪华/a  地区/n   /w
老板/nnt  态度/n  很好/ad   /w  餐厅/nis  很/d  干净/a
味道/n  特别/d  赞/vg   /w
很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  小店/n   /w  在/p  旁边/f  上班/vi  中午/t  过来/vf  吃/v   /w  很/d  方便/a   /w  味道/n  超级/b  正宗/b   /w  能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  味道/n  正/d  的/ude1  冒菜/nr   /w  还/d  真是/d  开心/a  做完/v  Crossfit/nx  的/ude1  俩人/n  饥肠辘辘/vl   /w  点评/v  搜到/v  这家/r   /w  脑/n  花/n  啊/y  冒菜/nr  啊/y  都/d  正中下怀/i   /w  服务员/nnt  态度/n  很好/ad  又/d  热情/an   /w  招呼/v  我们/rr  进店/nz   /w  自选/vn  菜品/n  都/d  很/d  新鲜/a   /w  挑挑拣拣/nz  不觉/d  已/d  满满/z  一大/n  盆/n   /w  食量/n  大/a  如/v  我们/rr  居然/d  才/d  87/m   /w  还/d  送/v  两/m  碗/n  米饭/nf   /w  隔壁/s  杨国/nr  福都/ns  没/d  这么/rz  实惠/an  好嘛/nz  环境/n  也/d  蛮/d  温馨/a   /w  要/v  了/ule  中/f  辣/a   /w  并不/d  觉得/v  太/d  辣/a   /w  下次/t  试试/v  更高/d  级别/n  的/ude1  被/pbei  味道/n  吸引/v  进来/vf  的/ude1   /w  闻起来/l  真心/d  棒棒/nz  哒/o   /w  脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng  这个/rz  名字/n  也/d  是/vshi  醉醉/nz  的/ude1   /w  最近/t  不能/v  吃/v  辣/a  所以/c  要/v  了/ule  微微/d  辣/a   /w  有/vyou  免费/vd  的/ude1  酱料/n   /w  好好/d  次/qv  首先/d  环境/n  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1   /w  现代/nt  简约/a
服务/vn  阿姨/n  态度/n  好/a
很/d  勤快/a
再/d  来说/uls  说/v  味道/n
闻起来/l  香香的/z
我/rr  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  不/d  太/d  辣/a
可以/v  接受/v   /w  下次/t  来/vf  尝尝/v  麻辣/z  的/ude1
同事/n  推荐/vn  几/d  次/qv
终于/d  来/vf  了/ule
味道/n  真不错/i
中午/t  高峰期/n  来/vf  速度/n  也/d  很快/d
赞/vg
远远/d  就/d  能/v  闻到/v  麻辣/z  的/ude1  香味/n
口水/n  啊/y
很/d  好吃/a
离/v  单位/n  近/a
非常/d  地道/ns
中午/t  和/cc  同事/n  来/vf  这里/rzs  吃饭/vi
超/v  爱/v  这里/rzs  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf
上菜/n  速度/n  意想不到/vl  的/ude1  快/a  好吃/a  !/w  特别/d  喜欢/vi  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf
巨/ag  香/a
嫩嫩/ns  滑滑/nz  的/ude1
口味/n  的/ude1  话/n  不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  要/v  微/ag  辣/a  的/ude1  都/d  可以/v  接受/vn
三/m  个人/n  点/qt  了/ule  好/a  大一/j  碗/n  冒/v  菜/n
还有/v  脑/n  花/n
相当/d  赞/vg
脑/n  花又香/nr  又/d  嫩/a
好吃/a  不/d  腻/v
味道/n  很好/ad
喜欢/vi  吃/v
服务/vn  也/d  特别/d  好/a
在/p  三里屯/ns  地下/s
中午饭/n  过来/vf  解决/v  一下/m  下/f    /w  人/n  还/d  挺/d  多/a  的/ude1
送/v  一/m  份/q  米饭/nf  免费/vd  的/ude1
吃/v  的/ude1  非常/d  饱/a  味道/n  挺不错/i  了/ule
走/v  外面/f  闻/v  香味/n  进来/vf  的/ude1
木/ng  想到/v  果然/d  挺/d  香/a  的/ude1
味道/n  有些/rz  像/v  麻辣烫/nf  但/c  又/d  不/d  一样/uyy
推荐/v  大家/rr  来尝/nr  ～/w  最爱/a  麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  脑/n  花儿/n   /w  现在/t  每周/r  都/d  来/vf  吃/v  的/ude1  节奏/n  菜品/n  不错/a
好吃/a
中午/t  总/b  在/p  这/rzv  吃/v  工作餐/n  环境/n  非常/d  好/a
食物/nf  的/ude1  品质/n  味道/n  也/d  很好/ad
很/d  喜欢/vi  这/rzv  一家/n  的/ude1  感觉/n
服务态度/nz  也/d  非常/d  好/a
中午/t  在/p  三里屯/ns  觅食/vi
和/cc  小伙伴/n  发现/v  这家/r  店/n
酱料/n  不/d  收费/vn  很/d  讲究/v
装修/vn  很/d  有/vyou  调调/n
公司/nis  旁边/f
味道/n  很/d  不错/a
价格合理/n
推荐/v
抱着/v  试试看/v  来/vf  的/ude1   /w  觉得/v  就是/v  麻辣烫/nf   /w  但是/c  锅/n  端/v  上/f  来得/vi  时候/n  就/d  看着/v  超级/b  有/vyou  食欲/n
味道/n  也/d  很好/ad  ～/w  好吃/a
这/rzv  里面/f  得/ude3  阿姨/n  服务态度/nz  特别/d  好/a  很/d  贴心/a  哦/e
非常/d  可口/a  的/ude1  一家/n  小馆/nt
店里/n  很/d  人性化/vn
昏/tg  素/ag  分开/vi  取/v
最重要/nz  的/ude1  是/vshi  米饭/nf  免费/vd  ～/w
第二/m  次/qv  来/vf  这/rzv  吃/v  了/ule
脑/n  花/n  非常/d  入味/v
赞/vg  一个/m
服务员/nnt  始终/d  笑眯眯/z  的/ude1
每次/r  都/d  点/qt  多/a
没/d  办法/n
太/d  好吃/a  了/ule  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
环境/n  好/a
服务/vn  好/a
味道/n  也/d  很棒/a
解决/v  了/ule  午饭/n  难题/n  啊/y  ~~/nx  店/n  很/d  干净/a
菜/n  非常/d  新鲜/a
店主/nnd  独家/d  秘/b  制/v  的/ude1  牛肉/nf  排骨/n  掌中宝/nz  味道/n  超/v  好/a
女孩子/n  午饭/n  30/m  块钱/q  足够/v  吃/v  得/ude3  饱饱/nz  的/ude1
脑残/nz  粉/ag  儿/ng
名字/n  很/d  搞笑/vi
味道/n  非常/d  不错/a
环境/n  也/d  很/d  别致/a
服务/vn  人员/n  好/a  热心/a
还/d  会/v  帮忙/vi  来/vf  柜门/n
赞/vg  一个/m
环境/n  很好/ad
离/v  公司/nis  也/d  近/a
 /w  也挺/nz  好吃/a  特别/d  有/vyou  人气/n  的/ude1  冒菜小馆/nt
味道/n  很/d  地道/a
服务/vn  热情/an
不止/v  第一/m  次/qv  来/vf  啦/y
服务/v  很好/ad
味道/n  很好/ad
超/v  赞/vg
真的/d  很/d  不错/a
已经/d  成为/v  我们/rr  的/ude1  定点/n  了/ule
强烈推荐/i  香辣/n  香辣/n  的/ude1
特别/d  好吃/a  ～/w  并且/c  菜品/n  很/d  全/a
吃饭/vi  环境/n  也/d  非常/d  舒服/a
服务/vn  的/ude1  大姐/n  也/d  很好/ad
慕名而来/vl
麻辣/z  牛肉/nf  的/ude1  味道/n  超级/b  正/d  哦/e
环境/n  也/d  很/d  精致/a
服务/vn  很/d  亲切/a
棒棒/nz  哒/o
环境/n  好/a
味道/n  好/a
服务周到/i
三里屯/ns  这个/rz  地理位置/gg  的/ude1  话/n
价格/n  也/d  很/d  公道/a  哟/e  ~/nx  味道/n  真的/d  很好/ad
挺/d  正宗/b  的/ude1
好吃/a
脑/n  花是/nr  最爱/a
牛肉/nf  和/cc  毛肚/nz  也/d  好吃/a
价格/n  不贵/a
环境/n  也/d  挺舒服/z
三两/m  好友/n  聚会/vi  喝酒/vi  最佳/z
冒菜/nr  非常/d  好吃/a
就是/v  脑/n  花要早/nr  一点/m  来/vf  买/v
这次/r  没/d  吃到/v  脑/n  花/n
下次/t  一定/b  来/vf  吃/v
非常/d  不错/a
在/p  这个/rz  地方/n  逛街/vi  累/a  了/ule  还/d  可以/v  吃到/v  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
幸福/a  喔/o
味道/n  真的/d  很/d  正宗/b
每次/r  都/d  想/v  来/vf  吃/v
服务/vn  也/d  不错/a
总之/c  就是/v  好好/d  妈呀/nz
连着/v  两/m  天/qt  来/vf  了/ule
还是/c  喜欢/vi  肉/n  呀/y
虾/n  呀/y
粉丝/nf  呀/y
服务/v  很好/ad   /w  菜品/n  很/d  干净/a  卫生/an
值得/v  来/vf  环境/n  不错/a
人气/n  很/d  旺/a
口/n  味儿/n  很好/ad
服务态度/nz  热情/an
上菜/n  速度快/nz
在/p  上班/vi  附近/f
一直/d  想来/v  品尝/vn
今天/t  终于/d  来/vf  了/ule
荤/ag  素/ag  自取/nz
又/d  与/cc  麻辣烫/nf  不同/a
味道/n  不错/a
下次/t  接着/c  来味道/nr  正宗/b
可以/v  再来/d  ～/w  ^_^/nx
对/p  川菜/nf  没有/v  抵抗力/n
点/qt  餐/qv  服务/vn  大姐/n  非常/d  友好/a  ~/nx  分量/n  足/a  料/n  新鲜/a  ~/nx  夏天/ns  就是/v  吃/v  辣辣的/z   /w  胃口/n  大/a  开中!/nt  好/a  大一/j  盆/n  呐/y
两/m  个人/n  吃/v  富富有余/nz
青菜/n  、/w  肉类都有/nt
营养/n  足够/v  了/ule
味道/n  也/d  很/d  赞/vg
强烈推荐/i
总体/n  来说/uls  还是/c  非常/d  不错/a  的/ude1
毕竟/d  在/p  北京/ns  ～/w  脑/n  花儿/n  有点/d  出乎意料/vl  的/ude1  好吃/a
但/c  冒菜/nr  感觉/n  红油/nf  稍微/d  少/a  了/ule  一点儿/m
小米辣/nz  很给力/nz  (/w  附/v  残局/n  )/w  离/v  单位/n  非常/d  近/a
中午/t  吃饭/vi  非常/d  方便/a
荤菜/n  多多/d
冒菜/nr  脑/n  花味道/nr  都/d  很好/ad
离/v  单位/n  很/d  近/a
中午/t  过来/vf  吃/v  滴/v
荤/ag  素/ag  分开/vi  算/v  的/ude1
最后/f  煮/v  一/m  砂锅/n
挺好吃/a  超级/b  正宗/b
就/d  在/p  办公室/nis  楼下/s
以后/f  可以/v  每天/r  来/vf  吃/v  了/ule
赞/vg
好吃/a
便宜/a
还有/v  饮料/nf  送/v
不错/a  喔/o  :/w  -O/nx
脑/n  花/n  超级/b  软/a  嫩/a
非常/d  喜欢/vi
又/d  麻又/nr  辣/a
在/p  北京/ns  很少/ad  可以/v  吃到/v  这么/rz  够味/nz  的/ude1  够/v  辣/a  够/v  好吃/a   /w  脑/n  花/n  非常/d  嫩/a   /w  中/f  辣/a  就/d  已经/d  非常/d  辣/a  了/ule   /w  吃/v  的/ude1  很/d  过瘾/a  味道/n  非常/d  不错/a
离/v  公司/nis  也/d  近/a
服务态度/nz  也/d  好/a
真的/d  很/d  好吃/a   /w  来/vf  这边/rzs  来/vf  吃/v   /w  公司/nis  在/p  楼上/s   /w  没事儿/v  就/d  跟/p  小伙伴/n  下楼来/l  吃/v   /w  大家/rr  快来/d  吃吧/nz  ^_^/nx  补上/v  照片/n
小店/n  阿姨/n  很/d  热心/a
店/n  虽/c  小/a
但/c  东西/n  味道/n  确实/ad  不错/a
喜欢/vi  辣/a  的/ude1  肯定/vn  爱/v
价格/n  实惠/an
材料/n  都/d  还/d  挺/d  新鲜/a  的/ude1
真的/d  是/vshi  非常/d  好吃/a
很/d  地道/a
尤其/d  脑/n  花/n
又/d  嫩/a  又/d  香/a
下次/t  还/d  会/v  再来/d
味道/n  很好/ad
而且/c  很/d  正宗/b
服务/vn  人员/n  态度/n  很好/ad
下次/t  还要/d  过来/vf  吃/v  味道/n  很好/ad
价格/n  实惠/an
不是/c  很/d  辣/a
可以/v  接受/vn
调料/n  很/d  好吃/a
很久/d  没有/v  吃/v  冒菜/nr  了/ule  端午/t  假期/t  出去玩/n  回来/v  第一/m  件/q  事/n  就是/v  来/vf  这/rzv  吃/v
这次/r  貌似/v  点/qt  多/a  了/ule
好吃/a
自己/rr  可以/v  拌/v  小料/nz
还有/v  自己/rr  研制/v  的/ude1  特色/n  肉类/n  制品/n
感觉/n  还/d  不错/a  呦/e
有/vyou  各种/rz  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  自制/vn  肉/n
环境/n  不错/a
服务员/nnt  态度/n  挺/d  友好/a
过来看/nz  球/n  顺便/d  吃/v  点/qt
要/v  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1  脑/n  花和冒/nr  菜/n
还/d  不错/a
以后/f  看球/n  可以/v  经常/d  来/vf
感觉/n  挺/d  地道/a  的/ude1
而且/c  很/d  干净/a  卫生/an
是/vshi  冰柜/n  了/ule  放/v  的/ude1  菜/n
等待/v  上菜/n  囖/n
觉得/v  挺/d  香/a  的/ude1
味道/n  也/d  比较/d  正宗/b
价/n  实惠/an
我/rr  和/cc  男朋友/n  都/d  很/d  喜欢/vi
下次/t  还/d  会/v  光顾/v  的/ude1
做完/v  头发/n  想/v  找/v  个/q  地方/n  吃/v  点/qt  东西/n
看到/v  点评/vn  就/d  过来/vf  了/ule
冲着/p  脑/n  花/n  去/vf  的/ude1
脑/n  花/n  的/ude1  量/n  很/d  足/a
冒菜/nr  要/v  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1
菜/n  很/d  新鲜/a
经常/d  来/vf  吃/v  的/ude1  一家/n  小店/n
味道/n  很/d  赞/vg
微/ag  辣/a  也/d  是/vshi  比较/d  辣/a  的/ude1
如果/c  特别/d  能/v  吃/v  辣/a  可以/v  挑战/vn  一下/d  他家/r  的/ude1  麻辣/z
夏天/ns  吹/v  着/uzhe  凉风/n
吃/v  着/uzhe  冒菜/nr
感觉/n  好/a  最近/t  附近/f  的/ude1  上班族/n
脑/n  馋/a  粉/ag  儿/ng  是/vshi  我们/rr  的/ude1  中午/t  吃/v  工作餐/n  的/ude1  最佳/z  选择/v  ～/w  不仅/c  正宗/b  而且/c  好吃/a
服务/vn  也/d  很/d  周到/a  ～/w  推荐/v
老板/nnt  长/a  那么/c  帅/ng
不/d  知道/v  直/d  不/d  直/d  ？/w  我/rr  每次/r  吃/v  都/d  盯着/v  使劲/vi  看/v  就/d  在/p  公司/nis  楼下/s
终于/d  经常/d  过来/vf  吃/v
料/n  很/d  足/a
味道/n  也/d  很/d  不错/a
菜/n  自取/nz
荤/ag  素/ag  分开/vi
价格/n  不贵/a
总的来说/c  性价比/nz  很高/d
真的/d  是/vshi  辣/a  的/ude1  过瘾/a
吃/v  一/m  口/n  就/d  再也/d  忘不了/v  这/rzv  种/q  味道/n  了/ule
带四川/nt  的/ude1  朋友/n  来/vf  吃/v  都/d  说/v  正宗/b
你/rr  还有/v  什么/ry  理由/n  不来/v  呢/y  特别/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr  和/cc  脑/n  花/n
真是/d  太/d  喜欢/vi  了/ule
以后/f  一定会/nz  常来/d
速度/n  很快/d
环境/n  不错/a
生意/n  挺好/nz  的/ude1
希望/v  生意/n  越来越/d  好/a  味道/n  非常/d  不错/a
经济/n  实惠/an
环境/n  也/d  很/d  有/vyou  feel/nx
大爱/nz
辣/a  的/ude1  一个/m  爽/ag  翻/v  ./w  好吃/a  ./w  牛肉/nf  赞/vg  ./w  汤底/nr  很香/nz  ./w  干/v  碟/ng  吃/v  着/uzhe  更爽/nz  ./w  服务/vn  阿姨/n  很/d  热情/an  ./w  店里/n  音乐/n  很/d  赞/vg  ./w  Darin/nx  我/rr  的/ude1  最爱/a  ./w  环境/n  很/d  有/vyou  感觉/n  帅哥/n  老板/nnt  看起来/v  像/v  基佬/nz  ～/w  哈哈哈哈/o  脑残/nz  粉/ag  家/q  的/ude1  蘸/v  料/n  特别/d  的/ude1  好吃/a   /w  环境/n  特别/d  静雅/nz   /w  菜品/n  干净/a  实惠/an   /w  大大的/nz  赞/vg  哟/e  很/d  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
脑/n  花/n  有点/d  可怕/a
不过/c  味道/n  很好/ad
买菜/nz  蘸/v  不/d  蘸/v  料/n  都/d  很/d  好吃/a  中午/t  下楼/v  吃饭/vi
无意中进了店/nt
好吃/a
也/d  不贵/a
味道/n  很/d  正宗/b
要/v  的/ude1  中/f  辣/a
肉/n  都/d  是/vshi  提前/vd  腌/v  的/ude1
很/d  入味/v
我/rr  跟/p  同事/n  吃/v  的/ude1  意犹未尽/vl
很/d  正宗/b  很/d  好吃/a
会/v  常来/d  的/ude1
地道/a  的/ude1  四川/ns  美食/n
赞/vg  闻/v  着/uzhe  很/d  香/a  啊/y
店里/n  人/n  很多/a  看着/v  不错/a  的/ude1  样子/n
菜/n  也/d  很/d  干净/a
不错/a
环境/n  不错/a  味道/n  也/d  不错/a   /w  好吃/a   /w  服务/vn  也/d  不错/a   /w  好吃/a  啊/y
味道/n  很棒/a  、/w  很/d  地道/a
下次/t  带/v  同事/n  们/k  都/d  来/vf  品尝/v
好开心/l
脑/n  花/n  非常/d  棒/ng  ～/w  特别/d  推荐/v  这/rzv  的/ude1  秘/b  制/v  牛肉/nf
麻辣/z  口味/n  感觉/n  好极了/l
第二/m  次/qv  来/vf  吃/v  了/ule
很/d  纯正/a  的/ude1  冒菜/nr
没有/v  麻辣烫/nf  里/f  那么/c  多/a  味精/nf
汤/n  清清爽爽/z
难得/a  荤菜/n  看着/v  质量/n  也/d  很好/ad
还/d  奉送/v  米饭/nf
真是/d  有/vyou  了/ule  成都/ns  的/ude1  感觉/n
很/d  不错/a  的/ude1  冒菜/nr   /w  便宜/a  实惠/an  好吃/a   /w  推荐/v  大家/rr  可以/v  过来/vf  吃/v  很/d  喜欢/vi  吃/v
味道/n  不错/a
腌制/v  牛肉/nf  超/v  赞/vg
价格/n  也/d  很/d  合适/a
赞/vg
来/vf  吃/v  冒菜/nr  了/ule
俩人/n  要/v  了/ule  一/m  份/q
味道/n  不错/a
还/d  送/v  米饭/nf
以后/f  可以/v  常来/d  味道/n  很/d  不错/a
也/d  比较/d  干净/a
吃/v  着/uzhe  放心/v
还/d  会/v  再来/d  的/ude1  哟/e
口味/n  好/a
菜品/n  洗/v  的/ude1  也/d  干净/a
都/d  来/vf  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule  ～/w  服务/vn  也/d  特别/d  周到/a  ～/w  好不容易/dl  找到/v   /w  慕名而来/vl   /w  看见/v  上面/f  的/ude1  辣椒/nf  就/d  流口水/nz  啊/y  …/w   /w  哈哈/o   /w  地道/a  的/ude1  四川/ns  味/ng  …/w  冒菜/nr  味道/n  相当/d  好/a
都/d  已经/d  连续/a  来/vf  了/ule  三次了/nrj
下次/t  还/d  得来/v  哈哈/o
味道/n  不错/a
环境/n  很好/ad
菜品/n  很多/m
可选择/nz  的/ude1  菜/n  全/a
服务态度/nz  也/d  非常/d  好/a
来/vf  这边/rzs  的/ude1  朋友/n  一定/b  要/v  尝尝/v  老板/nnt  是/vshi  帅哥/n   /w  还有/v  麻辣/z  牛肉/nf  和黄/nz  堠/g   /w  毛肚/nz   /w  还是/c  比较/d  正宗/b  的/ude1
来/vf  的/ude1  时候/n  人/n  也/d  比较/d  多/a  味道/n  很好/ad   /w  价格公道/n   /w  好吃/a   /w  非常/d  辣/a   /w  好吃/a  不贵/a  室外/s  吃/v  比较/d  凉快/a  ~/nx  味道/n  不错/a  ~/nx  料/n  狠/d  地道/a
香醇/a  麻辣/z  ~/nx  廊桥/nz  底下/f  吃/v  有点/d  清爽/a  ~/nx  心情/n  大好/a  ~/nx  哈哈/o
看到/v  点评/v  来/vf  的/ude1
夏天/ns  坐在/v  外面/f  很/d  舒服/a
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  ～/w  还/d  挺/d  辣/a  的/ude1  ～/w  小料/nz  可以/v  自己/rr  选/v  ～/w  很/d  好吃/a
非常/d  不错/a   /w  口味/n  特别/d  好/a   /w  尤其/d  是/vshi  牛肉/nf   /w  总之/c  一切/rz  都/d  非常/d  不错/a  就/d  在/p  SOHO/nx  五/m  号楼/q  下沉/vi  广场/n
味道/n  非常/d  不错/a
品种/n  也/d  特别/d  丰富/a
荤/ag  素/ag  分别/d  称重/v
辣/a  度/qv  也/d  可选/v  在/p  北京/ns  这么久/r  吃/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
入味/v  正宗/b  比/p  麻辣烫/nf  好吃/a  太多/ad
还/d  会/v  来/vf  的/ude1
店/n  特别/d  好找/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
正宗/b  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr
炒/v  鸡/n  赞/vg  在/p  附近/f  上班/vi
中午/t  第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
一/m  进门/vi  都要留/nr  口水/n  了/ule
很香/nz
服务态度/nz  也/d  很好/ad
值得/v  尝试/vn
环境/n  很好/ad
菜品/n  干净/a  新鲜/a
而且/c  店/n  内/f  装修/vn  风格/n  挺/d  特别/d  的/ude1  ～/w  非常/d  喜欢/vi
味道/n  也/d  很好/ad  啊/y  ～/w  吃/v  第二/m  次/qv  勒/v
一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
虽然/c  辣/a
但是/c  辣/a  的/ude1  很爽/a
食材/n  也/d  很/d  新鲜/a
不比/p  我/rr  在/p  成都/ns  吃/v  的/ude1  差/a
好评/n
呵呵/e  好/a  温馨/a  的/ude1  的/ude1  店/n  店/n  哦/e   /w  干净/a  温馨/a   /w  菜/n  好吃/a   /w  实惠/an   /w  服务员/nnt  和蔼可亲/vl   /w  开心/a  开心/a  啊/y  啊/y  啊啊/e  清/tg  清浅/nz  浅/a  啊/y  味道/n  非常/d  不错/a
辣味/n  十足/z
最喜欢/nz  牛肉/nf
冒菜/nr  和/cc  麻辣烫/nf  原来/d  区别/n  在/p  这里/rzs
下雨天/n  来/vf  一/m  碗/n
巴适/nz  吗/y  ？/w  好吃/a  第一/m  次/qv  来/vf
色香味/nz  俱全/vi  哟/e  …/w  老板/nnt  帅帅/nr  哒/o  …/w  赞/vg  一个/m
来/vf  三里屯/ns  逛街/vi
特地/d  跑到/v  这家/r  店/n  来/vf  吃/v
有/vyou  微/ag  辣/a
中/f  辣/a  和/cc  麻辣/z  三/m  种/q
味道/n  特别/d  好/a
菜/n  和/cc  肉/n  都/d  很/d  新鲜/a
推荐/v  大家/rr  来/vf  尝尝/v  哦/e  很/d  不错/a
和/cc  四川/ns  本地/rzs  冒菜/nr  味道/n  差不多/al
想/v  吃/v  川菜/nf  的/ude1  朋友/n  千万/m  不要/d  错过/v  看见/v  传统/n  四川/ns  冒菜/nr  就/d  走不动/l  了/ule
味道/n  很好/ad  很/d  正宗/b
服务态度/nz  也/d  很棒/a
坐在/v  门外/s  吹/v  着/uzhe  小风/n  感觉/n  棒棒/nz  哒/o
好评/n  ～/w  我/rr  要/v  的/ude1  中/f  辣/a
感觉/n  还/d  可以/v  再/d  辣/a  喔/o
喜欢/vi  肥肠/n  和/cc  各种/rz  牛肉/nf
鸭血/nf
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  不错/a  本来/d  想/v  在/p  三里屯/ns  随便/ad  逛/v  逛/v
无意间/d  看到/v  了/ule  这家/r  店/n
没想到/nz  味道/n  一级/b  棒/ng
辣味/n  很/d  正/d  很好/ad  吃/v  ~/nx  店家/n  很/d  耐心/a
带着/vn  我们/rr  选/v  菜/n
饮料/nf  种类/n  也/d  比较/d  多/a
还/d  会/v  再来/d  ( •̀∀•́ )/w  环境/n  挺/d  清爽/a  的/ude1
关键/n  是/vshi  够/v  麻辣/z
挺/d  正宗/b  的/ude1
下次/t  再来/d  吃/v
中午/t  特地/d  赶来/vi  吃/v  的/ude1
点/qt  了/ule  牛肉/nf
排骨/n
软骨/n  等/udeng  等/udeng  好多/mq  荤菜/n
上来/vf  满满/z  一/m  锅/n
干/v  碟/ng  里面/f  可以/v  自己/rr  加/v  蚝油/n
有种/a  回到/v  四川/ns  的/ude1  感觉/n  …/w  总之/c  很/d  好吃/a
没有/v  失望/a
味道/n  很好/ad
我們/rr  是/vshi  回頭/vi  客/ng  了/ule
價/n  格/b  實/n  惠/vg
可以/v  自/p  選/v  喜歡/vi  的/ude1
以/p  後/nz  到/v  附近/f  都/d  可以/v  吃/v  一/m  吃/v
推/v  薦這/n  家小/n  店/n
真的/d  不/d  錯/n
很/d  好吃/a
阿姨/n  的/ude1  态度/n  很好/ad
我们/rr  来/vf  很/d  多次/ad  了/ule
味道/n  棒棒/nz  哒/o  闻/v  着/uzhe  香味/n  就/d  进来/vf  了/ule
十分/d  正宗/b  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr
跟着/v  四川/ns  妹子/n  一起来/nz  的/ude1
环境/n  也/d  很/d  干净/a
下次/t  还/d  会/v  再来/d
还/d  没/d  进门/vi  就/d  闻到/v  了/ule  正宗/b  的/ude1  花椒/n  麻/n  香味/n
餐厅/nis  很/d  干净/a
服务员/nnt  态度/n  也/d  特别/d  好/a
吃/v  着/uzhe  冒菜/nr  喝/vg  着/uzhe  北冰洋/nsf  那/rzv  滋味/n  真/a  酸/a  爽/ag  啊/y
刚/d  发/v  的/ude1  没有/v  照片/n
补上/v
味道/n  不错/a
喜欢/vi  四环/ns  口味/n  的/ude1  可以/v  来/vf  试试/v
还/d  不错/a  哦/e
我/rr  的/ude1  朋友们/nz  都/d  说/v  很/d  好吃/a
虽然/c  我/rr  还/d  没/d  吃/v  服务/vn  很好/ad
环境/n  挺/d  特别/d  的/ude1
种类/n  也/d  不少/m
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
闻/v  着/uzhe  超级/b  香/a
吃/v  起来/vf  超级/b  棒/ng
四川/ns  的/ude1  朋友/n  说/v  超级/b  正宗/b
吃货/nz  一定/b  要来/v
脑/n  花/n  简直/d  香/a  的/ude1  不行/a
老板/nnt  的/ude1  川普/nz  听/v  起来/vf  特别/d  亲切/a
正宗/b  四川/ns  冒菜/nr
四川/ns  特色/n
口味/n  很/d  适合/v  我/rr  这个/rz  湖北人/n
还有/v  花生/n  碎/a
太/d  好/a  玩/v  了/ule
菜/n  很/d  新鲜/a  哦/e
等/udeng  饭/n  来/vf
看见/v  有/vyou  赠送/v
至少/d  面相/n  看着/v  不错/a
同事/n  推荐/v  过来/vf
很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  他们/rr  家/q  的/ude1  牛肉/nf
味道/n  很/d  正宗/b  很/d  嫩/a
吃饭/vi  环境/n  很/d  优雅/a
装修/vn  很/d  独特/a
已经/d  是/vshi  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
上/f  一/m  次/qv  就/d  想来/v  评价/vn
但是/c  手机/n  连/ulian  不/d  上网/v
这次/r  一/m  次/qv  得/ude3  评/v  一/m  次/qv
很久没/l  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  了/ule
尤其/d  是/vshi  他们/rr  家/q  的/ude1  牛/n  肉肉/nz
真心/d  好好/d  吃/v
就/d  在/p  附近/f  上班/vi
以后/f  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  装修/vn  很好/ad
品类/n  齐全/a
服务/vn  超/v  赞/vg
地点/n  好找/a
在/p  三里屯/ns  soho/nx  附近/f
四川/ns  冒菜/nr  很/d  好吃/a
大家/rr  一定/b  要来/v  尝一尝/v
位于/v  三里屯/ns  sohu/nx  的/ude1  脑残/nz  粉/ag  儿/ng
店面/n  不大/d
但/c  环境/n  挺好/nz
木质/n  座椅/n
颇/d  有/vyou  四川/ns  风格/n
味道/n  真心/d  不错/a
还/d  能/v  喝到/v  北冰洋/nsf  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  冒菜/nr
一个/m  人/n  的/ude1  火锅/nf
好/a  安逸/a
好/a  巴适/nz  哦/e
最/d  爱吃/v  川菜/nf
这份/r  麻/n
这份/r  辣/a
这/rzv  碗/n  米饭/nf
这/rzv  锅菜/nr
满足/v  了/ule  真滴很/nr  好吃/a  哦/e  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  味道/n  超/v  正/d  ～/w  ～/w  ～/w  点/qt  赞/vg  点/qt  赞/vg  ～/w  ～/w  辣/a  的/ude1  很爽/a  干净/a  卫生/an
很/d  好吃/a
环境/n  还/d  不错/a
头/n  一/m  回来/v  食材/n  很/d  新鲜/a  ヽ/n  (•̀/w  ω/n  •́ )/w  ゝ/n  好评/n  味道/n  不错/a
有/vyou  四川/ns  的/ude1  麻辣/z  牛肉/nf  和/cc  脑/n  花/n
下次/t  还/d  会/v  来/vf  的/ude1  好好/d  吃/v  啊/y  ～/w  作为/p  四川人/nz  对/p  脑/n  花/n  欲罢不能/vl  ～/w  无法/v  抵挡/v  的/ude1  诱惑/vn
还/d  会/v  再来/d  第一/m  次/qv  吃/v
看着/v  很/d  有/vyou  食欲/n
服务/v  很好/ad
也/d  很快/d
菜/n  种类/n  也/d  比较/d  多/a
味道/n  也/d  很/d  赞/vg  哦/e  麻麻/nz  辣辣的/z
很香/nz
闻/v  着/uzhe  味道/n  就/d  食欲/n  大增/v
味道/n  也/d  非常/d  正宗/b
好吃/a  会/v  再来/d  三里屯/ns  脑/n  馋/a  粉/ag  味道/n  很/d  不错/a
分量/n  十足/z
人均/a  30/m  元/q  作为/p  四川人/nz  在/p  三里屯/ns  吃到/v  这/rzv  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr  很/d  意外/a
不服/v  来/vf  试试/v  那/rzv  感觉/n  真是/d  回到/v  家乡/n  的/ude1  味道/n  口感/n  着实/d  不/d  错/v   /w  三里屯/ns  最好/d  的/ude1  四川/ns  冒菜/nr   /w  赞赞/nz  赞赞/nz  赞赞/nz
环境/n  不错/a  、/w  服务/v  不错/a  、/w  热情周到/nz  、/w  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  、/w  是/vshi  比较/d  好/a  的/ude1  选择/vn
来吧/nt  、/w  朋友/n  、/w  我/rr  给/p  五/m  颗/q  星/n
看/v  名字/n  进/vf  的店/ns
冒菜/nr  很/d  好吃/a
老板/nnt  很/d  帅/ng
干料/ns  棒棒/nz  的/ude1
赞/vg  冒菜/nr  味道/n  非常/d  好/a
服务/vn  也/d  很/d  热情/an
下次/t  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
昨晚/t  十/m  点/qt  多/a  无意/v  去/vf  吃/v  的/ude1
好/a  开/v  着/uzhe
菜/n  不错/a
经济/n  实惠/an
关键/n  老板/nnt  长得/v  好/a  帅/ng
这么晚/r  还/d  守/v  在/p  那/rzv  好/a  勤奋/a
本来/d  要/v  说/v  去/vf  外面/f  坐着/vi  吃/v
还/d  帮/v  我们/rr  去/vf  和/cc  人家/n  说/v
赞/vg  一个/m
超/v  喜欢/vi
myy/nx  1919/m  非常/d  好吃/a   /w  朋友/n  推荐/v   /w  大家/rr  要/v  过来/vf  尝尝/v   /w  配料/n  也/d  好吃/a   /w  很/d  实惠/an  很/d  好吃/a  .../w  口味/n  很/d  正宗/b  .../w  喜欢/vi  哈哈哈/o  ..../w  下次/t  还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1  ...../w  在/p  北京/ns  能/v  吃到/v  怎么/ryv  地道/a  的/ude1  冒菜/nr
巴适/nz  的/ude1  板/ng
成都/ns  的/ude1  朋友/n  来/vf  吃/v  都/d  说/v  正宗/b
比/p  麻辣烫/nf  那个/rz  味/ng  更/d  地道/a
我/rr  最近/t  天天来/nz  吃/v  哦/e  装修/v  清新/a
东西/n  好吃/a
中午/t  吃饭/vi  很/d  适合/v  ～/w  味道/n  很/d  地道/a
还有/v  干/v  碟/ng  可以/v  自己/rr  配/v
价格/n  也/d  很/d  亲民/nz
是/vshi  一个/mq  好/a  地方/n  呀/y  ～/w  在/p  附近/f  上班/vi
经常/d  来/vf
店员/nnt  都/d  很/d  耐心/a  哦/e
微/ag  辣/a  比较/d  好吃/a
味道/n  很好/ad
适合/v  众人/n  口味/n
可/v  辣/a  也/d  可不/dl  辣/a  的/ude1  口味/n
送/v  非常/d  香/a  的/ude1  米饭/nf  哦/e
看到/v  有/vyou  脑/n  花便/nr  冲进来/v  要/v  了/ule  一/m  碗/n
脑/n  花/n  口感/n  嫩/a  滑/v
味道/n  很好/ad
怕/v  上火/vi  要/v  了/ule  微/ag  辣/a
感觉/n  正常/a  辣/a  可能会/nz  更好/d
总体/n  是/vshi  很/d  不错/a  的/ude1  一家/n  店/n  看到/v  点评/vn  上/f  说/v  这里/rzs  的/ude1  冒菜/nr  很/d  正宗/b  就/d  过来/vf  了/ule
吃/v  了/ule  觉得/v  真不错/i
老板/nnt  是/vshi  一个/mq  帅小伙/nr
笑容/n  满满/z  啊/y
地方/n  也/d  很/d  干净/a
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr  可以/v  刷卡/vi
好/a  满足/v  的/ude1  一/m  顿/qv  中午/t  来/vf  吃/v  的/ude1  人/n  蛮/d  多/a  的/ude1   /w  分/qt  荤/ag  素称/n  重/a   /w  很/d  实惠/an   /w  菜/n  也/d  蛮/d  新鲜/a  的/ude1   /w  现在/t  写/v  评论/n  还/d  可以/v  送/v  饮料/nf  哦/e  不错/a  的/ude1  小店/n
香味/n  够/v  诱人/a
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  不要/d  错过/v
还有/v  剁/v  辣椒/nf  可以/v  加/v
好/a  喜欢单位/nt  楼下/s  的/ude1  这家/r  冒菜/nr  啊/y   /w  味道/n  很/d  地道/a   /w  菜/n  也/d  很/d  新鲜/a  每天/r  中午/t  都/d  来/vf  吃/v  ……/w  最近/t  还/d  送/v  北冰洋/nsf  ……/w  棒棒/nz  嗒/o
我/rr  又/d  来/vf  了/ule   /w  现在/t  点/qt  餐/qv  送/v  水/n   /w  一/m  礼拜/n  来/vf  三/m  次/qv  …/w  味道/n  不错/a  的/ude1  一家/n  冒/v  菜馆/nis
人/n  很多/m
也/d  很/d  干净/a
口味/n  微/ag  辣/a  的/ude1  就/d  不错/a
推荐/v  土豆粉/nf
一定/b  要/v  有/vyou  的/ude1  配菜/nz
下次/t  还/d  会/v  再来/d
作为/p  工作餐/n  还是/c  不错/a  的/ude1
味道/n  蛮/d  正宗/b
环境/n  也/d  不错/a
隔三差五/vl  会/v  来/vf  的/ude1
在/p  公司/nis  楼下/s
很/d  近/a  ？/w  新店/ns  开张/vi  还/d  送/v  饮料/nf
味道/n  不错/a
人均/a  也/d  不贵/a
自选/v  菜品/n  非常/d  干净/a
比/p  麻辣烫/nf  好吃/a  一/m  百倍/m
好/a  赞/vg  好/a  赞/vg  啊/y
离/v  公司/nis  很/d  近/a
三里屯/ns  附近/f  的/ude1  小伙伴/n  们/k  赶紧/d  吃/v  起来/vf  吧/y
想念/v  了/ule  好久/mq  的/ude1  成都/ns  味道/n
太/d  赞/vg  了/ule
装修/vn  也/d  比较/d  有趣/a
以后/f  不/d  想/v  成都/ns  的/ude1  冒菜/nr  啦/y  ～/w  非常/d  正宗/b  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
蔬菜/n  新鲜/a
也/d  很/d  健康/a
店里/n  凉快/a  干净/a
老板/nnt  非常/d  帅/ng  哈哈哈哈/o
会/v  再来/d  的/ude1  味道/n  挺好/nz
环境/n  干净/a
老板/nnt  也/d  帅/ng
可以/v  多/a  带/v  朋友/n  一起/s  来/vf  吃/v  ～/w  环境/n  不错/a
很/d  可爱/a  的/ude1  小餐馆/nz
味道/n  不错/a
加/v  老板/nnt  人/n  nice/nx
超级/b  正宗/b  很/d  好吃/a   /w  装修/vn  很/d  有意思/al   /w  这/rzv  是/vshi  谁/ry  的/ude1  背影/n  请/v  忽略/vn  很/d  精致/a  的/ude1  冒/v  菜店/nis
味道/n  很好/ad  菜/n  种类/n  也/d  挺/d  全/a
有/vyou  我/rr  最爱/a  的/ude1  肥肠/n  O/nx  (∩/w  _/nx  ∩)/w  O/nx
随处/d  于/p  三里屯/ns  但/c  并不/d  贵/a  哦/e  ~/nx  味道/n  好极了/l
环境/n  不错/a
菜品/n  很多/m
真心/d  推荐/v
亲们/nz  快来/d  吧/y
非常/d  好吃/a
非常/d  好吃/a
环境/n  也/d  很好/ad
大家/rr  可以/v  来/vf  试试/v  菜品/n  很/d  新鲜/a
服务态度/nz  很/d  赞/vg
环境/n  也/d  不错/a
味道/n  很/d  好吃/a
辣辣的/z  很/d  正宗/b
味道/n  真的/d  有/vyou  惊艳/nz  到/v
牛肉/nf  什么/ry  的/ude1  有/vyou  腌过/v
很/d  好吃/a
还好/v  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a
中/f  辣/a  可能/v  就/d  太/d  辣/a  了/ule  味道/n  不错/a  ～/w  在/p  三里屯/ns  有/vyou  活动/vn   /w  好几/mq  天都/ns  是/vshi  他/rr   /w  感觉/n  挺好/nz  啊/y
味道/n  不错/a
价格/n  比较/d  便宜/a
适合/v  中午/t  的/ude1  聚餐/vn
快捷/z  方便/a
很/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
味道/n  很/d  正宗/b
我们/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  微/ag  辣/a  的/ude1
所以/c  辣/a  度/qv  合适/a
下回/t  尝尝/v  中/f  辣/a  的/ude1
很/d  实惠/an  两/m  个人/n  花/n  了/ule  50/m  元/q
真的/d  很/d  不错/a
店/n  内/f  环境/n  很好/ad
很/d  干净/a  最/d  巴适/nz  的/ude1  是/vshi  哪个/ry  麻辣/z  牛肉/nf
炒/v  鸡/n  劲道/nz  好吃/a
小料/nz  也/d  不错/a
吃/v  正宗/b  的/ude1  来/vf  这里/rzs  哦/e
久违/vi  的/ude1  冒菜/nr  好/a  好吃/a  啊/y   /w  瞬间/n  吃/v  光光/z
店/n  内/f  环境/n  舒心/a   /w  干净/a  明亮/a   /w  ～/w  三里屯楼/ns  下/f  一/m  层/qv  新开/ns  的/ude1
今天/t  尝试/v  一下/m
味道/n  很/d  不错/a
赞/vg  一个/m
菜品/n  很/d  新鲜/a
种类/n  不/d  多/a
口味/n  很/d  地道/a
服务/vn  比较/d  贴心/a
总体/n  环境/n  不错/a
三里屯/ns  soho/nx  单位/n  楼下/s  的/ude1  一家/n  店/n   /w  就/d  在/p  地下/s  一/m  层/qv   /w  很好/ad  找/v   /w  很远/d  就/d  能/v  闻/v  着/uzhe  香味/n  儿/ng   /w  红红的/z  一/m  小锅/nz  看着/v  就/d  好/a  有/vyou  食欲/n   /w  会/v  常来/d  吃/v  ～/w  公司/nis  楼下/s  的/ude1
菜/n  肉/n  新鲜/a
服务/vn  也/d  蛮好/nz  的/ude1
麻辣味/ns  的/ude1  很/d  对/p  我/rr  胃口/n  哈哈哈哈/o  新开/ns  小店/n
环境/n  好/a
服务/vn  好/a
老板/nnt  美女/n  哦/e
味道/n  也/d  很/d  不错/a
上菜/n  很/d  快/a
以后/f  经常/d  光顾/v  了/ule
今天/t  吃/v  了/ule  昨天/t  的/ude1  一/m  倍/q  量/n
回去/v  一直/d  想着/v  这/rzv  味道/n
好吃/a  到/v  想/v  天天/d  都/d  来/vf
店里/n  还有/v  各种/rz  帅哥/n  和/cc  美女/n  一起/s  服务/vn
赞/vg  公司/nis  楼下/s  新开/ns  的店/nt
类似/a  麻辣烫/nf  但/c  味道/n  特别/d  正宗/b
非常/d  好吃/a
新开/ns  小店/n
环境/n  干净/a  温馨/a
人气/n  很/d  旺/a
女老板/nz  美丽/a  时尚/n
味道/n  正宗/b
下次/t  还要/d  来/vf  米饭/nf  是/vshi  赠送/v  的/ude1
不错/a
菜品/n  很/d  新鲜/a
牛肉/nf  和/cc  排骨/n  尤其/d  好吃/a
作为/p  成都/ns  人/n
我/rr  对/p  冒菜/nr  口味/n  很/d  挑剔/v
尤其/d  是/vshi  在/p  北京/ns
麻辣烫/nf  90/m  %/nx  都/d  是/vshi  麻酱/n  的/ude1  麻/n
所以/c  看到/v  这家/r  店里/n  有/vyou  真正/d  冒/v  菜里/ns  出现/v  的/ude1  菜品/n  时/qt
觉得/v  非常/d  感动/v
味道/n  很/d  巴适/nz  ～/w  味道/n  很/d  不错/a  哦/e
不要/d  要/v  微/ag  辣/a  的/ude1
要/v  中/f  辣/a
很够/a  味/ng
老板/nnt  帅帅/nr  哒/o  ～/w  公司/nis  楼下/s  的/ude1   /w  已经/d  来/vf  了/ule  几/d  次/qv   /w  按/p  斤/q  算/v   /w  比较/d  实惠/an   /w  不限/v   /w  荤/ag  素都点/nr   /w  人家/n  30/m  左右/f   /w  不错/a  不错/a  好吃/a  不贵/a   /w  经济/n  实惠/an   /w  公司/nis  楼下/s   /w  好吃/a   /w  好吃/a  好吃/a   /w  好吃/a  好吃/a  每天/r  都/d  来/vf  吃/v
我/rr  已经/d  成/v  脑残/nz  粉/ag  了/ule
老板/nnt  我/rr  再来/d  是不是/v  有/vyou  打折/v  了/ule
推荐/v
不错/a  啊/y
环境/n  挺好/nz  的/ude1
也/d  很/d  好吃/a
正宗/b  冒菜/nr   /w  是/vshi  四川人/nz  都/d  过来/vf  吃/v   /w  服务/v  超级/b  好/a   /w  味道/n  不错/a  吃/v  着/uzhe  也/d  舒心/a   /w  地址/n  也/d  好找/a   /w  就/d  在/p  三里屯/ns  雅秀/nz  市场/n  对面/f  三里屯/ns  SOHO/nx   /w  下/f  了/ule  扶梯/n  就/d  能/v  看到/v  看/v  了/ule  评价/vn  才/d  知道/v
那个/rz  收银/vn  的/ude1  帅锅/nz  是/vshi  老板/nnt
  /w  进门/vi  就/d  被/pbei  浓香/n  的/ude1  川味/nz  吸引/v  了/ule
荤菜/n  里/f  的/ude1  牛肉/nf  和/cc  鸭/ng  肠/n  好吃/a
小料/nz  味道/n  不错/a
旁边/f  放/v  些/q  盛/v  小料/nz  的/ude1  碗/n  就/d  好/a  了/ule
同事/n  用/p  盘子/n  装/v  麻酱/n
那/rzv  卖相/nz  我/rr  就/d  不说/c
  /w  素菜/n  再多/d  些/q  会/v  更好/d
老板/nnt  超帅/nr
本来/d  我/rr  就是/v  冒菜/nr  狂热/an  爱好者/n
所以/c  超级/b  爱/v
环境/n  很好/ad   /w  服务/vn  的/ude1  大姐/n  也/d  炒/v  鸡/n  温柔/a
很/d  好吃/a  也/d  很/d  实惠/an   /w  以后/f  会/v  常来/d  哒/o  在/p  三里屯/ns  soho/nx   /w  地下/s  一/m  层/qv  的/ude1  一家/n  麻辣烫/nf  店/n   /w  一/m  进/vf  店门/n  就/d  很香/nz   /w  味道/n  也/d  不错/a   /w  写/v  好评/n  可以/v  送/v  饮料/nf  哦/e  环境/n  很好/ad
菜品/n  新鲜/a  、/w  干净/a
口味/n  很/d  赞/vg
服务/vn  也/d  很好/ad
米饭/nf  还有/v  赠送/vn  哦/e  ～/w  辣味/n  十分/d  最后/f  正宗/b
汤料/nz  非常/d  特别/d
表面/n  上/f  看起来/v  像/v  清汤/nf
但/c  却/d  十分/d  地/ude2  辣/a
非常/d  棒/ng  哦/e
希望/v  你们/rr  有/vyou  机会/n  来/vf  品尝/v  比/p  麻辣烫/nf  好吃/a  多/a  啦/y
味儿/n  足/a
有料/n
比/p  吃/v  串串香/nz  性价比/nz  高/a
小料/nz  还/d  免费/vd
不错/a
好多/m  朋友/n  推荐/v  的/ude1  一家/n  冒菜/nr  …/w  确实/ad  好/a  吃/v  …/w  可是/c  没/d  看见/v  传说中/nz  的/ude1  帅/ng  老板/nnt  啊/y  ？/w  下次/t  还要/d  来/vf  吃/v  …/w  突然/ad  觉得/v  冒菜/nr  还/d  不错/a  …/w  新开的店/nt
五一/m  去/vf  北京/ns  的/ude1  新发现/nz
以前/f  在/p  北京/ns  的/ude1  时候/n  …/w  老板/nnt  怎么/ryv  不/d  早点/d  开/v  呢/y  ……/w  味道/n  真的/d  很棒/a
自己/rr  选材/n
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
上桌/v  吃来/v  是/vshi  香/a  、/w  辣/a  、/w  麻/n  、/w  爽/ag  ……/w  喜欢/vi  吃/v  冒菜/nr  的/ude1  朋友们/nz  一定/b  不要/d  错过/v
顺带/d  说/v
老板/nnt  很帅/nz  很帅/nz  很帅/nz  很帅/nz  很帅/nz  很帅/nz  很帅/nz  很/d  帅/ng  的/ude1  人气/n  挺旺/nr  的/ude1
装修/vn  小/a  清新/a
相当/d  干净/a
配/v  的/ude1  音乐/n  也挺/nz  好听/a  的/ude1
锅底/n  是/vshi  比较/d  正宗/b  的/ude1  川味/nz
辣椒/nf  绝对/d  够味/nz
还/d  可以/v  选/vn  免费/vn  的/ude1  饮料/nf
菜品/n  很/d  新鲜/a
上菜/n  速度/n  也/d  挺快/v  的/ude1
用/p  麻辣烫/nf  的/ude1  价格/n  吃火锅/nz
一个/m  人/n  吃/v  也/d  比较/d  实惠/an  了/ule
老板/nnt  服务/vn  很/d  到位/vi
确实/ad  很帅/nz  啊/y  …/w  这个/rz  还/d  会/v  再来/d  脑/n  花好赞/nr
各/rz  种菜/v  搭配/v  油/n  碟/ng  很好/ad  吃/v  …/w  装修/vn  风格/n  很/d  特别/d
特别/d  是/vshi  老板/nnt  还/d  蛮/d  帅/ng  的/ude1
哈哈/o  味道/n  很/d  好吃/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf
好棒/nz  便宜/a  实惠/an
老板/nnt  还/d  特别/d  帅/ng  哦/e
快来/d  吃/v  老板/nnt  美味可口/vl   /w  吃光/v  光/n   /w  还有/v  好喝/nz  的/ude1  唯怡/nr  豆奶/n  老板/nnt  是/vshi  一/m  枚/q  帅哥/n
对待/v  美食/n  的/ude1  态度/n  十分/d  认真/ad
听说/v  老板/nnt  原来/d  是/vshi  做/v  冷锅/nr  串串/q  的/ude1
身边/s  的/ude1  人/n  吃/v  过/uguo
都/d  说/v  比玉林/ns  串串香/nz  好吃/a
现在/t  改做/v  冒菜/nr  了/ule
所以/c  慕名/vi  前来/vi
要/v  了/ule  一大/n  锅/n
有/vyou  菜/n  有/vyou  肉/n
是/vshi  称重/v  计价/vn  的/ude1
还是/c  比较/d  实惠/an  的/ude1
味道/n  相当/d  好/a  啊/y
这里/rzs  的/ude1  味道/n  真/a  不是/c  一般/ad  的/ude1  饭店/nis  比/p  的/ude1  了得/a
我/rr  觉得/v  以后/f  他会/nt  成为/v  我/rr  的/ude1  食堂/n
强烈推荐/i
