青岛人/n  表示/vn  没/d  吃过量/nz  这么/rz  袖珍/b  的/ude1  鲁菜/nf
花/n  蛤/ng  就是/v  指甲/n  大/a
饺子/nf  一口/ns  两/m  个/q  还/d  差不多/al
23/m  元/q  一个/m  的/ude1  带子/v  还/d  没/d  烤/v  生蚝/nz  一半大/nt
三星/nt  给/p  口味/n
实事求是/vl  味道/n  是/vshi  不错/a
但/c  也/d  不/d  至于/p  再来/d  排队/vi
孩子/n  看/v  一会/m  包饺子/nf
服务员/nnt  态度恶劣/n  赶/v  孩子/n
不能/v  去/vf  吃/v
态度/n  极差/d
鱼/n  肉馅/n  里/f  都/d  是/vshi  猪肉/nf
腻/v  的/ude1
和青岛/ns  的/ude1  船歌/n  鱼/n  没有/v  可比性/n
不/d  知道/v  是不是/v  定位/vn  在/p  快餐/n  了/ule  所以/c  菜/n  好/a  难吃/a
太差/d  了/ule   /w  不/d  建议/n  来/vf  吃/v   /w  饺子/nf  和/cc  同/p  一家/n  商场/nis  楼下/s  的/ude1  喜/v  家/q  德/b  没有/v  明显/a  区别/n
但是/c  贵/a  很多/m
关键/n  是/vshi  菜/n  量/n  太小/d  了/ule
49/m  的/ude1  番茄/nf  牛肉/nf
一小/d  锅/n
就/d  三小/j  片/q  牛肉/nf
太/d  坑/n  了/ule
既然/c  有/vyou  排号/n  功能/n  为什么/ryv  还要/d  现场/s  等/udeng  号/q
服务/vn  差/a
作为/p  船歌/n  粉丝/nf  感到/v  很/d  不快/a
真的/d   /w  饺子/nf  一点/m  都/d  不/d  香/a   /w  墨鱼/nf  的/ude1  那个/rz  黑/a  饺子/nf  特别/d  难吃/a   /w  胡萝卜/nf  的/ude1  也/d  是/vshi   /w  又/d  淡/a  又/d  散/v
不/d  明白/v  为什么/ryv  评分/vn  这么/rz  好/a  特别/d  咸/a   /w  而且/c  饺子/nf  很难/d  吃/v  环境/n  拥挤/a   /w  服务/vn  还/d  成先/nr  说/v  结论/n
强烈/a  不/d  推荐/v  来/vf
除非/c  你/rr  已经/d  吃/v  过/uguo  了/ule
上回/t  排队/vi  我们/rr  没/d  坚持/v  下来/vf
这次/r  tmd/nx  竟然/d  排上/v  了/ule
买单/vn  的/ude1  时候/n  说/v  不能/v  刷卡/vi  因为/c  pos/nx  机/ng  信号/n  不好/a
让/v  我/rr  刷/v  微信/nz
然而/c  微信支付会/nt  默认/v  让/v  你/rr  关注/v  他家/nt
真/a  怀疑/v  是不是/v  动机/n  不纯/a  服务/vn  的/ude1  一/m  颗/q  星/n  就是/v  给/p  排队/vi  的/ude1
另外/c  上菜/n  速度/n  一般/ad
服务员/nnt  手忙脚乱/al  把/pba  笔/n  直接/ad  戳/v  我/rr  腿/n  上/f  了/ule  环境/n  的/ude1  话/n
装修/vn  和/cc  新中/ns  关/n  完全/ad  一样/uyy
走/v  小/a  清新/a  路线/n  和青岛/ns  的店/nt  完全/ad  不是/c  一个/mq  套路/n  最后/f  说/v  菜/n
味道/n  做/v  的和青岛的店/nt  八成/mq  近似/a
饺子/nf  还/d  可以/v
凉粉/nf  这家/r  终于/d  不加/v  辣椒/nf  了/ule
蛤蜊/n  沙/n  吐/v  的/ude1  不/d  干净/a  但是/c  味道/n  很好/ad
however/nx
黄花鱼/nf  不/d  新鲜/a
肉/n  都/d  做成/v  泥/n  了/ule  价钱/n  味道/n  啥/ry  的/ude1  就/d  不说/c  了/ule
服务员/nnt  服务水平/nz  连/ulian  楼下/s  小吃店/nis  都/d  不/d  如/v
明明/d  是/vshi  三/m  个/q  大人/n
当/p  等/udeng  了/ule  半/m  个/q  小时/n  后/f
给/p  了/ule  个/q  两/m  人/n  座/q
这/rzv  水平/n
下午/t  过/uguo  了/ule  两/m  点/qt  休息/v
太/d  失望/a  了/ule
差评/nz  一点/m  多/a  就/d  打烊/vi  了/ule
在/p  商场/nis  里/f  还/d  会/v  闭/v  餐/qv  也/d  是/vshi  奇葩/n  了/ule  北京/ns  的/ude1  服务/vn
不是/c  无语/nz  的/ude1  问题/n
是/vshi  让/v  人/n  发指/n
我们/rr  是济南/nt  的/ude1  老/a  会员/nnt  前后充/nrj  值/n  几/d  千/m  元/q
也/d  是/vshi  船歌/n  的/ude1  vip/nx
济南店/nt  通知/n  我们/rr  北京/ns  开店/ns  后/f
特意/d  定/v  了/ule  年夜饭/n
电话/n  确认/v  两/m  次/qv
大年/n  二十八/m  到/v  店/n  现场/s  确认/v  了/ule  一/m  次/qv
结果/n  大年/n  三十/m  晚上/t  一家人/n  来到/v  发现/vn  居然/d  不/d  营业/vn  了/ule
老人/n  身体/n  不好/a  行动/vn  不方便/nz
生/v  一肚子气/nz
没人/l  道歉/vi  没人/l  解释/v
让/v  人/n  无法/v  理解/vn
店里/n  的/ude1  情况/n  每个/r  人/n  说/v  的/ude1  都/d  不/d  一样/uyy
砸牌子/nz  ：/w  （/w  ）/w  第一/m  次/qv  来/vf  一家/n  饭店/nis   /w  没/d  吃/v  上/f  饭/n
还/d  特/ag  么/y  一肚子气/nz
等/udeng  了/ule  半/mq  小时/n   /w  服务员/nnt  闲聊/v  天/qt
饺子/nf  旁边/f  放/v  着/uzhe
锅里/d  连水/ns  都/d  没有/v
店长/nnt  不在/v  就/d  这个/rz  服务水平/nz  ？/w
店长/nnt  赶紧/d  看看/v
都/d  什么/ry  员工/n
你/rr  聊着/v  麦当劳/nf  肯德基/nf
让/v  我/rr  喝/vg  西北/ns  风/n
差评/nz
无限/b  差评/nz
第一/m  次/qv  来/vf  点评/v  吐槽/nz
这家/r  店/n  超级/b  差/a
饺子/nf  都/d  是/vshi  鱼腥味/n
根本/a  没法/v  吃/v
服务/vn  也/d  不好/a  连/ulian  烤/v  个/q  大/a  虾/n  都/d  能/v  是/vshi  腥味/n  的/ude1
真是/d  服/v  了/ule
永/d  不再/d  来/vf
