下午/t  离/v  峰/ng  期/qv  去/vf  的/ude1
点了大份/nt  的/ude1  胡萝卜素/n  饺子/nf
给/p  的/ude1  小份/ns
幸亏/d  及时发现/i
找/v  服务员/nnt  核对/v
原来/d  是/vshi  没有/v  备货/nz  了/ule
也/d  没/d  告诉/v  我们/rr
这/rzv  不好/a
煮饺子/nz  的/ude1  师傅/nnt  没/d  戴/v  口罩/n  和/cc  手套/n
一手/d  玩/v  手机/n
一手/d  往/p  锅里/d  下/f  饺子/nf
两不误/l  啊/y
对于/p  饺子/nf  的/ude1  好/a  评先/vn  不说/c  了/ule
先/d  说说/v  烤鱿鱼/nf  吧/y
23/m  元/q  的/ude1  烤鱿鱼/nf
上来/vf  就/d  这么/rz  点/qt
再/d  看看/v  别人/rr  桌上/s  的/ude1  烤鱿鱼/nf
几乎/d  比/p  我/rr  这/rzv  还/d  多/a
只是/d  对/p  方比我/nr  这/rzv  多/a  了/ule  一/m  人数/n
还是/c  小孩/n
难道/d  上菜/n  都只看/nr  人数/n  定/v  菜/n  量/n  啊/y  ？/w  ？/w  吃/v  不惯/n
回家/vi  拉肚子/v  拉/v  了/ule  三/m  天/qt
快死了/l  醋/nf  能/v  少兑/nr  点/qt  水/n  吗/y  ？/w  淡/a  的/ude1  可怜/vn
一丁点/nz  酸/a  味儿/n  都/d  没有/v
几/d  十块钱/nz  12/m  个/q  小/a  饺子/nf
连/ulian  正经/a  的/ude1  醋/nf  都/d  没有/v
不/d  值得/v  第二/m  次/qv  来/vf
在/p  青岛/ns  吃/v  过/uguo  那店/nr  人气/n  很/d  旺/a
昨晚/t  路过/v  看到/v  小/a  尝/v  一下/m
点/qt  了/ule  墨鱼/nf  饺/ng  、/w  乌鱼蛋/n  汤/n  、/w  海鲜/nf  一/m  锅/n  、/w  猪蹄/nf  等/udeng  、/w  回家路上/nz  觉得/v  不大/d  对劲/a
晚上/t  睡觉/vi  翻来覆去/vl
终于/d  在/p  早晨/t  上吐下泻/l  完毕/vi
感谢/v  下次/t  再也/d  不敢/d  尝试/v  了/ule  跟/p  我/rr  之前/f  在/p  青岛/ns  吃/v  的/ude1  口味/n  完全/ad  不/d  一样/uyy
简直/d  是/vshi  砸/v  了/ule  船歌/n  的/ude1  招牌/n
大部分/n  人/n  都/d  点/qt  了/ule  凉粉/nf
这个/rz  没法/v  说/v  了/ule
你/rr  回家/vi  拿/v  凉粉/nf  自己/rr  拌/v  出来/vf  都/d  比/p  它/rr  家/q  好吃/a
醋/nf  的/ude1  味道/n  像是/v  醋精/n  兑/v  出来/vf  的/ude1
在/p  济南/ns  吃/v  的/ude1  时候/n  都/d  有/vyou  混合/vn  套/q  饺子/nf
几/d  种/q  口味/n  一起/s  煮/v  出来/vf  放在/v  一/m  盘/qv  的/ude1
它们/rr  家/q  就/d  没有/v
跟/p  他们/rr  讲/v  同一/b  种/q  价钱/n  拼/v  一下/m  也/d  不行/a
想/v  多/a  吃/v  点/qt  口味/n  都/d  不行/a
倒是/d  弄/v  了/ule  一/m  堆/v  烧烤/vn
船歌/n  饺子/nf  还/d  没/d  炒菜/vi  好吃/a
胡萝卜/nf  饺子/nf  没有/v  任何/rz  味道/n
连盐都/ns  加/v
对于/p  这次/r  饺子/nf  失望透顶/n
再也不会/l  来/vf  了/ule
花/n  蛤/ng  神/n  难吃/a
真的/d  特别/d  特别/d  难/a  吃/v
也/d  就/d  饺子/nf  还行/v
醋/nf  绝对/d  都是用/nr  醋精/n  勾兑/v  的/ude1
一/m  股/q  臭/a  脚丫子/n  的/ude1  酸味/n
离/v  近/a  了/ule  问能呛死人/nt
你/rr  要/v  真/a  想/v  来/vf  吃/v  建议/n  自行/d  带醋吧/nt  没/d  开业/vi   /w  白/a  来/vf  一/m  次/qv   /w  为什么/ryv  没/d  开门/vi  的/ude1  餐厅/nis  都/d  登出来/v  ？/w
