团购/v  的/ude1  冒菜/nr
很/d  入味/v
喜欢/vi
媳妇/n  点/qt  了/ule  牛肉面/nf
价格/n  不/d  低/a
但/c  牛肉/nf  确实/ad  不少/m
都是/nr  大块/n  牛/n  腩/x
值得/v  再次/d  光顾/v
冒菜/nr  很/d  好吃/a
价格/n  也/d  很/d  便宜/a
之前/f  一直/d  没有/v  吃/v  过/uguo  冒菜/nr  但是/c  经常/d  看到/v  所以/c  一直/d  很/d  好奇/a
某天/r  早上/t  在/p  大众/nt  点评/v  找/v  美食/n  看到/v  了/ule  这家/r  便/d  决定/v  下午/t  去/vf  吃/v
坐地铁/i  到/v  三元桥/nz   /w  然后/c  走/v  大概/d  十分/d  钟/n  就/d  能/v  找到/v
在/p  路旁/s  不/d  难找/a
到/v  了/ule  门口/s  往/p  里/f  看/v
觉得/v  跟/p  想象/v  中的/v  馆子/n  样子/n  不同/a
这家/r  装修/vn  蛮/d  年轻/a  现代/nt  的/ude1
而且/c  很/d  干净/a
跟/p  印象/n  中的/v  川菜馆/nis  子/ng  不/d  一样/uyy
【/w  味道/n  】/w   /w  买了/v  团购/v  的/ude1  冒菜/nr
又/d  单点/n  了/ule  肥肠/n  面/nf
冒菜/nr  很/d  好吃/a  很/d  干净/a
蛮/d  大/a  的/ude1  一/m  份/q
好吃/a  不贵/a  ～/w  除了/p  价格/n  略/d  高/a
总体/n  不错/a
离家近/v  方便/a  吧/y  大爱/nz  冒/v  素菜/n
味道/n  棒极了/n
就是/v  为了/p  装修/vn  风格/n
牺牲/v  了/ule  座位数/nz  量/n
每次/r  去/vf  都/d  要/v  等/udeng  位/q
杏仁露/nf  太贵/nz  了/ule
马蹄水/nr  不错/a  常来/d  他/rr  家/q  吃/v
大爱/nz  西红柿/nf  鸡蛋/nf  面/nf
豌/n  杂面/n  第一/m  次/qv  吃/v  有点咸/nz  于是/cc  后来/t  再也/d  没/d  点过/v
冒菜/nr  也/d  很/d  不错/a
常看到/l  有/vyou  很多/m  人/n  都点冒/nr  菜/n  吃/v  ~/nx  满意/v
好吃/a
环境/n  也/d  很/d  独特/a
油/n  有点儿/r  大/a
全家福/n  冒菜/nr  非常/d  好吃/a
环境/n  超/v  赞/vg  ～/w  ^_^^_^/nx  有/vyou  川渝/nz  的/ude1  味道/n
不错/a  ^_^/nx  五星/n  好评/n
芙蓉/n  印/b  d/nx  面/nf  必须/d  点/qt  个/q  赞/vg
强烈推荐/i
总体/n  不错/a
就是/v  有点/d  小/a  贵/a
建议/n  增加/v  小碗/n  面/nf
提高/v  性价比/nz
避免浪费/n  了/ule
 /w  http/nx  :/w  ///w  www/nx  ./w  dianping/nx  ./w  com/nx  //w  review/nx  //w  mobile/nx  //w  share/nx  ?/w  reviewId/nx  =/w  260287538/m  量/n  不小/a
挺/d  干净/a
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  很好/ad  家/q  附近/f
总/b  来/vf
冒菜/nr  好吃/a  ??/w
小/a  辣/a
很/d  下/f  饭/n
还/d  没去/v  过/uguo   /w  等/udeng  有/vyou  机会/n  一定/b  去/vf  品尝/v  ..../w  面馆/nis  就/d  在/p  三环/ns  辅路/nz  上/f
在/p  三元桥站/nt  下车/vi  就/d  到/v  了/ule
店/n  不大/d
但是/c  装修/vn  的/ude1  挺/d  有/vyou  小资/nrf  气息/n
比较/d  清新/a
也/d  很/d  干净/a
环境/n  还是/c  不错/a  的/ude1
肥肠/n  面量大/nt
肥肠/n  处理/vn  的/ude1  也/d  干净/a
味道/n  不错/a
不太能/n  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  建议/n  选择/v  微/ag  辣/a
它/rr  家/q  有/vyou  团购/v
还是/c  比较/d  合适/a  的/ude1
以后/f  还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1
这家/r  店/n  就/d  在/p  家门口/n
所以/c  经常/d  吃/v
鬼火冒/ns  最喜欢/nz  冒菜/nr  很/d  多/a
不过/c  挺/d  辣/a  的/ude1
需要/v  米饭/nf  一起/s  不够/a  辣/a
别的/rzv  一切/rz  都/d  好/a
都来吧/nr
环境/n  小资/nrf
味道/n  不错/a
点/qt  的/ude1  冒菜/nr  一/m  人/n  吃/v  不了/v  评/v  一下/m  就/d  评/v  一下/m   /w  好吃/a  的/ude1  想/v  把/pba  汤/n  喝/vg  掉/v  的/ude1  冒菜/nr  ～/w  好吃/a
辣乎乎/z  的/ude1
但是/c  越/d  吃/v  越/d  想/v  吃/v  啊/y
离/v  单位/n  比较/d  近/a  的/ude1  有/vyou  特色/n  小店/n
超/v  爱/vn
尤其/d  是/vshi  全家福/n  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  全家福/n  和/cc  鸡丝/nz  凉面/n  和/cc  红油/nf  鸭掌/n
除了/p  鸡丝/nz  凉面/n  太/d  甜/a  也/d  太/d  咸/a  没/d  吃完/v
其他/rzv  两/m  个/q  很/d  好吃/a
吃/v  的/ude1  很/d  舒服/a  味道/n  还/d  可以/v
不过/c  没/d  跳出/v  来/vf
不算/v  惊艳/nz  服务/vn  很好/ad
味道/n  很/d  不错/a
分量/n  足/a
好评/n  下/f  ～/w  作为/p  小饭馆/nz  做成/v  这个/rz  样子/n  真的/d  也/d  还是/c  挺/d  值得/v  鼓励/v  了/ule
功能/n  和/cc  以前/f  的/ude1  成都/ns  小吃/n  差不多/al
但是/c  档次/n  品质/n  高/a  太多/ad  了/ule
真好/d
真/a  希望/v  多/a  一些/m  这样/rzv  的/ude1
要/v  的/ude1  冒菜/nr  全家福/n
味道/n  跟/p  以前/f  吃/v  的/ude1  好像/v  不是/c  太/d  一样/uyy
挺好吃/a  的/ude1
香/a
油品/n  也/d  不/d  错/v  不/d  觉得/v  腻/v
上面/f  加/v  了/ule  蒜末/n  更/d  提味/nz
配/v  了/ule  一/m  瓶/n  饮料/nf  和/cc  米饭/nf
一/m  人份/n  足够/v  了/ule
环境/n  也/d  很好/ad
小/a  清新/a
服务/vn  也/d  很好/ad
非常/d  有/vyou  礼貌/an
整体/n  印象/n  不错/a
有/vyou  时间/n  再/d  尝尝/v  面/nf
味道/n  不错/a
环境/n  不错/a
面/nf  很多/m
冒菜/nr  量/n  挺/d  少/a
只/d  可惜/v  工作日/n  五/m  点/qt  前/f  不让/v  用/p  谭校长/nrj  去/vf  过后/v  才/d  知道/v  这家/r  店/n
还是/c  那么/c  好吃/a
闺密/nz  也/d  非常/d  喜欢/vi
味道/n  不/d  一般/ad
就是/v  有点/d  担心/v  太油/n  了/ule  长胖/nz
不过/c  冒菜/nr  都/d  是/vshi  很/d  油/n  的/ude1
豌/n  杂面/n  好吃/a
肥肠/n  面/nf  也/d  好吃/a
特别/d  推荐/v  的/ude1  小店/n
环境/n  也/d  不错/a  精彩/a  和/cc  朋友/n  来/vf  这/rzv  吃/v
就是/v  要/v  在/p  入味/v  一点/m  更好/d  一直/d  很/d  喜欢他家/nt
味道/n  好/a
量大/nt
便宜/a
就是/v  虾蟹/nz  是/vshi  限时/v  供应/vn  的/ude1
不/d  完美/a
吃/v  了/ule  个/q  冒菜/nr  全家福/n  ～/w  还有/v  鸡丝/nz  凉面/n   /w  凉面/n  不/d  辣/a  哦/e   /w  冒菜/nr  味道/n  超/v  正/d   /w  用料/n  也/d  很/d  丰富/a  ～/w  满分/n  ??/w  味道/n  非常/d  正宗/b
食材/n  很/d  讲究/v
店里/n  情调/n  很/d  赞/vg  【/w  位置/n  】/w  路边/s  停车/vi  要/v  看运气/n  ～/w  不晓得/ns  会/v  不会/v  被/pbei  贴/v  条/q
我们/rr  晚上/t  去/vf  的/ude1  【/w  环境/n  】/w  小资的装修/nt  风格/n  ～/w  小/a  而/cc  温馨/a
店家/n  很/d  注重/v  装饰/vn  呢/y
每个/r  桌上/s  不仅/c  有/vyou  调教/vn  瓶/n
还有/v  一/m  份/q  装饰/vn  ～/w  【/w  口味/n  】/w  爱/v  辣/a  的/ude1  盆/n  友/ng  一定/b  好/a  爱/v
同行/n  的/ude1  朋友/n  边/k  吃/v  边/k  流汗/vi
看着/v  太/d  酸/a  爽/ag  (/w  ó﹏ò/n  ｡) /w
推荐/v  棒棒鸡/nf  和/cc  红油/nf  鸭掌/n
红油/nf  味道/n  很/d  赞/vg
肥肠/n  面/nf  分量/n  真的/d  好/a  大/a
妹子/n  一个/mq  人/n  吃不完/v  的/ude1  ……/w  环境/n  还/d  不错/a
去/vf  得/ude3  比较/d  早/a
所以/c  店里/n  还/d  没有/v  什么/ry  人/n
坐在/v  靠窗/n  的/ude1  位置/n
阳光/n  照/v  在/p  菜/n  上/f  显得/v  格外/d  好看/a
点/qt  了/ule  一些/r  大家/rr  推荐/v  的/ude1  菜/n
碗/n  杂/a  拌面/nf
肥肠/n  面/nf
冒菜/nr  全家福/n
红油/nf  鸭掌/n  等/udeng
总的来说/c  都/d  还/d  不错/a
特别/d  是/vshi  冒菜/nr  的/ude1  味道/n  很好/ad
连/ulian  汤/n  都/d  喝/vg  了/ule  不少/m
服务态度/nz  也/d  挺好/nz  的/ude1
很/d  友善/a
环境/n  很/d  小资/nrf    /w  服务员/nnt  很有爱/nz     /w  川味小馆/nt  晚上/t  没什么/vl  人/n
环境/n  不错/a
一/m  看/v  就是/v  下/f  了/ule  功夫/n  的/ude1
冒菜/nr  很/d  好吃/a  小店/n  装修/vn  很/d  别致/a
干净/a
店员/nnt  服务态度/nz  好/a
午休/vi  时间/n  爆满/vi
幸亏/d  去/vf  得/ude3  早/a
冒菜/nr  味道/n  正好/z
没有/v  看起来/v  那么/c  辣/a
肥肠/n  面/nf  好吃/a
以后/f  多/a  了/ule  个/q  饱/a  口福/n  的/ude1  小店/n  很/d  不错/a  的/ude1  店/n
有/vyou  特色/n
气氛/n  很好/ad
不太好/v  停车/vi
中午/t  一直/d  爆满/vi
冒菜/nr  很/d  香/a
大部分/n  面/nf  都是川/nr  味儿/n
对/p  不吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  微/ag  辣/a  都/d  受不了/al
但是/c  辣椒/nf  很/d  辣/a  吃完/v  了/ule  却/d  不/d  上火/vi
很香/nz
悄悄话/n  很/d  好吃/a
面的/n  量/n  很/d  足/a
配菜/nz  也/d  很/d  丰富/a
爱吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  一定会/nz  很/d  过瘾/a  ～/w  四川人/nz  说/v  “/w  冒菜/nr  是/vshi  一个人/nt  的/ude1  火锅/nf
火锅/nf  是/vshi  一群人/nt  的/ude1  冒菜/nr  ”/w
离开/v  北京/ns  之前/f  特地/d  又/d  去/vf  了/ule  一/m  趟/qv
回忆/v  三元桥/nz  白领/b  生活/vn
一般/ad  般/uyy  吧/y
点/qt  了/ule  招牌/n  的/ude1  冒菜/nr
忘了/v  叫啥/nz  了/ule
没有/v  特色/n  只能/v  说/v  在/p  成都上大学/nt  四/m  年/qt   /w  无比/z  怀念/v  的/ude1  是蓉城/nt  的/ude1  好/a  味/ng
每天/r  下课/vi
校门口/nz  小店/n  拿/v  个/q  竹篓/n  篓/ng  挑/v  满满的/z  各色/r  蔬菜/n
淋/v  满满的/z  油/n  辣子/nf
蒜泥/n
小米辣/nz  、/w  香菜/nf  一个/mq  都/d  不能/v  少/a
香味/n  儿/ng  沁人心脾/vl
专治/v  各种/rz  不/d  开心/a  ～/w  碗/n  杂面/n  也/d  酷/ag
耙/v  豌豆/n  火候/n  正好/z
遵循/v  着/uzhe  成都/ns  当地/s  先/d  放/v  料/n  在/p  碗底/n  再加/nz  面的/n  习惯/n
美中不足/bl  少/a  两/m  片/q  豌豆尖/nz  哈哈哈/o  ～/w  这家/r  小店/n  是/vshi  我/rr  在/p  帝都/n  寻找/v  这么久/r  以来/f  还原/vi  成都/ns  冒菜/nr  最正点的店/nt
用料/n  份量/n  十足/z
可见/c  店主/nnd  用心良苦/nz
店面/n  虽/c  不大/d
装修/vn  却/d  很/d  费/n  了/ule  番心/nrj  思/v
整洁/a  而/cc  有趣/a
另外/c  难得/a  的/ude1  是/vshi  店里/n  有/vyou  卖/v  真正成/nrj  都/d  街头巷尾/n  喝/vg  的/ude1  唯怡/nr  豆奶/n
忘记/v  拍照/vi
但/c  墙/n  裂/v  推荐/v  哦/e
～/w  作为/p  中午/t  工作餐/n
很/d  满意/v
冒菜/nr  和/cc  麻辣烫/nf  的/ude1  区别/n  分不清/l
口味/n  实在太/n  相似/a  了/ule  冒菜/nr  好/a  香/a
趁着/p  限行/nt  去/vf  吃/v  了/ule  一/m  回/v
就/d  怕/v  门口/s  没/d  地方/n  停车/vi
果然/d  不虚此行/vl
经常/d  来/vf  吃/v  冒菜/nr  全家福/n
环境/n  也/d  好/a
服务周到/i  清朝/ns  清朝/ns  皇帝/nnt  都/d  有/vyou  自己/rr  的/ude1  事/n
在/p  一起/s  吧/y  这/rzv  的/ude1  不错/a  ……/w  值得/v  推荐/v
肥肠/n  面/nf  最/d  好吃/a  太/d  好吃/a  啦/y
根本/a  没/d  吃/v  够/v
团购/v  一/m  份/q  冒菜/nr  全家福/n
又/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q  肥肠/n  面/nf
味道/n  都/d  超级/b  赞/vg
老公/n  说/v  是/vshi  北京/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  店/n  啦/y
以后/f  还/d  来/vf  吃/v
非常/d  好吃/a
男朋友/n  四川人/nz  说/v  冒菜/nr  特别/d  棒/ng
还/d  会/v  再来/d
好好/d  吃/v
面/nf  和/cc  冒菜/nr  都/d  很棒/a
三元桥/nz  公交站/n  挨着/v  就是/v
途中/s  经过/p  进来/vf  尝尝/v
那天/r  可是/c  正月/t  十五/m  啊/y
店里/n  没什么/vl  人/n
点/qt  了/ule  素冒菜/nr  和/cc  肥肠/n  面/nf
都/d  很/d  好吃/a
冒菜/nr  味道/n  正/d
量/n  也/d  足够/v
肥肠/n  面/nf  也/d  是/vshi  一大/n  碗/n
辣/a  度/qv  全/a  是/vshi  合适/a
不能/v  吃/v  辣/a  的话/udh  建议/n  要/v  微/ag  辣/a  ~/nx  餐厅/nis  环境/n  不错/a
很/d  干净/a
有点/d  小/a  清新/a  路线/n
坐/v  会儿/qt  吃/v  会儿/qt  挺舒服/z
吃/v  着/uzhe  吃/v  着/uzhe
看到/v  了/ule  门口/s  的/ude1  标语/n
挺/d  有意思/al  ~/nx  网上/s  选/v  的/ude1  39/m  套餐/n
微信/nz  支付/v
店/n  内/f  布置/v
菜/n  味道/n  还/d  不错/a    /w  越/d  吃/v  越/d  辣/a
以前/f  都/d  是/vshi  外卖/nz
这/rzv  回/v  特意/d  从/p  外面/f  办事/vn  回来/v  赶到/v  中午/t  决定/v  来/vf  店里/n  品尝/v
因为/c  外卖/nz  就/d  一/m  种/q  鸡丝/nz  凉面/n
开车/vi  来/vf  的/ude1
只能/v  停/vn  路边/s
而且/c  会/v  被/pbei  贴/v  条/q
进屋/vi  和/cc  服务员/nnt  小哥/nz  说/v  了/ule  一下/m
小哥/nz  说/v  有/vyou  地方/n  停/vi
给/p  我/rr  开/v  了/ule  大门/n  停进/v  了/ule  院里/n
这里/rzs  给/p  服务员/nnt  小哥/nz  赞/vg  一个/m
辣/a  的/ude1  牛肉面/nf   /w  32/m  米/q
说实话/vl  这/rzv  是/vshi  最/d  贵/a  的/ude1  面/nf
但是/c  除了/p  辣辣的/z
其他/rzv  别的/rzv  味道/n  没啥/nz  了/ule
顿时/d  后悔/v  了/ule
不如/v  点/qt  肥肠/n  面/nf  了/ule
希望/v  店家/n  改进/v  来点/n  味道/n
豌豆/n  面/nf
20/m  米/q
这个/rz  好吃/a
真心/d  好吃/a  豌豆/n  和/cc  肉末/nf  混/v  在/p  一起/s  拌匀/v  了/ule
特别/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  越/d  到/v  下面/f  越/d  有味/n
悄悄话/n
好像/v  也/d  是/vshi  32米吧/nt
猪耳朵/nz  加/v  猪/nf  舌/n
以前/f  总/b  吃/v
味道/n  不错/a  冒菜/nr
38/m  米/q
这个/rz  味道/n  也/d  好/a
好吃/a  午餐/n  非常/d  火/n
店/n  不大/d  但是/c  从/p  口味/n  到/v  装修/vn  都/d  挺棒/nz
口味/n  好/a
环境/n  棒/ng
服务/v  小哥/nz  还给/v  力/n  第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr  非常/d  好吃/a   /w  凉拌/v  土豆丝/nf  也/d  好吃/a  肥肠/n  面/nf  好吃/a  啊/y   /w  下次/t  再/d  去/vf  尝尝/v  各种/rz  冒菜/nr  套餐/n   /w  环境/n  布置/v  得/ude3  也挺/nz  别致/a  很好/ad
豌/n  杂面/n  尤其/d  赞/vg
盐帮/nz  牛肉/nf  也/d  不错/a  正月/t  十五/m  前/f  开/v  的/ude1  为数不多/vl  的/ude1  小面馆/nt
味道/n  真的/d  很/d  不错/a
凉拌木耳/nf  很/d  入/v  味儿/n  ……/w  地理位置/gg  也/d  很/d  方便/a  ……/w  传说中/nz  排名/vi  前/f  几/d  的/ude1  川菜/nf
香/a  而/cc  不/d  辣/a
对于/p  我/rr  来说/uls  还是/c  稍微/d  淡了点/nt
环境/n  很好/ad
可以/v  安静/a  的/ude1  吃饭/vn
很/d  有/vyou  特色/n
一/m  天都/ns  没/d  吃饭/vi
在/p  网上/s  看见/v  这家/r  店/n  的/ude1  团购/v
于是乎/c  就/d  去/vf  了/ule
就/d  在家/vi  的/ude1  楼下/s
环境/n  和/cc  服务态度/nz  都/d  非常/d  满意/v
对于/p  东北人/nz  的/ude1  我/rr  来说/uls
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  属于/v  微/ag  辣/a  偏/d  淡/a
不过/c  值得/v  一/m  去/vf
这家/r  的/ude1  面/nf  真心/d  不错/a
有劲/a  道/qv
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
可能/v  期望/vn  有点/d  高/a
我/rr  觉得/v  面/nf  一般/ad
冒菜/nr  还/d  可以/v  位置/n  在/p  三元桥/nz  天元/nz  港/n  西边/f
装修/vn  是/vshi  一大/n  特色/n
有/vyou  很多/m  别致/a  的/ude1  小/a  饰品/n
推荐/v  全家福/n  冒菜/nr  三元桥/nz  公交车站/n  旁/f  边/k
肥肠/n  面/nf  特别/d  好吃/a  就/d  在家/vi  楼下/s
常来/d
他家/r  每周/r  一/m  到/v  周五/t  中午/t  时间/n  巨/ag  忙/v
全市/n  周边/n  写字楼/n  的/ude1  客人/n
繁忙/a  时/qt  还要/d  排队/vi
所以/c  一般/ad  我/rr  都/d  晚上/t  或/c  周末/t  去/vf
全家福/n  冒菜/nr  是/vshi  我/rr  最喜欢/nz  的/ude1
很香/nz
每次/r  必点/nt
老公/n  最爱/a  豌/n  杂/a  拌面/nf
装修设计/nt  很/d  小/a  清新/a
服务员/nnt  的/ude1  服务态度/nz  也/d  非常/d  亲切/a
住在/v  希尔顿/nrf   /w  连续/a  两/m  天/qt  来/vf  吃/v   /w  味道/n  不错/a   /w  喜欢/vi  ～/w  全家福/n  怎么/ryv  百/m  吃/v  不厌/v  呢/y
嘿嘿/o
一下/m  一/m  碗/n  半/mq  米饭/nf  见/v  底/f  喽/y  来/vf  亮马桥/nz  附近/f  溜达/v
走到/vf  了/ule  三元桥/nz  附近/f  刚好/d  饿/v  了/ule
看到/v  街边/d  的/ude1  一个/mq  小店/n
装修/vn  很/d  用心/ad
进去/vf  后/f
就/d  十几/m  张/q  桌子/n
菜单/n  也/d  很/d  醒目/a
本来/d  就/d  很/d  喜欢/vi  吃/v  重庆/ns  小/a  面/nf
顺便/d  尝尝/v  这家/r  怎么样/ryv
这家/r  招牌/n  芙蓉/n  虾/n  锅/n
基本/a  每/rz  桌/ng  都点/nr  了/ule
我们/rr  也/d  不/d  饿/v
就/d  点/qt  了/ule  一个/m
招牌/n  的/ude1  肥肠/n  面/nf   /w
一个/m  腰花/n
一个/mq  冒菜/nr
个人感觉/n  腰花/n  非常/d  棒/ng
很薄/a  很/d  脆/a
肥肠/n  面/nf  中规中矩/nz
总之/c  感觉/n  还是/c  都/d  不错/a
下回/t  要/v  尝尝/v  虾/n  锅/n
图片/n  拍/v  了/ule  删掉/v  了/ule
菜品/n  经常/d  来/vf
我/rr  爱吃/v  全家福/n  锅/n
喜欢/vi  这个/rz  味道/n
就是/v  每次/r  点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a  都/d  还是/c  辣/a  的/ude1  不敢/d  吃/v  太多/ad
是我太/n  不能/v  吃/v  辣/a  么/y  ？/w  ？/w  小店/n  还/d  有点/d  半/mq  自助/b  形式/n
经/p  朋友/n  介绍/v  来到/v  这里/rzs
门脸/n  不/d  大/a
内部/f  环境/n  清新/a
但是/c  味道/n  真/a  是/vshi  别有洞天/vl
真真/d  不亚于/v  大饭店/nis  的/ude1  菜品/n
道道/q  菜/n  是/vshi  精品/n
是/vshi  精彩/a
是/vshi  精髓/n
有/vyou  清淡/a
有/vyou  浓烈/a
但/c  都/d  回味无穷/vl
可惜/v  只顾/v  动/v  筷/ng
忘了/v  拍照/vi  了/ule
总之/c
还/d  会/v  再来/d
一定/b  一定/b
肥肠/n  面/nf  牛逼/nz
确实/ad  不错/a
以后/f  常来/d
首先/d  店面/n  特别/d  好找/a
进门/vi  瞬间/n  觉得/v  装修/vn  很/d  有/vyou  格调/n
走/v  的/ude1  是/vshi  文艺/n  风/n
小摆设/nz  很/d  喜欢/vi
干锅/nz  劲/n  脆/a  虾/n  特别/d  好吃/a
豌/n  杂面/n  很/d  有/vyou  重庆/ns  小/a  面的/n  感觉/n
川味/nz  十足/z  ~/nx  总体/n  感觉/n  还是/c  很好/ad  的/ude1
已经/d  可以/v  经常/d  来/vf  的/ude1  一家/n
朋友/n  推荐/v  过来/vf  的/ude1
口味/n  很/d  正/d
肥肠/n  面/nf  里/f  的/ude1  肥肠/n  味道/n  很/d  赞/vg
处理/v  得/ude3  也/d  很/d  干净/a
没有/v  肥肉/n
棒棒鸡/nf  超/v  好吃/a  就是/v  分量/n  太少/d  了/ule  全是大/nr  葱/nf  段/q
鬼火冒/ns  菜/n  也/d  不错/a
泡菜/nf  更/d  是/vshi  川味/nz  正宗/b
酸/a  爽/ag  可口/a
整体而言/dl  非常/d  值得/v  吃/v  ^^/nx  坐在/v  宽板等上/nt  吃/v  面/nf
别有风味/vl
点/qt  了/ule  一个/mq  肥肠/n  面/nf  和/cc  豌/n  杂面/n
还有/v  全家福/n
吃/v  的/ude1  肚/ng  撑/v  直/d  嗝/n  嗝/n
挺好吃/a
虽/c  没有/v  在/p  重庆/ns  吃/v  的/ude1  香/a
但/c  在/p  大北京/nt  已/d  很/d  不错/a  了/ule
哈哈/o
好/a  这/rzv  一/m  口/n  的/ude1  赶紧/d  去/vf  拔草/vn  吧/y
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  去/vf  品尝/v  一下/m  味道/n  超/v  棒/ng  第二/m  次/qv  了/ule
感谢/v  大众/nt  点评/v  的/ude1  免费/vn  霸王餐/nz
二/m  人/n  餐/qv
带着/vn  爸妈/n  二/m  岁/qt  小宝/nz  儿/ng
店家/n  给/p  的/ude1  量/n  足/a
事实证明/nz
三大/j  一小/d  足够/v
上菜/n  很/d  快/a
不知/v  是不是/v  听取/v  了/ule  我/rr  第一/m  次/qv  的/ude1  点评/vn  意见/n
\(/w  ^o^/nx  )//w  味道/n  很好/ad
喜欢/vi  凉菜/nf  土豆丝/nf
木耳/nf  也/d  不错/a
面条/nf  不/d  错/v
冒菜/nr  的/ude1  配菜/nz  超级/b  丰富/a
特别/d  下饭/v
但/c  真的/d  很/d  辣/a
连续/a  吃/v  会/v  辣/a  到/v  需要/vn  猛地/d  吸气/v  来/vf  缓解/v
不过/c  确实/ad  过瘾/a
喜欢/vi  这种/r  一/m  碗/n  菜/n  很/d  丰盛/a
吃/v  一/m  碗/n  营养/n  就/d  够/v
赞/vg
需要/v  改进/vn  的/ude1  地方/n
店家/n  要/v  准备/v  长/a  一点儿/mq  的/ude1  吸管/n
不然/c  北冰洋/nsf  汽/n  水/n  很难/d  喝到/v  底儿/n
每次/r  费劲/a  吧/y  啦/y  地/ude2  吸/v  最后/f  一点儿/mq  汽水/nf  时/qt  就/d  想起/v  语文/n  课本上/n  的/ude1  乌鸦/n  喝水/vi
o/nx  (/w  ╯/n  □/w  ╰/n  )/w  o/nx  点评/v  网中奖/nrj
年底/f  事/n  多/a  一直/d  没/d  时间/n
新年伊始/bl  才/d  过去/vf  体验/v
提前/vd  一/m  天/qt  打电话/vi  预约/v
服务员/nnt  说/v  直接/ad  过去/vf  便/d  可/v
位置/n  在/p  三元桥/nz  辅路/nz  上/f
门口/s  便/d  有/vyou  公交车/nz
坐地铁/i  在/p  亮马桥/nz  走/v  过去/vf  比/p  三元桥/nz  更/d  方便/a
店面/n  不大/d
但/c  感觉/n  精致/a  又/d  温馨/a
装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  文艺/n  气息/n
桌上/s  的/ude1  调料/n  罐/ng  便/d  可/v  看出/v  老板/nnt  的/ude1  注重/v  细节/n  之处/r
“/w  麻雀虽小/nz   /w  五脏俱全/nz  ”/w
墙面/nz  上/f  还/d  挂着/v  电视/n
有/vyou  精彩/a  的/ude1  电视节目/nz  可以/v  看/v  ；/w  前台/n  收银处/n  的/ude1  墙上/s  挂着/v  几/d  块/q  小黑板/nz
上面/f  写/v  着/uzhe  店里/n  的/ude1  菜单/n  ；/w  卫生间/n  也/d  非常/d  干净/a
还有/v  一/m  种/q  淡淡的/z  香味/n
冒菜/nr  全家福/n
其实/d  就/d  类似于/v  北方/s  的/ude1  辣/a  火锅/nf
菜品/n  很/d  丰富/a
有/vyou  培根/nrf  、/w  午餐肉/nf  、/w  辣/a  牛肉/nf  、/w  鹌鹑蛋/nf  、/w  脆皮肠/nf  、/w  海带丝/nz  、/w  豆皮/nf  、/w  木耳/nf  、/w  血豆腐/nf  、/w  藕片/n  等/udeng  十几/m  种/q  菜品/n
有/vyou  荤/ag  有素/n
辣/a  的/ude1  很/d  可口/a  ；/w  面条/nf  选/v  了/ule  香辣牛肉/nf  面/nf
感觉/n  辣/a  的/ude1  很/d  地道/a
吃/v  起来/vf  很香/nz  ；/w  饮料/nf  选/v  了/ule  花生/n  露/v
两/m  个/q  凉菜/nf  土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf  拌/v  的/ude1  味道/n  也/d  很/d  好吃/a
点/qt  餐/qv  时/qt  和/cc  服务员/nnt  说明/v  凉菜/nf  不要/d  放/v  香菜/nf
后来/t  可能/v  忘了/v
做出/v  的/ude1  木耳/nf  还是/c  放/v  了/ule
但/c  上菜/n  前/f  想/v  起来/vf  及时/ad  更换/v
又/d  重新/d  拌/v  了/ule  一/m  盘/qv
服务/vn  很/d  贴心/a  哦/e
还/d  不错/a
环境/n  还/d  可以/v
以后/f  还/d  会/v  再来/d  位置/n  方便/a  好找/a
环境/n  干净/a  温馨/a  适合/v  三两/m  小/a  聚/v
干净/a  卫生/an
帅哥/n  美女/n  服务/vn  超/v  赞/vg
上菜/n  特别/d  快/a
冒/v  菜种/n  类/q  俱全/vi
适合/v  一个人/nt  吃/v  的/ude1  全而/nr  过瘾/a
香/a  麻/n  腰/n  片/q  值得/v  推荐/v
棒棒鸡/nf  正宗/b  过瘾/a
土豆丝/nf  爽脆/nz  解/v  腻/v
肥肠/n  面/nf  肥肠/n  干净/a
面条/nf  劲道/nz
红油/nf  刚好/d
量/n  足/a  解馋/a
下回/t  继续/v  环境/n  挺好/nz   /w  还/d  没上/v  菜/n  呢/y   /w  冒菜/nr  ——/w  ----/nx  感谢/v  感谢/v
终于/d  赶在/d  最后/f  一个/mq  晚上/t  体验/v  了/ule  霸王餐/nz
总/b  觉得/v  面馆/nis  或/c  冒/v  菜馆/nis  应该/v  是/vshi  个/q  大家/rr  来/vf  也/d  匆匆/z  去/vf  也/d  匆匆/z  的/ude1  地方/n
结果/n  来到/v  这里/rzs
才/d  发现/v
店主/nnd  竟/d  将/d  这样/rzv  亲民的饭馆/ntc  做成/v  了/ule  一家/n  有/vyou  态度/n  又/d  小资的店/nt
        /w  【/w  位置/n  】/w  芙蓉/n  位置/n  优点/n  是/vshi  很好/ad  找/v
就/d  在/p  三环/ns  辅路/nz  旁边/f
招牌/n  很/d  醒目/a
门口/s  就/d  有/vyou  公交站/n
旁边/f  也/d  有/vyou  几/d  家/q  看起来/v  很/d  有/vyou  bigger/nx  的/ude1  店/n
唯一/b  缺点/n  就是/v  开车/vi  的/ude1  话/n  不/d  好/a  停车/vi
【/w  环境/n  】/w  绝对/d  的/ude1  5/m  星/n  +/w
无论/c  桌椅/n  、/w  墙面/nz  、/w  点/qt  餐台/nz  和/cc  各种/rz  多/a  肉/n  等/udeng  装饰/vn
无不/d  看出/v  店主/nnd  的/ude1  用心/ad
尤其/d  墙面/nz  的/ude1  彩绘/n
栩栩如生/al
很/d  有/vyou  情调/n
【/w  味道/n  】/w  面条/nf  我们/rr  选/v  的/ude1  香辣牛肉/nf  面/nf
果真/d  很/d  辣/a
而且/c  里面/f  的/ude1  香料/n  味/ng  很/d  独特/a
我/rr  老公/n  吃/v  不惯/n
但/c  我/rr  挺/d  喜欢/vi
这种/r  不/d  太/d  算/v  大众/nt  口味/n  的/ude1  面/nf  应该/v  是/vshi  见仁见智/vl  吧/y
冒菜/nr  真是/d  料/n  足/a  味美/nz
满满/z  一大/n  碗/n  端/v  上来/vf
真的/d  会/v  让/v  人/n  食欲/n  大振/n
凉拌木耳/nf  和/cc  土豆丝/nf  很/d  推荐/v
搭配/v  的/ude1  很好/ad
爽口/a  解辣/nr
还有/v  花生/n  露/v  味道/n  很/d  不错/a
唯一/b  缺点/n  可能/v  是/vshi  量微大/nt
最后/f  不得不/d  花钱/vi  买了/v  打包/vi  盒/ng  打包/vi  【/w  感受/v  】/w  感谢/v  大众/nt  点评/v  能/v  让/v  我/rr  有/vyou  机会/n  吃到/v  这/rzv  顿/qv  霸王餐/nz
感谢/v  店家/n  呈现/v  给/p  我们/rr  这么/rz  有/vyou  品质有/ntc  态度/n  的/ude1  餐厅/nis
全/a  5/m  星/n  不为过/l
味道/n  好/a
服务/vn  好/a
环境/n  好/a
不是/c  因为/c  我/rr  免费/vn  试吃/nz  才/d  说/v  的/ude1  好话/n
本来/d  是/vshi  和/cc  男友/n  过来/vf  的/ude1
结果/n  一直/d  他/rr  没/d  时间/n
最后/f  快/a  过期/vi  了/ule  我/rr  只能/v  约/d  了/ule  湖南/ns  妹子/n  过来/vf  消费/v  了/ule
冒菜/nr  不能/v  免/v  辣/a
可以/v  微/ag  辣/a
我/rr  现在/t  处于/v  戒/v  辣/a  又/d  非常/d  想/v  吃/v  辣/a  的/ude1  状态/n
这/rzv  属于/v  解馋/a  咯/y
哈哈/o
其实/d  除了/p  最/d  上面/f  的/ude1  一块/s  不知/v  是/vshi  什么/ry  肉/n  特别/d  辣/a  一些/m  外/f  其他/rzv  都/d  是/vshi  可以/v  接受/v  的/ude1  程度/n
而且/c  味道/n  带/v  香味/n
好吃/a
配/v  米饭/nf  才更/nr  好吃/a
然后/c  因/p  为/p  冒菜辣/nr  的/ude1
选/v  面条/nf  选/v  的/ude1  酸菜/nf  的/ude1  那份/r
量/n  很/d  足/a
朋友/n  说/v  那个/rz  木耳/nf  好吃/a
我/rr  还/d  一个劲/d  的/ude1  吃/v  土豆丝/nf
发现/v  土豆丝/nf  从头到尾/dl  一直/d  是/vshi  凉/a  的/ude1
就是/v  那种/r  有/vyou  点/qt  冰棍/nf  的/ude1  凉/a  感/vg
好吃/a  的/ude1
喝/vg  着/uzhe  汽水/nf
最后/f  剩/v  了/ule  一些/m
吃/v  得/ude3  饱饱/nz  的/ude1
以后/f  还/d  会/v  惦记着/v  你们/rr  家/q  的/ude1
好吃/a  的/ude1
吃/v  冒菜/nr  的/ude1  地儿/n   /w  挺好吃/a  的/ude1  推荐/vn  爱吃/v  辣/a  的/ude1  来/vf  菜品/n  新鲜/a  口味/n  不错/a  环境/n  也/d  挺好/nz  的/ude1
太/d  好吃/a  了/ule
 /w  豌/n  杂面/n   /w  肥肠/n  面/nf   /w  全家福/n  都/d  特别/d  好吃/a  感谢/v  大众/nt  点评/v  的/ude1  免费/vn  体验/v
地方/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  三环/ns  辅/vg  路边/s  上/f
三元桥/nz  东/f  公交站/n  背后/f
门脸/n  不算/v  大/a
但是/c  一/m  进去/vf  就/d  被/pbei  他家/r  的/ude1  装修/vn  迷住/v  了/ule
看出/v  店主/nnd  真的/d  在/p  装修/vn  上下/f  了/ule  功夫/n
墙上/s  的/ude1  手绘/v
每一件/l  装饰/vn
桌椅/n
调味瓶/nz
都是有/nr  情怀/n  有/vyou  心思/n  的/ude1
印象分/n  瞬间/n  爆表/vn
我/rr  是/vshi  平时/t  晚上/t  去/vf  吃/v  的/ude1
店面/n  不算/v  大/a
但/c  已/d  基本/a  坐满/nz
去/vf  前台/n  点/qt  餐/qv
面/nf  可以/v  任选/vn
我们/rr  点/qt  的/ude1  肥肠/n  面/nf
饮料/nf  也/d  有/vyou  几/d  种可/nrj  以/p  选/v
看到/v  一个/mq  花生/n  的/ude1  没有/v  喝过/v
果断/a  要/v  了/ule  两/m  个/q
前台/n  的/ude1  态度/n  非常/d  nice/nx
颜值/nz  还/d  颇高/d  是/vshi  什么/ry  情况/n
听/v  说话/vn  像是/v  北京/ns  人/n  呀/y
怎么/ryv  开起/v  川味小馆/nt  还/d  有声有色/al  哈哈/o
上菜/n  非常/d  迅速/ad
一/m  碗/n  肥肠/n  面/nf
冒菜/nr  全家福/n
两/m  碗/n  米饭/nf
两瓶/nz  花生/n  露/v
凉菜/nf  是/vshi  拌/v  木耳/nf  和/cc  土豆丝/nf
肥肠/n  面/nf  有点/d  辣/a
但是/c  真的/d  好/a  香/a  啊/y
霸王餐/nz  太/d  丰盛/a  导致/v  这/rzv  道菜/n  剩下/v  了/ule
冒菜/nr  全家福/n
肠/n
鱼豆腐/nz
豆腐/nf
海带/n
豆芽/nf
鹌鹑蛋/nf
冬瓜/n
土豆片/nf
反正/d  神马都有/nt
味道/n  不错/a
配/v  着/uzhe  米饭/nf  吃/v  很/d  下/f  饭/n
凉拌木耳/nf  和/cc  土豆丝/nf
讲/v  真/a
真的/d  很/d  好吃/a
他家/r  凉菜/nf  真的/d  不/d  错/v
又/d  脆/a  又爽/nrj  口/n
配/v  着/uzhe  辣辣的/z  面/nf  吃/v
再/d  合适/a  不过/c
花生/n  露/v
可以/v  让/v  服务员/nnt  加热/vi  哦/e
很好/ad  喝/vg
仔细/ad  一/m  看/v  是/vshi  三/m  寅/mg  牌/n
锦州/ns  出/vf  的/ude1
喝/vg  惯/v  了/ule  各类/r  碳酸饮料/nf  不妨/d  试试/v
推荐/v
他家/r  还有/v  wifi/nx
出门/vi  的/ude1  时候/n  还/d  会/v  很/d  有/vyou  礼貌/an  的/ude1  说/v  慢走/vi  再见/vi
店/n  虽然/c  小/a
但是/c  服务/vn  和/cc  菜品/n  质量/n  都/d  很/d  到位/vi
难怪/d  点评/v  是/vshi  满满的/z  五/m  颗/q  星/n
很/d  愉快/a  的/ude1  一/m  次/qv  体验/v
啦啦/nz  啦/y  ～/w  大众/nt  点评/v  抽中/v  的/ude1  霸王餐/nz
到/v  店里/n  之后/f
去找/v  吧台/nz  那儿/rzs  的/ude1  姐姐/n  去/vf  验证/v
然后/c  就/d  非常/d  麻利/a  的/ude1  给/p  我们/rr  上菜/n  了/ule  ~/nx  我们/rr  来/vf  了/ule  之后/f  没多久/l
店里/n  就/d  都/d  坐满/nz  了/ule
小伙伴/n  还/d  说/v  是不是/v  咱俩/r  来/vf  吃/v  别人/rr  就/d  都/d  来/vf  了/ule
哈哈/o  当然/d  不是/c  了/ule
人家/n  这个/rz  店/n  本来/d  就/d  火/n  嘛/y  ~/nx  土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf
这/rzv  两/m  个/q  菜/n  中规中矩/nz  ；/w  面/nf  可以/v  随便/ad  选/v
价钱/n  不等/vi
我们/rr  要/v  的/ude1  老汤/n  牛肉面/nf
还/d  不错/a  哟/e  ；/w  冒菜/nr  满满/z  一大/n  碗/n
很/d  实在/d
我/rr  不能/v  吃/v  太多/ad  辣/a
就要/d  了/ule  微/ag  辣/a
总体/n  体验/vn  很/d  不错/a
他们/rr  家/q  的/ude1  装潢/n  很/d  有/vyou  特点/n
文艺/n
就是/v  地方/n  不是/c  很大/d  ~/nx  幸运/a  的/ude1  第一/mq  次/qv  抽到了大众/nt  点评/v  的/ude1  霸王餐/nz   /w  四川菜/nz  也/d  是/vshi  大爱/nz   /w  带着/vn  男朋友/n  来/vf  吃/v  双人/b  餐/qv  俩人/n  都/d  吃/v  得/ude3  饱饱/nz  的/ude1   /w  店/n  就/d  在/p  公交站/n  附近/f   /w  很/d  方便/a   /w  店里/n  环境/n  很好/ad   /w  装饰/vn  都/d  很/d  有/vyou  风格/n   /w  卫生/an  很/d  让/v  人/n  放心/v   /w  看到/v  很多/m  情侣/n  和/cc  白领/b  来/vf  吃/v   /w  价格/n  实惠/an   /w  服务生/nnd  都/d  是/vshi  几/d  个/q  帅哥/n   /w  亲切/a  的/ude1  让/v  我们/rr  选/v  餐/qv   /w  感觉/n  口味/n  还是/c  很/d  正宗/b  的/ude1   /w  菜/n  量/n  也/d  足/a  啊/y   /w  肥肠/n  面/nf  很/d  过瘾/a   /w  辣/a  而/cc  不/d  腻/v   /w  小菜/n  特别/d  爽口/a   /w  男朋友/n  都/d  想买/v  这个/rz  配方/n   /w  以后/f  还/d  会/v  来/vf  的/ude1   /w  试试/v  店里/n  新/a  菜/n  那个/rz  什么/ry  脆/a  虾/n  很/d  荣幸/a  中/f  了/ule  霸王餐/nz
谢谢/v  点评/vn
也/d  要/v  谢谢/v  商家/n
位置/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  三元桥/nz  边/k
三环/ns  辅路/nz
店里/n  环境/n  很/d  温馨/a
各种/rz  摆设/n  的/ude1  小物件/nz
都能/nr  看/v  出来/vf  装修/vn  非常/d  用心/ad
帅哥/n  店员/nnt  们/k  的/ude1  态度/n  都/d  超级/b  nice/nx
上菜/n  很/d  快/a
而且/c  味道/n  很棒/a
辣/a  的/ude1  痛快/a
食材/n  感觉/n  非常/d  新鲜/a
菜品/n  诚意/n  十足/z
霸王餐/nz  中奖/vi  啦/y  ～/w  一直/d  没有/v  找到/v  时间/n  去/vf
赶在/d  了/ule  有效期/n  结束/v  之前/f  去/vf  了/ule  (๑•̀ㅂ•́)و✧/w  这家/r  的店/ns  的/ude1  口味/n  是/vshi  非常/d  符合/v  四川人/nz  的/ude1  口味/n  的/ude1
作为/p  一个/mq  四川人/nz
表示/vn  终于/d  找到/v  一家/n  比/p  重庆/ns  小/a  面/nf  好吃/a  的/ude1  面馆/nis  了/ule
我/rr  超/v  喜欢/vi  这/rzv  家/q  的/ude1  装修/vn  风格/n
非常/d  浪漫/a  的/ude1  赶脚/nz
下次/t  有/vyou  机会/n  一定会/nz  再来/d  的/ude1  不是/c  第一/m  次/qv  来/vf  啦/y
就/d  在家/vi  门口/s  ～/w   /w  很/d  幸运/a  的/ude1  被/pbei  抽到/nz  了/ule  体验/v  活动/vn
话说/vn  已经/d  很久/d  没有/v  中/f  到/v  美食/n  体验/v  了/ule
多谢/v  点评/vn
多谢/v  商家/n
一/m  进门/vi  依然/d  是/vshi  店员/nnt  热情/an  地/ude2  招呼/v
走到/vf  前台/n  确认/v  点/qt  餐/qv
之后/f  就/d  找/v  座位/n  坐下/vi  了/ule
正值/v  饭/n  点/qt
店里/n  基本/a  坐满/nz
不/d  一会儿/mq  菜品/n  便/d  陆续/d  上/f  桌/ng
看图/v  吧/y  ～/w   /w  由于/p  怀孕/vi  所以/c  好久/mq  不/d  被/pbei  允许/v  吃/v  这类/r  辛辣/a  菜品/n  了/ule
哈哈/o  ～/w   /w  这下/r  让/v  我/rr  名正言顺/vl  的/ude1  过/uguo  了/ule  瘾/n
全家福/n  自然/n  不用说/vl  了/ule
肥肠/n  很/d  不错/a  哦/e
处理/vn  的/ude1  也/d  很/d  干净/a
吃/v  的/ude1  很饱/nz  很/d  愉快/a  全五分/nr  ：/w  首先/d
店/n  坐落/vi  在/p  公交三元桥站/nt
就/d  在/p  路边/s
交通/n  方便/a
光/n  看/v  外部/f  装修/vn  是/vshi  完全/ad  无法/v  想象/v  这/rzv  是/vshi  家/q  以/p  面/nf  和/cc  冒菜/nr  为/p  主打/v  的店/ns
店/n  内/f  装饰/vn  很/d  有意思/al
实/ad  木桌/n  椅/ng
对面/f  墙上/s  的/ude1  鹦鹉/n  画/v  的/ude1  十分/d  生动/a
再说/c  菜品/n
冒菜/nr
香/a
麻/n
料/n  足/a
没有/v  想象/vn  中/f  辣/a
特别/d  是/vshi  里面/f  的/ude1  黄/a  喉/ng
热乎乎/z  的/ude1  劲道/nz  好吃/a
爽口/a  木耳/nf
酸辣/n  可口/a
最/d  棒/ng  的/ude1  是/vshi  肥肠/n  面/nf
肥肠/n  臭/a  而/cc  不/d  腻/v
面条/nf  陪/v  汤/n
热辣/nz  鲜香/nz
配上/v  北冰洋/nsf
冬天/t  里/f  都/d  暖和/a  和/cc  的/ude1
下次/t  一定会/nz  在/p  来/vf
环境/n  干净/a  整洁/a    /w  验证/vn  也/d  很/d  顺利/ad    /w  上菜/n  速度/n  挺快/v    /w  冒菜/nr  不错/a   /w  还/d  会/v  去/vf  吃/v    /w  谢谢/v  店家/n  的/ude1  活动/vn  感谢/v  点评/v  活动/vn
千里/ns  拔草/vn  才能/n  发现/v  如此/rzv  美食/n
我/rr  和/cc  老公/n  都/d  是/vshi  做/v  餐饮/n  相关/vn  行业/n
一直/d  对/p  吃/v  比较/d  有/vyou  心得/n
我们/rr  常/d  说/v
餐饮/n  的/ude1  本质/n  就是/v  两/m  个/q  字/n  ：/w  好吃/a
回归/v  主题/n  ：/w  1/m  、/w  店面/n  不大/d
但/c  装修/v  考究/a
非常/d  舒服/a
细节/n  处/n  见用心/nt
每一处/r  都/d  是/vshi  精致/a  的/ude1
非常/d  美/b
2/m  食物/nf  :/w  第一/m  次/qv  吃/v  冒菜/nr  ：/w  精致/a  火锅/nf  菜/n
量/n  足/a  并且/c  口感/n  很棒/a
还/d  可以/v  自己加菜吧/nt
也/d  很/d  适合/v  一个/mq  人/n  进餐/vi
满足感/nz  爆棚/nz  呦/e
肥肠/n  面/nf  ：/w  很/d  好吃/a  的/ude1
汤底/nr  香辣/n  而/cc  不/d  油腻/a
这里/rzs  重点/n  说一句/nz  ：/w  肥肠/n  处理/vn  的/ude1  非常/d  干净/a
像/v  自己家/nt  做/v  的/ude1  一样/uyy
看图/v  说话/vi
凉菜/nf  ：/w  满分/n
太/d  好吃/a  了/ule
这里/rzs  的/ude1  凉菜/nf  惊艳/nz  阿/b
味道/n  很棒/a  很棒/a
一定/b  要/v  尝/v
我们/rr  单点/n  了/ule  一个/mq  腰/n  片/q
以后/f  有/vyou  机会/n  全要/b  尝尝/v
看/v  最后/f  图/n
这/rzv  是/vshi  我们/rr  俩/m  战斗力/n  最强/ad  的/ude1  一/m  次/qv  啦/y
光盘/n  行动/vn
三元桥/nz  附近/f  的/ude1  小伙伴/n  有/vyou  福/n  了/ule
工作餐/n  选/v  这里/rzs  也/d  没问题/nz  ～/w  休闲/vn  来/vf  吃/v  也/d  没问题/nz
非常/d  推荐/v
老早/d  以前/f  就/d  听/v  朋友/n  说/v  到/v  这家/r  川味馆/nt
一直/d  想去/v  拔草/vn
真正/d  去/vf  了/ule  果真/d  没有/v  失望/a
人山人海/n  的/ude1
菜/n  量/n  也挺/nz  足/a  的/ude1
都说/nr  她家/r  的/ude1  面/nf  偏/d  贵/a
口味/n  值/n  这个/rz  价/n
而且/c  份量/n  十足/z
一般/ad  女生/n  是/vshi  吃不完/v  吧/y
店里/n  有/vyou  三/m  位/q  风格/n  不同/a  的/ude1  帅哥/n
收银台/nz  美女/n  很/d  恬静/a  的/ude1  感觉/n
想来/v  这/rzv  也/d  是/vshi  为什么/ryv  满/a  屋子/n  的/ude1  女生/n  吧/y
平常/a  我/rr  是/vshi  不吃/v  肥肠/n  的/ude1  但/c  大家/rr  都/d  强烈推荐/i
尝过/nz  之后/f  真心/d  觉得/v  肥肠/n  面/nf  很/d  赞/vg
冒菜/nr  全家福/n  名字/n  很/d  喜庆/vi  哈/b
各种/rz  食材/n  都/d  有/vyou
听/v  店里/n  的/ude1  小哥/nz  说/v  所有/b  食材/n  都/d  是从/v  四川/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
服务态度/nz  也/d  很好/ad  进门/vi  欢迎/v  出门/vn  欢送/v
我/rr  觉得/v  一家/n  餐厅/nis  的/ude1  洗手间/n  很/d  重要/a
蛮/d  干净/a  的/ude1
大/a  冬天/t  还有/v  热水/n  洗手/vi
赞/vg  一个/m
整体装修/nt  风格/n  小/a  文青/nr
而且/c  我/rr  发现/v  这家/r  有/vyou  个/q  优点/n  外卖/nz  打包/vi  的/ude1  好/a  仔细/ad
唯一/b  一家/n  不/d  带/v  洒/vi  汤/n  的/ude1
而且/c  打包/vi  餐盒/n  有/vyou  各种/rz  尺寸/n
合理/a  利用/v  资源/n
也/d  是/vshi  我们/rr  这些/rz  视觉/n  强迫症/nhd  的/ude1  福音/n  啊/y
好久/mq  以前/f
北京/ns  遍地/vi  都/d  是/vshi  “/w  成都/ns  小吃/n  ”/w
同学们/nz  都/d  戏称/v  其/rz  为/p  “/w  四川大饭店/nt  ”/w
好吃/a  且/c  不贵/a
受/v  大家/rr  一致/a  青睐/vn
不知/v  什么/ry  时候/n
这种/r  店/n  越来越少/nz  了/ule
现在/t  北京/ns  的/ude1  街头/s  已/d  很少/ad  看/v  见/v
本次/r  在/p  芙蓉/n  印/b  d/nx  面/nf  （/w  以下/f  ：/w  芙蓉/n  ）/w  的/ude1  感觉/n
第一/m
曾经/d  的/ude1  味道/n  回来/v  啦/y
第二/m
好吃/a  还是/c  不/d  太贵/nz
第/m  三/m
用餐/vi  环境/n  更/d  不输给/n  洋快餐/n
恰逢/v  川菜/nf  席卷全国/n  的/ude1  当下/d
也许/d  眼前/s  的/ude1  “/w  新派/b  四川/ns  大饭店/nt  ”/w  会/v  迎来/v  它/rr  的/ude1  强势/n  回归/v
也/d  正/d  因为/c  以上/f  几/d  点/qt  感觉/n
也许/d  可以/v  唤起/v  更多/ad  吃/v  友/ng  跟/p  在/p  下/f  一样/uyy  的/ude1  感受/vn
菜品/n  的/ude1  味道/n  这里/rzs  不在/v  细/a  评/v
就/d  像/v  好片/n  杜绝/v  剧透/nz  一样/uyy
你/rr  去/vf  一尝/d  便/d  知/v  一二/m
最后/f
祝/v  新店/ns  生意兴隆/nz
食客/nnd  络绎不绝/vl
期待/v  你/rr  的/ude1  爆发/vn
很/d  开心/a  中了大众/nt  点评/v  的/ude1  试吃/nz
而且/c  还是/c  单位/n  对/p  个/q  的/ude1  总/b  来/vf  吃/v  的店/ns
点评/v  一下/m
冒菜/nr  很/d  好吃/a
很/d  符合/v  我/rr  的/ude1  口味/n
就/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1
不过/c  刚体/n  检/ng  完/vi  医生/nnt  说/v  我/rr  身体/n  不好/a  以后/f  要/v  少/a  吃/v  辣/a  的/ude1
冒菜/nr  里面/f  的/ude1  东西/n  还是/c  挺/d  丰富/a  的/ude1
有/vyou  海带/n
黄/a  喉/ng  比较/d  好吃/a
还有/v  一些/m  蔬菜/n
点/qt  的/ude1  微/ag  辣/a  的/ude1
店铺/n  地址/n  也/d  非常/d  好/a
就/d  在/p  419/m  等/udeng  公交车/nz  三元桥/nz  站/vi  下车/vi  就/d  是/vshi
就/d  在/p  三环/ns  上/f
面的/n  味道/n  也/d  还/d  不错/a
两/m  个/q  小菜/n  爽口/a  木耳/nf
土豆丝/nf  都/d  很/d  好吃/a
推荐/v  大家/rr  来/vf  吃/v
饮料/nf  里面/f  最/d  推荐/v  花生/n  露/v
非常/d  好/a  喝/vg
有/vyou  辽宁/ns  宏/nz  宝莱/nrf  花生/n  露/v  的/ude1  味道/n
还有/v  北冰洋/nsf  也挺/nz  好喝/nz  的/ude1
推荐/v
不知/v  为什么/ryv  拍/v  的/ude1  照片/n  上传/v  不了/v  大众/nt  点评/v  只能/v  上传/v  手机/n  中的/v  全景图/nz
怎么回事/nz  ？/w  客服/nz  ？/w  很/d  幸运/a  抽中/v  了/ule  双人/b  餐/qv
这家/r  店/n  不大/d
就/d  在/p  三元桥/nz  公交车站/n  后面/f
我们/rr  是/vshi  开车/vi  去/vf  的/ude1
不太好/v  停车/vi
只能/v  是/vshi  马路/n  边/k
而且/c  车位/n  也/d  不是/c  很/d  充足/a
建议/n  小伙伴/n  们/k  不要/d  开车/vi
验证/v  成功/a  之后/f  选/v  了/ule  饮料/nf  跟/p  小/a  面/nf
上菜/n  很/d  快/a
凉菜/nf  整体/n  来说/uls  有点/d  偏/d  咸/a  了/ule
但是/c  味道/n  还/d  不错/a
相反/vi  冒菜/nr  倒/vi  是不是/v  很/d  咸/a
咸/a  的/ude1  有点/d  油/n  大/a  有点/d  不/d  香/a
肥肠/n  面的/n  口味/n  还/d  可以/v  吧/y
没有/v  想/v  的/ude1  那么/c  好吃/a  相当/d  的/ude1  不错/a
赞/vg
下回/t  还/d  来/vf  大众/nt  点评/v  霸王餐/nz  抽中/v  去/vf  的/ude1
首先/d  必须/d  说/v  的/ude1  是/vshi  环境/n  非常/d  小/a  清新/a
卫生/an  很/d  干净/a
装修/vn  的/ude1  风格/n  有点/d  欧式/b  小/a  清新/a  的/ude1  感觉/n
服务员/nnt  的/ude1  服务/vn  很/d  不错/a
再说/c  菜品/n
牛肉面/nf  很/d  劲道/nz
冒菜/nr  稍微/d  有点/d  淡/a
我们/rr  要/v  了/ule  点/qt  盐/n
不过/c  可能/v  是/vshi  自己/rr  口味/n  比较/d  重/a
两/m  个/q  凉菜/nf  也/d  比较/d  爽口/a
整体/n  评价/vn  很/d  不错/a
挺/d  小资/nrf  的/ude1
感谢/v  大众/nt  点评/v  和/cc  商家/n  的/ude1  活动/vn
第一/m  次/qv  中奖/vi  “/w  霸王餐/nz  ”/w
对于/p  在/p  遥远/a  昌平区/ns  的/ude1  我/rr
对于/p  美食/n  我/rr  也/d  是/vshi  够/v  拼/v  了/ule
眼看/v  着/uzhe  截止/vi  日期/n  快/a  到/v  了/ule
今天/t  趁着/p  元旦/t  假期/t  过来/vf  把/pba  “/w  霸王餐/nz  ”/w  吃掉/v
现在/t  来交/nr  作业/vn  啦/y  ~~/nx  一/m  、/w  位置/n  我/rr  是/vshi  坐地铁/i  来/vf  的/ude1
从/p  三元桥/nz  c/nx  2口/ns  出来/vf
跟着/v  导航/vn  走/v  了/ule  不到/v  10/m  分钟/qt  就/d  到/v  了/ule
很/d  方便/a
店/n  位置/n  前面/f  就是/v  一个/mq  公交站/n
从/p  三元桥/nz  那边/rzs  坐/v  公交/b  过来/vf  也/d  可以/v  ~/nx  二/m  、/w  环境/n  从/p  门面/n  上/f  看/v
就/d  有/vyou  一/m  种/q  小/a  清新/a  的/ude1  感觉/n
进去/vf  之后/f
里面/f  的/ude1  装修/vn  和/cc  布置/v  感觉/n  更/d  像是/v  咖啡厅/nis
有种/a  不/d  一样/uyy  的/ude1  小/a  感觉/n
清新/a  小/a  文艺/nr  ~/nx  三/m  、/w  服务点/n  餐/qv  在/p  前台/n
我/rr  进去/vf  之后/f  有/vyou  一/m  位/q  小/a  哥/n  在/p  前台/n
我/rr  说/v  了/ule  是/vshi  中奖/vi  的/ude1  之后/f
他/rr  很/d  有/vyou  礼貌/an  的/ude1  帮/v  我/rr  点/qt  了/ule  餐/qv
问/v  我/rr  需要/v  什么/ry  面/nf
饮料/nf  需要/v  什么/ry
冷/a  的/ude1  还是/c  要/v  加热/vi
饭菜/n  有/vyou  什么/ry  忌口/v
辣/a  度有/ntc  什么/ry  要求/n  ~/nx  很/d  细致/a  很/d  周到/a
上菜/n  的/ude1  时候/n  也/d  很/d  有/vyou  礼貌/an
感觉/n  很/d  舒服/a  ~/nx  给/p  小哥/nz  点/qt  赞/vg
四/m  、/w  口味/n  凉拌/v  土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf  味道/n  很好/ad
我/rr  更喜欢/nz  豌豆/n  杂面/n
就是/v  油/n  有点/d  多/a
冒菜/nr  全家福/n  刚/d  一/m  上来/vf
觉得/v  不/d  太多/ad
但是/c  一/m  吃/v
里面/f  什么/ry  都/d  有/vyou
而且/c  量/n  很/d  足/a
麻麻/nz  辣辣/nz
味道/n  还/d  很/d  鲜/a
饮料/nf  要/v  的/ude1  北冰洋/nsf  和/cc  花生/n  露/v
花生/n  露/v  帮/v  我/rr  加热/vi  了/ule  ~/nx  总体/n  来说/uls  味道/n  很好/ad  哦/e  ~/nx  最后/f  我/rr  都/d  吃到/v  撑/v  了/ule  ~/nx  嘿嘿/o  ~/nx  下次/t  会/v  再/d  带/v  同学/n  去/vf  的/ude1  ~/nx  祝/v  店家/n  生意兴隆/nz  ~/nx  素冒菜/nr  越来越少/nz  了/ule
哎/e
味道/n  还行/v  位于/v  三元桥/nz  边上/f  的/ude1  小店/n
门口/s  不大/d
路过/v  的/ude1  话/n
一般/ad  不会/v  注意/vn
店里/n  装修/vn  很/d  小资/nrf
装修/vn  的/ude1  很/d  精致/a
座位/n  不/d  多/a
但是/c  陆陆续续/nz  都会/n  有人/r  进来/vf
服务员/nnt  很/d  热情/an
服务/vn  意识/n  好/a
中/f  了/ule  霸王餐/nz  去/vf  的/ude1
有/vyou  冒菜/nr  全家福/n  、/w  炝/v  拌/v  土豆丝/nf  、/w  爽口/a  木耳/nf  、/w  一/m  碗面/n  和/cc  2/m  瓶/n  瓶装/b  饮料/nf
冒菜/nr  全家福/n  里面/f  有/vyou  培根/nrf
香肠/nf  等/udeng
由于/p  是/vshi  川菜/nf
都/d  比较/d  辣/a
不过/c  就/d  着/uzhe  米饭/nf  吃/v
尤其/d  下饭/v
面/nf  选/v  的/ude1  是/vshi  肥肠/n  面/nf
好/a  大一/j  碗/n
物有所值/l
以后/f  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  去/vf  吃/v  的/ude1
位置/n  非常/d  好找/a
三元桥/nz  公交站/n  后/f  来/vf
装修/vn  很/d  文艺/n
从/p  外面/f  就/d  能/v  看/v  出来/vf
里面/f  更是/d  文艺/n  气息/n  浓厚/a
牛肉面/nf  里面/f  的/ude1  牛肉/nf  很/d  实在/d
面/nf  也/d  好吃/a
全家福/n  冒菜/nr  看着/v  都/d  是/vshi  辣椒/nf
但/c  吃/v  起来/vf  很/d  香/a
辣/a  的/ude1  也/d  过瘾/a
送/v  的/ude1  小菜/n  也/d  都/d  很/d  好吃/a
还有/v  两瓶/nz  饮料/nf
花生奶/nz  可以/v  加热/vi
米饭/nf  很/d  好吃/a
有/vyou  机会/n  还要/d  去/vf
感谢/v  大众/nt  点评/v  让/v  我/rr  抽到/nz  了/ule  霸王餐/nz
某日/r  中午/t  和/cc  同事/n  一起/s  欣然前往/i
首先/d  店面/n  装修/vn  很/d  有/vyou  特点/n
小/a  清新/a  和/cc  文艺/n  范儿/nz  实足/b
其次/c  服务员/nnt  里/f  有/vyou  3/m  个/q  帅哥/n
不同/a  风格/n  的/ude1
满足/v  腐女/nz  的/ude1  不同/a  眼光/n
再次/d
吃/v  的/ude1  肥肠/n  面/nf
面条/nf  够味儿/a
肥肠/n  也/d  去/vf  味儿/n
只是/d  汤有点/nr  油/n  了/ule
冒菜/nr  全家福/n
内容/n  很/d  丰富/a
蔬菜/n  培根/nrf  午餐肉/nf  辣/a  肉/n  粉条/n
很/d  好吃/a
更/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  凉菜/nf  拌/v  木耳/nf  和/cc  土豆丝/nf
香/a  啊/y
花生/n  乳/vg  也/d  很好/ad  喝/vg
解辣/nr
总之/c  非常/d  不错/a  的/ude1  体验/vn
推荐/v  大家/rr  去/vf  吃/v  感谢/v  大众/nt  点评/v  让/v  我/rr  又/d  一/m  次/qv  中/f  了/ule  霸王餐/nz
话说/v  我/rr  住在/v  南边/f
但/c  作为/p  一/m  名/q  合格/vi  的/ude1  吃货/nz
逮/v  空/ng  跟/p  老公/n  就/d  来/vf  了/ule
因为/c  马路/n  边/k  没有/v  车位/n
去/vf  店里/n  询问/v
有/vyou  个/q  帅哥/n  很好/ad  的/ude1  帮/v  我们/rr  开门/vi
车/n  停/vi  在/p  了/ule  里面/f  空场/nt
店里/n  环境/n  很/d  温馨/a
一边/d  吃/v  一边看/nz  奔跑/vi  吧兄弟/nt  很/d  惬意/a
两/m  个/q  凉菜/nf  的/ude1  分量/n  都/d  很大/d
这个/rz  天/qt  很/d  适合/v  吃/v  木耳/nf
土豆丝/nf  很/d  爽口/a
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  辣/a  的/ude1  很爽/a
惊讶/a  的/ude1  是/vshi  鸡丝/nz  凉面/n
真的/d  好/a  好吃/a
有点/d  甜/a  的/ude1  鸡丝/nz  凉面/n
还/d  很/d  温暖/an  的/ude1  帮/v  我/rr  把/pba  饮料/nf  热/a  了/ule
两/m  个人/n  吃/v  了/ule  个/q  精光/z
遗憾/a  的/ude1  是/vshi  没有/v  吃/v  他家/r  的/ude1  招牌/n  大/a  虾/n
下次/t  去/vf  一定/b  要/v  品尝/vn
这个/rz  店/n  就/d  在/p  单位/n  附近/f
经常/d  去/vf  吃/v
味道/n  不错/a
重庆/ns  口味/n  的/ude1
冒菜/nr  特别/d  棒/ng
中午/t  经常/d  等/udeng  位/q  的/ude1
 /w  推荐/v  全家福/n  冒菜/nr
店里/n  服务员/nnt  都/d  很/d  年轻/a  有/vyou  活力/n
态度/n  也/d  是/vshi  一级/b  棒/ng
菜/n  的/ude1  味道/n  还/d  可以/v
冒菜/nr  有点/d  淡/a
完全/ad  可以/v  再/d  重一/nrj  点/qt
对了/vl
店里/n  的/ude1  装潢/n  很/d  有/vyou  现代感/n
我/rr  喜欢/vi  香/a  锅/n  很/d  不错/a
面/nf  也/d  很/d  好吃/a
服务/vn  非常/d  好/a  感谢/v  大众/nt  点评/v  抽中/v  免费/vn  试吃/nz
店铺/n  的/ude1  位置/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  三环/ns  边上/f
三元桥/nz  公交站/n  往北/d  走/v  两分/nz  钟即到/nr
装修/vn  很/d  用心/ad
墙上/s  的/ude1  装饰/vn  很漂亮/n
座位/n  也/d  宽敞/a
古香古色/nz  又/d  简单/a  时尚/n
有点像/v  咖啡馆/nis
老板娘/nnd  很漂亮/n
很/d  礼貌/an
下单/n  前/f  问有/nt  没有/v  忌口/v
不吃/v  的/ude1  全/a  挑出去/v  咯/y  凉拌木耳/nf  跟/p  土豆丝/nf  卖相/nz  就/d  不错/a
口感/n  很好/ad
香辣牛肉/nf  面/nf
特别/d  推荐/v
牛肉/nf  煮/v  的/ude1  非常/d  入味/v
面/nf  细细/d  的/ude1  很/d  筋道/nz
连/ulian  汤/n  都/d  很/d  赞/vg
又/d  香/a  又/d  辣/a
冒菜/nr  全家福/n
超级/b  丰盛/a
东西/n  很/d  多/a
辣/a  的/ude1  很/d  入味/v
就是/v  油多了点/nt
不过/c  好/a  像/v  冒菜/nr  都/d  挺/d  油/n  的/ude1
总之/c  非常/d  值得/v  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
以后/f  会/v  常/d  去/vf
棒棒/nz  哒/o
第一/m  次/qv  抽中/v  霸王餐/nz
非常/d  开心/a
我/rr  这个/rz  孕/vg  妈/n  就/d  跑去/nz  吃/v  啦/y
位置/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  三环/ns  边上/f
开车/vi  只能/v  把/pba  车/n  停/vi  路边/s
应该/v  不会/v  贴条吧/nt
哈哈/o
进店/nz  后/f
感觉/n  环境/n  非常/d  好/a
很/d  舒服/a
服务/vn  很/d  热情/an
说说/v  菜品/n
全家福/n  很/d  全/a
挺好吃/a  的/ude1
可是/c  比较/d  辣/a
口味/n  偏/d  淡/a
更/d  突出/a  了/ule  辣味/n  面/nf  是/vshi  要/v  的/ude1  麻辣/z  牛肉面/nf
因为/c  我们/rr  都/d  不吃/v  肥肠/n
意外/a  发现/v  牛肉/nf  很/d  好吃/a
哦/e  对/p
因为/c  不吃/v  葱花/n  香菜/nf
点菜/vi  时/qt  老板/nnt  把/pba  所有/b  葱花/n  香菜/nf  都/d  免/v  放/v  了/ule
非常/d  贴心/a
土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf  很/d  赞/vg
最/d  爱吃/v  的/ude1  是/vshi  土豆丝/nf
既/c  入味/v  又/d  解辣/nr
全/a  吃光/v  了/ule
饮料/nf  要/v  的/ude1  花生/n  露/v
比较/d  惊艳/nz
很浓/l
比/p  银鹭/nz  什么/ry  的/ude1  好喝/nz
米饭/nf  很香/nz
可是/c  有些/rz  硬/a
总体/n  最/d  爱吃/v  的/ude1  是/vshi  土豆丝/nf  和/cc  花生/n  露/v
可能/v  我们/rr  不太能/n  吃/v  辣/a
爱吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  应该/v  比较/d  合适/a
感谢/v  点评/v  让/v  我/rr  中/f  了/ule  霸王餐/nz
这次/r  中/f  了/ule  辣/a  点/qt  的/ude1  菜/n
这家/r  店/n  很好/ad  找/v  在/p
三元桥/nz
辅路/nz  下/f  了/ule  车就能/nr  看见/v
很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  一家/n  小店/n
装/v  佐料/n  的/ude1  小碗/n  都/d  很/d  有/vyou  特色/n
是/vshi  周末/t  去/vf  的/ude1
环境/n  很好/ad
全家福/n  里面/f  有/vyou  很多/m  菜/n  和/cc  肉/n
是/vshi  四川/ns  那边/rzs  的/ude1  做法/n
第一/m  次/qv  吃到/v
感觉/n  有点/d  辣/a
跟/p  米饭/nf  一起/s  吃/v
感觉/n  很好/ad
但是/c  对于/p  喜欢/vi  辣/a  的/ude1  人/n  来讲/uls
这/rzv  应该/v  不在话下/vl
面/nf  要/v  的/ude1  是/vshi  豌/n  杂/a  拌面/nf
这个/rz  面/nf  不/d  算/v  很/d  辣/a
上面/f  是/vshi  一/m  粒/q  粒/q  的/ude1  豆子/n  和/cc  肉末/nf
最/d  下面/f  是/vshi  佐料/n
拌/v  一下/m  感觉/n  很/d  好吃/a
挺/d  喜欢/vi  拌面/nf  的/ude1
还有/v  凉菜/nf  也/d  是/vshi  辣辣的/z
土豆丝/nf  很/d  脆/a
木耳/nf  爽口/a
饮料/nf  要/v  的/ude1  是北冰洋/nt  和/cc  花生/n  露/v
都/d  很好/ad  喝/vg
大家/rr  有/vyou  时间/n  可以/v  去/vf  看看/v  这家/r  店/n
好吃/a
很/d  地道/a  的/ude1  冒菜/nr
经常/d  来/vf  吃饭/vi  中午/t  还要/d  排队/vi  啊/y
推荐/v  豌豆/n  面/nf  和/cc  全家福/n  发现/v  了/ule  一家/n  很/d  舒服/a  的/ude1  小店/n
环境/n  干净/a  舒服/a
没有/v  琳琅满目/vl  的/ude1  大波/nz  菜品/n
所有/b  的/ude1  菜品/n  都/d  写/v  在/p  小/a  黑板/n  上/f  ～/w  套餐/n  里/f  包含/v  一/m  份/q  全家福/n  冒菜/nr
两/m  个/q  凉拌菜/nf  、/w  一/m  份/q  碗/n  杂面/n
必须/d  点名/v  一下/m  碗/n  杂面/n
男朋友/n  吃/v  了/ule  一/m  口/n  就/d  说好/v
他/rr  特别/d  喜欢/vi  吃/v  碗/n  杂面/n
这家/r  店/n  的/ude1  碗/n  杂面/n  料/n  足/a  味/ng  正/d
酱香/nz  非常/d  浓郁/a  、/w  超级/b  好吃/a  ～/w  冒菜/nr  料/n  足/a
麻辣/z  鲜香/nz
里面/f  内容/n  好/a  丰富/a  ～/w  配上/v  香喷喷/z  的/ude1  米饭/nf  、/w  非常/d  棒/ng
大众/nt  点评/v  中的/v  霸王餐/nz
店里/n  不用/d  提前/vd  预约/v
很/d  方便/a
下午/t  两/m  点/qt  半/m  才/d  到/v  店/n
只有/c  我们/rr  一/m  桌/ng  客人/n
上菜/n  自然/n  快/a  得/ude3  很/d
味道/n  也/d  不错/a
直接/ad  上/f  图说/n  话吧/nz
很/d  温馨/a  的/ude1  一家/n  小店/n
冒菜/nr  全家福/n  配菜/nz  很/d  丰富/a
又/d  辣/a  又/d  香/a
特别/d  下饭/v
牛肉面/nf  面条/nf  筋道/nz
汤汁/n  浓郁/a
吃/v  一/m  口/n  就/d  停不下来/v
凉菜/nf  也/d  很好/ad
凉拌/v  土豆丝/nf  土豆/n  特别/d  脆/a
木耳/nf  也/d  很/d  有/vyou  滋味/n
总之/c  又/d  实惠/an  又/d  好/a
强烈推荐/i
非常/d  幸运/a
又/d  被/pbei  抽中/v  了/ule
这家/r  小店/n
位置/n  非常/d  好找/a
正在/d  公交站/n  后/f  面/nf
吃/v  了/ule  肥肠/n  面/nf
冒菜/nr
木耳/nf
土豆丝/nf
都/d  超级/b  好吃/a
肥肠/n  面/nf
相当/d  香/a
入口/n  感觉/n  炒/v  鸡/n  好吃/a
肥肠/n  也/d  相当/d  干净/a
冒菜/nr  也/d  特别/d  特别/d  香/a
越/d  吃/v  越/d  辣/a
越/d  吃/v  越好/d  吃/v
小菜/n  也/d  相当/d  好吃/a
总之/c  超级/b  超级/b  好/a
中奖/vi  啦/y
霸王餐/nz
白吃/v  的/ude1  就是/v  香/a  ~/nx  感谢/v  自己/rr  的/ude1  运气/n
感谢/v  媳妇/n  的/ude1  秘籍/n
感谢/v  店家/n  的/ude1  “/w  大方/a  ”/w
环境/n  中西合璧/nz
尤其/d  喜欢/vi  中间/f  的/ude1  吧台/nz  （/w  非常适合/i  喜欢/vn  得瑟/nz  小/a  清新/a  风格/n  照片/n  的/ude1  吃货/nz  ）/w
白吃/v  的/ude1  菜品/n  如/v  图/n  ：/w  冒菜/nr  还是/c  非常/d  惊艳/nz  的/ude1
让/v  爱吃/v  辣/a  的/ude1  媳妇/n  如鱼得水/vl
量/n  足/a
反正/d  我俩/r  宝宝/n  是/vshi  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1  ^/nx  ω/n  ^P/nx  ./w  S/nx  ./w  爱吃/v  爬爬/nz  的/ude1  媳妇/n  说/v  了/ule
下次/t  来/vf  吃/v  芙蓉/n  劲/n  脆/a  虾/n
原因/n  是/vshi  ：/w  吃/v  着/uzhe  方便/a  ┐/n  =͟͟͞͞(￣/w  ー/n  ￣)/w  ┌/n  很/d  文艺/n  很小/a  清新/a  ～/w  不止/v  来/vf  一/m  次/qv  了/ule  ～/w  觉得/v  环境/n  真的/d  很/d  不错/a  ～/w  很/d  喜欢/vi  这种/r  装修/vn  风格/n  ～/w  就是/v  多/a  肉/n  们/k  都/d  死/v  拉/v  ～/w  一/m  开始/v  去/vf  的/ude1  时候/n  有/vyou  好多/mq  多/a  肉/n  啊/y  ～/w  现在/t  都/d  悄悄/d  的/ude1  消失/vi  了/ule  ～/w  吃/v  的/ude1  全家福/n  里面/f  的/ude1  品种/n  真不少/d  ～/w  我/rr  觉得/v  两/m  个/q  胃口/n  小/a  的/ude1  一/m  份/q  完全/ad  够/v  了/ule  ～/w  也/d  可以/v  往里面/n  ➕/w  一些/r  自己/rr  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  ～/w  觉得/v  菜/n  的/ude1  味道/n  也/d  很好/ad  ～/w  于是/cc  推荐/v  好朋友/nz  也/d  来/vf  吃/v  ～/w  四川/ns  泡菜/nf  的/ude1  油/n  蛮/d  大/a  的/ude1  ～/w  不怎么/vl  喜欢/vi  这种/r  口味/n  ～/w  以为/v  是/vshi  那种/r  很/d  清口/nz  的/ude1  小菜/n  ～/w  没想到/nz  油/n  介/vg  么大/nr  ～/w  木耳/nf  挺好吃/a  的/ude1  ～/w  服务/vn  的/ude1  小哥/nz  挺/d  热情/an  的/ude1  ～/w  就是/v  点/qt  餐/qv  的/ude1  小哥/nz  总是/d  那么/c  严肃/a  ～/w  一个/m  月/qt  去/vf  了/ule  两/m  次/qv  ～/w  我/rr  觉得/v  很/d  值得/v  推荐/v  呀/y  ～/w  赞赞/nz  赞/vg
终于/d  中/f  了/ule  一/m  次/qv  奖/n   /w  哈哈哈/o   /w  超/v  开心/a  今天/n  和/cc  妈妈/n  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1   /w  位置/n  挺好/nz  找/v  的/ude1   /w  推荐/v  坐/v  公交/b   /w  下车/vi  走/v  几步/n  就/d  到/v  了/ule   /w  中午/t  去/vf  的/ude1   /w  人/n  挺/d  多/a  的/ude1   /w  应该/v  有/vyou  好多/mq  都/d  是/vshi  上班族/n  来/vf  吃吧/nz   /w  然后/c   /w  里面/f  的/ude1  服务员/nnt  都/d  超级/b  温柔/a   /w  超级/b  好/a   /w  问/v  问题/n  都/d  没有/v  不耐烦/a  的/ude1  说/v   /w  男/b  服务生/nnd  都挺帅/nr  的/ude1  啊/y
有/vyou  一/m  位/q  男生/n  的/ude1  声音/n  好好听/nz
【/w  香辣牛肉/nf  面/nf  】/w  好/a  大一/j  碗/n  的/ude1   /w  给/p  的/ude1  肉块/nz  挺/d  多/a   /w  牛肉/nf  也挺/nz  软烂/nz  的/ude1   /w  汤/n  的/ude1  味道/n  还/d  不错/a   /w  就是/v  有点/d  辣/a   /w  我/rr  喜欢/vi  放点/n  醋/nf  进去/vf   /w  中和一/nrj  下/f  辣味/n  很/d  好吃/a   /w  面/nf  应该/v  属于/v  碱/n  水面/n  吧/y   /w  偏/d  硬/a   /w  但是/c  很/d  吸/v  汤水/n   /w  很/d  入味/v   /w  【/w  全家福/n  冒菜/nr  】/w  一/m  上来/vf  就/d  有/vyou  看到/v  好多/mq  肉/n   /w  有/vyou  培根/nrf   /w  黄/a  喉/ng   /w  午餐肉/nf   /w  秘/b  制/v  牛肉/nf   /w  猪血/nf  ……/w  料/n  很/d  足/a   /w  下面/f  还有/v  好多/mq  蔬菜/n   /w  我/rr  觉得/v  如果/c  是/vshi  饭量/n  小/a  的/ude1  女生/n  可能/v  都/d  吃不完/v   /w  味道/n  也/d  不错/a   /w  有/vyou  自己/rr  的/ude1  特色/n   /w  有/vyou  辣味/n  但/c  并/cc  不是/c  死/v  辣/a   /w  感觉/n  比/p  牛肉面/nf  的/ude1  辣/a  温和/a  一点/q   /w  喜欢/vi  吃/v  里面/f  的/ude1  蔬菜/n  和/cc  粉条/n   /w  吸收/v  了/ule  汤/n  的/ude1  味道/n   /w  特别/d  入味/v   /w  很/d  下饭/v  【/w  凉菜/nf  】/w  给/p  的/ude1  是/vshi  土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf  两/m  道/qv   /w  我/rr  很/d  喜欢/vi  土豆丝/nf  的/ude1  味道/n   /w  清清爽爽/z   /w  配合/v  冒菜/nr  吃/v  很/d  解/v  辣/a   /w  木耳/nf  是/vshi  用/p  醋/nf  拌/v  的/ude1   /w  对于/p  我/rr  这种/r  爱/v  醋/nf  爱/v  的/ude1  不行/a  的/ude1  人/n  简直/d  太/d  适合/v  了/ule   /w  两/m  个/q  味道/n  是/vshi  不同/a  的/ude1   /w  咸鲜和/nr  酸/a   /w  都/d  刚刚好/nz   /w  【/w  饮品/n  】/w  要/v  了北冰洋/nt  和/cc  花生/n  露/v   /w  花生/n  露/v  可以/v  加热/vi   /w  从来没/d  喝过/v  这种/r  瓶装/b  的/ude1  感觉/n  超/v  好喝/nz   /w  要是/c  以后/f  能/v  在/p  超市/nis  看见/v  的/ude1  话/n  我/rr  一定会/nz  买/v  好几/mq  瓶/n   /w  花生/n  味/ng  很/d  浓郁/a   /w  冬天/t  喝/vg  特别/d  暖和/a   /w  推荐/v
不足/an  的/ude1  就是/v  米饭/nf  有些/rz  硬/a   /w  对于/p  我/rr  这种/r  无/v  米饭/nf  不/d  欢/a  的/ude1  人/n   /w  米饭/nf  一定/b  要/v  刚刚好/nz  才/d  行/ng   /w  希望/v  以后/f  改进/v  吧/y  总体/n  感觉/n  很好/ad
下午/t  1/m  点/qt  多/a  来/vf  的/ude1
店铺/n  里面/f  还/d  坐着/vi  好多/mq  白领/b
点/qt  了/ule  豌豆/n  拌面/nf   /w  香辣牛肉/nf  面/nf   /w  荤/ag  冒菜/nr   /w  拌/v  木耳/nf   /w  和/cc  一/m  份/q  酱香/nz  牛肉/nf
上菜/n  速度/n  相当/d  迅速/ad
主要/b  是/vshi  这个/rz  酱香/nz  牛肉/nf
入味/v
香/a  甘甜/an  的/ude1  味道/n
下面/f  一/m  层/qv  黄瓜丝/nz  用来/v  拌/v  了/ule  一下/m  我/rr  的/ude1  豌豆/n  拌面/nf  那个/rz  叫/vi  一个/mq  好吃/a
面条/nf  软硬/nz  度/qv  刚好/d   /w  搅拌/v  起来/vf  完全/ad  不/d  沾/v  粘/v
需要/v  从/p  最/d  底部/f  开始/v  搅拌/v  起/vf
老板/nnt  说/v  他家/r  的/ude1  冒菜/nr  和面/v  的/ude1  底料/n  都/d  是/vshi  成都/ns  那边/rzs  空运/v  过来/vf
左面/f  都/d  这么/rz  用心/ad  也/d  太/d  让/v  人/n  感动/v  了/ule
小/a  面/nf  吃完/v  嘴巴/n  和/cc  舌头/n  上/f  有/vyou  一/m  种/q  麻麻/nz  的/ude1  回味/vn
好吃/a  到/v  我/rr  都/d  没有/v  来得及/v  吃/v  我/rr  老公/n  点/qt  的/ude1  辣/a  牛肉面/nf   /w  TT__TT/nx   /w  冒菜/nr  里面/f  的/ude1  料/n  也/d  很/d  足/a
虽然/c  作为/p  川菜/nf  但是/c  吃/v  起来/vf  并/cc  不会/v  觉得/v  口/n  腻/v
推荐/v  推荐/v
点/qt  的/ude1  菜/n  有/vyou  点/qt  多/a
两/m  个人/n  吃/v  了/ule  100/m  多/a
晚上/t  好像/v  还有/v  特供/v  的/ude1  香辣虾/nf  ～/w   /w  下次/t  找/v  一个/mq  晚上/t  过来/vf  吃/v
感谢/v  大众/nt  点评/v  霸王餐/nz  名额/n
第一/m  次/qv  抽中/v  了/ule  好开心/l
之前/f  就/d  来/vf  过/uguo  这家/r  小馆/nt   /w  因为/c  就/d  开在/v  了/ule  公司/nis  对/p  面/nf
三/m  个/q  同事/n  除了/p  抽中/v  的/ude1  霸王餐/nz  外/f  还/d  点/qt  了/ule  别的/rzv   /w  全部/m  都/d  很/d  好吃/a   /w  就是/v  高估/v  了/ule  自己/rr  的/ude1  战斗力/n   /w  点/qt  多/a  了/ule
他家/r  的/ude1  面/nf  分量/n  十足/z   /w  尤其/d  推荐/v  碗/n  杂面/n   /w  牛肉面/nf  也/d  辣辣的/z  很/d  好吃/a   /w  全家福/n  和/cc  素冒菜/nr  被/pbei  吃/v  了/ule  精光/z   /w  环境/n  小/a  而有/c  秩/ng   /w  服务/v  热情周到/nz   /w  五/m  分/qt
以后/f  肯定/vn  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
冒菜/nr  微/ag  辣/a  也/d  是/vshi  很/d  辣/a  的/ude1
全家福/n  冒菜/nr  分量/n  大/a
肉菜都有/nt
味道/n  很/d  香/a
略微/d  有些/rz  油/n
用/p  团购/v  实惠/an  抽中/v  的/ude1  霸王餐/nz
服务/vn  很/d  不错/a
上菜/n  速度快/nz
味道/n  很好/ad
量/n  也/d  足/a
关键/n  是/vshi
环境/n  真的/d  很/d  文艺/n
很/d  喜欢/vi  这家/r  店/n
支持/v  ~/nx
中午/t  到/v  得/ude3  比较/d  早/a
环境/n  很好/ad
生意/n  不错/a
一/m  到/v  饭/n  点/qt  好多人排队/nt
中的/v  霸王餐/nz  分量/n  很大/d
两/m  个/q  小女孩/nz  吃/v  得/ude3  路都/nr  走不动/l  了/ule
口味/n  很好/ad
推荐/v
推荐/v  ～/w  店铺/n  还/d  比较/d  好找/a
店面/n  不是/c  很大/d
环境/n  还/d  不错/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
菜/n  上/f  的/ude1  也/d  快/a
木耳/nf  酸/a  爽/ag  可口/a
土豆丝/nf  是/vshi  我/rr  最爱/a  的/ude1  小菜/n
冒菜/nr  味道/n  很/d  正/d
点/qt  的/ude1  麻辣/z  牛肉面/nf
老公/n  很/d  爱吃/v
我/rr  跟/p  老公/n  都/d  算/v  饭量/n  大/a  得了/vi
两/m  个人/n  吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1
总之/c  还/d  会/v  来今天大风/nt
出/vf  家门/n  就/d  吃/v  这个/rz  了/ule
依旧/z  给/p  力/n
下次/t  可以/v  尝尝/v  他家/r  的/ude1  黄金/n  蟹/ng  人生/n  第一/m  次/qv  霸王餐/nz
体验/vn  真的/d  很棒/a
首先/d  当/p  讲/v  一下/m  他们/rr  的/ude1  服务/vn
彬彬有礼/al
适度/a  舒服/a  ～/w  说说/v  霸王餐套系/nt  的/ude1  内容/n
完全/ad  可以/v  非常/d  满意/v  的/ude1  饱餐一顿/nz
全家福/n  冒菜/nr  应该/v  是/vshi  京城/n  比较/d  少见/a  的/ude1  冒/v  菜品/n  类/q  的/ude1  口味/n  创新/vi
第二/m  是/vshi  小菜/n
创新/vi  中/f  带着/vn  传统/n  小菜/nr  的/ude1  特色/n  感/n  ～/w  环境/n  呢/y
不/d  拘束/a  不/d  吵闹/vi
舒服/a  的/ude1  小/a  木桌/n
有序/a  的/ude1  排布/nz  和/cc  安排/v  ～/w  很/d  高兴/a  抽中/v  霸王餐/nz   /w  首先/d  服务/vn  真的/d  很/d  到位/vi   /w  每个/r  端出来/v  的/ude1  菜面都会/nt  擦去/nz  碗/n  边/k  的/ude1  油渍/n   /w  都会/n  主动/ad  问/v  口味/n   /w  还/d  特意/d  热/a  了/ule   /w  豆奶/n   /w  菜/n  就/d  更/d  不用说/vl   /w  木耳/nf   /w  土豆丝/nf  很/d  好吃/a   /w  面/nf  超级/b  推荐/v   /w  全家福/n  冒菜/nr   /w  这/rzv  酸/a  爽才够味好吧/nt
从来/d  没有/v  吃/v  的/ude1  那么/c  干净/a  ……/w  鬼火冒/ns
棒棒/nz  哒/o
好好/d  吃/v  好好/d  吃/v  好/a  好吃/a
不/d  多/a  说/v  了/ule  看图/v  好友/n  以前/f  就/d  住在/v  这/rzv  后面/f  的/ude1  小区/n
所以/c  老/a  在/p  这/rzv  一带/n  吃/v  东西/n
不/d  知道/v  这/rzv  店/n  什么/ry  时候/n  开/v  的/ude1
但/c  环境/n  真不错/i
完全/ad  看不出/v  是/vshi  吃/v  辣/a  的/ude1  地方/n  哈/b  ~/nx        /w  特别/d  喜欢/vi  店里/n  的/ude1  装修/vn
吃/v  点/qt  东西/n
聊个/d  天/qt  也/d  很/d  适合/v
不得不/d  提/v  的/ude1  是/vshi
他们/rr  的/ude1  光源/n  设计/vn  得/ude3  特别/d  好/a
看起来/v  不会/v  很亮/a
特别/d  温馨/a  有/vyou  安全感/n
但/c  照片/n  拍出来/v  光线/n  是/vshi  足足/d  的/ude1
特别/d  美/b
看/v  店里/n  的/ude1  陈设/n
店家/n  在/p  装修/vn  真/a  花/n  了/ule  不少/mq  心思/n  啊/y
特别/d  喜欢/vi  他们/rr  的/ude1  大木/n  墩/ng  凳子/n  ~/nx        /w  哈哈/o  ~/nx  回到/v  正题/n
就是/v  吃吃/nz  吃/v
凉拌/v  土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf  特别/d  爽口/a
还/d  很/d  入味/v
朋友/n  一边/d  吃/v  说/v
怎么/ryv  我/rr  就/d  拌/v  不出/v  这么/rz  爽口/a  好吃/a  的/ude1  凉菜/nf  啊/y  ~/nx   /w  他们/rr  的/ude1  冒菜/nr  全家福/n  料/n  特别/d  足/a
配/v  碗/n  白米饭/n
捞/v  一块肉/nz
这/rzv  叫/vi  一个/m  爽/ag  啊/y
还有/v  肥肠/n  面/nf  也/d  很/d  好吃/a
看/v  评价/vn  对/p  豌/n  杂面/n  也/d  很长/d  草/n
但/c  实在/d  撑得/v  吃不下/l  了/ule
下次/t  一定/b  试试/v  豌/n  杂面/n
      /w  对了/vl
他们/rr  家/q  的/ude1  花生/n  露/v  好好/d  喝/vg
在/p  别的/rzv  店/n  很少/ad  看到/v
因为/c  不能/v  喝/vg  冷饮/n
跟/p  帅帅/nr  小哥/nz  说/v  了/ule  下/f
还/d  贴心/a  地/ude2  帮/v  我/rr  把/pba  花生/n  露/v  弄/v  温/ng  了/ule
好/a  感动/v  ~~~~/nx         /w  很/d  不错/a  的/ude1  一家/n  店/n
还/d  会/v  在/p  来/vf
中/f  了/ule  霸王餐/nz  去/vf  的/ude1
第一/m  次/qv  中/f  霸王餐/nz
感谢/v  点评/vn
【/w  环境/n  】/w  环境/n  很好/ad
去/vf  的/ude1  时候/n  没什么/vl  人/n
【/w  口味/n  】/w  花生/n  露/v  和/cc  冒菜/nr  好吃/a
作为/p  一个/mq  四川人/nz  很/d  负责任/nz  的/ude1  说真的/l  很/d  正宗/b
麻辣/z  牛肉/nf  很棒/a
凉拌/v  土豆丝/nf  和/cc  凉拌木耳/nf  酸/a  爽/ag  可口/a
【/w  服务/vn  】/w   /w  服务员/nnt  态度/n  很好/ad
还/d  主动/ad  介绍/v  菜品/n  和/cc  成都/ns  本地/rzs  一模一样/al
希望/v  加油/vi  ～/w  味道/n  超级/b  好/a
环境/n  也/d  很棒/a
唯一/b  不足/an  是/vshi  介/vg  个/q  价格/n  略/d  贵/a  了/ule  【/w  环境/n  】/w  很/d  有/vyou  feel/nx
来/vf  的/ude1  时候/n  店里/n  还/d  没有/v  人/n
装修/vn  如/v  图/n
【/w  口味/n  】/w  冒菜./nt  店员/nnt  小哥/nz  说/v  材料成都/nt  空运/v  过来/vf
跟/p  成都/ns  一个/mq  味道/n
辣/a  牛肉/nf  很/d  赞/vg
笋/n  片/q  鱼豆腐/nz  很/d  赞/vg
招牌/n  牛肉面/nf
要/v  的/ude1  辣/a  的/ude1
味道/n  不/d  如/v  冒菜/nr  好/a
可能/v  要/v  单点/n   /w  吃/v  比较/d  不会/v  被/pbei  盖/v  过去/vf
凉拌/v  土豆丝/nf
酸辣/n  爽口/a
很/d  好吃/a
凉拌木耳/nf
木耳/nf  炒/v  鸡/n  脆/a
简直/d  赞/vg
花生/n  露/v
最好/d  喝/vg  的/ude1  饮料/nf
貌似/v  从/p  成都/ns  运/v  过来/vf  的/ude1
很好/ad  喝/vg
最喜欢/nz
冒菜/nr  鲜香/nz
肥肠/n  面/nf  美味/n
感觉/n  很/d  正宗/b
环境/n  很漂亮/n
服务/vn  非常/d  好/a
超/v  文艺/n
超重/vn  口/n
超/v  赞/vg
来呀/v  来呀/v  ～/w  霸王餐/nz  我/rr  又/d  来/vf  了/ule
这家/r  的/ude1  名字/n  好/a  特别/d  ~/nx  布置/v  装潢/n  也挺/nz  精致/a  的/ude1
位置/n  不/d  难找/a
就/d  在/p  三环/ns  边上/f
服务员/nnt  也/d  非常/d  热情/an  ~/nx  面/nf  可以/v  随便/ad  选/v
我们/rr  点/qt  的/ude1  肥肠/n  面/nf
味道/n  真的/d  不/d  错/v
够劲/nz  道/qv
冒菜/nr  真的/d  很/d  辣/a
小女/n  略略/d  有点/d  hold/nx  不住/d  了/ule
两/m  个/q  小菜/nr  也/d  好吃/a
热爱/v  辣/a  的/ude1  小伙伴/n  不要/d  错过/v  哦/e  ~/nx  面/nf  很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  豌/n  杂/a  拌面/nf
其他/rzv  菜品/n  也/d  不错/a  谢谢/v  点评/v  抽到/nz  了/ule  芙蓉/n  印/b  双人/b  餐/qv
而且/c  就/d  在/p  家门口/n
走两步/nz  就/d  能/v  吃/v  霸王餐/nz  了/ule
位置/n  好找/a
就/d  在/p  三环/ns  边上/f  辅路/nz  三元桥/nz  公交站/n  后/f  面/nf
店面/n  不大/d
不过/c  还是/c  一眼/d  就/d  看见/v  了/ule
之前/f  在/p  有的/rz  商场/nis  见过/v  芙蓉/n  印/b
不知/v  怎的/nz  都/d  关了/p  ?/w  不过/c  这次/r  来/vf  体验/v  不错/a  哈/b
进店/nz  服务员/nnt  很/d  热情/an  的/ude1  验证/vn  了/ule  号码/n
落座/vi  之后/f  没多久/l  餐/qv  就/d  上/f  齐/a  了/ule
环境/n  很好/ad
很小/a  资/ng
就是/v  有点冷/nz  啊/y  ……/w  冒菜/nr  全家福/n
量/n  挺/d  多/a
荤菜/n  素菜/n  基本/a  每样/nz  都/d  有/vyou  几/d  片/q
豆芽/nf  和/cc  白菜/n  最/d  多哈/nsf
平时/t  在/p  成都/ns  上学/vi
感觉/n  这家/r  口味/n  虽然/c  比不上/vl  成都/ns  的/ude1
但/c  在/p  北京/ns  是/vshi  很/d  不错/a  了/ule
肥肠/n  面/nf
尝/v  了/ule  同伴/n  两口/nz
很/d  好吃/a
肥肠/n  洗/v  的/ude1  很/d  干净/a
不过/c  如果/c  单点/n  要/v  30/m  真是/d  不/d  便宜/a  啊/y
拌/v  木耳/nf  和/cc  土豆丝/nf  就/d  不/d  多/a  说/v  了/ule
也/d  还是/c  不错/a  的/ude1  分量/n  都足/nr
花生/n  露/v  真是/d  好/a  喝/vg  也/d  不/d  腻/v  还/d  可以/v  加热/vi
总之/c  体验/v  不错/a  有空/vi  还/d  会/v  来/vf  感谢/v  点评/vn  和/cc  店家/n  让/v  我/rr  抽中/v  了/ule  霸王餐/nz
地址/n  在/p  三元桥/nz  往南/d  一点/m   /w  三元/b  东桥/nz  公交车站/n  的/ude1  后面/f   /w  离/v  味/ng  多/a  美/b  很/d  近/a   /w  位置/n  还是/c  挺好/nz  找/v  的/ude1  菜品/n  一/m  份/q  全家福/n  冒菜/nr   /w  一/m  份/q  面条/nf   /w  两/m  个/q  凉菜/nf  土豆丝/nf  和/cc  木耳/nf  …/w  两/m  碗/n  米饭/nf   /w  两瓶/nz  饮料/nf   /w  选/v  的/ude1  花生/n  露/v   /w  菜品/n  质量/n  很好/ad   /w  香辣/n  味/ng  够劲/nz   /w  冒菜/nr  里面/f  菜品/n  种类/n  够多/nz  但/c  数量/n  不/d  太多/ad  环境/n  很棒/a   /w  小/a  餐厅/nis  装修/vn  能/v  看得出来/v  很/d  用心/ad   /w  服务/vn  很/d  贴心/a   /w  感觉/n  很/d  友好/a  嗯嗯/nz
味道/n  棒极了/n
环境/n  很/d  不错/a
装修/vn  很/d  精致/a
是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  风格/n
关键/n  是/vshi  饭/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很/d  到位/vi
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
感谢/v  大众/nt  点评/v  和/cc  商家/n  的/ude1  活动/vn
让/v  我/rr  又/d  一/m  次/qv  来/vf  参加/v  霸王餐/nz  活动/vn
今天/t  是/vshi  交/v  作业/vn  来/vf  的/ude1
店/n  的/ude1  位置/n  非常/d  好/a
就/d  在/p  三元桥/nz  公交站/n  的/ude1  边上/f
下车/vi  就/d  到/v
装修/vn  的/ude1  很/d  精致/a
一/m  看/v  就是/v  用心/ad  了/ule  的/ude1
像是/v  咖啡店/nis  的/ude1  感觉/n
点菜/vi  是/vshi  在/p  前台/n
服务员/nnt  专业/n  而有/c  礼貌/an
都/d  是/vshi  帅气/a  阳光/n  的/ude1  小伙子/n
凉菜/nf  是/vshi  木耳/nf  和/cc  土豆丝/nf
非常/d  爽口/a
适合/v  跟/p  冒菜/nr  这样/rzv  辣/a  的/ude1  东西/n  搭配/v
而且/c  两/m  个/q  凉菜/nf  是/vshi  各/rz  有/vyou  各/rz  的/ude1  味道/n
不/d  像/v  有的/rz  店/n
凉菜/nf  都/d  是/vshi  一个/mq  味道/n  的/ude1
全家福/n  冒菜/nr  是/vshi  亮点/n
里面/f  的/ude1  东西非/ns  常/d  的/ude1  丰富/a
培根/nrf
香肠/nf
黄/a  喉/ng  应有尽有/vl
味道/n  以/p  香辣/n  为主/vi
水/n  比较/d  少/a
肥肠/n  面/nf  也/d  是/vshi  肥肠/n  味道/n  十足/z
爱吃/v  的/ude1  朋友/n  可以/v  尝试/vn  下/f
饮料/nf  选择/v  的/ude1  是/vshi  花生/n  露/v
解辣/nr
是/vshi  冒菜/nr  必/d  配/v  的/ude1  饮品/n
总体/n  价格/n  不贵/a
毕竟/d  是/vshi  三元桥/nz  亮马桥/nz  这个/rz  地段/n
建议/n  附近/f  写字楼/n  的/ude1  同事/n  来/vf  尝尝/v
离/v  平安国际金融中心/nt  等/udeng  写字楼/n  不远/d
建议/n  商家/n  可以/v  多/a  点儿/q  饮品/n  做/v  个/q  下午茶/nf  试试/v
看/v  装修/vn  挺/d  适合/v  的/ude1
也/d  可以/v  试试/v  早点/d
美好/a  的/ude1  一/m  天/qt  可以/v  从/p  咖啡/nf  面包/nf  开始/v
也/d  可以/v  从/p  一/m  碗/n  豌/n  杂面/n  开始/v
四川人/nz  早上/t  都/d  那么/c  吃/v  的/ude1
要是/c  加上/v  点/qt  面点/n  或/c  粥/nf  就/d  更/d  完美/a  了/ule
毕竟/d  就/d  在/p  公交站/n  旁边/f
还是/c  很/d  方便/a  的/ude1
很/d  有/vyou  味道/n  的/ude1  一家/n  店/n
菜品/n  有/vyou  味道/n
装修/v  有/vyou  味道/n
服务/vn  很/d  贴心/a
点/qt  个/q  赞/vg
就是/v  点/qt  多/a  了/ule
两/m  个人/n  实在/d  吃不下/l  了/ule
正好/z  来/vf  三元桥/nz  这/rzv  办事/vn
午餐/n  就/d  在/p  这/rzv  吃/v  啦/y
一/m  进门/vi  就/d  被/pbei  这里/rzs  的/ude1  环境/n  惊艳/nz  到/v  了/ule
不/d  知道/v  的/ude1  还/d  以为/v  是/vshi  咖啡厅/nis  呢/y
很/d  舒服/a
这里/rzs  的/ude1  服务/vn  人员/n  都/d  是/vshi  帅哥/n
并且/c  服务态度/nz  非常/d  好/a
吃饭/vi  也/d  会/v  很/d  舒心/a
哈哈/o
*/w  炝/v  拌/v  土豆丝/nf  */w  和/cc  木耳/nf  相比/vi  稍/d  逊色/a  了/ule  一点点/nt
再/d  辣/a  点/qt  可能会/nz  更好/d
*/w  爽口/a  木耳/nf  */w  特别/d  清口/nz
很/d  好吃/a
雾霾/nz  天/qt  吃/v  一/m  盘/qv  爽口/a  的/ude1  木耳/nf  清/tg  清肺/v  很/d  健康/a
不/d  爱吃/v  木耳/nf  的/ude1  我/rr  都/d  爱上/v  了/ule  它/rr
*/w  冒菜/nr  全家福/n  */w  味道/n  特别/d  正宗/b
麻辣/z  牛肉/nf  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  冒/v  菜里/ns  最/d  棒/ng  的/ude1  一家/n
全家福/n  里面/f  的/ude1  食材/n  非常/d  齐全/a
每/rz  吃到/v  一口/ns  都会/n  有/vyou  惊喜/a
不到/v  最后/f  一/m  口/n  都/d  不/d  知道/v  还有/v  什么/ry  没/d  吃到/v  呢/y
*/w  招牌/n  肥肠/n  面/nf  */w  最后/f  才/d  吃/v  的/ude1  面/nf
这时候/rzt  已经/d  撑到/v  爆/v  了/ule
但/c  吃到/v  面的/n  一瞬/t  家/q  我/rr  感觉/n  自己/rr  又/d  能/v  继续/v  吃/v  了/ule
因为/c  很/d  好吃/a
汤料/nz  做/v  的/ude1  很好/ad
面的/n  软度/n  也/d  刚刚好/nz
不错/a
*花生露*/nt  大家/rr  都/d  知道/v  的/ude1
好喝/nz
非常/d  满意/v  的/ude1  一家/n  餐厅/nis
菜品/n  的/ude1  量/n  很大/d
味道/n  很/d  正宗/b
不论是/c  装修/vn  还是/c  食物/nf
一点一滴/n  都/d  能/v  感受到/nz  店家/n  的/ude1  用心/ad
非常/d  的/ude1  精致/a
挺/d  干净/a  的/ude1  小店/n
面的/n  分量/n  也/d  很/d  足/a
不错/a
大众/nt  点评/v  找到/v  的/ude1
挺/d  精致/a  的/ude1
服务/v  很好/ad  爱/v  喜欢/vi  了/ule
自己/rr  很/d  喜欢/vi  吃/v
以后/f  有/vyou  机会/n  一定/b  来/vf  还是/c  很/d  好吃/a  的/ude1  ～/w  超/v  多/a  一/m  份/q
根本/a  吃不完/v  呀/y
店里/n  装修/vn  的/ude1  挺/d  文艺/n
也/d  没/d  一/m  进来/vf  就/d  一/m  股/q  辣味/n  儿/ng
团购/v  的/ude1  全家福/n
觉得/v  不错/a  啊/y
什么/ry  都/d  有/vyou
菜/n  多/a  肉/n  也/d  多/a
还/d  包含/v  一/m  瓶/n  喝/vg  的/ude1  一/m  碗儿/nz  饭/n
单人/b  吃/v  的话/udh  够/v  了/ule
建议/n  点/qt  全家福/n  的/ude1  时候/n  不/d  抬头/vi  看/v  店里/n  上面/f  小黑板/nz  的/ude1  菜单/n
这样/rzv  就/d  不/d  知道/v  全家福/n  里/f  具体/a  有/vyou  什么/ry  了/ule
这样/rzv  吃/v  的/ude1  时候/n  才/d  会/v  觉得/v  惊喜/a  = =./w  味道香/nz
辣/a
然后/c  就/d  觉得/v  手/n  有点儿/r  控制/vn  不住/d
一直/d  往/p  嘴里/s  送/v  吃/v  的/ude1
冬天/t  吃/v  着/uzhe  很爽/a
总之/c  不错/a
环境/n  非常/d  好/a
味道/n  个人感觉/n  还是/c  比较/d  正宗/b  的/ude1
很/d  赞/vg  的/ude1  冒菜/nr
味道/n  和/cc  服务/vn  都/d  很棒/a
豌/n  杂面/n  超/v  爱/vn
全家福/n  料/n  好/a  足/a
但是/c  有点/d  辣/a
总之/c
还/d  会/v  来/vf  吃/v  推荐/v  冒菜/nr  好好/d  吃/v  呀/y
哇哈哈/nz
还有/v  豌/n  杂面/n  也/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
环境/n  也/d  比较/d  小/a  资/ng
还/d  会/v  再/d  去/vf  的/ude1
她家/r  冒菜/nr  特别/d  给/p  力/n
味道/n  浓重/a  爽快/a
够味/nz  够/v  辣/a
菜品/n  也/d  很/d  多/a
有点咸/nz
套餐/n  比较/d  划算/a
味道/n  很好/ad
一/m  個人/n  在/p  北京/ns
有/vyou  時/ng  真的/d  不/d  知道/v  去/vf  哪/ry  裡/nz  吃/v  飯/n
這裏/n  就正/v  適/n  合/v  我/rr
还/d  能/v  吃/v  吧/y
就是/v  一/m  人份/n  有/vyou  点多哈/nt
小饭馆/nz
但/c  很/d  有/vyou  格调/n
棒棒鸡/nf  简直/d  惊艳/nz
冒菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
价格/n  不贵/a
很好/ad  推荐/v  去/vf  吃/v
可以/v  支付宝/nz
环境/n  很/d  赞/vg
像/v  咖啡馆/nis
味道/n  嘛/y
马马虎虎/z
主要/b  是/vshi  感觉/n  比较/d  干净/a
店面/n  装修/vn  很好/ad
服务/vn  也/d  很/d  热情/an
冒菜/nr  味道/n  一般/ad  般/uyy  环境/n
口味/n
服务/vn  都/d  很/d  赞/vg
没有/v  理由/n  不/d  点评/v  一下/m
味道/n  不错/a
就是/v  有点/d  贵/a
环境/n  弥补/v  了/ule  地段/n  不是/c  属于/v  小吃街/n  那种/r  人气/n  旺/a  的/ude1  地方/n
离/v  酒店/nis  近/a  所以/c  选择/v  的/ude1  这家/r
味道/n  正/d
不能/v  错过/v  的/ude1  美食/n
想/v  吃/v  冒菜/nr
选/v  了/ule  半天/mq  选/v  了/ule  这/rzv  家/q
味道/n  没/d  失望/a
就是/v  38/m  的/ude1  价格/n  来讲/uls
量/n  略少/nz
一/m  人/n  一/m  份/q  全家福/n  赶脚/nz  不够/a  呢/y
果断/a  又/d  加/v  一/m  份/q  经常/d  光顾/v  的/ude1  小店/n
口味/n  好/a
服务/vn  佳/a
特别/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  冒菜/nr
对于/p  我/rr  这种/r  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls   /w  微/ag  辣/a  已经/d  受不了/al  了/ule   /w  拿/v  开水/n  涮/v  一下/m  才/d  敢/v  吃/v    /w  辣味/n  十足/z  啊/y  请问/v  你们/rr  家/q  旁边/f  的/ude1  那个/rz  小/a  理发店/nis  叫啥/nz  ？/w  一如既往/vl  的/ude1  好吃/a
环境/n  舒适/a
服务满意/n
打包/vi  带走/v  的/ude1
味道/n  上次/t  吃/v  感觉/n  很好/ad
服务员/nnt  很/d  有/vyou  礼貌/an
最喜欢/nz  的/ude1  还是/c  凉面/n
特别/d  好吃/a
好吃/a
人/n  衰/ag
价廉物美/vl
以后/f  经常/d  会/v  光顾/v  这个/rz  面/nf  有点/d  太/d  辣/a  了/ule
但是/c  小菜/n  很/d  不错/a
这家/r  店/n  经常/d  来/vf  吃/v  味道/n  不错/a
量/n  也/d  很/d  足/a
值得/v  推荐/v  的/ude1  冒菜/nr
关注/v  了/ule  很久/d
终于/d  找到/v  机会/n  去/vf  吃/v  了/ule
因为/c  是/vshi  工作日/n  中午/t
上班/vi  无休/nz  来/vf  吃饭/vi  的/ude1  人/n  特别/d  多/a
等/udeng  了/ule  一会儿/m
特色/n  不用说/vl  了/ule  必须/d  要/v  点/qt  冒菜/nr  啊/y
两人点/nt  了/ule  一/m  份/q  全家福/n
有/vyou  荤/ag  有素/n
真是/d  齐全/a
肉/n  也/d  是/vshi  特别/d  嫩/a
不过/c  也/d  真是/d  辣/a  啊/y
还是/c  要/v  搭配/v  店里/n  的/ude1  矛根水/nt
解辣/nr  是/vshi  毛茛/gb  和/cc  甘蔗/n
很好/ad  喝/vg
鸡丝/nz  凉面/n  量/n  有点/d  少/a
感觉/n  口味/n  有点/d  淡/a
男/b  的/ude1  肯定/vn  不够/a  吃/v
其实/d  我/rr  觉得/v  女孩/n  也/d  够呛/vi
哈哈/o  ～/w  点/qt  了/ule  个/q  凉菜/nf  拌/v  木耳/nf  也/d  不错/a
下次/t  再/d  尝尝/v  别的/rzv  特色/n  凉菜/nf
这次/r  实在/d  吃/v  不了/v  啦/y
店面/n  不是/c  很大/d
中午/t  人/n  很多/m
现在/t  只有/c  饿/v  了/ule  么/y  外卖/nz
要是/c  大众/nt  点评/v  和/cc  美团/nt  都/d  能/v  送/v  外卖/nz  就/d  好/a  啦/y
找/v  了/ule  好久/mq  找到/v  了/ule
结果/n  人/n  超/v  多/a
没/d  吃/v  上/f
应该/v  味道/n  不错/a  吧/y
下次/t  一定/b  早点/d  去/vf
口味/n  和/cc  吃/v  的/ude1  略少/nz  ～/w  ～/w  ～/w  但是/c  环境/n  服务/vn  不错/a  三环/ns  边/k
位置/n  很/d  方便/a
店内装修/nt  也/d  挺/d  有/vyou  情调/n  的/ude1
比/p  在/p  四川/ns  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  味道/n  清/tg  了/ule  些/q
不算/v  口味重/v  的/ude1  类型/n
中规中矩吧/nt
看着/v  还算/v  干净/a
下班/vi  回家/vi  懒得/v  做饭/vi
点评/v  搜搜/nz  附近/f  小店/n
就/d  搜到/v  这个/rz  评价/vn  颇高/d  的/ude1  面店/nis
溜溜达达/i  就/d  过来/vf  了/ule
地方/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  马路/n  右手边/nz
黑土/n  印象/n  往前走/v  点/qt  就是/v
果然/d  如同/v  其他/rzv  点评/v  er/nx  说/v  的/ude1
装修/vn  是/vshi  一大/n  特色/n
看得出/v  非常/d  用心/ad
从/p  每个/r  桌面上/n  的/ude1  摆设/n  就/d  能/v  看/v  出来/vf
各种/rz  灯/n  的/ude1  选择/vn  、/w  墙面的设计/nt  、/w  桌椅/n  的/ude1  选择/vn
每一处/r  都/d  很/d  用心/ad
搭配/v  的/ude1  很好/ad
在/p  这种/r  环境/n  下/f  吃饭/vi  非常/d  舒服/a
点/qt  餐/qv  的/ude1  小哥/nz  们/k  都/d  很/d  帅气/a  很/d  干净/a
态度/n  也/d  很好/ad
很/d  周到/a
看/v  店名/n
首先/d  就/d  决定/v  来/vf  一/m  碗面/n
看/v  点评/v  很多人/nt  推荐/v  冒菜/nr
于是/cc  就/d  来/vf  了/ule  一个/mq  冒菜/nr  全家福/n
全家福/n  里面/f  种类/n  很/d  全/a
汤调/nr  的/ude1  很好/ad
可以/v  让/v  每种/r  菜/n  都/d  非常/d  入味/v
麻麻/nz  辣辣的/z  还/d  很/d  鲜/a
食材/n  都/d  很/d  干净/a
鸭血/nf  、/w  黄/a  喉/ng  、/w  脆/a  脆肠/nf  都/d  很/d  好吃/a
尤其/d  推荐/v  麻辣/z  牛肉/nf
非常/d  嫩/a  非常/d  入味/v
素菜/n  也/d  很多/m  种/q
藕片/n  脆/a  脆/a  的/ude1
相比较/nz  这么/rz  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
面/nf  就/d  有点/d  平庸/a  了/ule
牛肉/nf  很好/ad
但是/c  汤/n  很/d  平淡/a
面/nf  也/d  软绵绵/z
没什么/vl  咬/vi  头/n  …/w  作为/p  一个/mq  面/nf  类/q  爱好者/n  对/p  这/rzv  碗/n  牛肉面/nf  表示遗憾/n  …/w  不过/c  真的/d  蛮好/nz  的/ude1
以后/f  会/v  常来/d  的/ude1
味道/n
环境/n
服务/vn  都/d  很棒/a
就是/v  没/d  地方/n  停车/vi  就是/v  太/d  辣/a  了/ule
要不/c  还/d  能/v  吃/v
总/b  觉得/v  这种/r  小店/n  还是/c  不错/a  的/ude1  作为/p  冒菜/nr
很/d  显然/ad  他/rr  已经/d  征服/v  了/ule  我/rr  的/ude1  味蕾/n
味道/n  不错/a
卖相/nz  也/d  好/a
装修/v  有/vyou  情趣/n
也/d  很/d  安静/a  中午/t  工作餐/n
还/d  不错/a
挺好吃/a  的/ude1
来/vf  过/uguo  很/d  多次/ad  啦/y
好吃/a
店家/n  超/v  好/a
有/vyou  要求/n  都/d  尽量/d  满足/v  了/ule
东西/n  不仅/c  好看/a
超级/b  好吃/a
连/ulian  我/rr  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  都/d  觉得/v  很/d  好吃/a
吃不下/l  打包/vi  后/f  带给/v  朋友/n  吃/v
剩下/v  的/ude1  被/pbei  朋友/n  吃光/v  光/n  了/ule
桑心哈/nr  第一/m  次/qv  来/vf  就/d  喜欢/vi  这家/r  店/n
不仅/c  好吃/a
环境/n  超/v  好/a
卡哇伊/nrf  菜/n  的/ude1  味道/n  非常/d  好/a
环境/n  也/d  很好/ad
服务/vn  很/d  周到/a  香辣牛肉/nf  面/nf  超/v  好吃/a
稍微/d  泡/v  一下/m  更/d  入味/v
牛肉/nf  的/ude1  块头/n  也/d  不算/v  小/a
而且/c  很/d  软烂/nz
汤头/ns  的/ude1  香辣/n  味十足/i
海带丝/nz  的/ude1  味道/n  也/d  恰到好处/al
不/d  腥气/n  还/d  解/v  了/ule  辣味/n
这家/r  小店/n  真的/d  是/vshi  啥/ry  都/d  好吃/a  …/w  爱/v  死/v  这家/r  的/ude1  菜/n  了/ule  …/w  年轻人/n  的/ude1  餐厅/nis   /w  服务/v  不错/a   /w  口味/n  不/d  错/v   /w  环境/n  小资/nrf  满/a  五十/m  减/v  六/m  元/q
很/d  划算/a
东西/n  也/d  很/d  好吃/a
喜欢/vi
下次/t  会/v  再来/d  味道/n  很/d  不错/a
第/mq  N/nx  次/qv  去/vf  了/ule
冒菜/nr  全家福/n  一个/mq  人/n  吃不完/v
午餐/n  不错/a
全家福/n  ➕/w  米饭/nf
一个/m  人/n  吃/v  有点/d  多/a
好吃/a
食材/n  新鲜/a
非常/d  正宗/b
而且/c  环境/n  独特/a  优雅/a
妹妹/n  也/d  很/d  多/a
养眼/nz  啊/y
給/p  个/q  赞/vg  吧/y
继续/v  努力/ad  坚持/v  .../w  没有/v  想象/vn  中的/v  好吃/a
凑合/v  吧/y  哈哈哈/o  环境/n  好/a
食材/n  看着/v  干净/a
推荐/v  碗/n  杂面/n  再一/d  次/qv  来/vf  这家/r  小馆/nt  吃/v  全家福/n  冒菜/nr
这次/r  坐在/v  中间/f  的/ude1  条桌/n  上/f
中间/f  有/vyou  好多/mq  可爱/a  的/ude1  小摆设/nz
这家/r  的/ude1  全家福/n  冒菜/nr  超级/b  丰富/a
各种/rz  蔬菜/n  和/cc  肉食/n  不一而足/vl  ～/w  量/n  很大/d
一般/ad  姑娘/n  肯定/v  要/v  吃不完/v  ～/w  味道/n  还/d  不错/a
毕竟/d  在/p  北京/ns
辣椒/nf  肯定/v  是/vshi  没有/v  四川/ns  的/ude1  那么/c  香/a  的/ude1
但是/c  辣/a  劲儿/n  十足/z
不是/c  超级/b  爱吃/v  辣/a  的/ude1
可以/v  少/a  放/v  些/q  辣椒/nf  了/ule
因为/c  上面/f  会/v  『/v  点缀着/y  』/w  小米辣/nz  ～/w  ～/w  北方人会/nt  受不了/al  ～/w  ～/w  小店/n  服务/vn  绝对/d  一流/b  ～/w  绿植/nz  和/cc  摆件/nz  让/v  小屋子/nz  更加/d  温馨/a  了/ule
还/d  会/v  再来/d
不错/a
在/p  公司/nis  附近/f
环境/n  很/d  小资/nrf
不/d  适合/v  人/n  多/a
两/m  个人/n  去/vf  合适/a  还/d  不错/a
家/q  楼下/s
回来/v  吃/v  夏天/ns  屋里/s  凉快/a
卫生/an  比/p  大排档/nf  强/a  些/q
不错/a
很好/ad  的/ude1  饭店/nis
以后/f  有/vyou  机会/n  再来/d  公司/nis  边上/f  开/v  了/ule  一家/n  特/ag  小资/nrf  的/ude1  小店/n
就/d  在/p  三元桥/nz  由北向南/nz  公交车站/n  的/ude1  背后/f
非常/d  好找/a
乘着/p  天/qt  好/a
三/m  个/q  女人/n  结伴/vi  来/vf   /w  尝鲜/v   /w  了/ule  ～/w  【/w  环境/n  】/w  非常/d  有意思/al
温馨/a  又/d  灰/ag  常有/d  情调/n  的/ude1  小店/n
从/p  墙上/s  的/ude1  插画/n  到/v  桌上/s  的/ude1  调味品/n
无不/d  体现/v  了/ule  店主/nnd  的/ude1   /w  品味/v
让/v  来/vf  用餐/vi  的/ude1  人/n  都/d  忍不住/v  拿起/v  了/ule  手机/n
门口/s  的/ude1  “/w  号外/n  ”/w  也/d  特/ag  有意思/al
不/d  知道/v  大家/rr  注意到/v  没有/v
还有/v  小/a  猪/nf  的/ude1  壁画/n  有些/rz  3/m  D/nx  效果/n
是不是/v  让/v  用餐/vi  的/ude1  人/n  可以/v  拍上/v  一/m  张/q  的/ude1  意思/n
不过/c  边上/f  那/rzv  一桶/nz  矿泉水/nf  实在/d  碍眼/a  啊/y  ～/w  【/w  口味/n  】/w  主要/b  卖/v  的/ude1  是/vshi  冒菜/nr  和/cc  面/nf
还有/v  一些/m  小/a  凉菜/nf
环顾/v  一下/m  周围/f  用餐/vi  的/ude1  客人/n
大多数点/nt  的/ude1  都是冒/nr  菜/n
 /w  冒菜/nr  分/qt  两/m  种/q
“/w  素冒菜/nr  ”/w  &/nx  “/w  冒菜/nr  全家福/n  ”/w
后者/rzv  多/a  了/ule  一些/m  肉/n  和/cc  血肠/nf  之类/rz
喜欢/vi  吃肉/vi  的/ude1  可以/v  团/n  个/q  套餐/n
全家福/n  +/w  米饭/nf  +/w  饮料/nf  =/w  39/m  元/q
比/p  单买/v  38一/m  份/q  的/ude1  全家福/n  要/v  值/n  ～/w  但/c  我们/rr  几/d  个/q  都/d  不/d  爱吃/v  内脏/n  类/q
所以/c  选择/v  了/ule  素冒菜/nr
冒菜/nr  的/ude1  口味/n  也/d  不错/a
虽然/c  辣/a
但/c  很/d  香/a
而/cc   /w  且/c  不/d   /w  那么/c  咸/a
另外/c
种类/n  也/d  很/d  丰富/a
土豆/n  、/w  青笋/nz  、/w  藕片/n  、/w  蘑菇/nf  、/w  豆皮/nf  ……/w  估计/v  有/vyou  十几/m  种/q
作为/p  一个/mq  女生/n  的/ude1  午餐/n  来/vf  说/v  足够/vn  啦/y  ～/w  只是/d  同事/n  点/qt  的/ude1  那份/r  拍黄瓜/nf
 /w  个人感觉/n  蒜/nf  味/ng  太重/d  了/ule  ……/w  【/w  优点/n  】/w  1./m  ）/w  可以/v  支付宝/nz  直接/ad  付款/vi
而且/c  额外/b  享受/v  折扣/n
（/w  我/rr  点/qt  了/ule  素冒菜/nr  和/cc  一/m  碗/n  米饭/nf
应该/v  28/m  元/q
但/c  支付宝/nz  付款/vi  只有/c  26/m  元/q  ）/w
2./m  ）/w  店里/n  提供/v  免费/vn  的水/ns
不点/d  饮料/nf  也/d  可以/v
不过/c  需要/v  自取/nz
就/d  在/p  收银台/nz  边上/f
很/d  方便/a
中午/t  11/m  ：/w  40/m  左右/f  到/v  的/ude1  时候/n  客人/n  还是/c  比较/d  少/a  的/ude1
空位/n  随处可见/vl
只是/d  个/q  点/qt  餐/qv  的/ude1  时间/n
就/d  排起/v  了/ule  长龙/n
等/udeng  我们/rr  吃完/v  的/ude1   /w  时候/n  就有/nt  等/udeng  位/q  的/ude1  啦/y  ～/w  生意/n  不错/a  哟/e
不过/c  这样/rzv  的/ude1  环境/n
这样/rzv  的/ude1  口味/n
吸引/v  人/n  那/rzv  是/vshi  肯定/v  的/ude1  啦/y  ～/w  全家福/n  冒菜/nr  不错/a  很/d  好吃/a
一/m  人/n  吃/v  刚刚好/nz
小店/n  不错/a
装修/vn  很/d  清新/a
每天/r  的/ude1  歌/n  都/d  是/vshi  不同/a  的/ude1  style/nx  不错/a
会/v  在/p  来得/vi
离家近/v  服务/vn  好/a
特别/d  好吃/a
尤其/d  全家福/n
料/n  足/a
味道/n  也/d  很/d  赞/vg
没有/v  食品/n  添加剂/n  的/ude1  味道/n
都/d  是/vshi  食材/n  的/ude1  鲜美/a
太/d  赞/vg  了/ule  ～/w  麻辣/z  小龙虾/nz  太/d  好吃/a  啦/y  ～/w
特意/d  要/v  的/ude1  豌豆/n  面/nf
跟/p  一般/ad  的/ude1  小/a  面/nf  不/d  一样/uyy
很香/nz
不会/v  辣/a  到/v  受不了/al
很棒/a
和/cc  朋友/n  一起/s  来/vf  在/p  北京/ns  还/d  能/v  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  还是/c  第一/m  次/qv   /w  棒棒鸡/nf  也/d  超级/b  好吃/a   /w  要/v  了/ule  一些/m  凉菜/nf  喝点/nz  啤酒/nf   /w  喝过/v  之后/f  我们/rr  又/d  一/m  人/n  要/v  了/ule  一/m  碗面/n   /w  很香/nz   /w  很/d  有/vyou  特点/n  的/ude1  店/n   /w  这儿/rzs  还有/v  个/q  院子/n   /w  我们/rr  很/d  有/vyou  情调/n  的/ude1  在/p  院子/n  里/f  吃/v  的/ude1   /w  下次/t  还/d  会/v  来/vf  超/v  棒/ng  的/ude1  一家/n  餐厅/nis
地理位置/gg  好/a  很/d  容易/ad  找到/v
服务周到/i  热情/an
餐厅/nis  的/ude1  设计/vn  和/cc  阵列/n  让/v  人/n  感觉/n  秀色可餐/nz
本人/rr  特别/d  喜欢/vi  冒菜/nr
所以/c  到/v  每家/r  川菜馆必点/nt
这家/r  的/ude1  冒菜/nr  做/v  的/ude1  特别地道/nt
个人/n  认为/v  可以/v  甩掉/v  其他/rzv  川菜馆好几条街/ntc
牛肉面/nf  也/d  很/d  赞/vg
肉/n  多/a  实惠/an
还/d  很/d  入味/v
再配/v  一/m  瓶/n  清甜/nz  的/ude1  毛根/nz  竹蔗/nz  马蹄水/nr
清/tg  温热/a  祛湿/nz  毒/n
简直/d  是/vshi  太/d  美味/n  的/ude1  一餐/nz
所以/c  喜欢/vi  川菜/nf  的/ude1  朋友们/nz  选择/v  这家/r  店/n  一定/b  不会/v  让/v  你们/rr  失望/a  哦/e  ./w  好吃/a  不贵/a
环境/n  服务/vn  也/d  好/a
可以/v  常来/d
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  很好/ad
而且/c  价格合理/n
喜欢/vi  吃/v  他们/rr  家/q  的/ude1  冒菜/nr
就/d  这/rzv  一个/mq  理由/n
所以/c  经常/d  去/vf
面/nf  依然/d  地道/a
冒菜/nr  一定/b  要/v  继续/v  保持/v  悠闲/a  小店/n  吃/v  碗面/n
可能/v  那天/r  人/n  不/d  多/a
很/d  惬意/a
好评/n  环境/n  小资/nrf
离/v  公司/nis  很/d  近/a
量/n  很大/d
还是/c  推荐/v  的/ude1
不过/c  团购/v  工作日/n  午餐/n  用/p  不了/v  哦/e
不错/a  这/rzv  回/v  吃/v  的/ude1  黑/a  酸菜/nf  肉丝面/n
因为/c  知道/v  他们/rr  家/q  的/ude1  特色/n  面/nf  都/d  是/vshi  辣/a  的/ude1
因为/c  不吃/v  辣/a  所以/c  开始/v  对/p  榨菜/n  肉丝面/n  本来/d  没有/v  抱/v  太大/d  期望/vn
可是/c  吃到/v  之后/f  还是/c  被/pbei  惊艳/nz  到/v  了/ule
面/nf  里/f  细节/n  做/v  得/ude3  很好/ad
尤其/d  是/vshi  汤/n
清淡/a  又/d  有味/n
询问/v  后/f  才/d  知道/v  是/vshi  猪骨/nf  和/cc  鸡/n  熬/v  制/v  的/ude1
真材实料/nz  和/cc  用/p  调味品/n  调出/v  的/ude1  味道/n  显然/ad  不同/a
店里/n  有/vyou  电视机/n
对于/p  天天/d  盯/v  手机/n  电脑/n  的/ude1  我/rr  来说/uls
看/v  一会儿电视/nt  还/d  觉得/v  蛮/d  温馨/a
卫生间/n  非常/d  雅致/a  美观/a
每个/r  桌/ng  位/q  底下/f  都/d  有/vyou  充电/vi  口/n
im/nx   /w  charging/nx  ……/w  环境/n  棒棒/nz  的/ude1
没得说/l  …/w  路过/v  偶然/a  发现/v  的/ude1  一个小餐厅/nt
装修/vn  的/ude1  很漂亮/n
小资/nrf  情调/n
吧台/nz  点菜/vi  拿/v  号/q
简单/a  的/ude1  菜谱/n  都/d  写/v  在/p  吧台/nz  的/ude1  墙上/s
点/qt  了/ule  一/m  份/q  素冒菜/nr
微/ag  辣/a
看起来/v  很/d  有/vyou  食欲/n
服务员/nnt  贴心/a  的/ude1  推荐/vn  点/qt  一/m  碗/n  米饭/nf  搭配/v
不然/c  会/v  很/d  咸/a  很/d  辣/a
上菜/n  速度/n  很快/d
客人/n  不是/c  很/d  多/a
音乐/n  搭配/v  的/ude1  很好/ad
店/n  内/f  装饰/vn  都/d  很/d  喜欢/vi
特别/d  好/a  的/ude1  一家/n  面馆/nis
环境/n  超级/b  赞/vg
味道/n  也/d  好/a
值得/v  推荐/v
非常/d  干净/a
也/d  不是/c  特别/d  辣/a
非常/d  下饭/v
好吃/a
还/d  会/v  再来/d  好吃/a  、/w  环境/n  也/d  很好/ad  、/w  冒菜/nr  不错/a  、/w  后来/t  又/d  去/vf  吃/v  了/ule  肥肠/n  面/nf  、/w  也/d  棒棒/nz  的/ude1  种类/n  多/a  两/m  个人/n  够吃/a   /w  味道/n  也/d  不错/a   /w  还/d  能/v  外卖/nz   /w  挺好/nz  觉得/v  没有/v  第一/m  次/qv  来时/t  那么/c  好吃/a  了/ule
可能/v  不/d  太/d  饿/v  吧/y  特地来/d  尝/v  的/ude1  一家/n  面馆/nis
冒菜/nr  特别/d  好吃/a
是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  香辣/n  入味/v
肥肠/n  面/nf  也/d  特别/d  好吃/a
以后/f  还/d  会/v  再来/d
超/v  文艺范儿的面馆/nt
冒菜/nr  很/d  地道/a
凉面/n  味道/n  不错/a
还有/v  花生/n  豆乳/n  喝/vg
非常/d  有/vyou  情调/n  的/ude1  一家/n  面馆/nis
味道/n  超/v  赞/vg
全家福/n  很棒/a  悄悄话/n  很/d  有意思/al
味道/n  也/d  不错/a
值得/v  再来/d
这家/r  店/n  装修/vn  棒/ng
味道/n  好/a
慕名/vi  而/cc  去/vf
不失/v  所望/nz
第二/m  次/qv  来/vf  吃/v
点/qt  的/ude1  全家福/n
很/d  好吃/a
里面/f  菜品/n  多/a
材料/n  上/f  乘/v
还/d  可以/v
就是/v  不够/a  实惠/an  啊/y
团购/v  没/d  便宜/a  多少/ry
特别/d  好吃/a
2/m  人/n  3/m  碗饭/n
看着/v  少/a  最后/f  都/d  没/d  吃完/v
这里/rzs  的/ude1  冒菜/nr  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a  啊/y  每次/r  必/d  点/qt  一个/m  人/n  来/vf  吃/v   /w  感觉/n  还/d  不错/a   /w  没有/v  压力/n  很/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
经常/d  来/vf  吃/v
店铺/n  风格/n  很/d  喜欢/vi
环境/n  很/d  赞/vg
吃/v  得/ude3  很/d  不错/a  面/nf  不错/a  小/a  伙伴们/nz  快来/d  面/nf  面面/nz  味道/n  不错/a
环境/n  不错/a
环境/n  挺好/nz  的/ude1
：/w  …/w
”/c  味道/n  也/d  不错/a
就是/v  感觉/n  不/d  够/v  辣/a  味道/n  好/a
家/q  边/k  的/ude1  美味佳肴/nz
经常/d  光顾/v
服务员/nnt  个个/q  都/d  是/vshi  小/a  帅哥/n
超级/b  帮/v
超级/b  好吃/a
超级/b  值/n
32/m  个/q  赞/vg  〜/w  超级/b  好吃/a  环境/n  很好/ad  国安/nz  球迷/n  好去处/nz  很/d  好吃/a
也/d  很/d  实惠/an
环境/n  很好/ad
还/d  能/v  看球/n
环境/n  特别/d  赞/vg
面/nf  和/cc  冒菜/nr  都/d  很/d  有/vyou  特色/n
有/vyou  电视/n
还/d  能/v  看/v  国安/nz  的/ude1  比赛/vn
适合/v  双人/b  约会/vi
小型/b  聚餐/vn  菜品/n  不错/a
很/d  精致/a
味道/n  也/d  很/d  赞/vg  赞/vg  的/ude1  ～/w  最爱/a  鸡丝/nz  凉面/n  超级/b  赞/vg  的/ude1  环境/n
微微/d  有点/d  小/a  清新/a  的/ude1  感觉/n
小/a  凉菜/nf  特别/d  地道/a  非常/d  有/vyou  特点/n  的/ude1  小馆/ntc  儿/ng
还/d  会/v  带/v  朋友/n  来/vf
☺/w  新开/ns  的小面馆/nt
文艺范儿的装修/nt
小/a  清新/a  的/ude1  摆设/n
加上/v  时尚/n  的/ude1  名字/n
真的/d  是/vshi  非常适合/i  情侣/n  和/cc  闺蜜/nz  吃/v  面/nf
这里/rzs  的/ude1  全家福/n  冒菜/nr  也/d  非常/d  值得/v  推荐/v
环境/n  很/d  不错/a  哦/e
很/d  文艺/n
很/d  清新/a
交通/n  也/d  比较/d  便利/an
门口/s  就是/v  公交/b  站台/n
店里/n  小/a  面/nf  还/d  是/vshi  很多/a  的/ude1
喜欢/vi  鸡丝/nz  拌面/nf
味道/n  很/d  不错/a
小菜/n  做/v  的/ude1  相当/d  棒/ng
麻辣/z  牛肉/nf
盐帮/nz  牛肉/nf  都/d  很/d  赞/vg
店里/n  也/d  有/vyou  免费/vd  的/ude1  无线/b  提供/v  味道/n  不错/a
店/n  内/f  装修/vn  看着/v  很/d  舒服/a  ～/w  味道/n  不错/a  ～/w  就是/v  有点/d  受不了/al  冒菜/nr  的/ude1  油腻/a  ～/w  自己/rr  加/v  了/ule  好多/mq  醋/nf
三环/ns  边上/f  发现/v  一家/n  挺/d  有/vyou  格调/n  的/ude1  面馆/nis
主要/b  是/vshi  名字/n  吸引/v  我/rr  了/ule
正好/z  晚饭/n  点儿/q  和/cc  朋友/n  路过/v  就/d  打算/v  过/uguo  去/vf  试试/v
走/v  文艺/n  路线/n  吧/y
我们/rr  去/vf  得/ude3  早/a  后来人/n  还/d  挺/d  多/a  都/d  开始/v  排队/vi  了/ule
服务/vn  还/d  不错/a
人/n  一/m  多/a  可能/v  顾不过来/l
态度/n  都/d  不错/a
要/v  了/ule  豌/n  杂/a  拌面/nf  、/w  凉面/n  、/w  牛肉面/nf
喜欢/vi  豌/n  杂/a
豌豆/n  清香/n  混合/vn  着/uzhe  肉末/nf  浓香/n
加之/cc  红油/nf  的/ude1  点缀/vn
稍许/d  小/a  青葱/b  的/ude1  提味儿/v
冒菜超/nr  赞/vg
里面/f  的/ude1  大块/n  秘/b  制/v  牛肉/nf  好好/d  吃/v
我/rr  觉得/v  凉菜/nf  做/v  的/ude1  比/p  面/nf  好吃/a
悄悄话/n  、/w  棒棒鸡/nf  、/w  红油/nf  鸭掌/n  都/d  好吃/a
下次/t  再/d  试试/v  别的/rzv  面/nf
味道/n  很/d  香/a   /w  就是/v  豆芽/nf  有点/d  太多/ad  了/ule   /w  不过/c  汤头/ns  很棒/a  环境/n  小/a  亲/ng  新/a
服务/vn  很/d  热情/an
各种/rz  面都非常地道/nt
冒菜/nr  全家福/n  超/v  赞/vg
家/q  楼下/s  新开/ns  的/ude1  小店/n   /w  味道/n  不错/a   /w  服务/vn  热情/an   /w  服务员/nnt  和/cc  老板/nnt  都/d  是/vshi  年轻/a  小伙子/n   /w  不错/a  哟/e  位于/v  三元/b  桥下/s  的/ude1  一家/n  面馆/nis
四川/ns  麻辣/z  面/nf
重庆/ns  豌/n  杂面/n  和/cc  鸡丝/nz  凉面/n
鸡丝/nz  凉面/n  有些/rz  甜/a  口/n
女孩子/n  吃/v  最爱/a
好评/n
我/rr  可以/v  说/v  他家/r  的/ude1  凉拌/v  土豆丝/nf  特别/d  好吃/a  吗/y  ？/w  我/rr  和/cc  我/rr  朋友/n  一/m  人/n  一/m  盘子/n  的/ude1  节奏/n
特别/d  推荐/v
地理位置/gg  优越/a
三元桥/nz  味/ng  多/a  美/b  隔壁/s
不怕/v  找/v  不到/v
夏天/ns  吃/v  面的/n  好去处/nz
年轻人/n  开/v  的店/ns
装潢/n  非常/d  艺术/n
收拾/v  得/ude3  干干净净/z
服务员/nnt  态度/n  也/d  不错/a
我/rr  要/v  的/ude1  豌豆/n  杂面/n  味道/n  很好/ad
别的/rzv  没吃过/l
考虑/v  以后/f  去/vf  尝尝/v
今年/t  最/d  惊喜/a  的/ude1  发现/vn  ～/w  竟然/d  就/d  在/p  我家/n  附近/f   /w  到家/a  美食汇里/nt  没有/v  主食/n  于是/cc  总是/d  打电话/vi  麻烦/an  老板/nnt  给/p  我/rr  送/v  餐/qv   /w  太/d  爱/v  凉面/n  了/ule
还有/v  素冒菜/nr   /w  两/m  个/q  必点/nt
肥肠/n  面/nf  很/d  不错/a  多/a  放/v  辣椒油/n  更/d  给/p  力/n  这家/r  店/n  环境/n  很/d  不错/a  高大/a  上/f  的面馆/nt
凉拌木耳/nf  不错/a
地铁/n  亮马桥/nz  下车/vi  三环/ns  辅路/nz  上/f  很好/ad  找/v
环境/n  服务/vn  都/d  不错/a
味道/n  也/d  很好/ad
就是/v  菜/n  量/n  偏/d  小/a  ～/w  价格/n  有点/d  小/a  贵/a  咯/y
就/d  喜欢/vi  吃/v  小/a  面/nf
朋友/n  都/d  知道/v  我/rr  好/a  这/rzv  口儿/nz
那天/r  几/d  个/q  朋友/n  聚会/vi
有人/r  提议/v  去/vf  这里/rzs
说/v  她/rr  去/vf  过/uguo  感觉/n  不错/a
带/v  我们/rr  去/vf  尝尝/v
地方/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  车站/n  的/ude1  下面/f
而且/c  门脸/n  也/d  特别/d  有/vyou  特色/n
总之/c  特别/d  好找/a
对/p  我/rr  这个/rz  路痴/nz  来说/uls  ~~~/nx  这里/rzs  的/ude1  环境/n  也挺/nz  有意思/al  的/ude1
我/rr  照/v  了/ule  好多/mq  照片/n
有点/d  艺术馆/nis  的/ude1  感觉/n
好找/a  好看/a  都/d  是/vshi  次要/b  的/ude1
好吃/a  才/d  是/vshi  硬道理/nz  ——/w  他们/rr  家/q  #/nx  冒菜/nr  全家福/n  #/nx   /w  #/nx  红油/nf  鸭掌/n  #/nx   /w  是/vshi  我/rr  的/ude1  大爱/nz
一/m  份/q  没/d  够/v  我们/rr  又/d  点/qt  了/ule  第二/m  次/qv
过瘾/a  美味/n
#/nx  香辣牛肉/nf  面/nf  #/nx   /w  #/nx  鸡丝/nz  凉面/n  #/nx   /w  一/m  汤/n  一/m  拌/v  味道/n  也/d  都/d  不错/a
香辣牛肉/nf  面点/n  了/ule  微/ag  辣/a
下次/t  准备/v  尝尝/v  更/d  辣/a  的/ude1
想着/v  肯定/vn  会/v  更/d  美味/n  ~~~/nx  这个/rz  位置/n  可能/v  确实/ad  得/ude3  这/rzv  价格/n
不过/c  不管/c  咋说/v  作为/p  冒菜/nr  这/rzv  价格/n  是不是/v  肉/n  可以/v  多/a  点/qt  呢/y
建议/n  增加/v  单点/n  的/ude1  冒/v  脑/n  花冒菜/nr  特别/d  好吃/a
还/d  打算/vn  再/d  去/vf  尝试/v  其他/rzv  的/ude1  面/nf  很/d  文艺/n  范儿/nz  的/ude1  店名/n
装修/vn  的/ude1  也/d  很/d  小/a  清新/a
喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  各种/rz  面面/nz
味厚/nz  料/n  足/a
各种/rz  小/a  菜/n  也/d  不错/a
很/d  爽口/a
鸡丝/nz  凉面/n  怎么/ryv  辣/a  么/y  好吃/a
店/n  不大/d  吧/y
设施/n  好/a  齐全/a
木质/n  卡座/nz  下面/f  都/d  有/vyou  充电/vi  插座/n
特别/d  方便/a
还/d  提供/v  线/n
有/vyou  没有/v
凉菜/nf  也/d  好吃/a  ～/w  ～/w  总之/c
是/vshi  一家可/nrj  以/p  再/d  去/vf  的店/ns
建议/n
空调/n  开/v  的/ude1  有点儿/r  足/a  …/w  微冷/nz
不过/c  天气/n  再/d  热/a  一点儿/m
这/rzv  也/d  就是/v  福音/n  啦/y  三环/ns  三元/b  桥东/nz  旁边/f  一家/n  辅路/nz  上/f  的/ude1  小店/n
名字/n  芙蓉/n  印/b  d/nx  面/nf
起初/d  觉得/v  这/rzv  名字/n  好玩儿/a
进来/vf  看看/v
果然/d  店老板/n  脑/n  洞/n  大/a  开/v
装修/vn  也/d  不负众望的有/nt  逼/v  格/b
房/n  椽/ng  上/f  的/ude1  云腾灯/nr  很/d  是/vshi  特别/d
墙壁/n
装饰/vn
我/rr  能/v  感慨/v  是/vshi  餐厅/nis  届/q  的/ude1  芙蓉/n  印象/n  么/y
说说/v  菜/n
冒菜/nr  上面/f  一/m  层/qv  薄薄的/z  红油/nf
和/cc  芝麻/n  ～/w  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  红红/nz  辣辣的/z  感觉/n
所有/b  的/ude1  素菜/n  在/p  冒菜/nr  盆儿/nz  里/f  都/d  能/v  找到/v
我们/rr  还/d  特别/d  加/v  了/ule  几/d  种/q  荤菜/n
入/v  味儿/n
还/d  不/d  烂/a
有/vyou  嚼/v  劲/n  儿/ng
空调/n  足/a
吃/v  的/ude1  辣/a  也/d  不怕/v  ～/w  我们/rr  把/pba  菜单/n  上/f  标记/n  辣椒/nf  的/ude1  面/nf  都/d  点/qt  了/ule  一/m  遍/qv
牛肉面/nf
无/v  骨/ng  凤/ng  抓/v
棒棒鸡/nf  都/d  特别/d  赞/vg
菜品/n  环境/n  一流/b  棒/ng
适合/v  朋友/n  清雅/a  小聚/nz
拼命/d  推荐/v
服务/vn  很/d  周到/a
小/a  凉菜/nf  和/cc  冒菜/nr  非常/d  好吃/a
环境/n  很/d  喜欢/vi  和/cc  同事/n  来/vf  吃/v  过/uguo  十/m  多次/d  了/ule
今晚/t  吃/v  的/ude1  时候/n  发现/v  面/nf  比/p  原来/d  硬/a
跟/p  服务员/nnt  说/v  了/ule  后/f  立刻/d  给/p  从新/d  弄/v  了/ule  一/m  碗/n  新的/a
服务态度/nz  很好/ad
还/d  问/v  反馈/vn
很/d  周到/a
味道/n  也/d  特别/d  好/a
最/d  爱吃/v  鸡丝/nz  凉面/n  和/cc  拌/v  菜/n  ～/w  一个/mq  人/n  的/ude1  午餐/n  ～/w  ～/w  面馆/nis  不错/a
三元桥/nz  向/p  东三环/ns  方向/n  下桥/v  走/v  辅路/nz  二百/m  米/q
路边/s  就是/v
店/n  内/f  环境/n  凉爽/a  安静/a
洁净/a  有/vyou  范/ng
鸡丝/nz  凉面/n  味道/n  正宗/b
料/n  足/a  麻爽/nr
筋道/nz  可口/a
最/d  赞/vg  的/ude1  是/vshi  可以/v  免费/vd  添/v  面/nf
值得/v  推荐/v
肥肠/n  面/nf  太/d  香/a  了/ule
鸡蛋/nf  西红柿/nf  面/nf  是/vshi  家里/s  熟悉/v  的/ude1  味道/n
量/n  真的/d  满/a  大/a  的/ude1
凉拌/v  的/ude1  腰/n  片儿/q  也/d  没有/v  一点/m  异/ag  味儿/n  很/d  鲜嫩/a
公司/nis  对面/f  新开/ns  的/ude1  小店/n
西红柿/nf  鸡蛋/nf  面/nf  超/v  赞/vg
吃/v  出/vf  了/ule  家里/s  的/ude1  味道/n  啊/y
豌/n  杂面/n  也好/y  好吃/a
其实/d  是/vshi  主打/v  冒菜/nr
下次/t  尝尝/v  很/d  地道/a
很/d  好吃/a
环境/n  和/cc  服务/vn  都/d  很好/ad  出乎意料/vl  的/ude1  好/a   /w  服务/vn  好好/d   /w  环境/n  温馨/a  有/vyou  情调/n
服务员/nnt  都/d  nice/nx   /w  而且/c  一直/d  微笑/vi  的/ude1
也/d  很/d  贴心/a  的/ude1  问/vn  是不是/v  需要/v  小碗/n
干净/a   /w  味道/n  不错/a   /w  还/d  会/v  再来/d  尝尝/v  肥肠/n  面/nf  环境/n  很/d  有/vyou  特点/n   /w  蛮/d  喜欢/vi  的/ude1   /w  走到/vf  附近/f   /w  被/pbei  点评/v  上的鬼火冒/nt  给/p  吸引/v  过来/vf  的/ude1   /w  可能/v  比较/d  符合/v  最近/t  的/ude1  心情/n   /w  鬼火冒/ns  确实/ad  不错/a   /w  味道/n  正宗/b   /w  内容/n  相当/d  丰富/a   /w  点/qt  了/ule  你/rr  绝对/d  不/d  后悔/vn  无意间/d  发现/v  的/ude1  小店/n
结果/n  却是/d  大大的/nz  惊喜/a
店面/n  在/p  东三环/ns
闹中取静/nz
店面/n  并不大/v
但是/c  环境/n  干净/a
温馨/a  舒适/a  ；/w  这次/r  点/qt  了/ule  黑/a  酸菜/nf  肉丝面/n
非常/d  好吃/a
新鲜/a  不/d  油腻/a  ；/w  冒菜/nr  特别/d  棒/ng
料/n  好/a  味/ng  足/a
隆重/ad  推荐/v
下次/t  一定/b  带/v  朋友/n  一起/s  来/vf
相当/d  正宗/b  的/ude1  冒菜/nr
鸡丝/nz  凉面/n  很/d  经典/n  很/d  有/vyou  情调/n  的/ude1  小面馆/nt
下次/t  常常/d  别的/rzv
比如/v  那个/rz  全家福/n  麻辣烫/nf  新开/ns  的/ude1  一家/n  面馆/nis  今天/t  去/vf  尝/v  了/ule  一下/m
环境/n  雅致/a
特意/d  点/qt  了/ule  我/rr  爱吃/v  的/ude1  鸡丝/nz  凉面/n
味道/n  很/d  正宗/b
听说/v  配料/n  是/vshi  老板/nnt  从/p  成都/ns  找回/v  来/vf  的/ude1  独家/d  秘方/n
中午饭/n  点/qt  的/ude1  时候/n  人/n  比较/d  多/a
等/udeng  了/ule  一会/m
很/d  有/vyou  特色的小馆/nt
肥肠/n  面/nf
豌/n  杂/a  拌面/nf  炒/v  鸡/n  好吃/a
香/a  麻/n  腰花/n  也/d  不错/a  哦/e  (ᵒ̤̑₀̑ᵒ̤̑)/w  正宗/b  川味/nz
上次/t  吃/v  的/ude1  荤/ag  冒菜/nr
今天/t  点/qt  了无/v  骨/ng  鸭掌/n  和/cc  棒棒鸡/nf
比起/v  成都/ns  的/ude1  味道/n  来说/uls
没/d  那么/c  辣/a
小/a  贵/a  超级/b  好吃/a
这/rzv  是/vshi  吃/v  过/uguo  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr  和/cc  牛肉面/nf
实惠/an
量大/nt
环境/n  很好/ad
有/vyou  特色/n
鸡丝/nz  凉面/n  也/d  很/d  好吃/a  味道/n  很棒/a
环境/n  不错/a
新派/b  的/ude1  面馆/nis
干净/a  味道/n  不错/a
份量/n  正好/z
就是/v  中午/t  需要/v  等/udeng  位/q
很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  小店/n
装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  味道/n
面条/nf  更/d  有/vyou  味道/n
正宗/b  ～/w  团购/v  的/ude1  挺/d  值/n
个人/n  更喜欢/nz  冒菜/nr
料/n  足/a  味浓/nz
川味的小馆/nt
大部分/n  都/d  是/vshi  辣/a  的/ude1
适合/v  小宝/nz  的/ude1  不/d  多/a
给/p  宝贝/n  要/v  了/ule  鸡蛋/nf  西红柿/nf  面/nf
我家/n  小宝贝/nz  很/d  喜欢/vi  呢/y  ～/w  老板/nnt  很好/ad
口味/n  不/d  错/v
希望/vn  快快/d  将/d  外卖/nz  单/b  做出/v  来/vf  三元东桥新开/nt  的小面馆/nt
味道/n  超/v  赞/vg
可爱/a  的/ude1  店员/nnt  长/a  的/ude1  好像/v  徐娇呢/nr
不错/a  …/w  面食/nf  类/q  很/d  美味/n
还/d  会/v  来/vf  的/ude1
第一/m  次/qv  去/vf  提前/vd  订座/nz  希望/v  安排/v  无烟区/n  奈何/v  店面/n  有限/a  但/c  服务员/nnt  说/v  会/v  帮/v  调整/vn
所以/c  表示感谢/i  装修/vn  风格/n  喜欢/vi  木质/n  桌椅/n
简洁/a  舒适/a  纯色/n  地面/n
石/ng  灰色/n  墙面/nz
有/vyou  墙绘/nz
有/vyou  绿植/nz
干净/a  生机/n  面积/n  不大/d
座位/n  却/d  安排/v  恰到好处/al  不/d  拥挤/a
不/d  松散/a
交谈/vi  不/d  互相/d  干扰/v  墙面乐视电视/nt
在/p  放/v  刘德华/nr  的/ude1  老歌/nz  Mv/nx  和/cc  很/d  多年前/d  流行/v  的/ude1  英文/nz  MV/nx  来/vf  吃饭/vi  的/ude1  都/d  是/vshi  年轻人/n  一对/mq  一对/mq  的/ude1  居多/vi  卫生间/n  很/d  简单/a
但/c  干净/a
有/vyou  准备/v  银雅/nr  的/ude1  卷纸/nz  洗手池/nz  在/p  外面/f
和镜子一/nrj  样/ng  的/ude1  宫廷风/nr
很漂亮/n
有/vyou  干手器/nz
风/n  大/a  且/c  凉/a  当作/v  洗手间/n  隔断/v  屏风/n  的/ude1  阔叶植物/nz  有点/d  耷拉/v  叶子/n
估计/v  吸/v  装修/vn  气体/n  的/ude1  缘故/n  吧台/nz  小黑板/nz  很/d  可爱/a
菜品/n  不/d  多/a
但/c  都/d  是/vshi  用心/ad  研制/v  的/ude1
能/v  感觉到/v  服务员/nnt  统一/vn  着装/n
都/d  是/vshi  年轻人/n
服务/v  不紧不慢/l
恰到好处/al
会/v  说/v  敬语/n
让/v  人/n  舒服/a  豌/n  杂面/n  和/cc  鸡丝/nz  凉面/n
我/rr  更喜欢/nz  鸡丝/nz  面/nf  放/v  了/ule  很多/m  桌面/n  摆/v  的/ude1  辣椒油/n  和/cc  醋/nf  土豆丝/nf  及/cc  赠/v  的/ude1  泡菜/nf  也/d  爽口/a  缺点/n  是/vshi  咸/a  不/d  是/vshi  卤汁/nz  放/v  的/ude1  多/a  的/ude1  原因/n  因为/c  面的/n  味道/n  很好/ad
卤汁/nz  的/ude1  功劳/n  是/vshi  卤汁/nz  调制/vn  的/ude1  盐/n  太多/ad  了/ule  太多/ad  了/ule  三/m  寅/mg  花生/n  饮料/nf
老公/n  是/vshi  北京/ns  孩子/n
说/v  很久以前/nz  喝过/v
还是/c  老/a  味道/n
五/m  元/q
250/m  m/nx   /w  l/nx
觉得/v  应该/v  比/p  碳酸饮料/nf  健康/a  总之/c  还/d  会/v  再来/d  环境/n  非常/d  棒/ng
在/p  三环/ns  边上/f  的/ude1  一个面馆/nt
味道/n  凭良心说/i  非常/d  好吃/a
环境/n  更/d  不用说/vl  了/ule
还/d  跟/p  老板/nnt  聊/v  了/ule  一会/m
更是/d  看到/v  老板/nnt  与/cc  好多/mq  明星/nnd  的/ude1  合影/vi
感觉/n  老板/nnt  是/vshi  个/q  非常/d  随和/a  的/ude1  人/n
不错/a  的/ude1  选择/vn
我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  最好/d  的/ude1  川味面馆/ntc  儿/ng
面的/n  香味/n  完全/ad  没有/v  被/pbei  辣味/n  掩盖/v
太/d  惊艳/nz  了/ule
每/rz  一道/d  菜品/n  都/d  看得出/v  大厨/n  是/vshi  花/n  了/ule  心思/n  的/ude1
不只/c  是/vshi  美味/n
店面/n  的/ude1  每个/r  设计/vn  细节/n  都/d  让/v  人/n  觉得/v  舒服/a
是/vshi  看见/v  我/rr  同学/n  吃/v  回来/v  发在/v  微信/nz  里/f  的/ude1  美食/n  照片/n  于是/cc  决定/v  去/vf  吃/v  试试/v
去/vf  之前/f  翻阅/v  了/ule  大家/rr  的/ude1  评价/vn
果然/d  冒菜/nr  和/cc  豌豆/n  拌面/nf  挺好吃/a  的/ude1
酱牛肉/nf  好吃/a  但/c  切片/vi  儿/ng  太薄/a  了/ule
毛根/nz  竹蔗/nz  水/n  就/d  一般/ad  了/ule
反正/d  我/rr  是/vshi  不会/v  再买/nz  二/m  回/v
喜欢/vi  这家/r  面条/nf
话说/v  我/rr  一/m  碗/n  拌面/nf  是/vshi  没/d  吃/v  饱/a
量/n  不/d  够大/nz  呀/y
建议/n  工作日/n  的/ude1  午饭时间/n  千万/m  不要/d  去/vf  吃/v
因为/c  周边/n  白领/b  来/vf  吃午饭/nz  的/ude1  人/n  太多/ad  绝对/d  等/udeng  位/q  的/ude1  紧迫感/n  啊/y
我/rr  最/d  不/d  喜欢/vi  饭桌/n  边站/ns  人/n  等位/vn  盯着看/nz  你/rr  吃饭/vi  的/ude1
面馆/nis  位置/n  好找/a
在/p  公车站/n  旁边/f
下次/t  还/d  来/vf  吃/v  面/nf  ～/w  听/v  朋友/n  推荐/v  去/vf  吃/v  的/ude1
地点/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  三环路/ns  边上/f
味道/n  没得说/l
冒菜/nr  特别/d  喜欢/vi
还/d  吃/v  了/ule  肥肠/n  面/nf
一/m  次/qv  也/d  不能/v  吃/v  太多/ad
不然/c  真是/d  想/v  每个/r  面/nf  都/d  尝尝/v
凉拌/v  的/ude1  几/d  个/q  小菜/nr  也/d  很/d  好吃/a
服务/vn  也/d  很好/ad
响应/vn  很快/d
就是/v  店面/n  小/a  了点/nt
坐/v  的/ude1  稍微/d  有点/d  点/qt  挤/v
香/a  麻/n  腰/n  片/q
肥肠/n  面/nf
鬼火冒/ns  全家福/n  和/cc  豌/n  杂/a  拌面/nf  太/d  特/ag  么/y  好吃/a  了/ule
好吃/a  到/v  哭/v  味道/n  绝对/d  正宗/b  的/ude1  成都小馆/nt
我/rr  真/a  恨/v  我/rr  一/m  次/qv  吃不下/l  那么/c  多/a
刚/d  从/p  成都/ns  回来/v  不久/d
以后/f  真不/d  用/p  特意/d  飞去/v  成都/ns  了/ule
店面/n  装修/vn  小/a  清新/a  路线/n
最后/f  偷偷/d  透露/v  下/f  老板娘/nnd  绝对/d  大/a  美人/n  一/m  枚/q  色色/nz  豌/n  杂面/n  ./w  肥肠/n  面/nf  真/a  好吃/a
冒菜/nr  和/cc  悄悄话/n  也/d  好吃/a
有的/rz  记不住/v  名/q  了/ule
新开的店/nt  在/p  路边/s  比较/d  好找/a
下回/t  还/d  会/v  再来/d  的/ude1  哈哈/o
总/b  去/vf  四川/ns  、/w  这家/r  很/d  正宗/b
本人/rr  推荐/v  香辣牛肉/nf  面/nf  和/cc  冒菜/nr
确实/ad  很/d  好吃/a
最/d  逗/v  的/ude1  是/vshi  男/b  老板/nnt  很/d  像/v  蔡国庆/nr
哈哈/o
非常/d  正宗/b  亲民/nz  的川面馆/nt
味道/n  真心/d  很/d  赞/vg
老板/nnt  人/n  很好/ad
环境/n  在/p  面馆/nis  里/f  非常/d  小资/nrf
很/d  舒服/a  的/ude1  感觉/n
值得/v  推荐/v
点/qt  的/ude1  素冒菜/nr
悄悄话/n
炝/v  拌/v  土豆丝/nf
鸡丝/nz  凉面/n
每/rz  一个/mq  都/d  很/d  赞/vg
偷偷/d  告诉/v  你们/rr
老板/nnt  很帅/nz  吃/v  了/ule  那么/c  多面馆/nt
还是/c  这家/r  最/d  合/v  我/rr  口味/n  …/w  吃/v  一/m  次/qv  绝对/d  会/v  来/vf  第二/m  次/qv  !/w  听/v  朋友/n  说/v  的/ude1  好吃/a  面馆/nt
特意/d  来/vf  尝尝/v
果真/d  不错/a
碗/n  杂/a  拌面/nf  比/p  我家/n  楼下/s  的/ude1  好吃/a  好几/m  倍/q
豌豆/n  软软/z  糯/ag  糯/ag  和面/v  拌/v  在/p  一起/s  入口/n  香辣/n
属于/v  吃饱/v  了/ule  还要/d  把/pba  剩下/v  的/ude1  面/nf  全部/n  吃光/v  才/d  罢休/vi  的/ude1  那种/r
还有/v  冒菜/nr  也/d  绝/d  了/ule
我/rr  以为/v  是/vshi  麻辣烫/nf  呢/y
味道/n  太/d  足/a  了/ule
比/p  麻辣烫/nf  好吃/a  百倍/m
总之/c
很/d  合口味/a
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
碗/n  杂面/n  挺好吃/a  的/ude1   /w  加/v  了/ule  辣椒/nf  也挺/nz  辣/a   /w  环境/n  很/d  不错/a   /w  确实/ad  比较/d  像/v  咖啡馆/nis   /w  服务/vn  也/d  不错/a   /w  就是/v  价钱/n  有点/d  小贵/nr  吃完/v  才/d  想/v  起来/vf  拍/v   /w  太/d  好吃/a  了/ule   /w  全家福/n  太/d  好吃/a  了/ule   /w  面条/nf  也/d  赞/vg   /w  老板/nnt  老板娘/nnd  还是/c  帅哥/n  美女/n   /w  嘘寒问暖/vl  的/ude1  问/vn  意见/n   /w  一个/mq  字/n   /w  特别/d  特别/d  棒/ng  口味/n  超/v  赞/vg   /w  典型/n  的/ude1  四川/ns  口味/n   /w  下次/t  一定/b  还/d  带/v  朋友/n  再/d  去/vf  好吃/a  到/v  爆炸/vn
吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
是/vshi  真的/d  香料/n  做出/v  来/vf  的/ude1  汤汁/n
味道/n  丰富/a  不仅仅/d  单纯/a  的/ude1  辣/a
太/d  好吃/a  啦/y
豌豆/n  面/nf  也/d  好好/d  吃/v
特别/d  香/a
也/d  是/vshi  以前/f  没/d  吃到/v  过/uguo
价格/n  适中/a
环境/n  好/a
味道/n  好/a  ～/w  卧槽/nz
肥肠/n  面/nf  T/nx   /w  T/nx   /w  M/nx  好吃/a  了/ule  花心/n
菜名/n  都/d  那么/c  有料/n
悄悄话/n
私房/n  冒菜/nr
棒棒鸡/nf  大哭/v  必须/d  再来/d  真心/d  好吃/a
非常/d  纯正/a  地道/a  的/ude1  成都/ns  私房/n  面/nf
肥肠/n  面/nf
牛肉面/nf
豌豆/n  杂面/n  都/d  值得/v  反复/d  吃/v
鬼火冒/ns  是/vshi  店里/n  一大/n  特色/n
和/cc  一般/ad  的/ude1  冒菜/nr  真不/d  一样/uyy
鲜/a  辣/a  爽口/a
不/d  油腻/a
小菜/n  推荐/v  悄悄话/n
盐帮/nz  牛肉/nf
棒棒鸡/nf
本来/d  不/d  饿/v
就/d  陪/v  朋友/n  待/vi  一会/m
没想到/nz  味道/n  太/d  好吃/a  了/ule  肚/ng  歪/a
太/d  喜欢/vi
还/d  会/v  来/vf
第一/m  次/qv  给/p  全/a  五星/n
很棒/a  的/ude1  面馆/nis
一/m  帮子/n  年轻人/n  的/ude1  面馆/nis  噢/e
原来/d  你/rr  在/p  微博/n  这个/rz  名字/n  啊/y
芙蓉/n  印/b  川味/nz  特色美食/nz
粉/ag  了/ule  ~/nx  朋友/n  几/d  个/q  约/d  着/uzhe  来/vf  的/ude1
装修/vn  很/d  有/vyou  特色/n
豌豆/n  杂酱面非常地道/nt
从/p  重庆/ns  回来/v  在/p  北京/ns  还/d  没吃过/l  正经/a  的/ude1  豌/n  杂/a
冒菜/nr  味道/n  很/d  正/d
茅根/nz  水/n  也/d  不错/a
跟/p  老板/nnt  聊/v  他/rr  自己/rr  是/vshi  热爱/v  这个/rz
都/d  是/vshi  亲自/d  下厨/v  盯着/v  每/rz  道工序/n
非常/d  赞/vg
照片/n  因为/c  光顾/v  吃/v  了/ule  没/d  拍/v
坐落/vi  在/p  三环/ns  三元桥/nz  黄金地段/n  的/ude1  四川范儿小馆/nt
价格/n  亲民/nz
环境/n  别有用心/vl
老板娘/nnd  皮肤/n  白皙/z  眉清目秀/al  说话/vi  很/d  温柔/a
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  让/v  我/rr  原本/d  无所谓/vl  的/ude1  表情/n  瞬间/n  变/v  的/ude1  肃然起敬/vl
因为/c  这/rzv  正是/v  我/rr  大四川/nt  的/ude1  味道/n
吃/v  罢/v  过后/v
老板/nnt  还/d  会/v  以/p  孜孜不倦/vl  状态/n  诚恳/a  询问/v  我们/rr  饭后/t  感/n  以求/v  改进/vn
这样/rzv  用心/ad  的/ude1  小店/n  当值/n  喜/v  大/a  普/ag  奔/v  ～/w  来/vf  了/ule  二/m  次/qv  了/ule
隆重/ad  推荐/v
真心/d  的/ude1  不错/a
但/c  最好/d  别/d  赶着/nz  中午饭/n  点儿/q  来/vf  哦/e
会排队/nt  的/ude1
全家福/n  、/w  肥肠/n  面/nf  、/w  牛肉面/nf  、/w  棒棒鸡/nf  、/w  碗/n  杂/a  拌面/nf  强烈推荐/i
特别/d  好吃/a
好吃/a  到/v  爆/vn
严重/a  推荐/v
凉菜/nf  也/d  非常/d  给/p  力/n
口感/n  很好/ad
价格/n  很/d  划算/a
尤其/d  是/vshi  它/rr  的/ude1  那种/r  口味/n  和/cc  调料/n  的/ude1  搭配/vn
加上/v  面食/nf  的/ude1  搭配/vn
不管/c  从/p  样式/n  上/f  看/v  都/d  挺好/nz
大家/rr  可以/v  去/vf  尝尝/v  、/w  、/w  、/w  朋友/n  推荐/v  的/ude1  这家/r  还/d  不错/a
环境/n  好/a  味道/n  更/d  好吃/a
下次/t  还/d  带/v  朋友/n  一起/s  来/vf
有/vyou  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  朋友/n  也/d  一定/b  要来/v  尝尝/v  这家/r  的/ude1
在/p  北京/ns  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  就/d  这家/r  最/d  正宗/b
加上/v  小米辣/nz  够/v  辣/a  够/v  爽/ag
太/d  巴适/nz  了/ule
环境/n  也/d  很/d  舒服/a
第一/m  次/qv  在/p  这么/rz  好/a  的/ude1  环境/n  下/f  吃/v  冒菜/nr
恩/ng  恩/ng
不错/a  哦/e
店家/n  的/ude1  环境/n  不错/a  整体/n  让/v  人/n  有/vyou  种/q  很/d  舒服/a
服务/vn  人员/n  的/ude1  态度/n  也/d  很好/ad
非常/d  喜欢/vi  自制/v  茅根/nz  竹蔗/nz  水/n
以后/f  会/v  带/v  朋友/n  来/vf
和/cc  朋友/n  逛街/vi  碰到/v  的/ude1  一个/mq  小店/n
装修/vn  很/d  别致/a
点/qt  了/ule  2/m  份/q  面/nf
口味/n  还/d  不错/a
非常/d  正宗/b  的/ude1
对于/p  爱吃/v  辣/a  的/ude1  我们/rr  来说/uls  简直/d  美极了/l
很/d  喜欢/vi
下次/t  还/d  会/v  继续/v  光顾/v
老板/nnt  人/n  很好/ad
刚/d  开/v  的店/ns
朋友/n  推荐/v  来/vf  吃/v  的/ude1
环境/n  很好/ad
而且/c  服务态度/nz  很棒/a
味道/n  很/d  正宗/b
值得/v  推荐/v  哦/e
朋友/n  推荐/v  的/ude1  小店/n
是/vshi  新开/ns  的/ude1
位置/n  很好/ad  找/v
停车位/n  也/d  很/d  多/a
主要/b  是/vshi  面/nf  真的/d  很/d  好吃/a
特别/d  是/vshi  牛肉面/nf  和/cc  豌/n  杂/a  拌面/nf
味道/n  很/d  纯正/a
装修/vn  也/d  很/d  有/vyou  个性/n
门口/s  还有/v  3/m  d/nx  图/n  画/v
很/d  值得/v  推荐/v  品尝/vn  的/ude1  一家/n  小店/n
老板/nnt  很/d  热情/an
菜/n  量/n  也/d  特别大/nt
没/d  爱/v  拍照/vi  的/ude1  习惯/n  就/d  不/d  上/f  图/n  了/ule
值得/v  推荐/v
无意中/nz  逛/v  到/v  了/ule  平时/t  就/d  比较/d  喜欢/vi  吃/v  面/nf   /w  进去/vf  后/f  被/pbei  环境/n  一下/d  吸引/v  了/ule   /w  不/d  像/v  一家/n  面馆/nis  哈哈哈/o  装潢/n  很/d  喜欢/vi  墙上/s  和/cc  顶部/f  都/d  装饰/v  得/ude3  很/d  独特/a  更/d  像/v  一家/n  咖啡厅/nis  /n   /w  点/qt  了/ule  平时/t  爱吃/v  的/ude1  碗/n  杂面/n  和/cc  肥肠/n  面/nf  很/d  正宗/b  的/ude1  重庆面馆/nt   /w  可惜/v  忘了/v  拍照/vi  下次/t  光顾/v  给/p  大家/rr  奉/v  上/f  /n  豌豆/n  杂面/n  好吃/a
虽然/c  这个/rz  面/nf  最近/t  很/d  有名/a
但/c  确实/ad  第一/m  次/qv  吃/v
豆豆/nz  是/vshi  绵绵/z  面面/nz  的/ude1
面条/nf  是/vshi  类似于/v  热干面/nf  那种/r
下面/f  还有/v  一大/n  勺/ng  辣酱/n
伴着/v  吃/v
有些/rz  辣/a
味道/n  总体/n  不错/a
冒菜/nr  味道/n  一般/ad  般/uyy  …/w  比/p  张亮/nr  麻辣烫/nf  差/a  很多/a  呀/y  …/w  人/n  很少/ad
不/d  知道/v  以后/f  会/v  怎么样/ryv  店家/n  自制/v  茅根/nz  竹蔗/nz  水/n  ～/w  去火/v  又/d  爽口/a  ～/w  很/d  有/vyou  新意/n
超/v  爱/v  他/rr  家/q  肥肠/n  面/nf  ～/w  面/nf  吸/v  汤味/nr  吸/v  的/ude1  很/d  足/a   /w  却/d  又/d  不失/v  筋道/nz   /w  肥肠/n  软/a  嫩/a   /w  即使/c  不/d  喜欢/vi  骚气/nz  的/ude1  食客/nnd  也/d  很/d  容易/ad  入口/n   /w  汤/n  底/f  的/ude1  蒜头/n  很甜/nz  糯/ag   /w  整体/n  味道/n  太/d  勾人/nrf  了/ule  ～/w  提起/v  吃/v  面/nf  的话/udh   /w  估计/vn  只/d  会/v  想起/v  他/rr  家/q  了/ule  ～/w  所谓/v  用心/ad  做/v   /w  就是/v  让/v  客人/n  的/ude1  身心/n  同时/c  获得/v  愉悦/a  ～/w  视觉/n  和/cc  味觉/n  享受/v  在/p  他家/r  绝对/d  能/v  同时/c  被/pbei  满足/v
还/d  没/d  吃/v
冲/v  这点儿/r  蕨类植物/nz
瞬间/n  觉得/v  其它/rz  家儿/n  的/ude1  店面/n  装修/vn  弱爆/nz  了/ule
今天/t  带/v  孩子/n  路过/v  这家/r  小店/n
装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  感觉/n
小店主/n  态度/n  也/d  很好/ad
最主要/nz  面/nf  很/d  地道/a  的/ude1
推荐/v  冒菜/nr
肥肠/n  面/nf
超/v  好吃/a  第一/m  天/qt  自己/rr  吃/v  了/ule  素冒菜/nr
觉得/v  很/d  好吃/a
第二/m  天/qt  就/d  带/v  朋友/n  去/vf  吃/v
全家福/n  和/cc  肥肠/n  面/nf  也/d  很/d  不错/a
餐厅/nis  环境/n  不错/a
服务员/nnt  态度/n  也/d  很/d  不错/a
近期/t  可能会/nz  成为/v  我/rr  的/ude1  食堂/n
小店/n  装修/vn  很/d  有/vyou  风格/n
门口/s  得/ude3  3/m  d/nx  画/v  很好/ad  玩/v
特意/d  拍/v  了/ule  照片/n  ～/w  这里/rzs  特色/n  是/vshi  四川/ns  风味/n  的/ude1  各种/rz  面/nf  还有/v  好吃/a  的/ude1  冒菜/nr
点/qt  了/ule  肥肠/n  面/nf  牛肉面/nf
味道/n  都/d  不错/a
冒菜/nr  是/vshi  亮点/n
吃/v  的/ude1  欲罢不能/vl  ～/w  位置/n  很好/ad  找/v
旁边/f  的/ude1  小区/n  停车/vi  方便/a
走/v  几步/n  就/d  能到/v
这/rzv  顿/qv  晚饭/n  很/d  满意/v
总体5分!/nt  北京/ns  口碑/n  好/a  的/ude1  几/d  家小/n  面/nf  都/d  去/vf  过/uguo
这家/r  完全/ad  不输给/n  其他/rzv  几/d  家/q
推荐/v  鸭掌/n
氛围/n  非常/d  闲适/an
店员/nnt  态度/n  很好/ad
试营业/v  期间/f  只/d  收现金公司/nt  附近/f  新开/ns  一家/n  非常/d  有/vyou  心意/n  的/ude1  小店/n
以/p  经营/v  面/nf  为主/vi
店主人/n  是/vshi  一对/mq  年轻夫妻/n
店里/n  的/ude1  一切都是/i  那么/c  的/ude1  赏心悦目/vl
那么/c  的/ude1  用心/ad
包括/v  洗手间/n  的/ude1  装饰/vn
好/a  别致/a
当然/d  面/nf  更是/d  没得说/l
还有/v  冒菜/nr
太/d  好吃/a  了/ule
主人/n  自制/v  茅根/nz  竹蔗/nz  水/n
清爽可/nrj  口/n
那天/r  我/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  拌面/nf
还有/v  好多/mq  好吃/a  的/ude1  面/nf
我/rr  打算/v  明天/t  开始/v  每天/r  都/d  要点/n  一个/mq  不同/a  的/ude1
统统/d  吃/v  一/m  遍/qv
公司/nis  对面/f  新开/ns  的/ude1  小店/n
主打/v  冒菜/nr  和/cc  面条/nf
面积/n  不是/c  很大/d
也/d  就是/v  10/m  张/q  桌子/n  不到/v
装修/vn  很/d  有/vyou  特色/n
和/cc  同事/n  去/vf  点/qt  了/ule  冒菜/nr  全家福/n  和/cc  麻辣/z  凉面/n
做/v  的/ude1  都/d  很/d  精致/a
麻辣/z  的/ude1  味道/n  很/d  足/a
但/c  不是/c  干/v  辣/a  的/ude1  那种/r
而是/c  鲜/a  辣/a  的/ude1  感觉/n
量/n  稍微/d  有点/d  小/a
一/m  碗面/n  对于/p  我/rr  来说/uls  有点/d  不够/a  吃/v  的/ude1
店员/nnt  的/ude1  服务/vn  很/d  热情/an  也/d  很/d  主动/ad
以后/f  中午饭/n  可以/v  有/vyou  新/a  地方/n  了/ule  ~/nx  吃/v  了/ule  北京/ns  这么/rz  多/a  家小/n  面/nf
冒菜/nr
偶然/a  发现/v  芙蓉/n  真心/d  好吃/a
小/a  面/nf  环境/n  这么/rz  好/a  的/ude1  不多见/l
还/d  会/v  再来/d  支持/v  的/ude1  ～/w  冒菜/nr  很/d  好吃/a
牛肉面/nf  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
肥肠/n  也/d  不错/a
不吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  吃/v  酸菜/nf  肉丝面/n  已确定/nz   /w  老板/nnt  是/vshi  帅/ng  的/ude1   /w  冒菜/nr  不是/c  盖/v  的/ude1   /w  悄悄/d  的/ude1  和/cc  腰/n  片/q  是/vshi  必须/d  点/qt  的/ude1   /w  亲们/nz  一定/b  捧场/vi  哟/e   /w  对不住/v  老板/nnt   /w  去/vf  的/ude1  时候/n  晚/tg  了/ule   /w  菜/n  毁/v  了/ule   /w  照片/n  没/d  拍/v   /w  下次/t  补上/v
好吃/a
很/d  好吃/a
尤其/d  是/vshi  冒菜/nr  和/cc  肥肠/n  面/nf  在/p  这里/rzs  可以/v  吃/v  的/ude1  到/v  成都/ns  街头/s  小店/n  儿/ng  的/ude1  味道/n  很/d  正宗/b  冒菜/nr  和/cc  面/nf  真的/d  超级/b  没得说/l
本着/p  试试看/v  的/ude1  态度/n  进来/vf
吃完/v  真的/d  成/v  了/ule  铁杆/n  粉丝/nf  了/ule
冒菜/nr  里面/f  菜品/n  太/d  丰富/a  了/ule
想/v  吃/v  的/ude1  好吃/a  的/ude1  菜/n  基本/a  全/a  囊括/v  了/ule
肥肠/n  面/nf  收拾/v  的/ude1  特别/d  干净/a
还/d  真/a  看出/v  用心/ad  以及/cc  品质/n  了/ule
下次/t  带/v  家里人/n  来/vf  尝尝/v  冒菜/nr  非常/d  无敌/vi
非常/d  入味/v
肥肠/n  面/nf  里/f  的/ude1  肥肠/n  一点/m  油/n  都/d  没有/v
非常/d  香/a
盐帮牛肉有/nt  明显/a  的/ude1  卤/n  香味/n
听/v  老板/nnt  说/v  棒棒鸡/nf  很/d  好吃/a
可惜/v  卖光/v  了/ule
下次/t  试试/v
老板/nnt  的/ude1  自制/vn  竹蔗/nz  水/n  败火/v  清肺/v
没/d  那么/c  甜/a
好像/v  是/vshi  家新开/ns  的/ude1  小店/n
味道/n  基本/a  没得说/l
纯正/a  的/ude1  麻辣/z  四川/ns  味/ng
吃/v  了/ule  牛肉面/nf  和/cc  豌/n  杂/a  拌面/nf
牛肉/nf  是/vshi  带/v  汤/n  的/ude1  味道/n  很/d  浑厚/a
肉肉/nz  炖/v  的/ude1  很烂/a
就是/v  有些/rz  偏/d  辣/a
凉菜/nf  有/vyou  个/q  叫做/v  悄悄话/n  的/ude1  非常/d  有/vyou  创意/n
是/vshi  用/p  猪耳朵/nz  把/pba  口条/n  卷/q  起来/vf  再/d  切片/vi
味道/n  很/d  独特/a
感觉/n  这家/r  店/n  的/ude1  装修/vn  真是/d  不/d  错/v
很/d  温馨/a
有/vyou  情调/n
有/vyou  文化/n
老板/nnt  一定/b  下/f  了/ule  不少/mq  心思/n
就是/v  有些/rz  不/d  像/v  面馆/nis  而/cc  太/d  想/v  咖啡厅/nis  了/ule
面/nf  和/cc  菜/n  都/d  很/d  好吃/a   /w  环境/n  有意思/al   /w  很/d  雅/ag   /w  常来/d  去/vf  了/ule  两/m  次/qv
第一/m  次/qv  是/vshi  朋友/n  带着/vn  去/vf  的/ude1
说/v  味道/n  特别/d  正宗/b
之后/f  一/m  次/qv  就是/v  自己/rr  去/vf  的/ude1  了/ule
每天/r  就/d  想/v  吃/v  这/rzv  口/n
下面/f  为/p  大家/rr  介绍/v  一下/m  各/rz  方面/n  的/ude1  感觉/n
菜品/n  ：/w  菜品/n  种类/n  不是/c  很/d  多/a  但是/c  绝对/d  够/v  你/rr  选择/v  的/ude1
也/d  都/d  是/vshi  你/rr  爱吃/v  的/ude1
看来/v  老板/nnt  是/vshi  用心/ad  做/v  过/uguo  了/ule  市场/n  调查/vn
选择/v  大家/rr  欢迎/v  的/ude1
环境/n  ：/w  作为/p  快餐/n  类/q  的面馆/nt
环境/n  算是/v  大制作大/nt  成本/n  了/ule
让/v  你/rr  进门/vi  不/d  感觉/n  很冷/nz
让/v  人/n  觉得/v  温暖/an
服务/vn  ：/w  服务/vn  上/f  老板/nnt  和/cc  工作人员/nnt  都/d  非常/d  有/vyou  亲和力/n
随时/d  听取/v  顾客/n  的/ude1  意见/n
能/v  满足/vn  顾客/n  很多/m  需求/n
够/v  人性化/vn
总结/v  ：/w  味道/n  正宗/b
服务/vn  至上/vi
环境/n  暖心/nz
推荐/v  菜品/n  ：/w  牛肉面/nf   /w  肥肠/n  面/nf   /w  棒棒鸡/nf   /w  悄悄话/n   /w  鬼火冒/ns   /w  凉拌/v  土豆丝/nf  味道/n  真不错/i
尤其/d  是/vshi  冒菜/nr  和/cc  肥肠/n  面/nf
非常/d  香/a  面积/n  不大/d  的/ude1  面馆/nis
但/c  装修/vn  很/d  有/vyou  特色/n
桌子/n  上/f  放/v  着/uzhe  肉肉/nz  植物/n
能/v  感觉/n  主人/n  是/vshi  热爱生活/nz  的/ude1  人儿/n  ～/w
下面/f  进入/v  主题/n
说/v  到/v  这家/r  的/ude1  面/nf
感觉/n  还是/c  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1
因为/c  和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  的/ude1
人多点/nt  了/ule  好几/m  种/q  面/nf
肥肠/n  很香/nz
排/v  骨肉/n  有/vyou  点/qt  少/a
牛肉面/nf  也/d  不错/a
但是/c  个人/n  最喜欢/nz  的/ude1  还是/c  碗/n  杂/a  拌面/nf
看着/v  口水/n  就/d  哗哗/o  直流/b
有点/d  担担面/nf  的/ude1  风格/n
吃/v  起来/vf  很/d  香/a
这家/r  另外/c  的/ude1  特色/n  就是/v  冒菜/nr
菜品/n  丰富/a
还有/v  全/a  素/ag  的/ude1
可以/v  另加/nz  菜/n
凉菜/nf  也/d  蛮/d  好吃/a
喜欢/vi  棒棒鸡/nf  和/cc  腰/n  片/q
正宗/b  川/b  面/nf
环境/n  不错/a
茅根/nz  竹蔗/nz  水/n  口味/n  很好/ad
新开的川面馆/nt
一/m  进店/nz  能/v  深深/d  感受到/nz  老板/nnt  的/ude1  用心/ad
洋气/a  、/w  有/vyou  情调/n
布置/v  的/ude1  温馨/a  、/w  个性/n
体现/v  在/p  每/rz  一个/mq  细节/n
食材/n  很/d  新鲜/a
由于/p  是/vshi  川菜/nf  系/v
菜/n  都微辣/nr
用/p  的/ude1  油/n  是/vshi  菜籽油/nf  （/w  同去/v  的/ude1  老师/nnt  吃/v  出来/vf  的/ude1  ：/w  ）/w  最喜欢/nz  吃/v  的/ude1  素冒菜/nr
新鲜/a  的/ude1  蒜末/n  拌/v  到/v  冒菜/nr  里/f
香/a
花生/n  那个/rz  饮料/nf  也/d  好喝/nz  解/v  腻/v
赞/vg  一个/m
