吃/v  过/uguo  的/ude1  最难/a  吃/v  的/ude1  面/nf
咸/a  的/ude1  令人发指/vl
千万别/i  来/vf
尤其/d  鸡丝/nz  凉面/n  和/cc  杂/a  拌面/nf
能/v  把/pba  四川/ns  面/nf  做成/v  这样/rzv  也/d  是/vshi  服/v  了/ule
难以/d  下咽公司/nt  附近/f  的店/ns
去/vf  了/ule  两/m  次/qv  之后/f  再也/d  不/d  去/vf  了/ule
冒菜/nr  味道/n  一般/ad
面条/nf  又/d  贵又/nr  难吃/a
唯一/b  不错/a  的/ude1  是/vshi  环境/n
定价/n  太/d  浮夸/vi
好评/n  是/vshi  刷/v  出来/vf  的/ude1  吧/y
花生/n  露/v  诗/n  变质/vi  的/ude1
酸/a  的/ude1
鸡丝/nz  凉面/n  的/ude1  面/nf  很硬/a
还是/c  一坨/nz  一坨/nz  糗/n  在/p  一起/s  的/ude1
不/d  回来/v  了/ule
