粗细/n  恰好/d  的/ude1  圆/vg  粉/ag  粘/v  满/a  浓郁/a  的/ude1  汤汁/n
没有/v  川味/nz  的/ude1  辣/a
满嘴/n  的/ude1  鲜香/nz
配上/v  软/a  嫩/a  的/ude1  牛腩/nz  肉/n  和/cc  炸得/nz  酥脆/a  的/ude1  黄豆/n  、/w  花生/n
夏天/ns  的/ude1  食欲/n  一下/d  被/pbei  打开/v  了/ule
牛肉/nf  宽/a  粉/ag  是/vshi  最/d  推荐/v  的/ude1  菜/n
现在/t  想想/v  都/d  回味无穷/vl  到/v  嘴里/s  吞口水/i
粉条/n  也/d  太/d  好吃/a  了/ule  吧/y
牛肉/nf  也/d  很/d  嫩/a  脑/n  花/n  没有/v  异味/n
嫩/a  且/c  香/a  （/w  我/rr  并/cc  没有/v  吃/v   /w  男朋友/n  说/v  的/ude1  ）/w  然后/c  就是/v  凉糕/n
也/d  太/d  解/v  辣/a  了/ule  吧/y  冷锅/nr  串/q  味道/n  反而/d  不够/a
很淡/a  很淡/a
不/d  香/a  也/d  不/d  太/d  辣/a  来/vf  这/rzv  家/q  吃饭/vi  的/ude1  川/b  妹儿/n  蛮/d  多/a  的/ude1
来/vf  两/m  次/qv  都/d  是/vshi  有/vyou  川/b  妹儿/n  在/p  吃/v
觉得/v  应该/v  是/vshi  正宗/b  的/ude1  味道/n  了/ule  吧/y  ？/w  -/nx
-/nx  店里/n  桌子/n  不/d  多/a
大/a  的/ude1  两/m  张/q  还是/c  三/m  张/q  的/ude1  样子/n
不过/c  翻/v  台/q  很快/d
也/d  几乎/d  不用/d  等位/vn  最后/f  再说/c  一/m  次/qv
一定/b  要/v  吃/v  牛肉/nf  冒宽粉/nr
凉面/n  很/d  好吃/a
服务/vn  很/d  热情/an
环境/n  是/vshi  旧/a  房子/n  改造/vn  的/ude1  还/d  不错/a
希望/v  以后/f  更/d  便宜/a  点/qt  哈哈/o  哈哈哈/o  老板/nnt  很/d  会/v  做生意/nz  . /w  很/d  实在/d  的/ude1
 /w  还好/v  被/pbei  霸王餐/nz  抽中/v
不然/c  就/d  没/d  机会/n  发现/v  这么/rz  有/vyou  特色/n  的/ude1  小店/n
 /w  川菜/nf  为主/vi
超级/b  喜欢/vi  鸡/n  里面/f  的/ude1  那个/rz  芋头/nf
  /w  担担面/nf  做/v  的/ude1  也/d  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  了/ule
 /w  真心/d  的/ude1
 /w  就是/v  我家/n  在/p  大兴/v  这边/rzs   /w  离得/v  有点/d  远/a
不然/c  会/v  经常/d  光顾/v  的/ude1  额/n
还好/v  吧/y
可能/v  个人/n  比较/d  挑剔/v
吃/v  的/ude1  比较/d  普通/a
价位/n  不/d  便宜/a
不过/c  景区/n  吃/v  东西/n  也/d  就/d  这样/rzv  了/ule
特别/d  正宗/b  的/ude1  川菜/nf
吃/v  的/ude1  我/rr  和/cc  小/a  伙伴们/nz  都/d  爆炸/v  了/ule
非常/d  不错/a
菜量大/nt
实惠/an
好吃/a  味道/n  非常/d  的/ude1  正宗/b
好吃/a  好吃/a  好吃/a
还/d  会/v  去/vf  光顾/v  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n
冷锅/nr  串/q
廖/nz  排骨/n
冒菜/nr  冲/v  黄叶/nz  粑/g  来/vf  的/ude1
点/qt  了/ule  其他/rzv  的/ude1
还/d  不错/a
就是/v  凉糕/n  较/d  算/v
不是/c  很/d  喜欢/vi  还/d  可以/v  吧/y
略微/d  有点/d  小/a  贵/a
其他/rzv  还/d  可以/v  好吃/a  地道/ns
价格/n  合适/a
服务周到/i
还/d  会/v  再/d  去/vf
那个/rz  牛肉/nf  宽/a  粉/ag  特别/d  好吃/a
串/q  也/d  不/d  错/v  都/d  是/vshi  8/m  毛一串/nr   /w  感觉/n  很少/ad   /w  要/v  了/ule  很多/m  都/d  吃/v  不了/v
环境/n  不错/a   /w  就是/v  地方/n  太小/d  了/ule   /w  很小/a  很小/a  就/d  7/m
8/m  桌/ng  吧/y
很/d  不错/a
煎蛋/nz  面/nf  特别/d  推荐/v
啦啦/nz  啦/y  啦啦饭馆/ntch  离/v  南锣鼓巷/ns  挺/d  近/a
串串/q  不错/a
不是/c  很/d  辣/a  倒是/d  挺/d  香/a
要点/n  小料/nz  否则/c  会/v  有点/d  淡/a
菜品/n  的/ude1  话/n  冒/v  牛肉/nf  宽/a  粉/ag  不错/a
可惜/v  饮料/nf  种类/n  有点/d  少/a
味道/n  不错/a
环境/n  挺好/nz
就是/v  小/a  了/ule  些/q  很/d  喜欢/vi  这个/rz  有/vyou  自己/rr  特色/n  的/ude1  小店/n
菜品/n  味道/n  正宗/b
环境/n  漂亮/a
服务态度/nz  也/d  很好/ad
烤/v  脑/n  花/n  特别/d  好吃/a   /w  串串/q  也/d  不错/a   /w  环境/n  也/d  好/a  的/ude1   /w  值得/v  推荐/v  环境/n  古朴/a  有/vyou  情调/n
味道/n  正宗/b
非常有/nt  在/p  成都/ns  吃/v  小吃/n  的/ude1  感觉/n
凉糕/n  口感/n  略/d  差/a
很小/a  资/ng
平时/t  去/vf  的/ude1
人/n  也/d  不/d  多/a
脑/n  花儿/n  很/d  好吃/a
辣辣的/z
口味/n  比较/d  偏重/v  嗷嗷/o  辣/a
爽/ag  的/ude1  不要/d  不要/d  的/ude1
不敢/d  吃/v  辣/a  的/ude1  不要/d  尝试/v  了/ule
强烈推荐/i  脑/n  花和/nr  鸡翅/n  虾/n
一个/m  月/qt  内/f  来/vf  了/ule  两/m  次/qv  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  冷锅/nr  串/q
配上/v  香油/nf  碟/ng
超级/b  赞/vg
还/d  不错/a
一楼有/nt  暖气/n
人均/a  100/m  吧/y  太/d  咸/a
味道/n  一般/ad
吃/v  不惯/n
一般/ad  吧/y
太/d  好吃/a  了/ule
推荐/v  冷锅/nr
芋/n  儿/ng  鸡/n
烤/v  脑/n  花/n
挺好吃/a  的/ude1
上菜/n  也/d  很快/d
菜单/n  挺/d  别致/a  的/ude1  和/cc  朋友/n  一起/s  吃/v  个/q  便饭/n   /w  没什么/vl  特殊/a  的/ude1   /w  都/d  还/d  不错/a  点/qt  了/ule  牛肉/nf  冒宽粉/nr
烤/v  脑/n  花/n
水饺/n
都/d  比较/d  正宗/b  好吃/a
串串/q  感觉/n  一般/ad
味道/n  也/d  比较/d  咸/a  没有/v  要/v  串串/q
不过/c  那个/rz  牛肉/nf  粉/ag  真心/d  赞/vg
还有/v  活动/vn
下次/t  还要/d  去/vf  吃/v
就是/v  价钱/n  小/a  贵还/nr  可以/v  吧/y
期待/vn  太高/d  了/ule
现实/n  就/d  有/vyou  落差/n
把/pba  招牌/n  基本/a  都/d  点/qt  了/ule
觉得/v  最/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  拌面/nf  来/vf  他家/nt  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  啦/y
味道/n  挺不错/i  的/ude1
断片/nz  啦/y
什么/ry  都/d  不/d  记得/v  啦/y  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  ……/w  地方/n  很好/ad
环境/n  很/d  别致/a
很/d  好吃/a  啊/y
尤其/d  爱/v  考/v  脑/n  花/n
嘿嘿/o  灰常/d  棒/ng
莫名/b  的/ude1  好吃/a
尤其/d  是/vshi  冷锅/nr  串串/q  和/cc  各种/rz  面/nf  很/d  喜欢/vi
烤/v  脑/n  花/n  每次/r  都点/nt
牛蛙/n  面/nf  也/d  不错/a  味道/n  一般/ad
八/m  毛一串/nr
比较/d  辣/a
两/m  个人/n  吃/v  七八十/m  串/q  吧/y
味道/n  很/d  不错/a
每次/r  来/vf  南锣鼓巷/ns  都/d  来/vf  吃/v  东西/n  不错/a  的/ude1
好吃/a
分量/n  大/a
小店/n  小/a  味道/n
鼓楼东大街/ns  上/f  的/ude1  店/n   /w  二/m  层/qv  是/vshi  露台/nz   /w  还/d  挺/d  有/vyou  情调/n    /w  上/f  东西/n  太慢/d   /w  服务员/nnt  小哥/nz  还/d  神魂颠倒/nz  的/ude1   /w  不过/c  味道/n  还行/v  挺好吃/a  的/ude1
就是/v  不/d  那么/c  辣/a
串串/q  微/ag  贵/a  经常/d  来/vf
环境/n  不错/a  而且/c  好找/a
就/d  在/p  宝钞胡同南口/nt
服务/vn  也/d  不错/a
就是/v  菜品/n  太少/d
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf
每次/r  必点/nt
以后/f  也/d  会/v  经常/d  来/vf
泡椒/nz  面/nf  和/cc  担担面/nf  味道/n  很/d  赞/vg
有/vyou  情调/n  的/ude1  小饭馆/nz
能/v  感觉到/v  老板/nnt  的/ude1  用心/ad
超级/b  赞/vg  的/ude1  餐厅/nis
好吃/a
味道/n  是/vshi  真的/d  和/cc  我/rr  在/p  四川/ns  成都/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  差不多/al
麻麻/nz  辣辣的/z  太/d  过瘾/a  了/ule
吃完/v  串串/q  嘴唇/n  都/d  是/vshi  麻麻/nz  的/ude1
冒菜/nr  的/ude1  味道/n  也/d  是/vshi  很/d  正宗/b  呀/y
不过/c  我/rr  和/cc  朋友/n  两/m  个人/n  眼/n  大肚子/n  小/a  了/ule
冒菜/nr  都/d  剩下/v  了/ule
不/d  过冷/nz  锅/n  串串/q  可是/c  都/d  消灭/v  了/ule
地方/n  倒是/d  不/d  大/a
但是/c  味道/n  值得/v  一来/c
一切/rz  都/d  好/a
就是/v  太冷/nz
辣/a  出/vf  鼻涕/n
冻/v  出/vf  鼻涕/n  了/ule
味道/n  非常/d  好/a
尤其/d  是/vshi  小串/n
很/d  好吃/a  涮/v  串儿/n  的/ude1  味道/n  一般/ad
但/c  烤/v  脑/n  花/n  不错/a
环境/n  还/d  可以/v
很棒/a   /w  很/d  有/vyou  味道/n  的/ude1  小店/n   /w  真的/d  好/a  好吃/a
南锣鼓巷/ns  的/ude1  一家/n  小店/n
店/n  内/f  座位/n  挺/d  少/a  的/ude1
服务/v  很好/ad
尝试/v  了/ule  一些/m  招牌菜/nz  最好/d  的/ude1  还是/c  推荐/v  芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡/n
味道/n  很好/ad
装盘/vi  挺/d  大/a  但是/c  个人感觉/n  里面/f  的/ude1  东西/n  并/cc  不是/c  很/d  多/a
芋头/nf  什么/ry  的/ude1  再多/d  些/q  就/d  好/a  了/ule
每次/r  去/vf  都点/nr  同样/d  的/ude1  菜/n
这次/r  鸭/ng  肠/n  很淡/a
感觉/n  盐/n  少/a  了/ule  或者/c  没/d  放/v
其他/rzv  都/d  不错/a
地方/n  有点/d  小/a
菜/n  挺好吃/a  服务/vn  也/d  可以/v
耗/v  儿/ng  鱼/n  不错/a  很/d  美味/n  哦/e   /w  就是/v  有一点/nz  点/qt  辣/a   /w  其他/rzv  的/ude1  都/d  很好/ad  哦/e  非常/d  正宗/b  的/ude1  四川/ns  味道/n
冷锅/nr  串串/q  棒极了/n
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  很好/ad  哦/e  ～/w  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  不要/d  错过/v  不错/a  的/ude1
味道/n  可以/v
离/v  单位/n  近/a
还/d  常/d  去/vf
位置/n  很好/ad  找/v
沿着/p  鼓楼/ns  西大街/nz  路北/s  一直/d  走/v  即是/c
联系/v  步行/vi  或/c  公交/b  前往/v
附近/f  没有/v  停车/vn  地方/n
而且/c  容易/ad  堵车/v
我们/rr  把/pba  车/n  停/vi  在/p  鼓楼/ns  南门/n  路南/ns  停车场/n  了/ule
味道/n  很/d  正宗/b  的/ude1  成都/ns  吃/v  食店/nis
串串/q  一般/ad
其他/rzv  都/d  不错/a
排骨/n
猪耳朵/nz
手工/n  水饺/n
糍粑/nf
香菇/nf  面/nf  都/d  不错/a
价格/n  不贵/a
这些/rz  下来/vf
两/m  个人/n  126/m  元/q
大众/nt  点评/v  付款/vi  有/vyou  折扣/n
关于/p  环境/n  呢/y
冬天/t  里/f  有点冷/nz
今天/t  北京/ns  3/m  °/w
可是/c  店里/n  一点/m  不/d  暖和/a
要/v  穿着/n  羽绒服/n
所以/c  吃/v  的/ude1  东西/n  很快/d  就/d  凉/a  了/ule
建议/n  老板/nnt  提升/v  店里/n  温度/n
毕竟/d  暖和/a  的/ude1  东西/n  更/d  有/vyou  食欲/n  嘛/y
值得/v  品尝/vn
出/vf  了南锣鼓巷/nt
奔/v  着/uzhe  大众/nt  点评/v  的/ude1  好评/n  度/qv  来/vf  的/ude1
果然/d  不负/v  所望/nz
虽然/c  店面/n  不大/d
装潢/n  却/d  温馨/a  时尚/n
一点/m  多/a  了/ule
还/d  有人/r  陆续/d  排队/vi
可见/c  生意/n  真的/d  是/vshi  非常/d  好/a  的/ude1
#/nx  串串香/nz  #/nx  八/m  毛一串/nr
锅底/n  十元/nz
物美价廉/vl  ～/w  #/nx  烧/vi  脑/n  花/n  #/nx  22/m  元/q  一/m  份/q
必须/d  推荐/v
是/vshi  猪脑/nf
一点/m  都/d  不/d  腥/a
嫩嫩的/z
非常/d  入味/v
本人/rr  不能/v  吃/v  辣/a
觉/v  的/ude1  有点/d  辣/a  了/ule
但是/c  喜欢/vi  吃/v  脑/n  花/n  的/ude1  绝对/d  不能/v  错过/v
#/nx  牛蛙/n  面/nf  #/nx  28/m  元/q  一/m  碗/n
牛蛙/n  的/ude1  量/n  不/d  多/a
但/c  对/p  的/ude1  起/vf  这个/rz  价格/n
味道/n  很好/ad
吃到/v  停不下来/v  了/ule  ～/w  #/nx  抄手/nz  #/nx  比/p  馄饨/nf  好吃/a  ～/w  量/n  足/a
肉馅/n  大/a  而且/c  吃/v  着/uzhe  也/d  不会/v  觉得/v  腻/v
可能/v  因为/c  汤是咸/nr  香/a  的/ude1  原因/n
很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  小馆子/nrj
味道/n  也/d  不错/a
对于/p  不/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1  来说/uls  有点/d  辣/a  了/ule   /w  不过/c  味道/n  很/d  香/a   /w  脑/n  花赞/nr  串串/q  的/ude1  味道/n  好/a  好/a
但/c  素好/nr  辣/a
对于/p  我/rr  这个/rz  想/v  吃/v  又/d  不/d  扛/v  辣/a  的/ude1  人/n
真是/d  吃/v  的/ude1  好/a  辛苦/a
一直/d  在/p  吃/v  拍黄瓜/nf
解辣/nr
黄瓜/n  很/d  好吃/a
爽口/a
味道/n  也/d  不错/a
吃/v  的/ude1  很/d  开心/a
味道/n  不错/a
羊肉/nf  煲/v  里面/f  的/ude1  豆皮/nf  很/d  好吃/a
其他/rzv  肉食/n  也/d  不错/a  凉粉/nf  一般/ad   /w  串串/q  推荐/v   /w  干/v  碟/ng  强烈推荐/i
面/nf  不错/a
糍粑/nf  不/d  错/v
冒鹅/nr  肠/n  好像/v  忘记/v  放盐/n  了/ule  雾霾/nz  了/ule  好几/m  天/qt
今天/t  终于/d  出/vf  太阳/n  了/ule
所以/c  跑出/vf  来/vf  转转/v
小店/n  招牌/n  不是/c  很/d  起眼/nz
不过/c  从/p  窗外/s  一眼/d  就/d  看见/v  了/ule  店里/n  的/ude1  红墙/n
宁静/a  中/f  透着/v  热烈/a
点/qt  了/ule  两/m  碗面/n  两/m  个/q  菜/n
我/rr  吃/v  的/ude1  是/vshi  担担面/nf
微/ag  辣/a  的/ude1
没去/v  过/uguo  四川/ns
不/d  知道/v  是否/v  正宗/b
但/c  相当/d  合/v  我/rr  这个/rz  北方人/nz  的/ude1  口味/n
宽/a  粉/ag  牛肉/nf  肉质/n  很/d  嫩/a
麻辣/z  口味/n
很香/nz
撒/v  的/ude1  香菜/nf  青翠/a  碧绿/z
特别/d  干净/a
这/rzv  点/qt  细节/n  虽/c  小/a
但/c  足见/nz  小店/n  的/ude1  品质/n  了/ule
还/d  点/qt  了/ule  个/q  烤/v  脑/n  花/n
小石/n  锅里/d  放/v  着/uzhe  端/v  上来/vf  的/ude1
特别/d  软/a  嫩/a
晒/v  着/uzhe  太阳/n
从/p  落地/vi  玻璃窗/n  看着/v  外面/f  老北京/nz  的/ude1  街景/n
吃/v  一/m  顿/qv  热乎乎/z  的/ude1  川味/nz
好/a  舒服/a  ～/w  人均/a  40/m  多/a
吃/v  的/ude1  饱饱/nz  的/ude1
凉糕/n  超级/b  好吃/a
这个/rz  炒手/n  的/ude1  汤有/nr  豆子/n  特别/d  好/a  喝/vg
但是/c  抄手/nz  有/vyou  姜/n  （/w  残念/nz  ）/w
冷锅/nr  串串/q  印象/n  不/d  深/a
但是/c  很/d  好吃/a
希望/v  老板/nnt  早日/d  学会/v  英语/nz
路上/s  遇到/v  的/ude1
还是/c  不错/a  的/ude1
支持/v  一下/m
还/d  不错/a
和/cc  闺密/nz  想/v  吃/v  这类/r  菜/n  挑/v  的/ude1  这个/rz
脑/n  花还/nr  不错/a
耗/v  儿/ng  鱼/n  不/d  太/d  吃/v  的/ude1  习惯/n
挺好吃/a
下次/t  还/d  来/vf
强/a  强烈推荐/i  酱香/nz  炖/v  羊排/nf
所有/b  菜品/n  分量/n  很/d  足/a
注意/v  对/p  南方人/nz  来说/uls
微/ag  辣/a  就是/v  很/d  辣/a  菜/n  的/ude1  口味/n  不/d  错/v
可以/v  去/vf  试试/v  呀/y
挺好/nz  的/ude1  呢/y  偶然/a  看到/v  的店/ns
味道/n  很/d  地道/a
串串/q  特别/d  好吃/a
点/qt  少/a  了/ule
巨/ag  好吃/a   /w  以前/f  在/p  楼下/s  开/v  的/ude1   /w  太/d  好吃/a  了/ule  开到/v  鼓楼/ns  了/ule   /w  味道/n  更好/d  了/ule   /w  就是/v  太/d  辣/a  了/ule
吃完/v  辣/a  的/ude1  不行/a   /w  香/a
牛肉/nf  宽/a  粉/ag  非常/d  入味/v  而且/c  嫩/a  南/b  锣/n  附近/f  的餐馆/nt  挨家/nz  吃/v  ~/nx   /w  这周/r  轮到/v  这/rzv  一家/n  ~/nx  从里到外的装修/nt  风格/n  让/v  人/n  看上去/v  就/d  比较/d  舒服/a
干净/a  整洁/a  、/w  还/d  很/d  上档次/vl
第一印象/nz  非常/d  好/a
进去/vf  落座/vi
服务员/nnt  、/w  老板娘/nnd  都/d  很/d  热情/an
会/v  主动/ad  介绍/v  各式/r  菜品/n
因为/c  他家/r  的/ude1  东西/n  很多/m  辣/a  嘛/y
还/d  会/v  问/v  需不需要/v  改/v  辣/a  度/qv  ~~/nx  天气/n  渐凉/v
来南/ns  锣/n  逛街/vi  的/ude1  人/n  少/a  了/ule  许多/m
店内人/nt  并/cc  没有/v  很多/m
但是/c  相对/d  很/d  清静/a
蛮/d  多/a  外国/n  人士/n  的/ude1
#/nx  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  #/nx     /w  分量/n  很/d  足/a
虾/n  很/d  新鲜/a
炸/v  的/ude1  酥脆/a
鸡/n  用/p  的/ude1  是/vshi  鸡腿肉/nz
炸/v  制/v  酥脆/a
非常/d  香/a
另外/c  有/vyou  很多/m  土豆/n  ~/nx  藕/n  条/q  等等/udeng
一大/n  盆/n  分量/n  还是/c  很/d  足/a  的/ude1
味道/n  也/d  好吃/a  ~/nx  辣辣的/z  ~#/nx  冷锅/nr  串串/q  #/nx    /w  0.8/m  元/q  一/m  串/q
锅底/n  10/m  元/q
小/a  串串/q  自选/vn
虾/n  很/d  新鲜/a  ~/nx  其他/rzv  都/d  还/d  不错/a
煮起来/v  味道/n  浓郁/a
欲罢不能/vl
#/nx  廖/nz  排骨/n  #/nx    /w  这个/rz  个人感觉/n  还好/v  把/pba
卤制/n  排骨/n
肉/n  很顺/a
很/d  实在/d
粘/v  花生/n  、/w  辣椒干/nf  料/n
味道/n  不错/a  ~/nx  但/c  感觉/n  没有/v  什么/ry  太大/d  特色/n
#/nx  竹叶/n  黄/a  粑/g  #/nx    /w  微/ag  甜/a
新鲜/a  蒸/v  出来/vf  的/ude1
软软/z  糯/ag  糯/ag  很/d  好吃/a
担担面/nf  是/vshi  干/v  拌/v  ~/nx   /w  西红柿/nf  鸡蛋/nf  面/nf  也/d  好吃/a  ~/nx  总体/n  来说/uls  很/d  不错/a  ~/nx  赞/vg  一个/mq  店里/n  很/d  暖和/a
环境/n  温馨/a
味道/n  不错/a
喜欢/vi  吃/v  烤/v  脑/n  花/n
下次/t  来/vf  尝尝/v  面条/nf
点/qt  的/ude1  这些/rz  菜/n  150/m
吃/v  了/ule  一半/mq  打包/vi  一半/m
芋/n  儿/ng  鸡小份/ns  超大/b  一/m  盘/qv
牛肉/nf  冒宽粉/nr  灰常/d  好吃/a   /w  冷锅/nr  串串/q  也/d  很好/ad    /w  味道/n  很/d  正宗/b   /w  够/v  川味/nz   /w  酸梅汤/nf  好喝/nz   /w  价格/n  也/d  不贵/a    /w  在/p  楼上/s  吃/v  的/ude1    /w  楼上/s  应该/v  收拾/v  的/ude1  整齐/a  一些/m   /w  会/v  更好/d  环境/n  很好/ad
非常/d  好吃/a
店家/n  也/d  很/d  nice/nx
辣/a  的/ude1  很/d  正宗/b
脑/n  花/n  很/d  正宗/b  ～/w  凉糕/n  如果/c  更加/d  点/qt  红糖/n  就/d  更好/d  啦/y
牛肉/nf  冒宽粉/nr
牛肉/nf  新鲜/a  分量/n  也/d  挺/d  足/a  的/ude1
味道/n  偏/d  辣/a  偏/d  麻/n
推荐/v  四川/ns  的/ude1  朋友们/nz  去/vf  吃/v  哦/e
可以/v  去/vf  感受一下/l
就是/v  稍微/d  有点/d  贵/a
还/d  不错/a  的/ude1  消费/vn  体验/v
希望/v  下次/t  更好/d  你家/r  拌黄瓜/nf   /w  我/rr  天/qt   /w  太/d  好吃/a  了/ule   /w  真的/d  太/d  好吃/a  了/ule  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  味道/n  棒/ng  极/d   /w  小份/ns  的/ude1  没/d  吃/v  够/v   /w  冷串配/nr  油/n  碟/ng  也/d  是/vshi  真/a  好吃/a   /w  微/ag  辣/a  也/d  是/vshi  挺/d  辣/a  的/ude1   /w  终于/d  喝到/v  了/ule  北冰洋/nsf   /w  可以/v  手机/n  支付/v   /w  环境/n  不错/a   /w  文艺/n  小/a  清新/a  消费/vn  不/d  高/a
味道/n  挺好/nz
值得/v  一/m  去/vf
好吃/a
确实/ad  正宗/b
就是/v  有点咸/nz
真的/d
旁边/f  那/rzv  桌/ng  也/d  说/v  咸/a  馆子/n  不大/d
串串/q  很/d  好吃/a
容器/n  也/d  做/v  了/ule  变动/vn
更/d  方便/a  了/ule  ~/nx  香/a  油料/n  特别/d  好吃/a  开在/v  鼓楼/ns  旁边/f
麻辣串/nz  串/q  味道/n  非常/d  好/a
辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a
刚开/nr  不久/d  的/ude1  小店/n   /w  辣味/n  当道/vi   /w  泼辣/a  鱼/n  ：/w  就是/v  鱼刺/n  太多/ad  了/ule
鱼肉/n  很/d  鲜/a
偏/d  香辣/n  味/ng
辣椒/nf  炸/v  的/ude1  很香/nz
串串香/nz  ：/w  香辣/n  过瘾/a
牛肉/nf  冒宽粉/nr  ：/w  感觉/n  就是/v  酸辣粉/nf  的/ude1  味道/n  去掉/v  酸/a
牛肉/nf  超级/b  嫩/a
夹/v  着/uzhe  宽/a  粉/ag  牛肉/nf  和/cc  豆芽/nf  一起/s  吃/v
非常/d  香/a
麻酱/n  凤尾/n  ：/w  青口/nz  解/v  腻/v
菜/n  的/ude1  水分/n  非常/d  大/a
吃/v  的/ude1  过/uguo  辣/a  了/ule
这个/rz  可以/v  解解/v  辣/a
鸡蛋/nf  炒饭/v  ：/w  吃/v  辣/a  的/ude1
必须/d  来点/n  米饭/nf  和/cc  着/uzhe  吃/v
就是/v  千万/m  不/d  要点/n  串串香/nz  小料/nz
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  很/d  好吃/a
不过/c  有点/d  辣/a
肥肠/n  芋头/nf  鸡/n  也/d  好吃/a
串串/q  味道/n  很/d  一般/ad
今天/t  和/cc  朋友/n  一起/s  路过/v
看到/v  了/ule  这家/r  川菜馆/nis
一向/d  喜爱/v  川菜/nf  的/ude1  我/rr  迫不及待/dl  来到/v  店里/n
点/qt  了/ule  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf
串串香/nz
味道/n  都/d  特别/d  和/cc  我/rr  的/ude1  口味/n
菜/n  量/n  也/d  很大/d
服务/vn  很/d  热情/an
我/rr  朋友/n  不太能/n  吃/v  辣/a
服务员/nnt  主动/ad  提供/v  白水/ns
很棒/a
典型/n  四川菜/nz
干锅/nz  虾/n  不错/a
就是/v  感觉/n  差一点/d  点/qt  味道/n
和/cc  我/rr  在/p  四川/ns  吃/v  的/ude1  有一点/nz  细微差别/i
但/c  不/d  影响/vn
还/d  点/qt  了/ule  个/q  排骨/n
我/rr  不/d  知道/v  是不是/v  川菜/nf
但/c  味道/n  很好/ad
虽然/c  数量/n  有点/d  小/a
但/c  还/d  对得起/v  这/rzv  价格/n
具体/a  多少/ry  不/d  记得/v  了/ule
总之/c  不是/c  很贵/a
我们/rr  要/v  了/ule  白开水/n
不/d  知道/v  店家/n  为什么/ryv  迟迟/d  不/d  上来/vf
大/a  冷天/t  的/ude1  真想/nr  喝点/nz  热水/n
希望/v  以后/f  能/v  继续加强/n  服务/vn  吧/y
以后/f  有/vyou  机会/n  会/v  带/v  四川/ns  朋友/n  来/vf  吃/v
好吃/a
真的/d  还/d  蛮/d  好吃/a  的/ude1
但是/c  我们/rr  坐/v  天台有点冷大/nt  晚上/t  吃/v  的/ude1  这家/r
不错/a
不错/a
不错/a
朋友/n  介绍/v  去/vf  的/ude1
感觉/n  味道/n  不错/a
环境/n  也好/y  挺好/nz  的/ude1
鸡翅/n  虾/n  强烈推荐/i
味道/n  很/d  好吃/a
就是/v  服务员/nnt  太少/d  了/ule  ～/w  值得/v  路过/v  尝试/vn  下/f
随便/ad  搜索/v  进去/vf  的/ude1
看/v  评价/vn  不错/a
烤/v  脑/n  花/n  很/d  好吃/a  啊/y  啊/y
烤/v  脑/n  花/n  很/d  嫩/a
一点/m  不/d  腥气/n
是/vshi  猪脑/nf
一/m  开始/v  以为/v  是/vshi  羊/n  脑/n  呢/y
不过/c  真的/d  很/d  好吃/a
虽然/c  是/vshi  红/a  的/ude1
但是/c  不/d  辣/a
里面/f  还/d  加/v  了/ule  榨菜/n  碎/a  和/cc  葱/nf
超级/b  好吃/a
22/m  元/q  真的/d  不贵/a  冒鹅/nr  肠/n  说实话/vl
真/a  吃不出来/l  是/vshi  鹅/n  肠/n  还是/c  鸭/ng  肠/n
就是/v  上面/f  一/m  层/qv
不过/c  这个/rz  真的/d  又/d  麻又/nr  辣/a
下面/f  就是/v  豆芽菜/n  和/cc  宽/a  粉/ag
宽/a  粉/ag  就是/v  普通/a  的/ude1  红薯粉/nf
不是/c  四川/ns  苕/ng  粉/ag
量/n  也/d  很大/d  串串/q  就是/v  8/m  毛一串/nr
荤菜/n  的/ude1  一般/ad  都/d  是/vshi  按/p  2/m  串/q  算账/vi
卖家/n  是/vshi  数/n  钎子/n  的/ude1
油料/n  5/m  元/q
锅底/n  10/m  元/q
如果/c  感觉/n  吃/v  不了/v  辣/a  可以/v  要/v  个/q  香油/nf  碟/ng
不过/c  香油/nf  碟/ng  吃/v  多/a  了/ule  也/d  腻/v
但是/c  多少/ry  彻/vg  了/ule  点/qt  辣味/n
爱吃/v  辣/a  的/ude1  可以/v  不要/d  油料/n  碟/ng  最/d  失败/vi  的/ude1  是/vshi  担担面/nf  15/m  元/q
而且/c  下面/f  不是/c  辣子/nf  是/vshi  麻将/n
感觉/n  不/d  正宗/b
说是/v  微/ag  辣/a
但是/c  真心/d  不/d  好吃/a
而且/c  米有/nr  多少/ry  汤/n
下面/f  的/ude1  全托/vi  了/ule
就/d  吃/v  了/ule  几/d  口/n  挺好吃/a  的/ude1  川菜/nf
牛肉/nf  冒宽粉/nr  味道/n  很棒/a
串串/q  也/d  地道/a
在/p  北京/ns  算是/v  很/d  好吃/a  的/ude1  了/ule
第二/m  次/qv  去/vf
味道/n  非常/d  好/a
冷锅/nr  串串/q  担担面/nf
耗/v  儿鱼第一次点/nt
口味/n  细腻/a
值得/v  一/m  吃/v  再/d  吃/v
味道/n  好极了/l
就是/v  遇到/v  邻桌/n  一直/d  用/p  手机/n  公/ng  放/v  看/v  电影/n
有点烦/l  两/m  个人/n  点/qt  多/a  了/ule
最后/f  剩/v  了/ule  不少/m
牛蛙/n  面/nf  特别/d  赞/vg  好吃/a
店面/n  较小/d
但/c  串串香/nz  很/d  不错/a  就/d  在/p  宝钞胡同那站/nt  附近/f
虽然/c  地方/n  很好/ad  找/v
但是/c  周围/f  的/ude1  交通/n  实在/d  是/vshi  太/d  堵/v  了/ule
停车/vi  很/d  费劲/a  的/ude1
门帘/n  虽然/c  不是/c  很大/d
但/c  没想到/nz  还有/v  个/q  二楼/ns
里面/f  的/ude1  环境/n  还/d  不错/a
以/p  木制/b  的/ude1  为主/vi
干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  很/d  不错/a
这个/rz  辣/a  度/qv  也/d  刚刚好/nz
有点/d  麻麻/nz  的/ude1
辣辣的/z
而且/c  很/d  入味/v
里面/f  还/d  放/v  了/ule  青笋/nz
藕片/n
土豆/n  之类/rz  的/ude1  好多/mq  配菜/nz
这/rzv  一大/n  盆/n
超级/b  多/a
还有/v  烤/v  脑/n  花/n
非常/d  嫩/a
担担面/nf  也/d  不错/a
其实/d  一个/mq  人/n  来/vf
点/qt  个/q  担担面/nf
来/vf  个/q  凉菜/nf
非常/d  好/a  的/ude1
经济/n  又/d  实惠/an
走到/vf  哪/ry  吃到/v  哪/ry  ～/w  面积/n  不大/d  装饰/vn  却/d  很/d  特别/d
非常/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  一家/n  小店/n  ❤️/w  地处/v  鼓楼/ns  很好/ad  找/v  ～/w  店里/n  还有/v  露天/n  的/ude1  位置/n
蛮/d  小资/nrf  的/ude1  ～/w  适合/v  情侣/n  来/vf  哟/e  特别/d  推荐/v  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  很好/ad
菜/n  量/n  也/d  很大/d
跟/p  沈阳/ns  比/p  有点/d  小/a  贵/a
不过/c  冒/v  牛肉/nf  很好/ad  吃/v  好吃/a  的/ude1  店/n  要/v  二/m  刷/v   /w  依旧/z  好吃/a  啊/y   /w  因为/c  味道/n  重/a   /w  每个/r  都/d  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1   /w  脑/n  花喜欢/nr  炸/v  了/ule  这个/rz  没得说/l   /w  味/ng  太/d  地道/a  了/ule   /w  尤其/d  推荐/v  冒粉/nr   /w  芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡/n  还有/v  一/m  次/qv  喝/vg  两/m  碗/n  的/ude1  冰粉/nf   /w  都超/nr  赞/vg   /w  而且/c  服务/vn  也好/y   /w  又/d  热情/an   /w  虽然/c  停车/vi  很/d  不方便/nz   /w  但/c  也/d  阻止不了/n  我/rr  吃/v  的/ude1  心/n   /w  太/d  赞/vg  了/ule  出差/vi  时候/n  搜索/vn  到/v  了/ule  买/v  的/ude1
味道/n  很/d  不错/a  的/ude1
下次/t  出差/vi  再/d  去/vf  了/ule  位置/n  非常/d  好找/a
就/d  在/p  宝钞胡同/ns
沿着/p  鼓楼/ns  一路/n  走/v  就/d  能/v  看到/v
特别/d  显眼/a
地铁/n  的/ude1  话/n  附近/f  有/vyou  北海/ns  北/f
什刹海/ns
按照/p  导航/vn  走/v  没问题/nz  的/ude1
店面/n  不大/d
只有/c  几张/n  桌子/n
装修/vn  也/d  很/d  简单/a
但是/c  味道/n  还/d  挺/d  正宗/b  的/ude1
建议/n  一定/b  要/v  点/qt  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n
把/pba  鸡翅/n  和/cc  虾/n  放到/v  一起/s  做成/v  干锅/nz
配上/v  土豆条/n  和/cc  莴笋/nf  条/q
香辣/n  过瘾/a
另外/c  他们/rr  家/q  的/ude1  凉菜/nf  也/d  很/d  值得/v  一/m  试/v
还有/v  酸梅汤/nf
必点/nt  的/ude1  饮品/n
味道/n  很/d  地道/a
吃/v  辣/a  了/ule  来/vf  一/m  份/q  冰粉/nf
感受/v  地道/a  的/ude1  川/b  蜀/b  风味/n
很/d  巴适/nz
很/d  喜欢/vi  的/ude1  一家/n  店/n
和/cc  朋友/n  逛/v  到/v  这边/rzs  就/d  一起来/nz  了/ule
冷锅/nr  串串/q  是/vshi  招牌/n
味道/n  也好/y  赞/vg
其它/rz  川菜/nf  也/d  很/d  不错/a
还有/v  川味/nz  点心/nf  冷串太/nr  辣辣/nz   /w  一般/ad   /w  虾/n  和/cc  鸡翅/n  锅/n  挺好吃/a  的/ude1  鼓楼/ns  这边/rzs  的/ude1  美食/n  超级/b  多/a
今天/t  想/v  吃/v  辣/a  正好/z  发现/v  路边/s  的/ude1  这家/r  小店/n
客人/n  还/d  比较/d  多/a
就/d  选/v  这/rzv  了/ule
干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  味道/n  不错/a
辣/a  度/qv  可以/v  接受/vn
虾/n  开/v  了/ule  背/v  吃/v  起来/vf  方便/a
鸡翅/n  切/v  了/ule  一半/mq  方便/a  吃/v  也/d  入味/v
冷锅/nr  串/q  的/ude1  种类/n  多/a
8/m  毛一串/nr  锅底/n  10/m  元/q
番茄/nf  滑/v  鱼片/n  很/d  创新/vi  加/v  了/ule  芝士/nf
味道/n  嘛/y  依/v  个人/n  喜好/v  了/ule
烤/v  脑/n  花/n  推荐/v
担担面/nf  是/vshi  干/v  拌/v  的/ude1
和/cc  寻常/a  口味/n  也/d  不大一样/l
可以/v  尝试/v  一下/m
很/d  有/vyou  调调/n  的/ude1  一家/n  小吃店/nis
服务/vn  也/d  超/v  好/a
好吃/a
麻麻/nz  辣辣/nz
不能/v  刷卡/vi
同学/n  小聚/nz  逛完/nz  了/ule  烟袋斜街/ns  顺着/p  马路/n  溜/v  达到/v  了/ule  宝/n  铲/v  胡同/n  附近/f   /w  道路/n  两边/f  各色/r  的/ude1  小铺子/n   /w  看到/v  了/ule  插/v  挂着/v  五星红旗/n  的/ude1  蜀/b  鼎/ng  记/v   /w  看/v  名字/n  就/d  知道/v  是/vshi  川口/nz   /w  果断/a  这里/rzs  了/ule   /w  门帘/n  不算/v  很大/d   /w  但是/c  竟然/d  有/vyou  二/m  楼/n   /w  没有/v  想到/v   /w  环境/n  有点/d  穿越/v  的/ude1  小/a  味道/n   /w  木质/n  古色古香/vl  的/ude1  桌椅/n    /w  菜单/n  很/d  有/vyou  创意/n   /w  一/m  根/n  树/n  棍/ng  固定/a  【/w  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  】/w  有/vyou  大小/n  两/m  种/q  锅底/n   /w  我们/rr  要/v  的/ude1  小锅/nz  68/m  米/q   /w  辣/a  度/qv  可以/v  自己/rr  要求/n   /w  我/rr  个人/n  能/v  吃/v  辣/a   /w  完全/ad  能/v  接受/v   /w  虾/n  去/vf  线/n  切/v  背/v   /w  鸡翅/n  剪成/v  一半一半/nz  方便/a  食用/vn   /w  还有/v  藕片/n   /w  青笋/nz   /w  土豆/n  的/ude1  配菜/nz   /w  味道/n  入味/v   /w  够/v  辣/a  【/w  蒜泥/n  拍黄瓜/nf  】/w  12/m  米/q   /w  黄瓜/n  去皮/v  切/v  的/ude1  块/q   /w  调制/v  的/ude1  特别/d  好吃/a   /w  果断/a  又/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q  【/w  酸梅汤/nf  】/w  5/m  米/q  一/m  瓶/n   /w  不是/c  勾兑/v  的/ude1   /w  味道/n  浓郁/a   /w  好喝/nz  【/w  冷锅/nr  串/q  】/w  锅底/n  10/m  米/q
每串/v  8/m  毛/n   /w  便宜/a  实惠/an   /w  【/w  蜀/b  鼎/ng  担担面/nf  】/w  15/m  米/q   /w  干/v  拌面/nf   /w  味道/n  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  既/c  上次/t  霸王餐/nz  后/f  再次/d  光顾/v
这次/r  点/qt  了/ule  耗/v  儿/ng  鱼/n  和/cc  脑/n  花/n
以前/f  没吃过/l  耗/v  儿/ng  鱼/n
不/d  知道/v  是否/v  正宗/b
但/c  味道/n  是/vshi  真心/d  好/a
里面/f  也/d  有/vyou  不少/mq  配菜/nz
见/v  我们/rr  直接/ad  把/pba  鱼/n  捞出/v  来/vf  吃/v
老板/nnt  还/d  贴心/a  的/ude1  告诉/v  我们/rr  把/pba  鱼沾/nr  着/uzhe  汤/n  吃/v  更/d  入味/v
一/m  试/v
果然/d  味道/n  更/d  赞/vg
脑/n  花/n
老板/nnt  吹嘘/v  说/v  在/p  北京/ns  可以/v  进/vf  三/m  甲/n
我/rr  当然/d  没/d  吃/v  遍/qv  全/a  北京/ns  的/ude1  烤/vn  脑/n  花/n
不过/c  在/p  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  烤/vn  脑/n  花里/nr
这/rzv  绝对/d  是/vshi  前/f  两/m  名/q  的/ude1  水准/n
强烈推荐/i
剩下/v  的/ude1  就/d  还是/c  最爱/a  的/ude1  拌黄瓜/nf
与/cc  荤菜/n  相得益彰/vl
还有/v
他家/r  的/ude1  酸梅汤/nf
必点/nt
临走/vi  看到/v  隔壁/s  桌/ng  的/ude1  鸡翅/n  虾/n
好像/v  也/d  不错/a
下次/t  要/v  尝尝/v
小店/n  环境/n  不错/a
店面/n  不大/d
但/c  布置/v  得/ude3  很/d  舒心/a
喜欢/vi  这种/r  安静/a  的/ude1  小店/n  好好/d  吃/v  啊/y  好好/d  吃/v  喜欢/vi  冒鸭/nr  肠/n
去/vf  了/ule  两/m  次/qv  都/d  点/qt  了/ule
冒/v  牛肉/nf  也/d  好吃/a
都/d  辣得/n  好爽/a
还有/v  一个/mq  排骨/n
虽然/c  不/d  辣/a
味道/n  也好/y  可能/v  是/vshi  看到/v  评价/vn  期望/vn  太高/d  了/ule
没有/v  想象/vn  中/f  惊艳/nz
不过/c  也/d  没/d  好吃/a
就是/v  建议/n  不要/d  都点/nr  辣/a  的/ude1
有的/rz  味道/n  有点/d  类似/a
最/d  好吃/a  的/ude1  是/vshi  担担面/nf
味道/n  独特/a
面条/nf  很/d  劲道/nz
环境装修/nt  的/ude1  还/d  不错/a
天气/n  好/a  可以/v  去/vf  天台/ns
酸梅汤/nf  味道/n  很/d  正/d
吃/v  着/uzhe  串串/q  就/d  这/rzv  酸梅汤/nf
绝/d  了/ule
山楂/nf  饼/n  粉/ag  好好/d  吃/v  啊/y
大夏天/ns  的/ude1  来一碗/nr  非常/d  爽快/a
周边旅游/nz  的/ude1  人/n  很多/m
所以/c  大/a  下午/n  的/ude1  过去/vn  吃饭/vi  的/ude1  人/n  还/d  不少/m
环境/n  布置/v  得/ude3  不错/a
连串/nz  台上/s  的/ude1  小景/nz  都/d  很/d  耐看/nz
味道/n  不错/a
小店/n  不大/d
但/c  装修/vn  的/ude1  还算/v  精致/a
味道/n  不错/a
小店/n  环境/n  也/d  好/a
服务/vn  好好/d  吃/v  好吃/a  好吃/a  冷锅/nr  串/q  超/v  棒/ng  牛蛙/n  面/nf  也/d  是/vshi  口味/n  棒棒/nz  哒/o
环境/n  也/d  很好/ad
服务员/nnt  服务态度/nz  好/a
耐心/a  细致/a  非常/d  棒/ng
还/d  会/v  回去/v  吃/v  的/ude1  ～/w  辣味/n  是/vshi  真的/d  辣椒/nf  味/ng
不是/c  化学成分/nz
停/vi  口/n  后/f  十几/m  秒/qt  辣味/n  消失/vi
然后/c  继续/v  想/v  吃/v
很久没/l  吃到/v  过/uguo  这种/r  辣味/n  了/ule  好吃/a
味道/n  杠杠/n  的/ude1
哈哈/o   /w  大家/rr  可以/v  来/vf  试试/v  到达/v  的/ude1  时候/n  时间/n  比较/d  早/a
人/n  不是/c  很/d  多/a
点/qt  的/ude1  菜/n  都/d  是/vshi  我/rr  爱吃/v  的/ude1  大众/nt  点评/v  抽中/v  的/ude1  免费/vn  三/m  人/n  餐/qv
除了/p  酸梅汤/nf
味道/n  都/d  不错/a  ～/w  够/v  辣/a  够/v  麻/n
连/ulian  一个/mq  吃饭/vi  比较/d  挑剔/v  的/ude1  朋友/n  都/d  觉得/v  赞/vg
我们/rr  还/d  单点/n  了/ule  廖/nz  排骨/n
虽然/c  不是/c  辣菜/nz
但是/c  味道/n  也/d  很好/ad  ～/w  环境/n  很/d  干净/a
服务/vn  也/d  很给力/nz
用/p  了/ule  团购/v  的/ude1  券/ng  请/v  了/ule  小伙伴/n  吃/v
还是/c  挺/d  划算/a  的/ude1  还/d  挺好吃/a  的/ude1
即使/c  是/vshi  一/m  碗/n  小小的/z  担担面/nf  也/d  不/d  马虎/a
前/f  几/d  天/qt  去/vf  北京/ns  游玩/v  了/ule  一/m  圈/qv
北京/ns  有/vyou  四合院/n
有/vyou  故宫/ns
有/vyou  北京/ns  特有/b  的/ude1  文化/n
朋友/n  做东/vi  带/v  我们/rr  去/vf  了/ule  蜀/b  鼎/ng  记/v
一/m  看/v  这个/rz  名字/n  就/d  知道/v  是/vshi  川菜/nf  料理/v
店里/n  一/m  进去/vf  还/d  很/d  有/vyou  特色/n  的/ude1
一种四川/nt  的/ude1  文化/n  扑面/vi  而来/c
有/vyou  喜欢/vi  的/ude1  串串/q
有/vyou  粉/ag
有/vyou  猪脑/nf  花/n  （/w  偶/d  喜欢/vi
重口味/nz  的/ude1  估计/vn  都/d  喜欢/vi  ）/w  担担面/nf
都是很/nr  有/vyou  特色/n  的/ude1
做/v  的/ude1  也/d  很/d  地道/a
对/p  啦/y  他家/r  的/ude1  酸梅汤/nf  也/d  老/a  好喝/nz  的/ude1  呢/y
他家/r  的/ude1  菜单/n  很/d  有/vyou  特色/n
古色古香/vl
是/vshi  用/p  绳子/n  串/q  起来/vf  的/ude1
下次/t  去/vf  北京/ns  再/d  去/vf  吃/v  环境优美/n
交通/n  方便/a
用/p  券/ng  性价比/nz  高/a
服务态度/nz  很好/ad
味道/n  不错/a
挺/d  不错/a  的/ude1
下次/t  一定/b  还要/d  再来/d  光顾/v
辣辣/nz  辣/a
冒/v  牛肉/nf  喜歡/vi
豬腦/n  花/n  點/qt  讚/nz
冰粉/nf  有/vyou  點/qt  怪怪/nz  味道/n
但是/c  解辣超/nr  好/a  非常/d  满意/v  啊/y  .../w  服务/v  好/a  东西/n  好吃/a  棒棒/nz  棒棒/nz  棒/ng   /w  菜/n  不错/a   /w  菜式/n  也/d  很好/ad   /w  可以/v  有/vyou  过来/vf  吃饭/vi
看到/v  有/vyou  代金券/nz
真好/d
又/d  省钱/a  咯/y
口味/n  也/d  不错/a  ～/w  环境/n  好/a
鱼也很/nr  好吃/a
就是/v  感觉/n  串/q  有点/d  贵/a
好吃/a
服务态度/nz  也/d  好/a
满意/v
实惠/an  这/rzv  是/vshi  一家/n  在/p  南锣鼓巷/ns  附近/f  的/ude1  经营/vn  成都/ns  美食/n  的/ude1  小店/n
餐厅/nis  挺/d  干净/a
楼上/s  有/vyou  露天/n  茶座/n
座/q  在/p  二/m  层/qv  楼上/s
可以/v  看到/v  胡同街道/nt  的/ude1  全貌/n
感觉/n  真不错/i
楼下/s  有/vyou  绿植/nz  花草/n
店里/n  的/ude1  装修/vn  还是/c  花/n  了/ule  一些/m  心思/n  的/ude1
本来/d  以为/v  这里/rzs  只有/c  串串香/nz
没想到/nz  店里/n  还有/v  各种/rz  干锅/nz  、/w  冒菜/nr  、/w  四川/ns  小吃/n  等/udeng
我们/rr  点/qt  了/ule  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  、/w  雅安/ns  三鲜/nf  面/nf  、/w  蜀/b  鼎/ng  担担面/nf  、/w  酸/a  菜豆/n  汤/n  抄手/nz
味道/n  做/v  的/ude1  真不错/i
价格/n  也/d  不是/c  很贵/a
吃/v  的/ude1  挺舒服/z
在/p  北京/ns  玩儿/v  一个/mq  星期/n
最/d  开心/a  就是/v  这/rzv  顿/qv
纯正/a  冷锅/nr  串串/q  味道/n
芋/n  儿/ng  鸡/n  也/d  巴适/nz  安逸/a  得/ude3  板/ng
老板/nnt  也/d  很好/ad
五星/n  好评/n
朋友/n  去/vf  北京/ns  旅游/vn
流量/n  不行/a
短信/n  托/v  我/rr  买了/v  代金券/nz
为了/p  吃/v  的/ude1  朋友/n  够/v  拼/v  哇/o
我/rr  询问/v  她/rr  了/ule  说/v  还/d  蛮/d  好吃/a  的/ude1
代金券/nz  使用/vn  比较/d  合算/a
全家/n  一起/s  去/vf  吃/v
宝贝/n  也/d  很/d  喜欢/vi
不错/a  去/vf  外地/s  游玩/v  找/v  美食/n  首先/d  上/f  点评/v  哈哈/o
味道/n  赞/vg
环境/n  赞/vg  这家/r  店/n  很/d  火/n
来/vf  的/ude1  人/n  很多/m
很/d  庆幸/v  自己/rr  抢到/v  了/ule  票/n
脑/n  花儿/n  、/w  凉/a  膏/ng  、/w  冰粉/nf  、/w  芝麻/n  糕/ng  都/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
口味/n  地道/a
服务/vn  也/d  好/a
还/d  挺不错/i  的/ude1  ～/w  ～/w  ～/w  店面/n  比/p  想象/v  中/f  小/a
服务员/nnt  小哥/nz  挺好/nz  的/ude1
味道/n  也/d  不错/a
就是/v  不/d  太/d  吃/v  得/ude3  惯/v  朋友/n  在/p  北京/ns  旅游/vn  吃饭/vi  看到/v  店里/n  有/vyou  点评/v  代金券/nz
让/v  我/rr  帮/v  买/v  的/ude1
说/v  味道/n  还/d  不错/a  ～/w  宝钞/nz  胡同口/s  的/ude1  小店/n
装修/vn  的/ude1  有些/rz  古色古香/vl  的/ude1
里面/f  的/ude1  小/a  装饰品/n  挺/d  多/a  的/ude1
很/d  精致/a
菜/n  做/v  的/ude1  比/p  想象/v  的/ude1  要好/a  很多/m
菜/n  量/n  也/d  挺大/nt  的/ude1
价格/n  适中/a
性价比/nz  还是/c  蛮高/a  的/ude1
老坛/ns  酸菜鱼/nf  酸辣/n  爽口/a
鱼片/n  很多/m
紧致/nz  弹/v  牙/n  入味/v
都是/nr  没有/v  刺/v  的/ude1  鱼片/n
口感/n  很/d  赞/vg
就/d  连/ulian  里面/f  的/ude1  酸菜/nf  都/d  很/d  好吃/a
口感/n  很/d  爽脆/nz
冒鹅/nr  肠/n  也/d  是/vshi  脆/a  口/n  的/ude1
鹅/n  肠/n  很/d  干净/a
量/n  也/d  够大/nz
越/d  吃/v  越/d  香/a
担担面/nf  挺大/ntc  的/ude1  一/m  碗/n
面/nf  很/d  劲道/nz
料/n  味道/n  十足/z
香辣/n  适口/a
肉末/nf  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
拌/v  着/uzhe  吃/v  特别/d  香/a
环境/n  不错/a  价格公道/n
都/d  不错/a
下次/t  还/d  会/v  光顾/v
很/d  不错/a  哦/e   /w  值得/v  这个/rz  价格/n
可以/v  推荐/v  朋友/n  帮/v  朋友/n  买/v  的/ude1
优惠/vn  立/v  减/v  一/m  人/n  只能/v  用/p  一/m  次/qv
大家/rr  凑/v  一/m  凑/v
就/d  可以/v  更/d  便宜/a
她们/rr  在/p  北京/ns  好吃/a  好玩/a  真/a  羡慕/v  呀/y
朋友/n  说/v  这家/r  店/n  好/a  次/qv
改明儿/n  去/vf  帝都/n
我/rr  也/d  去/vf  吃/v
跟/p  同事/n  一起/s  去/vf
环境/n  非常/d  好/a
味道/n  乜/nr  不错/a  好吃/a   /w  哎/e  吆/v   /w  不错/a  奥/b   /w  适合/v  我/rr  的/ude1  口味鼓楼/nt  附近/f  的/ude1  一家/n  餐厅/nis
环境/n  还/d  不错/a
二楼/ns  还/d  可以/v  露台/nz  用餐/vi
夏天/ns  在/p  二楼/ns  吃饭/vi
一定/b  很爽/a
推荐/v  ：/w  “/w  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  ”/w
里面/f  的/ude1  大虾/n  很/d  好吃/a
麻麻/nz  辣辣/nz  特别/d  入味/v
“/w  烤/v  脑/n  花/n  ”/w  味道/n  不错/a
脑/n  花/n  处理/vn  的/ude1  很好/ad
一点儿/m  也/d  不/d  腥/a
微/ag  辣/a
“/w  竹叶/n  黄/a  粑/g  ”/w  类似/a  小/a  粽子/nf  的/ude1  样子/n
包开/nr  竹子/n  叶/ng
里面/f  类似/a  年糕/nf
口感/n  甜/a  甜糯/b  糯/ag  哒/o
很/d  好吃/a
辣/a  的/ude1  够劲/nz
环境/n  也/d  很好/ad
上菜/n  速度/n  特别/d  快/a
特别/d  是/vshi  针对/p  我们/rr  这些/rz  快/a  饿死/vi  了/ule  的/ude1  挺/d  正宗/b  的/ude1  味道/n
不/d  會/v  太/d  嗆/n
正合/v  適/n
好/a  辣/a
环境/n  还/d  不错/a
应该/v  算/v  正宗/b  吧/y
味道/n  超/v  赞/vg
已经/d  来/vf  N/nx  次/qv  了/ule
强烈推荐/i  挺好/nz  的/ude1  够/v  辣/a  够味/nz
也/d  不贵/a
有/vyou  荤/ag  有素/n  味道/n  正宗/b
二/m  层/qv  是/vshi  露天/n  的/ude1
这个/rz  季节/n  很/d  舒适/a
无意中/nz  路过/v
很/d  好吃/a
很香/nz
下车/vi  还/d  会/v  来/vf  好吃/a
口味/n  好/a
服务/vn  也/d  不错/a
特别/d  喜欢/vi  冷锅/nr  串串/q  非常/d  幸运/a  抽中/v  了/ule  大众/nt  点评/v  和/cc  店家/n  合作/vn  的/ude1  霸王餐/nz  活动/vn
感谢/v  感谢/vn
【/w  地理位置/gg  】/w  蜀/b  鼎/ng  记/v  位于/v  热闹/a  的/ude1  鼓楼东大街马路/nt  北侧/f
地铁/n  八号线什刹海站/nt  C/nx  口/n  往北/d  直走/nz
鼓楼/ns  路口/n  右/f  拐/v  直走/nz
马路/n  北侧/f
或者/c  地铁/n  6/m  号/q  线/n  南锣鼓巷站/ns  下车/vi
穿过/v  南锣/nr  过/uguo  马路/n
往/p  西/f  一直/d  走/v
就/d  在/p  马路/n  边上/f  非常/d  好找/a
【/w  环境/n  服务/vn  】/w  小店/n  分为/v  上下/f  两/m  层/qv
一楼/nz  为/p  室内/s
看上去/v  干净/a  舒服/a
2/m  人/n  桌/ng  稍/d  显/v  局促/a
二楼/ns  为/p  露天/n  阳台/n
夏秋/nz  之际/f  坐在/v  2楼/ns  更为/d  舒适/a
凉风习习/n
伴着/v  晚霞/n
远眺/v  鼓楼/ns
悠哉/nz  自在/a
好不/d  惬意/a
如果/c  露台/nz  上/f  的/ude1  植物/n  能/v  更多/ad  的/ude1  缀/v  满/a  栏杆/n  就/d  美妙了/nrj
从/p  接电话/l  预订/v  试吃/nz  时/qt  就/d  好/a  受到/v  了/ule  她家/r  服务员/nnt  的/ude1  好/a  态度/n
尤其/d  是/vshi  年轻/a  的/ude1  小妹子/nz
人/n  特别/d  好/a
一再/d  的/ude1  提醒/v  我们/rr  够吃/a  了/ule
忙前忙后/i  的/ude1  帮/v  我们/rr
老板/nnt  要/v  表扬/vn  妹子/n  哦/e
服务态度好的地方会/nt  多拉/nrf  感情/n  分/qt
【/w  菜品/n  】/w  选/v  的/ude1  A/nx  套餐/n
点评/v  见/v  其他/rzv  好评/n
总体/n  感觉/n  都/d  不错/a
适合/v  喜欢/vi  麻辣/z  口味/n  的/ude1  小伙伴/n
那/rzv  辣椒/nf  和/cc  麻/n  椒/ng  的/ude1  香气/n  很/d  是/vshi  勾引/v  人/n
个人/n  比较/d  偏爱/v  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf
牛肉/nf  嫩嫩的/z
宽/a  粉/ag  肉肉/nz  滑滑/nz  的/ude1
如果/c  底下/f  的/ude1  垫/v  菜/n  能/v  自选/vn  就/d  好/a  了/ule
我会/r  选择/v  金针菇/nf  搭配/v
和/cc  冒鹅/nr  肠/n  的/ude1  垫/v  菜/n  是/vshi  一样/uyy  的/ude1  感觉/n  有些/rz  重复/vd
担担面/nf  是/vshi  干/v  拌/v  的/ude1
麻辣味/ns  还/d  可以/v  再/d  足点/nt
酸奶/nf  大拌菜/nf
这个/rz  我/rr  喜欢/vi
特意/d  问/v  了/ule  不是/c  沙拉酱/nf
非常/d  喜欢/vi
健康/a  低热量/n
酸梅汤/nf
也/d  还/d  蛮/d  好喝/nz  的/ude1
【/w  个人/n  感受/v  】/w  提/v  一点/m  建议/n  吧/y
现在/t  这个/rz  季节/n  还好/v
店家/n  有/vyou  没有/v  考虑过/nz
到/v  了/ule  冬天/t
菜品/n  会/v  不会/v  在/p  餐具/nf  上/f  做/v  一些/r  改良/vn
我/rr  发现/v  这些/rz  菜肴/n  都/d  需要/v  在/p  温热/a  的/ude1  时候/n  吃/v  最/d  能/v  保持/v  香气/n  和/cc  口感/n
像/v  我/rr  这种/r  吃饭/vi  特别/d  慢/a  的/ude1  人/n
吃/v  到/v  一半/mq  的/ude1  时候/n  发现/v  菜里/ns  的/ude1  油/n  已经/d  凝固/vi  了/ule
明明/d  芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡里/ns  的/ude1  肥肠/n  很/d  好吃/a  可是/c  一凉/a  了/ule  真心/d  没/d  法/n  下/f  筷子/n  了/ule
现在/t  凉/a  的/ude1  还/d  慢点/d
到/v  了/ule  冬天/t  怎么办/ryv  ？/w  小店/n  生意/n  非常/d  好/a
到/v  了/ule  冬天/t  二楼/ns  室外/s  太冷/nz  座位/n  方面/n  怎么/ryv  解决/v  ？/w  【/w  结案/vi  陈词/nr  】/w  看着/v  眼花缭乱/al  的/ude1  美食/n  再次/d  感谢/v  霸王餐/nz
我/rr  一定/b  还/d  会/v  肥/n  来/vf  的/ude1
下次/t  继续/v  眼/n  大肚子/n  小/a
哈哈哈/o
能/v  吃/v  是/vshi  福/n  啊/y  (ฅ/w  〉/w  ω/n  〈/w  *ฅ)/w  这家/r  地处/v  鼓楼/ns  东边/f  400/m  米/q  左右/f  的/ude1  地方吧/nt
路北/s
周末/t  过去/vf  的/ude1
周边旅游/nz  的/ude1  人群/n  络绎不绝/vl
道路/n  比较/d  窄/a
停车/vi  太难/d  了/ule
连/ulian  收费/vn  的/ude1  停车场/n  都/d  没有/v  位子/n
所以/c  到/v  这边/rzs  还是/c  乘坐/v  公共/b  交通工具/nz  比较/d  好/a
中午/t  一点/m  多/a  到/v  店/n  的/ude1
可是/c  吃饭/vi  的/ude1  人/n  还/d  挺/d  多/a  的/ude1
基本/a  没/d  位子/n
进去/vf  问/v  了/ule  服务员/nnt
后来/t  找/v  了/ule  个/q  收银台/nz  旁边/f  的/ude1  位子/n  坐下/vi  了/ule
因为/c  同行/n  的/ude1  人/n  不吃/v  辣/a
所以/c  要/v  了/ule  C/nx  套餐/n
担担面/nf  最先/d  上/f  的/ude1
没/d  汤/n  的/ude1
有点像/v  干/v  拌面/nf
但是/c  面条/nf  吃/v  起来/vf  不够/a  筋道/nz
所以/c  味道/n  中规中矩/nz  吧/y
鲜鱼/nf  茄/n  滑/v  鱼片/n  ：/w  就是/v  番茄/nf  鱼片/n  啦/y
里面/f  还/d  加/v  了/ule  柠檬/n  芝士/nf  等/udeng  东西/n
吃/v  起来/vf  有点/d  偏/d  西餐/n  的/ude1  感觉/n
个人/n  不/d  太/d  喜欢/vi
这个/rz  因人而异/vl  吧/y
廖/nz  排骨/n  ：/w  有点像/v  蒸/vn  的/ude1  排骨/n
然后/c  配有/v  两/m  种/q  干料/ns
味道/n  还/d  不错/a
冷锅/nr  串串/q  ：/w  这个/rz  是/vshi  这/rzv  几/d  个/q  菜里/ns  最/d  好吃/a  的/ude1  了/ule
香香/nz  辣辣的/z
特别/d  推荐/v  菜花/n  放/v  里/f  面/nf
非常/d  好吃/a
酸奶/nf  沙拉/n  ：/w  这个/rz  菜/n  很/d  新颖/a
蔬菜沙拉/nf
但是/c  放/v  的/ude1  不是/c  那种/r  西餐/n  咸口/nr  的/ude1  酱/n
而是/c  改用/v  了/ule  酸奶/nf
让/v  口感/n  更/d  脆/a  甜/a
更爽/nz  口/n
少/a  了/ule  些/q  咸/a  腻/v  的/ude1  口感/n
店里/n  装修/vn  很/d  小资/nrf  的/ude1  感觉/n
值得一提/vl  得/ude3  是/vshi  楼上/s  居然/d  有/vyou  露天/n  的/ude1  位子/n
天气/n  慢慢/d  转/v  凉/a  了/ule
坐在/v  古色古香/vl  的/ude1  老/a  北京/ns  平房/n  上/f  悠闲地/nz  吃/v  顿饭/nz
俯视/v  着/uzhe  街上/s  的/ude1  车水马龙/vl
别/d  有/vyou  一/m  种/q  心情/n
第一/m  次/qv  中奖/vi  激动/a  的/ude1  不行/a
冒着/v  空气/n  的/ude1  严重/a  污染/vn  来到/v  这里/rzs  …/w  半天/m  找/v  了/ule  过来/vf  …/w  环境/n  特别/d  好/a  …/w  有/vyou  WIFI/nx   /w  阳光/n  充足/a
装修/vn  风格/n  让/v  人/n  感觉/n  很/d  舒服/a  …/w  最先/d  上来/vf  的/ude1  是/vshi  牛肉/nf  冒粉/nr  …/w  简直/d  是/vshi  光/n  闻/v  味儿/n  口水/n  就要/d  掉下来/v  了/ule
卖相/nz  也/d  很好/ad
我/rr  在/p  吃/v  中药/n   /w  表示/vn  其实/d  不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1   /w  所以/c  特别/d  说/v  要/v  了/ule  微/ag  辣/a  的/ude1
辣/a  度/qv  刚刚好/nz
牛肉/nf  又/d  多/a  又/d  厚/a   /w  一点儿/mq  不是/c  敷衍/v  人/n  那种/r
宽/a  粉/ag  儿/ng  和/cc  豆芽儿/nz  简直/d  是/vshi  入/v  尽/vi  了/ule  牛肉/nf  和/cc  辣椒/nf  调料/n  的/ude1  味儿/n
不过/c  要/v  快/a  着/uzhe  吃/v   /w  不然/c  凉/a  了/ule  就会/nt  在/p  表面/n  接/v  油/n   /w  这/rzv  也/d  说明/v  东西/n  好嘛/nz
芋头/nf  鸡/n  里面/f  东西/n  超/v  多/a
何止/v  芋头/nf  鸡/n  和/cc  肥肠/n
里面/f  的/ude1  配菜/nz  有/vyou  莴笋/nf
藕片/n
土豆/n  …/w  ……/w  最/d  神/n  的/ude1  是/vshi  很/d  入味/v  儿/ng  却/d  不会/v  一口/ns  一个/mq  花椒/n
自己/rr  点/qt  了/ule  一个/mq  不/d  辣/a  的/ude1  排骨/n
排骨/n  选/v  的/ude1  都是/nr  顺排/v
小/a  肉/n  滚/vi  儿/ng  很/d  满足/v
有/vyou  个/q  极其/d  不/d  喜欢/vi  排骨/n  的/ude1  人/n  都/d  吃/v  了/ule  好多/mq  …/w  酸梅汤/nf  真心/d  解辣/nr
冷锅/nr  串儿/n  种类/n  多/a  到/v  挑花/n  眼/n  …/w  我/rr  把/pba  图片/n  发给/v  吃/v  不到/v  的/ude1  朋友/n   /w  她们/rr  都/d  表示/v  看看/v  图片/n  就/d  馋/a  到/v  不行/a
服务/vn  的/ude1  姐姐/n  也/d  很好/ad   /w  一直/d  笑着/vi   /w  还/d  特意/d  告诉/v  我/rr  冷锅/nr  串/q  要/v  自己/rr  去拿/nz   /w  …/w  因为/c  肚子/n  快/a  炸/v  了/ule
所以/c  下回/t  一定/b  要/v  再来/d  吃/v  面/nf
说真的/l  价格/n  不贵/a
这么/rz  用心/ad  又/d  这么/rz  好吃/a
不但/c  真材实料/nz
而且/c  量/n  又/d  大/a
不约/d  起来/vf  还/d  在/p  等/udeng  什么/ry
？/w  非常/d  幸运/a  的/ude1  再/d  一/m  次/qv  被/pbei  选中/v  参加/v  大众/nt  点评/v  的/ude1  霸王餐/nz  体验/v  蜀/b  鼎/ng  记/v   /w  名字/n  听/v  上去/vf  就/d  是/vshi  一家/n  川菜馆/nis  子/ng   /w  位置/n  就/d  在/p  南锣鼓巷/ns  附近/f   /w  挨着/v  马路/n   /w  挺好/nz  找/v  的/ude1   /w  我们/rr  到达/v  的/ude1  时间/n  刚好/d  赶/v  上午/t  高峰/n   /w  楼下/s  没有/v  座位/n  啦/y   /w  于是/cc  我们/rr  选择/v  了/ule  楼上/s  的/ude1  露台/nz   /w  除了/p  有些/rz  热/a   /w  不过/c  风景/n  不错/a  男友/n  不/d  爱吃/v  辣/a   /w  于是/cc  我们/rr  选择/v  了/ule  辣菜/nz  相对/d  少/a  的/ude1  C/nx  套餐/n  #/nx  番茄/nf  鲜鱼/nf  片/q  #/nx  颜色/n  很/d  讨喜/nz   /w  分量/n  也/d  不少/mq   /w  番茄/nf  蒜苔/nz  软绵/nz   /w  鱼片/n  滑嫩/nr  鲜美/a   /w  汤汁/n  浓郁/a   /w  搭配/v  浇/v  上/f  的/ude1  芝士/nf   /w  很/d  是/vshi  美味/n  #/nx  廖/nz  排骨/n  #/nx  卤制/n  的/ude1  排骨/n   /w  带着/vn  丝丝/nz  甜味/n   /w  排骨/n  卤/n  的/ude1  恰到好处/al   /w  肉质/n  烂/a  但是/c  又/d  散/v   /w  不/d  沾/v  酱料/n  就/d  很/d  好吃/a   /w  蘸上/nz  辣椒/nf  和/cc  花生/n  碎/a   /w  增加/v  了/ule  的/ude1  层次/n  和/cc  香气/n  #/nx  冷锅/nr  串/q  #/nx  土豆/n  很/d  绵软/a   /w  金针菇/nf  和/cc  青笋/nz  很/d  入味/v   /w  藕片/n  很/d  脆/a   /w  辣/a  的/ude1  过瘾/a  #/nx  担担面/nf  #/nx  辣椒油/n   /w  杂/a  酱/n   /w  很香/nz   /w  面/nf  很/d  劲道/nz   /w  拌/v  开/v  的/ude1  时候/n  就/d  很/d  有/vyou  食欲/n   /w  酱汁/n  裹住/v  每/rz  一/m  根/n  面条/nf   /w  很/d  满足/v  啊/y  #/nx  酸奶/nf  沙拉/n  #/nx   /w  菜/n  很/d  鲜/a   /w  分量/n  足/a   /w  吃/v  了/ule  那么/c  多/a  肉/n   /w  基本/a  吃不下/l  菜/n  了/ule   /w  抱歉/a  啊/y   /w  老板/nnt  店家/n  服务/vn  很/d  贴心/a   /w  还/d  赠送/v  了/ule  好吃/a  的/ude1  山楂/nf  冰粉/nf   /w  很/d  开心/a  很/d  愉快/a  的/ude1  一/m  次/qv  体验/v  感谢/v  大众/nt  点评/v  提供/v  霸王餐/nz
很好/ad  找/v
就/d  在/p  南/b  锣/n  北口/ns  往/p  西/f
服务员/nnt  态度/n  不错/a
还/d  送/v  了/ule  我们/rr  一个/mq  冰粉/nf
很甜/nz  很/d  解辣/nr
我们/rr  都/d  不太能/n  吃/v  辣/a
特意/d  要/v  的/ude1  微/ag  辣/a
不错/a  还是/c  很/d  辣/a  哈哈/o
冒/v  牛肉/nf  配上/v  蒜/nf  葱/nf  香菜/nf  非常/d  好吃/a
芋头/nf  鸡/n  特大/b  一/m  盘都很/nr  入味/v  又/d  麻又/nr  辣/a
赞/vg
串串/q  配/v  油/n  碟/ng  正宗/b
感谢/v  点评/vn  又/d  让/v  我/rr  抽中/v  蜀/b  鼎/ng  记/v  的/ude1  双人/b  餐/qv
这家/r  店/n  位于/v  鼓楼东大街/ns  上/f
招牌/n  醒目/a  比较/d  好找/a
到/v  的/ude1  时候/n  店里/n  已经/d  客满/nz
看来/v  生意/n  还是/c  不错/a  的/ude1
我/rr  要/v  的/ude1  是/vshi  不/d  辣/a  的/ude1  套餐/n
其中/rz
鲜鱼/nf  茄/n  滑/v  鱼片/n  端/v  上/f  来时/t  芝/ng  香/a  浓郁/a
口味/n  很/d  特别/d
廖/nz  排骨/n
以/p  小/a  肋排/nz  为主/vi
肉/n  很厚/a  着/uzhe
酸奶/nf  沙拉/n
很大/d  的/ude1  一/m  份/q
口味/n  清爽/a
冷锅/nr  串/q
8/m  毛钱/nz  一个/mq  签/v
一般/ad  肉类/n  体现/v  了/ule  的/ude1  是/vshi  两/m  个/q  签/v
主食/n  担担面/nf  也/d  是/vshi  味道/n  十足/z
这份/r  套餐/n  份量/n  十足/z
体现/v  出/vf  商家/n  十足/z  的/ude1  诚意/n
非常/d  幸运/a
感谢/v  大众/nt  点评/v  的/ude1  霸王餐/nz
:/w  -/nx  )/w  菜馆/nis  不大/d
楼上/s  露台/nz
楼下/s  装修/vn  非常/d  有/vyou  特色/n
老板/nnt  、/w  服务/vn  人员/n  都/d  特好/d
菜量大/nt
两/m  人/n  的/ude1  套餐/n
我们/rr  3/m  人/n  都/d  没/d  吃完/v
芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡/n  、/w  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  、/w  冷锅/nr  串/q  超/v  好吃/a
菜/n  都挺辣/nr  的/ude1
饭后/t  来点/n  冰粉/nf  超爽/v
酸梅汤/nf  挺/d  有/vyou  特色/n  的/ude1
好喝/nz
迫不及待/dl  的/ude1  想/v  再来/d  了/ule
:/w  -/nx  )/w  非常/d  好吃/a   /w  打算/v  下/f  周和/nr  闺蜜/nz  去/vf  第二/mq  次/qv   /w  我们/rr  去/vf  得/ude3  比较/d  早/a   /w  看到/v  老板/nnt  菜/n  都/d  是/vshi  早上/t  现买/v  的/ude1   /w  味道/n  好极了/l   /w  尤其/d  是/vshi  宽/a  粉/ag  和/cc  番茄/nf  鱼片/n   /w  还有/v  干锅/nz   /w  哈哈/o  其实/d  都/d  好吃/a   /w  我们/rr  两/m  个人/n  点/qt  的/ude1  比较/d  多/a   /w  还/d  剩下/v  了/ule   /w  下次/t  把/pba  没吃过/l  的/ude1  都/d  吃/v  了/ule
口味/n  很棒/a
服务/vn  也/d  好/a
老板/nnt  很/d  细心/a  的/ude1  讲解/vn  串/q  为什么/ryv  是/vshi  两/m  个/q  签子/n  还是/c  不错/a  的/ude1  吧/y
中规中矩/nz
服务/vn  是/vshi  真的/d  不/d  错/v
吃/v  的/ude1  还是/c  很/d  开心/a  的/ude1
价钱/n  划算/a  ～/w  冷锅/nr  串串/q  、/w  脑/n  花和/nr  凉糕/n  我/rr  都/d  比较/d  喜欢/vi  ～/w  被/pbei  抽中/v  霸王餐/nz  …/w  来/vf  免费/vd  试吃/nz  …/w  总得来说/l  挺/d  喜欢/vi  的/ude1  …/w  比较/d  爱吃/v  辣/a  …/w  但是/c  还是/c  觉得/v  有点/d  辣/a  …/w  选/v  的/ude1  b/nx  套餐/n  蜀/b  鼎/ng  泼辣/a  鱼/n  :/w  鱼是/nr  一整/d  条/q  …/w  特别/d  嫩/a  …/w  辣椒/nf  是/vshi  炸/v  过/uguo  在/p  弄成/nz  辣椒油/n  的/ude1  …/w  味道/n  很好/ad  …/w  冒鹅/nr  肠/n  ：/w  鹅/n  肠/n  配/v  豆芽/nf  …/w  就/d  好像/v  外面/f  吃/v  的/ude1  冒菜/nr  …/w  味道/n  辣/a  …/w  但是/c  不/d  辣/a  胃/n  …/w  是/vshi  那种/r  辣/a  香味/n  …/w  蒜泥/n  拍黄瓜/nf  :/w  女朋友/n  特别/d  爱吃/v  …/w  本身/rz  刚开始/nz  还/d  觉得/v  这么/rz  一个/mq  黄瓜/n  没啥/nz  可/v  吃/v  的/ude1  …/w  可是/c  刚/d  上来/vf  就/d  被/pbei  吃/v  了/ule  个/q  精光/z  …/w  特别/d  爽口/a  …/w  吃完/v  这么/rz  辣/a  的/ude1  吃/v  的/ude1  …/w  吃/v  个/q  这个/rz  黄瓜/n  …/w  特别/d  棒/ng  …/w  强烈推荐/i  …/w  老/a  成都/ns  冰粉/nf  ：/w  这个/rz  也/d  特别/d  好吃/a  …/w  跟/p  原先/d  吃/v  的/ude1  冰粉/nf  完全/ad  没/d  得/ude3  比/p  …/w  黑糖/nz  还/d  有/vyou  冰粉/nf  配合/v  在/p  一起/s  …/w  应该/v  都/d  差不多/al  …/w  但是/c  这块/r  比/p  别家/nz  做/v  的/ude1  都/d  好吃/a  …/w  冷锅/nr  串/q  :/w  应该/v  点/qt  20/m  串/q  …/w  然后/c  两/m  个/q  签子/n  算/v  两/m  串/q  …/w  没/d  搞懂/v  为啥/r  叫/vi  冷锅/nr  串/q  …/w  味道/n  比较/d  像/v  麻辣烫/nf  …/w  不过/c  比/p  麻辣烫/nf  便宜/a  …/w  八/m  毛一串/nr  …/w  酸梅汤/nf  ：/w  选/v  的/ude1  酸梅汤/nf  …/w  比/p  北冰洋/nsf  解辣/nr  …/w  总的来说/c  …/w  适合/v  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  人/n  吃/v  …/w  味道/n  很好/ad  …/w  吃完/v  辣/a  的/ude1  …/w  来/vf  个/q  冰粉/nf  和/cc  黄瓜/n  很好/ad  …/w  这个/rz  两/m  人/n  餐/qv  …/w  我俩/r  完全/ad  没/d  吃完/v  …/w  特别/d  足量/n  …/w  三/m  个人/n  到/v  四/m  个人/n  都/d  够吃/a  …/w  门店/n  比较/d  小/a  楼下/s  …/w  二楼/ns  露天/n  没有/v  去/vf  看/v  …/w  楼下/s  环境/n  给/p  人/n  干净/a  整洁/a  的/ude1  感觉/n  …/w  在/p  南/b  锣/n  的/ude1  店/n  也/d  很好/ad  找/v  …/w  就/d  在/p  马路/n  边/k  …/w  饭/n  点/qt  的/ude1  时候/n  还/d  会/v  有/vyou  小小/z  等/udeng  位/q  的/ude1  情况/n  …/w  推荐/v  大家/rr  可以/v  尝尝/v  …/w  不错/a  的/ude1
很/d  辣/a  很/d  过瘾/a
就是/v  地方/n  太小/d
坐/v  都/d  坐/v  不下/v
腿/n  碰/v  桌子/n
店/n  不大/d   /w  就/d  在/p  南锣鼓巷/ns  北/f  口/n   /w  很/d  方便/a  ~/nx  冷锅/nr  串串/q  味道/n  还/d  可以/v  就是/v  好/a  辣/a  ~~/nx  烤/v  脑/n  花/n  第一/mq  次/qv  吃/v
没有/v  古怪/a  的/ude1  味道/n
还/d  不错/a  ~/nx  冒宽粉牛肉点/nt  个/q  赞/vg  ~/nx  追加/v  酸梅汤/nf  被/pbei  告知/v  没有/v  了/ule  …/w  也/d  是/vshi  醉/v  了/ule  …/w  中的/v  试吃/nz  店面/n  不/d  大/a  但是/c  超级/b  火爆/a  芋/n  儿/ng  鸡/n  没有/v  了/ule  就/d  换/v  的/ude1  鱼/n   /w  味道/n  不错/a  牛肉/nf  冒宽粉/nr  量/n  很/d  足/a  第一/mq  次/qv  知道/v  油麦菜/nz  叫/vi  凤尾/n  脑/n  花/n  很/d  赞/vg  就/d  是/vshi  …/w  阿姨/n  们/k  您/rr  家/q  卖/v  的/ude1  是/vshi  花生/n  露/v  …/w  别/d  错/v  说/v  成/v  是/vshi  豆奶/n  容易/ad  出事/vi  意外/a  的/ude1  惊喜/a  ./w  味道/n  非常/d  棒/ng
值得/v  常去店/nr  不是/c  特别大/nt
一楼装修/nt  的/ude1  很/d  不错/a
楼顶/n  以/p  为/p  更好/d
结果/n  上去/vf  有点乱/nz
菜品/n  不是/c  很/d  多/a
烤/v  脑/n  花/n  一般/ad
没/d  成都/ns  的/ude1  好吃/a
别的/rzv  菜/n  还/d  不错/a
番茄/nf  鱼/n  也/d  不错/a
满分/n  好评/n  哦/e
被/pbei  今天/n  番茄/nf  煎蛋/nz  面/nf  惊艳/nz  到/v  了/ule
还/d  会/v  再来/d  味道/n  一般/ad
没有/v  想象/vn  的/ude1  好吃/a   /w
味道/n  差/a  很多/m
中/f  了/ule  霸王餐/nz
同行/n  的/ude1  有人/r  说/v  超/v  赞/vg  的/ude1  川菜/nf
我们/rr  追加/v  了/ule  4/m  个/q  酸梅汤/nf
2/m  碗/n  担担面/nf
2/m  个/q  脑/n  花/n
很好/ad
是/vshi  川/b  厨子/nnd
味道/n  很/d  正宗/b
以后/f  还/d  会/v  去/vf  的/ude1
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf
冷锅/nr  串/q
配上/v  担担面/nf  和/cc  冰粉/nf
超级/b  好吃/a
太/d  喜欢/vi  了/ule
下次/t  一定/b  带/v  朋友/n  来/vf  尝尝/v
很/d  辣/a
很/d  刺激/v  味道/n  很好/ad
值得/v  光顾/v  免费/vn  试吃/nz
店里/n  不大/d
最/d  好吃/a  的/ude1  就是/v  那个/rz  肥肠/n  鸡/n
最/d  要说/c  的/ude1  就是/v  店家/n  的/ude1  实在/d
给/p  的/ude1  双人/b  套餐/n  俩人/n  根本/a  吃/v  不了/v
还/d  尝/v  了/ule  套餐/n  外/f  的/ude1  酸菜/nf  炒手/n
吃完/v  说/v  结账/vn  直接/ad  爽快/a  的/ude1  免/v  了/ule
这样/rzv  的/ude1  商家/n  真的/d  不/d  多/a  了/ule
大赞/nrf
中/f  了/ule  点评/v  的/ude1  试吃/nz
就/d  在家/vi  门口/s  的/ude1  新开/ns  小店/n
火速/d  少/a  来/vf  报道/v  ～/w  四川/ns  串串/q  ～/w  还有/v  好吃/a  的/ude1  鱼和/nr  小菜/n
味道/n  不错/a
很/d  喜欢/vi  鱼/n  和/cc  鹅/n  肠/n
四川/ns  凉粉/nf  好像/v  不是/c  太/d  对/p  我/rr  的/ude1  口味/n
串串/q  也/d  不/d  错/v  呢/y  ～/w  环境/n  很/d  小资/nrf
整体装修/nt  风格/n  很/d  文艺/n
非常/d  让/v  人/n  着迷/vi  ～/w  可惜/v  这次/r  没有/v  坐/v  二/m  楼/n
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
每个/r  座位/n  下都/ns  有/vyou  插座/n  可以/v  充电/vn
真的/d  为/p  老板/nnt  点/qt  赞/vg
“/w  遇/v  見/n  ”/w  的/ude1  一家/n  小店/n
驚/n  喜/v  到/v  了/ule  ~/nx  點/qt  了/ule  冷/a  鍋/n  串/q
排骨/n
擔擔麵/n
烤/v  腦/n  花/n
還/d  可以/v  在/p  店/n  裡/f  點/qt  “/w  望京/nz  小/a  腰/n  ”/w  的/ude1  各/rz  種/n  烤串/nz  ~/nx  冷/a  鍋/n  串/q  就是/v  串串香吧/nt
一般/ad  般/uyy  ~/nx  排骨/n  沒/nz  吃/v  ~/nx  擔擔麵/n  大/a  愛/nz  ~/nx  麻麻/nz  辣辣/nz  非常/d  香/a  ~/nx  烤/v  腦/n  花要/nr  特別/d  推/v  薦/n  一下/m  ~/nx  估/v  計/n  很多/m  人/n  看/v  了/ule  會/v  感/vg  覺/n  怪怪的/z
或者/c  不敢/d  吃/v
但是/c  真的/d  沒有/v  怪/a  味道/n
非常/d  香/a  ~/nx  小店/n  裡/nz  環/n  境/ng  也/d  挺好/nz
感/vg  覺/n  還/d  有/vyou  點/qt  文/ng  藝/n
不大/d  像/v  四川小吃店/nt  嘿嘿/o  ⋯/w  總/n  之/uzhi  很/d  喜歡/vi
還/d  會/v  再/d  來/nz  ~/nx  又/d  中/f  了/ule  点评/v  ✌️/w  在/p  南锣/nr  好/a  方便/a  的/ude1  地方/n   /w  对/p  肥肠/n  欣赏/v  不了/v   /w  就/d  选/v  了/ule  b/nx  餐/qv  还/d  把/pba  鹅/n  肠/n  换成/v  了/ule  牛肉/nf  宽/a  粉/ag   /w  店/n  家人/n  好好/d   /w  超级/b  好说话/nz   /w  冷锅/nr  串/q  自己/rr  去/vf  选/v  的/ude1   /w  种类/n  很多/m   /w  入味/v  而且/c  不会/v  太/d  辣/a   /w  很/d  美味/n  的/ude1  串串/q   /w  牛肉/nf  宽/a  粉/ag  和/cc  泼辣/a  鱼都偏/nr  辣/a   /w  但是/c  很香/nz  很/d  诱人/a   /w  牛肉/nf  很/d  嫩/a   /w  配/v  了/ule  很多/m  豆芽/nf  很/d  解/v  腻/v   /w  鱼片/n  有/vyou  一些/m  刺/v  有点/d  吃/v  起来/vf  费劲/a   /w  不过/c  好吃/a  入味/v   /w  里面/f  的/ude1  莴笋/nf  也/d  味道/n  好好/d   /w  还好/v  套餐/n  里/f  还有/v  冰粉/nf  和/cc  黄瓜/n  解/v  辣/a   /w  搭配/v  很/d  赞/vg  确实/ad  不错/a
就/d  在/p  宝钞/nz  胡同口/s
南锣鼓巷北口/nt  转/v  出来/vf  后/f
来到/v  这里/rzs
还/d  挺不错/i
坐/v  2/m  层/qv
服务周到/i  热情/an
美食/n  很/d  不错/a
特色/n  鲜美/a
担担面/nf  很/d  过瘾/a
冷锅/nr  串/q  很香/nz
不用/d  很/d  烫/v  就/d  能/v  吃/v
另外/c  西红柿/nf  和/cc  柠檬/n  鱼/n  做出/v  拔丝/n  的/ude1  效果/n
很/d  特色/n
酸梅汤/nf  味/ng  不/d  太/d  过/uguo  正/d  适中/a  男朋友/n  早/a  推荐/v  冷锅/nr  串串/q   /w  闲逛/vi  到/v  鼓楼/ns  这边/rzs  发现/v  这家/r  进去/vf   /w  比较/d  好吃/a   /w  很/d  喜欢/vi  味道/n  很/d  赞/vg
特色/n  是/vshi  冷锅/nr  串串/q
香/a  麻香/nr  麻/n  的/ude1
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  也/d  很/d  香/a
推荐/v  凉糕/n
和/cc  当地/s  的/ude1  差不多/al
性价比/nz  很高/d  ～/w  大众/nt  点评/v  中的/v  双人/b  餐/qv
选/v  的/ude1  不/d  辣/a  的/ude1  套餐/n
味道/n  很/d  不/d  多的店/nto  呢/y
鲜/a  番茄/nf  滑/v  鱼片/n
冷锅/nr  串/q  最/d  好吃/a
特别/d  是/vshi  滑/v  鱼片/n
good/nx  很/d  感谢/v  蜀/b  鼎/ng  记/v  和/cc  大众/nt  点评/v  给/p  的/ude1  试吃/nz  机会/n  ~/nx  冒着/v  丝丝/nz  小雨/n
穿过/v  下/f  饺子/nf  一样/uyy  的/ude1  南锣/nr
到达/v  宝钞胡同/ns  的/ude1  隔壁/s
老臣/nz  和先生/nrj  终于/d  来到/v  了/ule  你/rr  的/ude1  面前/f  大雾/n
说明/v  来意/n  之后/f  我们/rr  就/d  到/v  二楼/ns  的/ude1  露台/nz  用餐/vi  啦/y  ~/nx  露台/nz  果然/d  和/cc  夏末/nr  初秋/t  搭配/v  食用/vn  更加/d
而且/c  可以/v  看到/v  鼓楼/ns  黑黑的/z  身影/n
一楼/nz  基本/a  客满/nz
虽然/c  是/vshi  新开/ns  不久/d  的/ude1  店/n
但是/c  人气/n  很/d  旺/a
人均/a  也/d  很/d  亲民/nz
真是/d  令人/v  放心/vn  又/d  可以/v  来/vf  过过瘾/l
菜单/n  绑/v  了/ule  一/m  根/n  木棍/n
看起来/v  非常/d  萌/vg
#/nx  凉糕/n  #/nx
米粉/nf  做/v  的/ude1  小点心/nz
红/a  糖汁/n  很/d  浓厚/a
花生/n  碎/a  和/cc  山楂片/n  和/cc  芝麻/n  点缀/v
味道/n  很/d  赞/vg
解辣/nr  神器/nz  #/nx  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  #/nx  分量/n  不大/d
但是/c  味道/n  很好/ad
麻/n
辣味/n  不是/c  那种/r  呛人/nz  的/ude1  干/v  辣/a
完全/ad  停不下来/v
牛肉/nf  滑/v  嫩/a
宽/a  粉/ag  更/d  滑/v
喜欢/vi  滑嫩/nr  口感/n  并且/c  能/v  吃/v  辣/a  的/ude1
不要/d  犹豫/a  了/ule
另外/c
撒/v  的/ude1  炒黄豆/n  得到/v  了/ule  老先生/n  的/ude1  赞誉/vn
点评/v  上/f  说/v  的/ude1  油会/nt  凝固/vi  起来/vf  的确如此/l
但是/c  这/rzv  是因为/c  店家/n  使用/v  的/ude1  是/vshi  牛油/nf
动物/n  油脂/n  的/ude1  熔点/n  比/p  植物油/nf  的/ude1  高/a
所以/c  在/p  室温/n  下/f  呈/v  固态/n
不是/c  什么/ry  质量/n  问题/n
（/w  下/f  这种/r  判断/v  的/ude1  我/rr  也/d  是/vshi  服/v  了/ule  #/nx  芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡/n  #/nx  非常/d  大一/j  盆/n
很/d  辣/a
芋头/nf  最/d  好吃/a
肥肠/n  处理/vn  得/ude3  很/d  干净/a
鸡肉/nf  倒是/d  没什么/vl  可/v  吃/v  的/ude1
相比之下/vl  我/rr  还是/c  更/d  爱/v  冒/v  牛肉/nf  ～/w  #/nx  冷锅/nr  串/q  #/nx  店家/n  的/ude1  主打/v  菜/n  之一/rz
但是/c  小哥/nr  也/d  说/v  了/ule
他家/r  的/ude1  其他/rzv  菜肴/n  尤其/d  不/d  辣/a  的/ude1  菜/n  更/d  有/vyou  特点/n  啊/y
取/v  串串/q  在/p  一楼/nz
种类/n  不少/m
怒/vg  赞/vg  干/v  碟/ng  和/cc  油/n  碟/ng
然而/c  冷锅/nr  串/q  的/ude1  底/f  汤/n  似乎/d  辣得/n  略/d  发/v  苦/a  了/ule
#/nx  麻酱/n  凤尾/n  #/nx  凤尾/n  就是/v  油麦菜/nz  靠近/v  根部/n  的/ude1  位置/n
生/v  油麦菜/nz  居然/d  如此/rzv  好吃/a
提醒/v  了/ule  我/rr  可以/v  生/v  吃/v  的/ude1  草/n  生/v  吃/v  好些/mq  都/d  挺好吃/a  的/ude1
作为/p  油腻/a  重口/ns  菜肴/n  中的/v  小/a  清新/a
值得/v  大力/d  表彰/vn
#/nx  酸梅汤/nf  #/nx  店家/n  自己/rr  熬/v  制/v  的/ude1  酸梅汤/nf
五/m  元/q  一/m  瓶/n
巨/ag  好喝/nz
而且/c  玻璃瓶/n  子实/n  在/p  十分/d  文艺/n
很甜/nz  很/d  醇厚/a  的/ude1  口感/n
和/cc  冲/v  调/v  出来/vf  的/ude1  寡淡/nz  口味/n  完全/ad  不同/a
装修/vn  风格/n  很/d  讨喜/nz
装饰物/n  都/d  各有/ntc  风格/n
木头/n  家具/n  也/d  用/p  了/ule  不少/m
可见/c  老板/nnt  也/d  是/vshi  个/q  又/d  开咖啡馆心/nt  的/ude1  人/n
再次/d  安利/nrf  露台/nz  ——/w  温柔/a  的/ude1  晚风/n
轻轻吹/nz  过/uguo
不过/c  现在/t  天凉了/nrj
晚上/t  去/vf  可能会/nz  太冷/nz
二楼/ns  都/d  是/vshi  小哥/nz  一个人/nt  在/p  管/v
很萌/nz
有/vyou  呼/v  必应/nz
盛赞/v  之/uzhi
再次/d  表示感谢/i
地方/n  很好/ad  找/v  就/d  在/p  路边/s
看见/v  宝钞胡同/ns  的/ude1  牌子/n  就/d  到/v  了/ule
小小的/z  铺面/n  很/d  干净/a
布置/v  的/ude1  很/d  精致/a
菜/n  的/ude1  品种/n  不/d  多/a
我们/rr  两/m  点/qt  的/ude1  串串香/nz  和/cc  油/n  泼/v  鱼/n
担担面/nf
服务生/nnd  很/d  善意/n  的/ude1  提醒/v  我们/rr
两/m  个人/n  要/v  小份/ns  的/ude1  鱼就行/nr
果然/d  听/v  人/n  劝/v  吃好饭/l  呀/y
油/n  泼/v  鱼小份/ns  真的/d  是/vshi  够吃/a  了/ule
里面/f  还有/v  配菜/nz
很/d  好吃/a
下次/t  去/vf  再/d  尝尝/v  别的/rzv  菜/n
对了/vl
担担面/nf  也/d  不错/a
对于/p  我/rr  这种/r  吃/v  不了/v  太/d  辣/a  的/ude1  人/n  来说/uls
真的/d  是/vshi  很/d  美味/n  超级/b  好吃/a
两/m  个人/n  两/m  个/q  菜/n  没/d  吃完/v
味道/n  超级棒!/nt  点/qt  了/ule  冷锅/nr  串串/q  、/w  猪脑/nf  、/w  鸡翅/n  虾/n
每/rz  一道菜/nz  都/d  很/d  好吃/a
下次/t  去/vf  要/v  去/vf  尝/v  一下/m  牛肉/nf  粉条/n
因为/c  是/vshi  单身/n  狗/n  一/m  条/q
所以/c  人均/a  可能/v  不/d  准/a
上菜/n  很/d  快/a
冷锅/nr  串串/q  几乎/d  是/vshi  刚点完/nr  坐下/vi  就/d  做好/v  了/ule
酸梅汤/nf  也/d  很好/ad  喝/vg
不酸/n  不/d  很/d  甜/a
刚刚好/nz
川味/nz  很/d  正宗/b
吃到/v  撑/v
是/vshi  熟悉/v  的/ude1  家乡/n  味道/n
老板/nnt  服务/v  好/a
菜/n  好/a
下次/t  还/d  来/vf  一定/b  来/vf
地方/n  好找/a
店里/n  虽然/c  不大/d
但是/c  装修/vn  风格/n  暖暖的/z
绿植/nz  都/d  是/vshi  真的/d
二楼/ns  露天/n  的/ude1
去/vf  的/ude1  时候/n  太热/nz
没/d  在/p  楼上/s  就餐/vi
中的大众/nt  点评/v  的/ude1  霸王餐/nz
要/v  的/ude1  a/nx  餐/qv
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  不错/a
料/n  很/d  全/a
又/d  单点/n  了/ule  一/m  份/q  烤/v  脑/n  花/n
感觉/n  这个/rz  味道/n  最好/d
还有/v  一份眉山/ns  冻/v  粑/g
味道/n  一般/ad  有待/v  改进/vn
冷锅/nr  串/q  一共/d  选/v  了/ule  五十/m  串/q
一/m  串/q  上/f  的/ude1  量/n  很小/a
不过/c  毕竟/d  价格/n  在/p  那里/rzs
吃完/v  的/ude1  整体/n  感觉/n  就是/v  辣/a
不过/c  辣/a  的/ude1  很爽/a
还是/c  值得/v  去/vf  品尝/v  的/ude1
老板/nnt  人/n  很好/ad
牛肉/nf  冒宽粉/nr  好吃/a  到/v  我/rr  把/pba  汤都/nr  喝/vg  干净/a  了/ule
强烈建议/nz  老板/nnt  开/v  分店/nis
首先/d  感谢/v  大众/nt  点评/v  给/p  我/rr  这次/r  机会/n  让/v  我/rr  抽中/v  了/ule  这次/r  双人/b  餐/qv
说/v  一下/m  位置/n  吧/y
我们/rr  开车/vi  去/vf  的/ude1
把/pba  别/d  停/vi  在/p  鼓楼/ns  那边/rzs
然后/c  顺着/p  馄饨/nf  侯/ng  一直/d  走/v  就/d  到/v  了/ule
就/d  在/p  宝钞/nz  胡同口/s  旁边/f  特别/d  好找/a
然后/c  我们/rr  进店/nz  了/ule
人/n  挺/d  多/a  的/ude1
环境/n  布置/v  的/ude1  也挺/nz  不错/a
因为/c  我们/rr  提前/vd  预约/v  过/uguo
直接/ad  验证/v  二维码/nz  就/d  可以/v  点菜/vi  了/ule
我们/rr  选/v  的/ude1  是/vshi  A/nx  套餐/n
就是/v  芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡/n
因为/c  牛肉/nf  冒宽粉/nr  没有/v  了/ule  给/p  我们/rr  换/v  的/ude1  是/vshi  冒鹅/nr  肠/n
下次/t  一定/b  要/v  再/d  去/vf  尝尝/v  冒鹅/nr  肠/n
据说/v  特别/d  好吃/a
串串/q  特别/d  便宜/a  0.8一/m  串/q
在/p  这个/rz  地方/n  已经/d  相当/d  便宜/a  了/ule
送/v  了/ule  我们/rr  凉糕/n
真的/d  好/a  贴心/a
酸梅汤/nf  特好/d  喝/vg
我们/rr  又/d  加/v  了/ule
麻将/n  凤尾/n  也/d  好吃/a
总之/c  这次/r  体验/vn  特别/d  好/a
推荐/v  给/p  大家/rr
菜品/n  味道/n  还/d  可以/v
酸奶/nf  沙拉/n  口味/n  一般/ad
环境/n  干净/a  、/w  卫生/an
服务/vn  热情/an  #/nx  霸王餐/nz  #/nx   /w  首先/d  很/d  感谢/v  给/p  我/rr  这个/rz  机会/n  去/vf  试吃/nz   /w  地点/n  很好/ad  找/v   /w  宝钞胡同/ns  站/vi  下车/vi  往左/v  走/v  几步/n  就/d  到/v  啦/y   /w  是/vshi  一家/n  二/m  层/qv  小店/n   /w  外国人/n  也/d  蛮/d  多/a  的/ude1   /w  我/rr  选择/v  坐在/v  楼上/s  露台/nz   /w  有/vyou  伞/n   /w  很/d  有/vyou  意境/n   /w  选/v  的/ude1  双人/b  b/nx  餐/qv   /w  辣/a  鱼超/nr  好吃/a
量/n  很大/d   /w  特别/d  正宗/b   /w  还有/v  鸭/ng  肠/n   /w  裹着/v  葱花/n  和/cc  豆芽/nf  一起/s  吃/v   /w  绝/d  了/ule   /w  把/pba  拍黄瓜/nf  换成/v  了/ule  酸奶/nf  沙拉/n   /w  一不小心/dl  吃/v  了/ule  一/m  盆/n  哈哈/o   /w  凉粉/nf  换成/v  了/ule  凉糕/n   /w  儒/ng  儒/ng  软软/z  的/ude1   /w  本来/d  是/vshi  二十/m  串/q  冷锅/nr  串/q   /w  但/c  我们/rr  不/d  小心/a  拿/v  多/a  了/ule   /w  沾/v  着/uzhe  干/v  碟/ng  最/d  好吃/a  啦/y
卖家/n  很大/d  方/q  没有/v  算/v  我们/rr  钱/n   /w  还有/v  后来/t  加/v  的/ude1  一/m  碗/n  米饭/nf  也/d  白/a  送给/v  了/ule  我们/rr   /w  还/d  外带/n  送/v  了/ule  两/m  份/q  凉粉/nf   /w  全程/n  服务/vn  一级/b  棒/ng   /w  老板/nnt  人/n  太好了/l
下着雨/l  也/d  感觉/n  春天/t  一样/uyy  温暖/an   /w  总值/n  很/d  不错/a
会/v  推荐/v  朋友/n   /w  会/v  无限/b  再/d  去/vf  光临/v  ：/w  ）/w  哈哈/o
正好/z  骑/v  自行车/n  游/v  后海/f  骑/v  了/ule  两圈/nz  饿/v  不/d  行啦/nz
路过/v  他家/r  感觉/n  特别/d  开胃/a  的/ude1  名字/n
进去/vf  果然/d  没让/v  我/rr  失望/a  呀/y
点/qt  了/ule  他家/r  的/ude1  脑/n  花/n
灰常/d  麻辣/z
好吃/a
他家/r  还有/v  好多/mq  品种/n  的/ude1  串/q
统一/vn  八/m  毛/n  一/m  根/n
够/v  过瘾/a
他家/r  的/ude1  牛肉/nf  冒宽粉/nr  好吃/a  的/ude1  惊/vn  到/v  我/rr  了/ule
宽/a  粉/ag  特别/d  入味/v
最后/f  来/vf  了/ule  个/q  冰粉/nf  挺/d  解/v  辣/a  的/ude1
对了/vl
他家/r  有/vyou  二/m  层/qv  小楼/n
可以/v  直接/ad  看/v  夕阳/n  的/ude1  位置/n  哦/e
好/a  赞/vg  哈哈哈/o  强烈推荐/i  图/n  1/m  鲜/a  番茄/nf  鱼片/n
超级/b  嫩/a  入口/n  即化/v   /w  番茄汤/nz  也/d  很/d  鲜/a   /w  酸甜/nz  可口/a  ~/nx  图/n  5/m  的/ude1  鸭/ng  肠/n  我/rr  也/d  挺/d  喜欢/vi  的/ude1   /w  辣/a  香/a  ~/nx  担担面/nf  要是/c  能/v  提供/v  点儿/q  醋/nf  就/d  好/a  了/ule   /w  我/rr  喜欢/vi  放/v  醋/nf  …/w  酸奶/nf  沙拉/n  还/d  不错/a   /w  我/rr  本人/rr  不/d  爱吃/v  沙拉酱/nf  的/ude1  味道/n   /w  放/v  酸奶/nf  还/d  挺/d  可心/a  的/ude1  ~/nx   /w  店面/n  略/d  小/a   /w  装修/vn  精致/a   /w  环境/n  不错/a   /w  地儿/n  也/d  好找/a   /w  老板/nnt  人/n  很好/ad   /w  服务态度/nz  特别/d  好/a  ~/nx  倒是/d  服务员/nnt   /w  像是/v  你/rr  欠/v  她/rr  钱/n  似的/u  …/w  很/d  不错/a
值得/v  推荐/v
都/d  很/d  正宗/b  的/ude1
小店/n  不错/a
感觉/n  是分店/nt
环境/n  小/a  清新/a
很/d  正宗/b  冷锅/nr  荤/ag  素/ag  一个/m  价/n  都/d  是/vshi  八/m  毛/n
只是/d  荤/ag  的/ude1  一/m  串/q  上/f  的/ude1  量/n  有点/d  少/a
只有/c  一小/d  口/n
形式/n  很/d  像/v  麻辣烫/nf
味道/n  更/d  浓/a  更/d  过瘾/a
要/v  了/ule  小料/nz
有/vyou  一/m  种/q  特有/b  的/ude1  香/a  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf
牛肉/nf  很/d  嫩/a
宽/a  粉/ag  是/vshi  一小/d  根/n  一小/d  根/n  的/ude1
很/d  好吃/a
分量/n  不大/d
两/m  人/n  吃/v  合适/a
如果/c  饭量/n  大/a  还/d  可以/v  点/qt  些/q  别的/rzv  酸梅汤/nf  超级/b  好喝/nz
酸甜/nz  合适/a
凉凉的/z  很好/ad  价位/n  不算/v  贵/a
两人点/nt  了/ule  84/m
用/p  了/ule  点评/v  上/f  的/ude1  优惠/vn  买单/vn
最后/f  是/vshi  77.4/m
很棒/a  特别感谢/i  大众/ntch  点评/v
抽到/nz  免费/vd  的/ude1  霸王餐/nz
迫不及待/dl  的/ude1  就/d  来/vf  品尝/v  了/ule
店/n  比较/d  小/a
但/c  环境/n  很/d  温馨/a
位置/n  就/d  在/p  南锣鼓巷北口/nt  往/p  西/f  走/v  一点/m
一/m  层/qv  有/vyou  不到/v  十/m  张/q  桌子/n
还有/v  二/m  层/qv
据说/v  二/m  层/qv  是/vshi  露天/n  的/ude1
店家/n  服务/vn  很/d  周到/a
还/d  多/a  赠送/v  了/ule  一/m  份/q  凉糕/n
选/v  了/ule  B/nx  餐/qv
冒鹅/nr  肠/n  没有/v  了/ule  换成/v  了/ule  A/nx  餐/qv  里/f  的/ude1  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf
【/w  凉糕/n  凉粉/nf  】/w  凉粉/nf  比/p  凉糕/n  更/d  清爽/a
凉糕/n  是/vshi  糯/ag  糯/ag  的/ude1  口感/n
但/c  味道/n  都/d  很好/ad
甜甜/nz  凉凉的/z
食/v  辣/a  必备/vn
【/w  蒜泥/n  拍黄瓜/nf  】/w  拌/v  的/ude1  味道/n  很好/ad
有点/d  麻麻/nz  的/ude1  感觉/n
而且/c  第一/m  次/qv  见/v  拍黄瓜/nf  削皮/vi  的/ude1
口感/n  更加/d  清爽/a  了/ule
【/w  蜀/b  鼎/ng  泼辣/a  鱼/n  】/w  量比较大/nt
鱼肉/n  很/d  鲜嫩/a
麻麻/nz  的/ude1
不会/v  很/d  辣/a
配料/n  是/vshi  青菜/n
【/w  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  】/w  牛肉/nf  口感/n  很/d  嫩/a
搭配/v  宽/a  粉/ag  很/d  好吃/a
也/d  是/vshi  麻麻/nz  辣辣的/z  口感/n
但/c  最后/f  油/n  有些/rz  凝/vg  了/ule
可能/v  牛肉/nf  比较油吧/ntc
宽/a  粉/ag  放/v  这里/rzs  简直/d  绝配/nz
唯一/b  缺点/n  就是/v  白/a  嘴/n  吃/v  有点咸/nz
建议/n  搭配/v  个/q  白米饭/n  什么/ry  的/ude1
【/w  冷锅/nr  串/q  20/m  串/q  】/w  本身/rz  底料/n  就/d  很/d  入味/v  了/ule
无需/v  再/d  搭配/v  蘸/v  碟/ng
【/w  酸梅汤/nf  】/w  应该/v  是/vshi  店家/n  自制/v
酸酸/nz  甜甜/nz  味道/n  不错/a
总体/n  来说/uls  这/rzv  是/vshi  一/m  次/qv  很/d  满意/v  的/ude1  体验/vn
两/m  个人/n  最后/f  吃到/v  肚/ng  圆/vg
幸运/a  的/ude1  中/f  了/ule  奖/n
这段/r  时间/n  好/a  喜欢/vi  吃/v  串串/q
于是/cc  开始/v  的/ude1  第一/m  天/qt  就/d  迫不及待/dl  的/ude1  赶紧/d  去/vf
双人/b  套餐/n  a/nx
真心/d  是/vshi  超级/b  实惠/an
上来/vf  一大/n  堆/v
都/d  是/vshi  正常/a  偏大/a  的/ude1  分量/n
老板/nnt  真是/d  实在/d  极了/y
芋/n  儿/ng  肥肠/n  鸡/n  ：/w  超大/b  一/m  锅/n
味道香/nz  辣/a
里面/f  的/ude1  芋头/nf  、/w  肥肠/n  以及/cc  所有/b  配菜/nz  都/d  很/d  入味/v
先是/d  辣/a  、/w  然后/c  是/vshi  香/a
最后/f  还有/v  淡淡的/z  甜/a
层次分明/nz
让/v  人/n  欢喜/v
唯一/b  要/v  注意/vn  的/ude1  就是/v
一定/b  趁热/d  吃/v
凉/a  了/ule  的/ude1  时候/n  会/v  略微/d  有些/rz  咸/a  味儿/n  来/vf  抢/v  风头/n
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  ：/w  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  那种/r  辣/a
牛肉/nf  吃/v  起来/vf  像是/v  零食/n
很/d  美味/n
宽/a  粉/ag  吸/v  辣/a
一口/ns  粉/ag
反而/d  让/v  所有/b  味道/n  完整/a  融/vi  入口/n  中/f
很/d  过瘾/a
冷锅/nr  串/q  ：/w  串串/q  的/ude1  品种/n  感觉/n  没有/v  特别/d  多/a
但是/c  质量/n  不错/a
一/m  开始/v  觉得/v  好/a  少/a
但是/c  挑拣/v  着/uzhe
就/d  好多/m  好多/mq  了/ule
串儿/n  汤/n  的/ude1  辣/a  又是/c  另外/c  的/ude1  辣/a
到位/vi
三/m  种/q  辣菜/nz
三/m  种/q  不同/a  的/ude1  辣/a
并且/c  每/rz  一/m  种/q  都/d  充满/v  自己/rr  的/ude1  特色/n
辣/a  的/ude1  美味/n
让/v  人/n  觉得/v  很/d  惊喜/a
吃/v  几/d  口/n
再/d  换/v  个/q  菜/n  吃/v
再/d  吃/v
再/d  换/v
虽然/c  只有/c  三/m  个/q  辣/a
却/d  让/v  这/rzv  餐/qv  没/d  那么/c  单调/a
很/d  满足/v
配上/v  麻酱/n  凤尾/n  和/cc  北冰洋/nsf
真心/d  是/vshi  舒爽/nr  的/ude1  一餐/nz
量/n  足/a  的/ude1  两/m  个/q  一般/ad  食量/n  的/ude1  人/n  根本/a  吃不完/v
下次/t  馋/a  辣/a  的/ude1  时候/n
这里/rzs  一定/b  是/vshi  最好/d  的/ude1  选择/vn  之一/rz
环境/n  更/d  偏/d  小/a  清新/a
舒适/a  现代/nt
不/d  躁/ag
小店/n  不是/c  很/d  起眼/nz
但是/c  菜/n  做/v  的/ude1  不错/a
进去/vf  的/ude1  时候/n  已经/d  满座/vi  了/ule
冷锅/nr  串/q  挺好吃/a  的/ude1
芋/n  儿/ng  烧鸡/n  肥肠/n  推荐/v
要/v  的/ude1  小分/n
上来/vf  好多/mq
还/d  以为/v  上错/v  了/ule
辣/a  度/qv  不错/a
适合/v  喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  店面/n  不/d  很大/d  ～/w  一路/m  溜达/v  过来/vf  光顾/v  着/uzhe  看/v  对面/f  玩具店/nis  开/v  没开/v  都/d  走过/v  了/ule
走到/vf  勺/ng  勺/ng  炸鸡/n  了/ule  买了/v  份/q  炸鸡/n  又/d  往/p  回/v  折腾/vn
凉/a  膏/ng  ～/w  牛逼/nz
冰粉/nf  ～/w  牛逼/nz
不用/d  去/vf  成都/ns  也/d  能/v  吃到/v  地道/a  四川/ns  小吃/n  ～/w  这/rzv  都/d  是/vshi  解/v  辣/a  的/ude1  好帮手/nz  啊/y  ～/w  不能/v  吃/v  辣妹/nz  纸/n  的/ude1  福音/n  啊/y
脑/n  花儿/n  和/cc  芝麻/n  糕/ng  的/ude1  盛器/n  比/p  味道/n  更/d  值得/v  我/rr  喜欢/vi  ～/w  喝口可乐/nt  安静/a  的/ude1  坐等/v  必点/nt  的/ude1  冷锅/nr  串串/q
排骨/n  很/d  好吃/a
蘸/v  的/ude1  料/n  就是/v  干粉/n  的/ude1  辣椒面/nz
个人/n  觉得/v  一般/ad  般/uyy
排骨/n  本身/rz  白/a  嘴/n  吃/v  入味/v  就/d  挺好/nz
如果/c  有/vyou  其他/rzv  酱料/n  搭配/vn  就/d  好/a  了/ule
我/rr  个人/n  不/d  太/d  喜爱/v  搭配/v  干粉/n  辣椒面/nz
算是/v  主打/v  的/ude1  脑/n  花儿/n  和/cc  冷锅/nr  串串/q  真真是/d  好吃/a  到/v  飞/vi  起来/vf  ～/w  脑/n  花儿/n  可以/v  荣登/v  众多/a  卖/v  脑/n  花/n  的/ude1  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  排行/v  前/f  三/m  了/ule
( ´ /w  ▽/n   /w  `/nx   )ﾉ/w  嗯/e
请/v  自行/d  参考/vn  下/f  人均/a  吧/y
价格/n  相当/d  喜人/a
嗯/e
最最/d  值得/v  推荐/v  的/ude1  是/vshi  ～/w  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n
俩人/n  约会/vi  来/vf  吃/v  吧/y
一般/ad  食量/n  的/ude1  亲/ng  ～/w  足够/v  了/ule
以/p  食量/n  来/vf  确定/v  对方/n  喜不喜欢/i  你/rr  才/d  是/vshi  王道/n
像/v  我/rr  这种/r  善解人意/al  的/ude1  菇/ng  凉/a  是/vshi  不好意思/a  再/d  点/qt  一/m  份/q  儿/ng  的/ude1  ～/w  如果/c
泥/n  萌/v  两/m  个人/n  来/vf  吃/v
菇/ng  凉/a  点/qt  了/ule  三大/j  份/q  ？/w  呵/e  呵呵/e
恭喜/v  你/rr
菇/ng  凉/a  如果/c  不是/c  想/v  婉言谢绝/vl  你/rr  那/rzv  就/d  一定/b  是/vshi  饭/n  托/v  (°/w  _/nx  °)/w  感谢/v  大众/nt  点评/v
抽中/v  霸王餐/nz  很/d  开心/a
餐厅/nis  位于/v  宝钞/nz  胡同口/s
很/d  醒目/a
店/n  不大/d
可以/v  去/vf  二/m  层/qv
露天/n  的/ude1  二/m  层/qv
吹/v  着/uzhe  小风/n  简直/d  不要/d  太/d  舒服/a
总体/n  的/ude1  一句话/l  :/w  辣/a
很爽/a  牛肉/nf  冒宽粉/nr  很爽/a
牛肉/nf  很/d  嫩/a
上面/f  撒/v  了/ule  一/m  层/qv  葱花/n  和/cc  黄豆/n  脆/a
很/d  增强/v  食欲/n
肥肠/n  鸡/n  什么/ry  的/ude1  （/w  原谅/v  我/rr  就/d  知道/v  吃/v  记不住/v  名字/n  ）/w
我/rr  可是/c  肥肠/n  的/ude1  超级/b  狂热者/nz
可惜/v  肥肠/n  不/d  多/a
鸡肉/nf  挺好吃/a  的/ude1
因为/c  很/d  麻/n  很/d  辣/a
里面/f  的/ude1  芋头/nf  被/pbei  我/rr  吃/v  个/q  精光/z
还有/v  土豆片/nf  藕片/n  等/udeng  配菜/nz
很/d  下/f  饭/n
酸奶/nf  沙拉/n  和/cc  凉粉/nf  是/vshi  甜/a  的/ude1
很/d  冰/n  爽/ag
正好/z  中和/vi  辣味/n
麻酱/n  凤尾/n  就是/v  拌/v  油麦菜/nz  啦/y
一/m  嘴/n  麻辣/z  之后/f  再/d  吃/v  青菜/n  已经/d  麻木/a  了/ule
cry/nx  总体/n  来说/uls  很/d  开心/a
朋友/n  中/f  了/ule  霸王餐/nz   /w  跟/p  她/rr  一起来/nz  吃/v   /w  好/a  幸福/a   /w  哈哈/o  【/w  环境/n  】/w  店面/n  不大/d   /w  一/m  层/qv  就是/v  三四/m  张/q  两/m  人/n  桌/ng  和/cc  三四/m  张/q  四/m  人/n  桌/ng   /w  记/vn  不/d  太/d  清/tg  啦/y   /w  说是/v  楼上/s  还有/v  天台/ns   /w  但是/c  因为/c  下雨/vi   /w  就/d  没上去/v  看/v  【/w  服务/vn  】/w  店家/n  服务态度/nz  也/d  特别/d  好/a   /w  还/d  多/a  送/v  我们/rr  一/m  份/q  冰粉/nf  【/w  各种/rz  好吃/a  的/ude1  】/w  冷锅/nr  串/q  味道/n  挺好/nz  的/ude1   /w  感觉/n  不/d  蘸/v  蘸/v  料/n  也/d  是/vshi  可以/v  的/ude1   /w  兔/ng  腰/n  很/d  高级/a  啊/y   /w  第一/m  次/qv  吃/v   /w  整体/n  麻麻/nz  的/ude1   /w  很好/ad  吃/v  鱼/n   /w  味道/n  也/d  很好/ad  啊/y   /w  鱼挺嫩/nr  的/ude1   /w  也/d  比较/d  入味/v   /w  底/f  下垫/nz  了/ule  青菜/n   /w  也/d  不/d  辣/a  牛肉/nf  宽/a  粉/ag   /w  牛肉/nf  很/d  好吃/a   /w  比较/d  嫩/a   /w  宽/a  粉/ag  也/d  有味/n   /w  还有/v  好吃/a  的/ude1  豆芽/nf   /w  好像/v  不是/c  植物油吧/nt   /w  最后/f  有点/d  凝固/vi  了/ule   /w  很/d  好吃/a   /w  但是/c  好/a  咸/a  啊/y   /w  希望/v  能/v  改进/v  一下/m  拍黄瓜/nf   /w  哈哈/o   /w  真的/d  是/vshi   /w  这家/r  店/n  连/ulian  拍黄瓜/nf  都/d  能/v  这么/rz  好吃/a
能/v  说/v  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  拍黄瓜/nf  么/y
两/m  种/q  冰粉/nf  都/d  很/d  好吃/a   /w  解辣/nr  推荐/v  这/rzv  一家/n   /w  东西/n  很/d  好吃/a  有幸/v  抽到/nz  蜀/b  鼎/ng  记/v  的/ude1  免费/vn  试吃/nz
幸福/a
点评/v  上地/ns  图/n  太/d  坑人/vi  了/ule
店家/n  就/d  在/p  宝钞/nz  胡同口/s  边上/f
害得/v  我/rr  差/a  几步/n  路/n
以为/v  走过/v  了/ule  又/d  往/p  回走/v
为了/p  吃/v  真/a  不易/ad  啊/y
小店/n  不大/d
装修/vn  精致/a
为/p  我们/rr  服务/vn  的/ude1  姑娘/n  态度/n  极好/d
我/rr  和/cc  朋友/n  都/d  不能/v  吃/v  辣/a
点/qt  了/ule  没有/v  辣菜/nz  的/ude1  套餐/n
酸梅汤/nf  好喝/nz
个人/n  觉得/v  有点/d  甜/a  了/ule
不过/c  没有/v  北冰洋/nsf  甜/a
建议/n  体验/v  一/m  回/v
廖/nz  排骨/n  量/n  不大/d
但/c  很/d  实在/d
肉/n  多/a
嫩/a
蘸/v  着/uzhe  送/v  的/ude1  辣椒面/nz  和/cc  花生/n  碎/a  吃/v  很/d  香/a
也/d  不/d  辣/a
串串/q  一样/uyy  就/d  一/m  种/q  菜/n
比如/v  一/m  片/q  土豆/n
一个/mq  鹌鹑蛋/nf  等/udeng
我们/rr  点/qt  的/ude1  都/d  是/vshi  蔬菜/n
小料/nz  要/v  的/ude1  香油/nf  款/q
里面/f  有/vyou  黄豆/n  蒜末/n  芝麻/n
好吃/a  啊/y
还/d  送/v  了/ule  冰粉/nf  和/cc  酸梅/n  粉/ag
香甜/a  可口/a  的/ude1  小食/n
朋友/n  超/v  喜欢/vi
担担面/nf  我/rr  很/d  爱吃/v
四川/ns  味道/n  很/d  足/a
放/v  了/ule  很多/m  肉/n  臊子/nz
实在/d
最后/f  的/ude1  番茄/nf  鱼片/n
服务/v  小哥/nz  特意/d  提醒/v  要/v  趁热/d  吃/v
有/vyou  奶酪/nf
柠檬/n
里面/f  西红柿/nf  和/cc  圣女果/nf  酸甜/nz  的/ude1
味道/n  十足/z
鱼片/n  很多/m
唯一/b  的/ude1  遗憾/a  是/vshi  这/rzv  道/qv  菜油/n  太多/ad  了/ule
直接影响/v  了/ule  对/p  其他/rzv  菜/n  的/ude1  战斗力/n
酸奶/nf  沙拉/n  一大/n  碗/n
菜/n  都/d  很/d  新鲜/a
可惜/v  实在/d  吃/v  不/d  完了/vi
剩/v  了/ule  一点点/nt
罪过/n
不起眼/a  的/ude1  小店/n
把/pba  着/uzhe  宝钞/nz  胡同口/s
还好/v  来得早/nz
要不/c  还/d  得/ude3  等/udeng  位/q
【/w  烤/v  脑/n  花/n  】/w  22/m  元/q  脑/n  花又嫩/nr  又/d  滑/v
一/m  咬/vi  一/m  股/q  水儿/n  似的/u
餐盘/n  很/d  好看/a
我/rr  喜欢/vi
【/w  冒鹅/nr  肠/n  】/w  26/m  元/q  油亮亮/z  的/ude1  红油/nf
看着/v  就/d  很/d  有/vyou  食欲/n
鹅/n  肠/n  口感/n  很/d  脆/a
有/vyou  嚼/v  劲/n
很快/d  就/d  被/pbei  秒杀/v  了/ule
【/w  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  】/w  28/m  元/q  出乎意料/vl  的/ude1  好吃/a
虽然/c  牛肉/nf  块/q  不大/d
但/c  都/d  鲜嫩/a  入味/v
宽/a  粉/ag  劲道/nz
大赞/nrf  的/ude1  一道菜/nz
【/w  泡椒/nz  牛蛙/n  面/nf  】/w  28/m  元/q  牛蛙/n  和/cc  泡椒/nz  这/rzv  两样/nz  东西/n  都/d  是/vshi  我/rr  大爱/nz  的/ude1
怎么做/nz  都/d  爱吃/v
难得/a  的/ude1  是/vshi  他家/r  的/ude1  面/nf  非常/d  挂/v  味儿/n
【/w  山楂/nf  冰粉/nf  】/w  5/m  元/q  超级/b  好吃/a  啊/y  啊啊/e
尤其/d  是/vshi  吃完/v  辣/a  的/ude1  来/vf  一/m  碗/n
冰冰凉/z  的/ude1  超级/b  爽/ag
我/rr  打算/v  下次/t  逛/v  南锣/nr  累/a  了/ule  就/d  来/vf  这儿/rzs  了/ule
非常/d  好吃/a
服务台/n  也/d  特别/d  热情/an
每道菜/l  都/d  特别/d  给/p  力/n  上次/t  来/vf  吃/v  的/ude1  时候/n  觉得/v  不错/a
带/v  想/v  吃/v  辣/a  的/ude1  小伙伴/n  来/vf  尝尝/v  环境/n  很/d  温馨/a
冷锅/nr  串/q  和/cc  耗/v  儿/ng  鱼/n  我/rr  的/ude1  大爱/nz  啊/y
在/p  北京/ns  这么/rz  多年/mq
绝对/d  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  川菜/nf  最/d  正宗/b  的/ude1
据说/v  很多/m  食材/n  和/cc  调料/n  都/d  是/vshi  老板/nnt  从/p  四川/ns  运/v  来/vf  的/ude1
关键/n  价位/n  还/d  很/d  便宜/a
可惜/v  住/vn  的/ude1  不/d  近/a
要不/c  真/a  可以/v  当/p  自家/rr  食堂/n  了/ule
酸梅汤/nf  限量/n  的/ude1
很好/ad  喝/vg
一定/b  要/v  早点/d  要/v
晚/tg  了/ule  就/d  没了/v
小店/n  环境/n  很好/ad
好像/v  刚/d  开业/vi  不久/d
主打/v  川菜/nf
菜品/n  味道/n  不错/a
还有/v  团购/v  券/ng
在/p  锣鼓巷/nz  游玩/v  的/ude1  朋友/n
可以/v  过来/vf  尝/v  一下/m
我/rr  推荐/v  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  和/cc  冷锅/nr  串/q
这/rzv  两/m  种/q  都/d  是/vshi  辣/a  的/ude1
冷锅/nr  串/q  0.8/m  元/q  一/m  串/q
每串/v  的/ude1  量/n  太少/d  了/ule
宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  真的/d  是/vshi  不错/a
饮品/n  最好/d  的/ude1  就是/v  酸梅汤/nf
酸梅汤/nf  说是/v  店里/n  自己/rr  做/v  的/ude1
5/m  元/q  一/m  瓶/n
我/rr  觉得/v  特别/d  好/a  喝/vg
店面/n  在/p  宝钞胡同/ns  边上/f
特别/d  好找/a
这些/rz  两/m  人/n  吃/v  的/ude1  撑/v  撑/v  的/ude1
店面/n  很/d  干净/a
我/rr  觉得/v  可以/v  下次/t  再/d  去/vf
辣得/n  辣/a
放点/n  糖/n  更/d  好吃/a  了/ule
甜/a  口/n  脑/n  花是我/nr  的/ude1  最爱/a
服务态度/nz  也/d  很好/ad  ～/w  幸运/a  抽到/nz  免费/vd  试吃/nz   /w  每个/r  菜/n  都/d  超级/b  好吃/a  量/n  好/a  大/a  撑死/nz  了/ule   /w  老板/nnt  人/n  很好/ad   /w  辣/a  的/ude1  很/d  过瘾/a   /w  会/v  常去/nr  哟/e  口味/n  很/d  正/d
超乎/v  想象/vn
分量/n  也/d  够/v
性价比/nz  高/a
菜品/n  不/d  多/a
感觉/n  挺/d  有/vyou  做菜/vi  的/ude1  态度/n
点/qt  的/ude1  菜/n  都/d  满意/v
逛/v  南锣/nr
因为/c  想/v  吃/v  烤串/nz
同伴/n  推荐/v  了/ule  这/rzv  家/q
据说/v  串/q  是/vshi  来自/v  于/p  京城/n  著名/a  的/ude1  望京/nz  小/a  腰/n
店面/n  布置/v  得/ude3  很/d  有/vyou  特色/n
一/m  看/v  就/d  知/v  是/vshi  老板/nnt  费/n  了/ule  很多/m  心思/n
依/v  墙/n  而/cc  生/v  的/ude1  植物/n  长势喜人/nz
给/p  质朴/a  的/ude1  墙面/nz  添/v  了/ule  很多/m  生机/n
没/d  吃/v  上/f  烤串/nz
因为/c  最近/t  阅兵/vn  蓝/a
点/qt  了/ule  一大/n  桌子/n
我/rr  不能/v  吃/v  辣/a
很/d  遗憾/a  招牌菜/nz  都/d  没/d  敢/v  吃/v
不/d  辣/a  的/ude1  菜/n  味道/n  都/d  很/d  不错/a
酸奶/nf  沙拉/n  健康/a  又/d  美味/n
尤其/d  爱/v  那个/rz  什么/ry  排骨/n
炖/v  得/ude3  恰到好处/al
可能/v  加/v  了/ule  什么/ry  香料/n
反正/d  太/d  好吃/a  了/ule
我/rr  一/m  人/n  干/v  了/ule  多/a  半/m  盘/qv  ……/w  上次/t  吃到/v  这么/rz  好吃/a  的/ude1  排骨/n  还是/c  六/m  年前/t  在/p  深圳/ns
我/rr  这么/rz  一心心/nrj  念念/v  要/v  减肥/vn  的/ude1  人/n
就/d  这么/rz  无原则/v  的/ude1  吃/v  多/a  了/ule  总之/c  还/d  会/v  再/d  去/vf
为了/p  我/rr  爱/v  的/ude1  排骨/n  菜品/n  很/d  好吃/a
装修/vn  很/d  有/vyou  心意/n
老板/nnt  和/cc  服务生/nnd  都/d  很/d  和气/a
露台/nz  闹中取静/nz
还/d  会/v  再/d  光顾/v  的/ude1
味道/n  很/d  正宗/b
特别/d  是/vshi  小/a  粽子/nf
店主/nnd  非常/d  热情/an
太/d  好吃/a
太/d  好吃/a  了/ule
很/d  成都/ns  啊/y
来/vf  北京/ns  出差/vi
偶然/a  碰到/v  这家/r  店/n
结果/n  这/rzv  几/d  天/qt  天天来/nz  …/w  哈哈哈/o  …/w  这家/r  担担面/nf
脑花都/nt  还/d  不错/a
下次/t  还/d  去/vf  吃/v  很好/ad  找/v
环境/n  有/vyou  范/ng
菜/n  也/d  好吃/a
以后/f  还/d  会/v  去/vf
这家/r  地方/n  虽然/c  不大/d
但是/c  装修/vn  风格/n  很/d  独特/a  有/vyou  创意/n
这里/rzs  的/ude1  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  和/cc  麻辣/z  脑/n  花太/nr  好吃/a  了/ule
还有/v  他们/rr  家/q  招牌/n  冷锅/nr  串串/q  更是/d  好吃/a
别/d  看/v  店面/n  不/d  大/a  菜品/n  却/d  很/d  多/a
很/d  喜欢/vi  ……/w  "/w  除了/p  辣/a
还是/c  辣/a  啊/y
分量/n  足/a
里面/f  的/ude1  东西/n  都/d  大同小异/vl  的/ude1
宽/a  粉/ag  跟/p  鸡/n  配料/n  都/d  是/vshi  差不多/al  的/ude1
服务/vn  人员/n  可以/v  说/v  一下/m
避免/v  重复/vn  点/qt  啊/y
味道/n  都/d  差不多/al  啊/y
所以/c  我/rr  觉得/v  一般/ad  般/uyy  啦/y
炒/v  鸡/n  好吃/a   /w  串/q  很/d  干净/a   /w  料/n  原汁原味/al   /w  很/d  正宗/b  串串/q  很/d  好吃/a
酱料/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
吃/v  辣/a  的/ude1  一定/b  要/v  去/vf  尝尝/v  还/d  不错/a  哦/e   /w  辣得/n  过瘾/a   /w  不过/c  点评/v  地/ude2  图标/n  的/ude1  有些/rz  偏差/n   /w  地点/n  靠近/v  宝钞胡同/ns  来/vf  好多/m  次/qv  了/ule
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
可以/v  再/d  麻一/nrj  点/qt
集结/v  了/ule  所有/b  特色/n  菜品/n  的/ude1  川菜馆/nis
菜单/n  上/f  的/ude1  每/rz  一道/d  菜品/n  都/d  是/vshi  经典/n  川菜/nf
还有/v  改良/vn  版本/n  的/ude1
用心/ad  的/ude1  厨师/nnt  总是/d  会/v  在/p  配料/n  蘸/v  料/n  小/a  细节/n  上/f  下功夫/v
廖/nz  排骨/n  的/ude1  干料/ns
蘸/v  完/vn  排骨/n
似乎/d  蘸/v  料/n  也/d  成为/v  饭桌/n  上/f  的/ude1  一道菜/nz  了/ule
脑/n  花/n  配上/v  了/ule  之后/f  一起/s  烤制/n
能/v  让/v  味道/n  浸透/v  到/v  脑/n  花/n  所有/b  的/ude1  纹路/n  中/f  去/vf
脑/n  花/n  下面/f  还有/v  酸/a  萝卜/n
太/d  好吃/a  了/ule
新开/ns  的/ude1  小店/n
虽然/c  是川菜馆/nt
但是/c  装修/vn  风格/n  有些/rz  小/a  清新/a
我/rr  也/d  真是/d  哔/n  了/ule  狗/n  了/ule  →(/w  U/nx  ・/w  x/nx  ・/w  U/nx  )/w  非常/d  棒/ng
环境/n  和/cc  口味/n  都/d  不错/a  ⊙/w  ▽/n  ⊙/w  味道/n  很好/ad
很/d  好吃/a
就是/v  太/d  辣/a
给/p  个/q  好评吧/nt
少/a  传/v  两/m  张/q  照片/n
不/d  传/v  感觉/n  对不起/v  大家/rr
味/ng  那么/c  正宗/b
老板/nnt  人/n  也/d  特好/d
作为/p  一个/mq  在外/v  半/m  个/q  月/n  没吃过/l  川菜/nf  的/ude1  四川人/nz
进店/nz  发现/v  老板/nnt  是/vshi  成都/ns  老乡/n
而且/c  厨师/nnt  也/d  是/vshi  特地/d  从/p  成都/ns  请/v  过来/vf  的/ude1
菜/n  的/ude1  味道/n  确实/ad  地道/ns
非常/d  正宗/b
而且/c  老板/nnt  人/n  也/d  很好/ad
很热/nz  心地/n  给/p  我们/rr  说/v  附近/f  值得/v  一/m  去/vf  的/ude1  地方/n
我们/rr  找/v  不到/v  路/n  给/p  他/rr  电话/n  他/rr  也/d  很/d  热心/a  地/ude2  帮/v  我们/rr  解决/v
而且/c  店/n  位于/v  鼓楼东大街/ns
临近/v  南锣鼓巷/ns
烟袋斜街/ns
后海/f  等/udeng
附近/f  地铁/n  、/w  公交/b  都/d  很/d  方便/a
逛/v  饿/v  了/ule  去/vf  吃饭/vi  或/c  吃了饭/l  四处/d  逛逛/v  都/d  很/d  不错/a
非常/d  值得/v  一/m  去/vf  的地方鼓楼大街新开/nt  的/ude1  馆子/n
地/ude2  不大/d
但/c  里面/f  装饰/vn  非常/d  用心/ad
一点/m  看不出/v  是/vshi  川菜馆/nis  的/ude1  样子/n
老板/nnt  是/vshi  地道/a  的/ude1  成都/ns  人/n
店里/n  的/ude1  菜/n  也/d  是/vshi  原汁原味/al  的/ude1  成都/ns  等/udeng  地/ude2  特色菜/nz
和/cc  北京/ns  一般/ad  的/ude1  川菜馆/nis  有/vyou  很大/d  不同/a
味道/n  不/d  是/vshi  强麻强/nr  辣/a
而是/c  多/a  种/q  配料/n  互相配合/i  出/vf  独有/v  的/ude1  香/a
担担面/nf  也/d  是/vshi  必/d  尝/v  的/ude1
做/v  面的/n  大姐/n  在/p  成都/ns  做/v  了/ule  20/m  年/qt
所有/b  料/n  都/d  是/vshi  成都/ns  带/v  过来/vf  的/ude1
蜀/b  鼎/ng  记/v
前/f  两/m  周/qt  看到/v  了/ule  某个/rz  亲/ng  在/p  吃/v  北/f  发/v  的/ude1  帖子/n  就/d  动心/vi  了/ule
说/v  老板/nnt  人/n  很/d  实在/d
东西/n  大部分/n  是从/v  成都/ns  托运/v  过来/vf  的/ude1
原材料/n  很/d  正宗/b
虽然/c  他/rr  家主/n  推/v  的/ude1  是/vshi  冷锅/nr  串串/q
但是/c  感觉/n  聚餐/vn  的/ude1  话/n  吃/v  那个/rz  有点儿/r  不/d  太行/ns
还是/c  选择/v  了/ule  麻辣/z  系列/n  的/ude1  菜品/n
是/vshi  正餐/n
 /w  南锣鼓巷/ns  下/f  地铁/n
用/p  走/v  长征/n  的/ude1  毅力/n  穿过/v  南锣鼓巷/ns
走到/vf  北口/ns  之后/f  左转/nz  走/v  五/m  分钟/qt
就/d  能/v  看到/v  蜀/b  鼎/ng  记/v  了/ule
不得/vi  不说/c
如果/c  这家/r  店/n  开在/v  南锣鼓巷/ns  里面/f
估计/v  会/v  被/pbei  挤爆/v
门脸/n  不是/c  很大/d
看/v  的/ude1  很/d  干净/a
我们/rr  几/d  个/q  小伙伴/n  选择/v  了/ule  坐在/v  一个/mq  不/d  影响/vn  行人/n  通过/p  的/ude1  角落/n
把/pba  店里/n  招牌菜/nz  都点/nr  了/ule  一/m  遍/qv
因为/c  真心/d  便宜/a
 /w  菜单/n  蛮有意思/l  的/ude1
是/vshi  用/p  木头/n  穿/v  起来/vf  的/ude1
装修/vn  的/ude1  调调/n  也/d  是/vshi  我/rr  喜欢/vi  的/ude1
自制/v  酸梅汤/nf  一/m  玻璃瓶/n  5/m  米/q
超级/b  好喝/nz
里面/f  添加/v  了/ule  糖/n  桂花/n
后来/t  再/d  要/v  就/d  没有/v  了/ule
说/v  一餐/nz  就/d  卖/v  多少/ry  瓶/n  宽/a  粉/ag  冒/v  牛肉/nf  28/m  米/q
牛肉/nf  是/vshi  火锅/nf  里面/f  麻辣/z  牛肉/nf  的/ude1  味道/n
牛肉/nf  非常/d  的/ude1  嫩/a
应该/v  是/vshi  提前/vd  用/p  淀粉/nf  抓过/nz  的/ude1
不然/c  不会/v  有/vyou  这样/rzv  的/ude1  口感/n
宽/a  粉/ag  值得一提/vl
是/vshi  成都/ns  走/v  物流/n  过来/vf  的/ude1
因为/c  北京/ns  这边/rzs  卖/v  红薯粉/nf  的/ude1  比较/d  少/a
说/v  大实话/nz
北京/ns  卖/v  的/ude1  宽/a  粉/ag  里面/f  加/v  胶/n  的/ude1  太多/ad  了/ule
我/rr  也/d  不是/c  很敢/d  吃/v
上面/f  的/ude1  干/v  黄豆/n  是/vshi  酸辣粉/nf  里/f  必备/vn  的/ude1  昂/vg
寥/nr  排骨/n  28/m  米/q
不/d  知道/v  为什么/ryv  要/v  叫/vi  这个/rz  名字/n
挺/d  奇怪/v  的/ude1
可是/c  价格/n  实在/d  是/vshi  过于/d  喜人/a
排/v  骨肉/n  全部/m  炖烂/nz  了/ule
本身/rz  的/ude1  味道/n  就/d  很/d  .../w  更多/ad  很/d  不错/a  的/ude1  一家/n  店/n
装修/vn  风格/n  很/d  独特/a
菜单/n  设计/vn  的/ude1  很/d  用心/ad
强烈推荐/i  烤/vn  脑/n  花/n
现/tg  烤/v  的/ude1  就是/v  不/d  一样/uyy
平时/t  不/d  爱吃/v  脑/n  花/n  的/ude1  朋友/n  都/d  觉得/v  味道/n  不错/a
没有/v  那么/c  多/a  的/ude1  油/n
吃/v  起来/vf  特别/d  香/a
干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  太/d  有/vyou  创意/n  了/ule
把/pba  大家/rr  最爱/a  的/ude1  鸡翅/n  和/cc  虾/n  放在/v  一起/s
里面/f  还/d  配/v  了/ule  土豆条/n  等/udeng  蔬菜/n
酱香/nz  焖/v  羊排/nf
羊肉/nf  很/d  嫩/a
肉/n  也/d  多/a
里面/f  的/ude1  豆制品/n  特别/d  好吃/a
相当/d  入味/v
吸收/v  了/ule  羊肉汤/nf  的/ude1  精华/n
酸奶/nf  沙拉/n
用/p  酸奶/nf  代替/v  了/ule  沙拉酱/nf
更加/d  健康/a
也/d  更加/d  美味/n
而且/c  量/n  很大/d
他们/rr  家/q  自制/v  的/ude1  酸梅汤/nf  只要/c  5/m  元/q  一/m  瓶/n
味道/n  特别/d  好/a
酸甜/nz  适中/a
辣菜/nz  的/ude1  最/d  家/q  搭档/n
听/v  服务员/nnt  说/v  还有/v  二/m  层/qv  的/ude1  露台/nz
等/udeng  天气/n  凉快/a  了/ule  一定/b  再/d  去/vf  一/m  次/qv
要/v  坐在/v  露台/nz  吃/v
一定/b  更/d  棒/ng
脑/n  花和/nr  火锅/nf  粉/ag  很/d  好吃/a
有/vyou  成都/ns  的/ude1  感觉/n
但是/c  耗/v  儿/ng  鱼味道/nr  不是/c  特别/d  好/a
也许/d  特色/n  是/vshi  串串/q
总体/n  来说/uls  还是/c  不错/a  的/ude1  老板/nnt  人/n  很/d  热情/an   /w  也/d  很帅/nz   /w  鲜/a  番茄/nf  滑/v  鱼片/n  和/cc  烧/vi  脑/n  花儿/n  一定/b  要/v  点/qt  啊/y   /w  姥姥/n  手工/n  水饺/n  也/d  很棒/a   /w  强力/n  推荐/v  去/vf  二楼天台/ns  用/p  餐/qv   /w  很/d  舒服/a  很凉/nz  快/a  周末/t  陪/v  朋友/n  逛/v  南锣鼓巷/ns
走到/vf  北口/ns  再想/v  忘/v  鼓楼/ns  方向/n  去/vf
发现/v  新开了/nrj  一家/n  川菜馆/nis
朋友/n  很/d  想/v  进去/vf  尝尝/v
果断/a  团购/v
地方/n  虽然/c  不是/c  很大/d
但是/c  装修/vn  很/d  讲究/v
墙壁/n  上/f  的/ude1  各种/rz  摆设/n  能/v  看出/v  老板/nnt  的/ude1  用心/ad
牛肉/nf  冒宽粉/nr
牛肉/nf  很多/m
宽/a  粉/ag  超级/b  筋道/nz
据说/v  是/vshi  特意/d  从/p  成都/ns  运/v  来/vf  的/ude1
怪不得/d  那么/c  好吃/a
油浸/nz  耗/v  儿/ng  鱼/n
满满/z  一大/n  盆/n
除了/p  耗/v  儿/ng  鱼/n
还有/v  很多/m  其他/rzv  附件/n
黄/a  喉/ng
毛肚/nz
午餐肉/nf
藕片/n  ……/w  相当/d  丰富/a
廖/nz  排骨/n
做/v  的/ude1  特别/d  软烂/nz
有/vyou  排骨/n  还有/v  脆骨/n
非常/d  入味/v
蘸/v  着/uzhe  特制/b  的/ude1  辣椒面/nz  吃/v  起来/vf  特别/d  香/a
服务/vn  也/d  很好/ad
很/d  热情/an
以后/f  有/vyou  机会/n  再来/d
刚/d  开/v  的新店/ns  在家/vi  附近/f
服务/v  很好/ad
烤/v  脑/n  花和冷/nr  锅好美/nrj  味/ng  来南/ns  锣/n  逛街/vi  无意/v  撞/v  上/f  的/ude1  小店/n
店面/n  不是/c  很大/d
但是/c  一些/r  小/a  细节/n  很/d  值得/v  欣赏/vn
比如/v  墙上/s  的/ude1  复古/vi  装饰物/n
桌上/s  的/ude1  调料瓶/n
带有/v  一/m  根/n  木棍/n  的/ude1  菜单/n
能/v  看/v  出来/vf  店家/n  很/d  用心/ad
菜品/n  也/d  很好/ad
老板/nnt  很/d  善谈/nz
尤其/d  对/p  他家/r  菜/n  从/p  选料/n  到/v  工艺/n  谈/v  的/ude1  非常/d  上心/a
＃/w  酸梅汤/nf  都/d  是/vshi  自己/rr  熬/v  制/v  的/ude1
没有/v  任何/rz  添加剂/n
还有/v  桂花/n  的/ude1  香气/n
＃/w  花生酱/n  油麦菜/nz
酱/n  调制/vn  的/ude1  浓淡/n  适宜/v
据说/v  都/d  是/vshi  选用/v  进口/vn  花生酱/n  ＃/w  硬/a  菜/n  肥肠/n  鸡/n  我/rr  是/vshi  第一/m  次/qv  吃/v
一般/ad  肥肠/n  不是/c  汤/n  就是/v  焦/ng  溜/v
他家/r  是/vshi  和/cc  鸡/n  一起/s  顿/qv
大份/ns  好/a  大一/j  盘/qv
实惠/an
＃/w  脑/n  花/n  处理/vn  的/ude1  也/d  很/d  到位/vi
一点/m  不/d  腻/v  人/n
陪着/v  外地/s  来/vf  的/ude1  同学/n  游南/nr  锣/n
腿/n  着/uzhe  走到/vf  宝钞胡同/ns
看到/v  主打/v  冷锅/nr  串串/q  的/ude1  蜀/b  鼎/ng  记/v
便/d  决定/v  在/p  此/rzs  解决/v  午饭/n
地方/n  不大/d
10/m  来/vf  张/q  桌子/n
装修/vn  的/ude1  更/d  像/v  咖啡馆/nis
墙上/s  的/ude1  小/a  挂饰/nz  和/cc  绿植/nz
感觉/n  小/a  清新/a
原本/d  是/vshi  打算/v  吃/v  串串/q
可是/c  看到/v  其他/rzv  菜/n  都/d  好/a  想/v  吃/v
所以/c  留/v  了/ule  小/a  遗憾/a
#/nx  牛肉/nf  冒宽粉/nr  #/nx   /w  牛肉/nf  做/v  的/ude1  特别/d  嫩/a  滑/v
里面/f  的/ude1  宽/a  粉/ag  也/d  很/d  筋道/nz
下面/f  还有/v  豆芽/nf  垫底/vi
看着/v  是/vshi  满满的/z  红油/nf
可是/c  吃/v  着/uzhe  一点/m  不/d  辣/a
#/nx  干锅/nz  鸡翅/n  虾/n  #/nx  鸡翅/n  用/p  的/ude1  翅/ng  中/f
造型/n  很/d  别致/a
是/vshi  劈开/v  后/f  把/pba  肉/n  撸/ng  到头/vi  再/d  炸/v  的/ude1
和/cc  虾/n  一样/uyy
都/d  特别/d  入味/v
还有/v  土豆条/n
藕/n  条/q
青笋/nz  条/q
酥脆/a
香/a  而/cc  不/d  辣/a
#/nx  麻酱/n  凤尾/n  #/nx  油麦菜/nz  都是小/nr  颗/q  的/ude1
好/a  嫩/a
而且/c  麻酱/n  里面/f  加/v  了/ule  芝麻酱/n
微/ag  甜/a  不/d  生涩/a
 /w  午餐时间/n
客人/n  挺/d  多/a
只是/d  上菜/n  稍微/d  慢/a  了/ule  点/qt
环境/n  好/a
口味/n  好/a
很/d  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  感觉/n
这家/r  店/n  在/p  宝钞胡同/ns  的/ude1  胡同口/s
溜达/v  去/vf  南锣/nr  的/ude1  时候/n  路过/v  看到/v  拉/v
新店/ns  特别/d  明显/a
坐/v  的/ude1  是/vshi  川味/nz  小吃/n
我/rr  很/d  喜欢/vi  吃/v  川菜/nf
辣味/n  的/ude1  东西/n
这儿/rzs  还有/v  串串香/nz  ~~/nx  楼上/s  有/vyou  天台/ns  可以/v  直接/ad  看到/v  鼓楼/ns  的/ude1  城楼/n
天儿/nz  不/d  太热/nz  的/ude1  时候/n  坐在/v  上面/f  吃饭/vi  特别/d  舒服/a
菜品/n  最喜欢/nz  冷锅/nr  串串/q  配/v  干料/ns  吃/v
辣/a  的/ude1  特别/d  爽/ag
还有/v  兔/ng  腰子/n  和/cc  积/v  翠谷/nz  和/cc  翅/ng  尖/a  是/vshi  最/d  爱吃/v  的/ude1  ~~/nx
牛肉/nf  冒宽粉/nr  做/v  的/ude1  也/d  特别/d  棒/ng  ~~/nx  宽/a  粉/ag  筋道/nz  牛肉/nf  嫩/a
辣味/n  足/a  ~~/nx  就是/v  赶上/v  下雨/vi  啦/y
没/d  吃/v  多会儿/r  就/d  从/p  天台/ns  下/f  来/vf  la~~/nx  挺好吃/a  的/ude1
冷/a  串串/q
家门口/n
下回/t  还/d  来/vf  宝钞胡同/ns  旁/f  的/ude1  一家/n  小店/n
在/p  这/rzv  寸土寸金/vl  的/ude1  地方/n
也/d  不错/a  了/ule
楼上/s  有/vyou  个/q  露台/nz
楼梯/n  比较/d  陡/a
要/v  小心/a  点儿/q
凉水井/nz  凉糕/n  ：/w  这个/rz  绝对/d  是/vshi  解辣/nr  必备/v  啊/y
冰冰凉凉/z  的/ude1
软/a  糯/ag  的/ude1  凉糕/n  配上/v  微/ag  甜/a  红/a  糖汁/n  儿/ng
加上/v  零星/a  的/ude1  花生/n  碎/a  和/cc  芝麻/n
完全/ad  超越/v  了/ule  冰粉/nf  在我心中/i  的/ude1  地位/n
芝麻/n  糕/ng  ：/w  分为/v  黑芝麻/nz  和/cc  白芝麻/nz  两/m  种/q
口感/n  酥松/nz
个人/n  觉得/v  黑芝麻/nz  的/ude1  更香/nz  更/d  甜/a
各种/rz  冷锅/nr  串/q  ：/w  两/m  个/q  保鲜柜/nt
荤/ag  素/ag  分开/vi
不过/c  价格/n  都/d  是/vshi  8/m  毛/n  一/m  签/v
辣/a  度/qv  是/vshi  比较/d  容易接受/i  的/ude1  那种/r
陶罐/n  保温/a
吃完/v  也/d  不/d  会凉/nrj
如此/rzv  匠心独具/i  的/ude1  美食/n  小店/n   /w  精致/a  情调/n  的/ude1  装修/vn   /w  关键/n  还有/v  倍儿/d  地道/a  的/ude1  冷锅/nr  串/q    /w  地道/a  的/ude1  老/a  成都/ns  特色小吃/nz   /w  好吃/a  到/v  爆/vn   /w  在/p  鼓楼/ns    /w  什刹海/ns   /w  南锣鼓巷/ns  这/rzv  片/q  美食/n  小吃/n  扎堆/nz  的/ude1  地儿/n  也/d  算是/v  一枝独秀/vl  了/ule   /w  老板/nnt  说/v  多数/a  食材/n  调料/n  都/d  是/vshi  成都/ns  当地/s  特选/nz  空运/v  过来/vf   /w  大厨/n  也/d  是/vshi  土生土长/vl  的/ude1  成都/ns  老饕/nz    /w  好多/mq  菜品/n  都/d  是/vshi  北京/ns  大小/n  川菜馆/nis  吃/v  不到/v  的/ude1  特色菜/nz   /w  尝过/nz  之后/f  确实/ad  是/vshi  舌尖/n  上/f  的/ude1  享受/vn    /w  来/vf  逛/v  什刹海/ns   /w  南锣鼓巷/ns  的/ude1  朋友们/nz  一定/b  要来/v  尝尝/v  喔/o  很好/ad  可以/v  常来/d
串串/q  超/v  好吃/a
担担面/nf  也/d  很好/ad  很/d  正宗/b  的/ude1  川味/nz  小吃/n
品种/n  很多/m  ～/w  担担面/nf  不错/a  上周/t  刚/d  去/vf  过/uguo
味道/n  很/d  正/d
正宗/b  眉州/nz  味道/n
逛完南锣鼓巷/nt  吃/v  麻辣香锅/nf
团购/v  很/d  值/n  烤鱼/nf  非常/d  好/a
味道/n  很/d  足/a
好评/n
老板娘/nnd  人/n  很好/ad
支持/v  一下/m
烤鱼/nf  分量/n  很大/d
味道/n  还行/v
配菜/nz  要/v  的/ude1  金针菇/nf
藕片/n  和/cc  木耳/nf
很/d  好吃/a
老板/nnt  是/vshi  热情/an  的/ude1  四川人/nz   /w  烤鱼/nf  比较/d  地道/a  的/ude1  川味/nz   /w  带重庆/nt  的/ude1  妹妹/n  来/vf  吃/v  得/ude3  很/d  满足/v   /w  烤鱼/nf  特价/n  物美价廉/vl   /w  份量/n  足/a   /w  两/m  个人/n  都/d  没能/v  吃完/v
