棒棒/nz  哒/o
服务/vn  特别/d  好/a
菜/n  也/d  很好/ad
非常/d  新鲜/a
菜品/n  很/d  好吃/a   /w  服务员/nnt  奉/v  丹/b  小妹/n  服务到位/n    /w  今天/t  过/uguo  生日/n   /w  还/d  送/v  了/ule  长寿面/nf     /w  给/p  她/rr  点/qt  赞/vg    ???????????????????/w  大盘鸡/nf  好吃/a  ??/w  服务周到/i   /w  环境/n  很好/ad  下/f  光临/v   /w  王萍/nr  很好/ad  啦/y  ??/w  上次/t  点评/v  之后/f
收到/v  了/ule  店员/nnt  们/k  热情洋溢/n  的/ude1  回复/vn
备受/v  关注/vn  的/ude1  我/rr
只好/d  又/d  腼腆/a  的/ude1  来/vf  啦/y
这次/r  点/qt  了/ule  羊蝎子/nf
全/a  肚/ng  和/cc  宫保鸡丁/nf  扒/v  莜/n  面/nf
总体/n  都/d  很/d  赞/vg
羊蝎子/nf  的/ude1  味道/n  我/rr  比较/d  喜欢/vi
不过/c  就是/v  三/m  样/ng  菜/n  凑/v  在/p  一/m  次/qv
难免/v  有些/rz  重口味/nz  ～/w  ～/w  吃/v  咸/a  了/ule
呵呵/e  菜品/n  不错/a
服务员/nnt  奉/v  丹/b  小姑娘/n  服务/vn  不错/a
面筋/nf  不错/a  蛋蛋/n  帅帅/nr  哒/o
服务/vn  很/d  周到/a  啊/y
松花/n  鱼也很/nr  好吃/a
为/p  蛋蛋/n  点/qt  赞/vg  西/f  贝/b  面筋/nf  不错/a
牛大/nr  骨/ng  也/d  不错/a
干锅/nz  菜花/n  也/d  不错/a
服务员/nnt  刘娜娜/nr  服务/vn  很/d  到位/vi
上菜/n  速度/n  很快/d
总体点/nt  个/q  赞/vg
以后/f  还/d  会/v  来/vf
环境/n  好/a
吃饭/vi  灰常/d  舒服/a
价格/n  也/d  能/v  接受/vn
离/v  妈妈/n  家/q  近/a
会/v  经常/d  光顾/v
店面/n  特别大/nt
包间/n  很多/m
菜品/n  精致/a
适合/v  大众/nt  朱雨晴/nr  美女/n  人/n  很好/ad
服务/vn  很/d  贴心/a
这里/rzs  是/vshi  个/q  带/v  孩子/n  吃饭/vi  的/ude1  好/a  地方/n  服务/vn  好/a
菜品/n  也/d  不错/a
面筋/nf  很/d  赞/vg
韩匡义/nr  超/v  赞/vg  上菜/n  速度/n  很快/d
味道/n  也/d  很/d  不错/a
服务员/nnt  朱雨晴/nr  的/ude1  服务/vn  很/d  到位/vi  哦/e
和/cc  家人/n  来/vf  这儿/rzs  吃饭/vi   /w  带/v  宝宝/n  一起/s   /w  在/p  20号/nt  包厢/n   /w  小伙儿/n  蛋蛋/n  特别/d  照顾/v   /w  给/p  拿/v  了/ule  口水/n  巾/ng  还有/v  宝宝/n  餐/qv   /w  还有/v  不停/v  给/p  宝宝/n  捡/v  东西/n   /w  非常/d  满意/vn  非常/d  好/a
羊肉串/nf  正宗/b
大/a  花卷/nf  出/vf  了/ule  就/d  想/v  大包/n  多/a  带/v  点回去/l
刘娜娜/nr  服务/v  很好/ad
饭菜/n  非常/d  好/a
服务员/nnt  王泽宾/nr  服务/vn  的/ude1  特别/d  热情/an
非常/d  nice/nx  !/w  菜/n  特别/d  好吃/a
服务员/nnt  丁香人/nr  超级/b  好/a
特别/d  开朗/a
赞/vg  一个/m
以后/f  聚会/vi  就/d  来/vf  这/rzv  了/ule
西/f  贝/b  面/nf  茎/n
牛大/nr  骨/ng  超级/b  棒/ng
小/a  崔/nz  服务周到/i
耐心/a
对/p  顾客/n  非常/d  友好/a  大盘鸡/nf  很/d  正宗/b
还是/c  上学时/n  在/p  学校/nis  边上/f  吃/v  的/ude1
这家/r  西贝/nr  老店/n  快/a  成/v  食堂/n  了/ule
每次/r  服务员/nnt  很/d  贴心/a  的/ude1  服务/vn
带/v  孩子/n  的/ude1  给/p  送/v  儿童餐/n
食品/n  精美/a
味道/n  好/a
选择/v  放心/vn
经常/d  来/vf
特别感谢/i  A/nx  区/n  服务员/nnt  娜娜/nz  每次/r  热心/a  的/ude1  服务/vn
功夫/n  鱼/n  做/v  的/ude1  还/d  不错/a
肉夹馍/nf  也挺/nz  好吃/a  的/ude1
环境/n  不错/a
味道/n  很好/ad
服务员/nnt  小/a  崔/nz  推荐/v  的/ude1  功夫/n  鱼/n  莜/n  面/nf  鱼鱼/nr  味道/n  棒棒/nz  的/ude1    /w
超/v  赞/vg  这儿/rzs  的/ude1  牛肉/nf  土豆条/n  非常/d  赞/vg  ??/w
很/d  好吃/a  服务/vn
菜品/n
环境/n  都/d  很/d  不错/a
崔继鹏/nr
娜娜/nz  服务/vn  都/d  很好/ad
挺好/nz  的/ude1
菜/n  量/n  很/d  足/a
王泽宾/nr  同学/n  服务/vn  的/ude1  很好/ad
菜品/n  速度快/nz
味道/n  好/a
关键/n  是/vshi  服务/v  小哥/nz  态度/n  热情/an
人/n  也/d  帅/ng
好评/n
服务员/nnt  态度/n  很好/ad
很/d  热情/an
挺好/nz  的/ude1
王泽宾/nr  王泽宾/nr  服务/vn  很/d  热情/an
菜品/n  也/d  很/d  好吃/a  哦/e  菜品/n  超/v  赞/vg   /w  服务/v  很好/ad   /w  这位/r  闫超军/nr  小姑娘/n  可/v  一定/b  得/ude3  表扬/v  一下/m   /w  服务/vn  特别/d  好/a   /w  非常/d  热情/an   /w  超/v  赞/vg
推荐/v  功夫/n  鱼/n  不错/a
平科/nr  服务/vn  很/d  赞/vg
还有/v  搪瓷/n  杯/ng  的/ude1  羊杂/nf  汤也/nr  不错/a
很/d  不错/a
       /w  老牌子/n
       /w  好吃/a
好吃/a   /w  韩匡义/nr  服务/v  很好/ad
赞/vg
这里/rzs  的/ude1  饭/n  很/d  好吃/a
很/d  有/vyou  特色/n
亚/b  静/a  服务态度/nz  好/a
很/d  到位/vi
服务员/nnt  很/d  热情/an
经常/d  吃/v  这家/r   /w  味道/n  一直/d  不错/a  服务/vn  相当/d  热情/an
菜品/n  相当/d  好吃/a
给/p  娜娜/nr  继/vg  鹏/ng  点/qt  赞/vg
好吃/a
不管/c  多/a  忙/v
叫/vi  一声/nt  随时/d  到位/vi
服务/vn  热情/an
面筋/nf  不错/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf
今天/t  来/vf  用餐/vi
服务/v  棒棒/nz  哒/o
下次/t  一定/b  在/p  过/uguo  来娜娜/nrj  服务/v  超级/b  好/a
热情/an  大方/a
100/m  个/q  赞/vg
10/m  号/q  包间/n
菜品/n  不错/a
服务/vn  好/a
今天/t  情人节/t
亲吻/v  打折/vn
6.6/m  折/vi  哦/e
服务/vn  非常/d  好/a
♣️/w  肉/n  的/ude1  肉夹馍/nf
地道/a  的/ude1  羊蝎子/nf
莜/n  面/nf  鱼鱼/nr  都/d  超/v  好吃/a
刚/d  焖/v  熟/a  的/ude1  二/m  米/q  饭/n
那/rzv  叫/vi  一个/mq  香/a
下次/t  一定/b  要/v  吃/v  你家/r  的/ude1  功夫/n  鱼/n
点/qt  的/ude1  基本/a  都/d  是/vshi  素菜/n
很/d  不错/a
非常/d  好/a
