小店/n  环境/n  不错/a
服务/vn  也/d  很好/ad
小/a  面/nf  味道/n  也/d  正宗/b
坦率/a  地/ude2  说/v  味道/n  蛮/d  不错/a
店面/n  装修/vn  很/d  有/vyou  特点/n
个人/n  很/d  喜欢/vi
可惜/v  第二/m  次/qv  去/vf  的/ude1  时候/n
我/rr  点/qt  的/ude1  麻辣/z  抄手/nz  吃到/v  最后/f  一个/m  时/qt
发现/v  碗里/ns  有/vyou  一/m  颗/q  0.5/m  公分/q  长/a  的/ude1  铁/n  钉子/n
心里/s  那/rzv  叫/vi  一个/mq  别扭/a  啊/y  ……/w  味道/n  还/d  可以/v
但/c  服务员/nnt  态度/n  实在太/n  差/a
去/vf  了/ule  3/m  次/qv
3/m  次/qv  都/d  没有/v  鸡丝/nz  凉面/n
真不知道/i  做/v  的/ude1  什么/ry  买卖/vn  量/n  少/a  且/c  没有/v  几/d  个/q  豌豆/n
不/d  知道/v  是/vshi  不是/c  给/p  我/rr  别人/rr  不/d  要/v  的/ude1  面的/n  缘故/n
我/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  大碗/n
为了/p  吃/v  豌/n  豌/n  重庆/ns  小/a  面/nf
   /w  开车/vi  愣/dg  是/vshi  开/v  了/ule  俩/m  小时/n
 /w  还好/v  没让/v  我们/rr  失望/a
 /w  面/nf  很/d  好吃/a
 /w  可是/c  想/v  吃/v  的/ude1  都木/nr  有/vyou  了/ule
 /w  差评/nz
   /w  帅哥/n  也/d  没/d  看见/v
 /w
 /w  还/d  会/v  再来/d
值得/v  一/m  吃/v  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  量/n  小/a
太/d  咸/a
太/d  辣/a
牛肉/nf  是/vshi  臭/a  的/ude1
不会/v  再/d  去/vf  了/ule
小面吧/nt  不是/c  很/d  辣/a
虽然/c  比不上/vl  重庆/ns  正宗/b  的/ude1
但是/c  口感/n  也/d  不/d  差/a
红油/nf  毛肚/nz  …/w  巨/ag  咸/a  无比/z  …/w  一口/ns  都/d  没/d  吃/v  …/w  拍黄瓜/nf  还/d  挺好吃/a  的/ude1
另外/c  前台/n  收银/vn  的/ude1  一个/mq  帅哥/n  颜值/nz  不/d  错/v
长得/v  挺/d  帅/ng  的/ude1  、/w  哈哈哈/o
