味道/n  算是/v  我/rr  吃/v  过/uguo  正宗/b  的/ude1
超/v  爱/v  豌/n  杂面/n
汤面/n  和/cc  干/v  捞/v  的/ude1  都/d  很棒/a
很香/nz  但是/c  不/d  辣/a  嗓子/n
麻/n  味儿/n  恰到好处/al
吃/v  过后/v  口齿/n  留香/nz
量/n  足/a  味/ng  好/a
团购/v  超值/nz
推荐/v  哦/e  ～/w  ～/w  ～/w  好吃/a  好吃/a  真/a  好吃/a   /w  特别/d  是/vshi  豌/n  杂面/n   /w  隔/v  阵子/qt  就/d  想/v  口味/n  不/d  错/v
经济/n  实惠/an
离家近/v
下次/t  还/d  会/v  来/vf  味道/n  不错/a
值得/v  推荐/v
环境/n  也/d  是/vshi  不错/a  的/ude1
非常/d  好吃/a  的/ude1  小/a  面/nf
第二/m  次/qv  来/vf  吃/v  了/ule
面/nf  味道/n  赞/vg  很/d  好吃/a
很/d  正宗/b
离家近/v
还/d  回来/v  味道/n  很/d  赞/vg
下次/t  还/d  会/v  再来/d
就/d  在/p  家门口/n
很/d  方便/a
招牌/n  碗/n  杂面/n  很/d  好吃/a
分量/n  也/d  足/a
鸡丝/nz  凉面/n  感觉/n  一般/ad
不/d  正宗/b  但/c  味道/n  很好/ad  的/ude1  小/a  面/nf   /w  抢购/v  套餐/n  一/m  份/q  13/m  块/q  多/a   /w  价格/n  很/d  合理/a   /w  离家/vi  也/d  近/a   /w  味道/n  不错/a   /w  环境/n  也/d  很棒/a   /w  有些/rz  复古/vi  的/ude1  味道/n
挺好/nz  的/ude1  体面/a  的/ude1  挺好/nz  的/ude1  我/rr  喜欢/vi  就/d  这样/rzv  来/vf  过/uguo  几/d  次/qv   /w  味道/n  一/m  次/qv  比/p  一/m  次/qv  好/a   /w  态度/n  也/d  很/d  不错/a   /w  看得出来/v  店家/n  也/d  是/vshi  在/p  调整/vn
凉菜/nf  种类/n  略少/nz   /w  面/nf  口味/n  偏/d  麻味道/nr  好/a
服务/vn  好/a
还/d  回来/v
值得/v  推荐/v  给/p  大家/rr
干/v  拌/v  小/a  面/nf  超级/b  棒/ng  ??/w  凉菜/nf  也/d  很/d  不错/a
很/d  好吃/a  环境/n  很好/ad
干净/a  卫生/an
味道/n  还/d  不错/a
还/d  会/v  再次/d  品尝/v  的/ude1
好吃/a
比较/d  正宗/b
店面/n  不大/d
下次/t  还/d  会/v  去/vf
豌/n  杂面/n  大爱/nz  啊/y
还有/v  团购/v  的/ude1  套餐/n
包括/v  一/m  碗面/n
一碟/nz  小菜/n  和/cc  一小/d  瓶/n  饮料/nf
饮料/nf  就是/v  那种/r  小/a  玻璃瓶的可乐/ntc  雪碧/nf  芬达/nf  随便/ad  选/v
小菜/n  好像/v  有/vyou  好几/m  种/q
只/d  吃/v  过/uguo  泡菜/nf
是/vshi  四川/ns  啊/y  重庆/ns  啊/y  的/ude1  那种/r  跳水/vn  泡菜/nf
腌制/v  的/ude1  时间/n  不长/v
味道/n  微酸/nz
少少/nz  一点/m  辣/a
萝卜/n  非常/d  爽脆/nz
和面/v  一起/s  吃/v  特别/d  好/a
重点/n  说/v  豌/n  杂面/n
之前/f  在/p  重庆/ns  吃/v  过/uguo  最/d  正宗/b  的花市/ns  豌/n  杂面/n
是/vshi  没有/v  汤/n  的/ude1
后来/t  在/p  北京/ns  一些/r  小馆子/nrj  吃/v
总是/d  带/v  汤/n  的/ude1
一直/d  不/d  知道/v  怎么回事/nz
在/p  这家/r  终于/d  知道/v  了/ule
点菜/vi  那个/rz  地方/n  挂着/v  个/q  牌子/n
有/vyou  少辣/nr  、/w  干/v  溜/v  、/w  多/a  汤/n  、/w  提/v  黄/a
一/m  问/vn  才/d  知道/v
想要/v  没有/v  汤/n  的/ude1  就要/d  跟/p  服务员/nnt  说/v  干/v  溜/v
没有/v  汤/n  的/ude1  特别/d  好吃/a
豌豆/n  碾碎/v  之后/f  和/cc  杂/a  酱/n  混/v  在/p  一起/s
裹在/v  每/rz  一/m  根/n  面条/nf  上/f
吃/v  起来/vf  有/vyou  沙沙/o  的/ude1  口感/n
特别/d  香/a
还/d  不错/a
价格/n  实惠/an
最主要/nz  的/ude1  事/n  人/n  少/a
环境/n  不错/a
值得/v  再来/d
平常/a  吃/v  吃/v
家/q  附近/f  新开/ns  的/ude1  小店/n
还/d  挺/d  方便/a  划算/a  好吃/a  而且/c  看起来/v  还是/c  很/d  干净/a  的/ude1  量大/nt  、/w  味道/n  OK/nx
团购/v  一/m  份/q  还有/v  饮料/nf  和/cc  凉菜/nf
很/d  划算/a
味道/n  不错/a
环境有/nt  自己/rr  的/ude1  风格/n
价格/n  赶上/v  限时/v  特惠/nz
很/d  便宜/a
点/qt  的/ude1  招牌/n  碗/n  杂面/n
可以/v  做/v  成/v  不/d  辣/a  的/ude1
孩子/n  也/d  很/d  喜欢/vi  吃/v
我/rr  的/ude1  是/vshi  单人/b  套餐/n
说实话/vl
我/rr  点/qt  的/ude1  微/ag  麻微辣/nr
一点/m  味道/n  都/d  没有/v
我/rr  是/vshi  最/d  南边/f  的/ude1  南方人/nz
完全/ad  没感觉/nz  辣/a  和/cc  麻/n
环境/n  干净/a  不错/a
豌豆/n  面/nf  如果/c  有/vyou  配/v  汤勺/n  就/d  好/a  了/ule
捞/v  了/ule  半天/mq  肉/n  和/cc  豌豆/n
家乡/n  的/ude1  味道/n
这个/rz  单人/b  团购/v  餐/qv  超值/nz
豌/n  杂面/n  很香/nz
凉拌/v  三/m  丝爽/nrj  口/n
非常/d  好吃/a  非常/d  合适/a  就是/v  有点/d  油/n
不过/c  味道/n  很/d  正/d
很/d  干净/a  的/ude1  小店/n
味道/n  不错/a
可以/v  来/vf  尝尝/v
不错/a  不错/a  不错/a
为了/p  字数统计/n  一下/d  很/d  地道/a  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
木质/n  桌椅/n  感觉/n  很/d  有/vyou  味道/n
服务/vn  也/d  不错/a
附近/f  很/d  不错/a  的/ude1  小/a  面/nf
值得/v  常来/d
  /w  碗/n  杂面/n  也/d  不错/a
里面/f  豌豆/n  软/a  糯/ag  而/cc  且/c  香/a
 /w  重庆/ns  麻辣/z  小/a  面/nf  也/d  不错/a
特别/d  是/vshi  那个/rz  面/nf  不是/c  太软/nz  也/d  不是/c  太/d  劲道/nz
刚刚好/nz  就/d  在/p  家门口/n
下班/vi  过来/vf  吃/v  的/ude1
分量/n  足/a
味道/n  佳/a
老板/nnt  人/n  很好/ad
祝/v  生意兴隆/nz  哈/b  虽然/c  点/qt  了/ule  两/m  碗/n  小/a  面/nf  只/d  上来/vf  了/ule  一/m  碗/n
另/rz  一/m  碗/n  给/p  忘了/v
但/c  服务员/nnt  及时/ad  进行/vn  了/ule  沟通/v  和/cc  道歉/vi
还是/c  很/d  有/vyou  诚意/n  的/ude1
已经/d  是/vshi  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  自然/n  还是/c  值得/v  再次/d  光顾/v  的/ude1
很/d  好吃/a  啊/y
特别/d  正宗/b
辣辣的/z  很香/nz
老板/nnt  人/n  不错/a
小/a  面/nf  也/d  是/vshi  重庆/ns  的/ude1  那种/r  发黄/v  的/ude1
不是/c  好多/mq  地方/n  用/p  的/ude1  普通/a  挂面/n
不错/a
好吃/a  不贵/a
还/d  能/v  给/p  开发票/n  ～/w  不错/a  不错/a  ～/w  味道/n  不错/a  呦/e
团购/v  的/ude1  超值/nz
走路/vi  过来/vf  也/d  值/n  了/ule  吃/v  了/ule  一/m  份/q
又/d  点/qt  了/ule  一/m  份/q  打包/vi
味道/n  不/d  够/v  ~/nx  而且/c  不会/v  用/p  大众/nt  点评/v  ~/nx  反正/d  就/d  这/rzv  一/m  次/qv  了/ule  ~/nx  家门口/n  底商/nz  如/v  雨后春笋/n  一般/ad
他家/r  全/a  是/vshi  最后/f  一个/mq  开/v  的/ude1  了/ule
他家/r  位于/v  北苑家园/ns  筑/v  华年/n  底商/nz
临/v  近日/t  日/b  生鲜/a  超市/nis
        /w  带着/vn  妈妈/n  一起来/nz  的/ude1
点/qt  了/ule  他家/r  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  和/cc  肥肠/n  面/nf
点/qt  的/ude1  时候/n  还/d  特意/d  说/v  了/ule  要/v  微微/d  辣/a
没想到/nz  微微/d  辣/a  还/d  这么/rz  辣/a
出汗/vi  出/vf  的/ude1  稀里哗啦/nz  的/ude1
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  注意/v  哦/e
        /w  味道/n  来说/uls  感觉/n  跟/p  其他/rzv  家/q  做/v  得/ude3  差不多/al
味道/n  都/d  是/vshi  那种/r  自己家/nt  里面/f  做/v  不/d  出来/vf  的/ude1
很/d  鲜/a
        /w  价格/n  方面/n  有些/rz  贵/a
随便/ad  一个/mq  很少/ad  的/ude1  小菜/n  都/d  很贵/a
一/m  小盘/nz  风干/v  肠/n  记得/v  是/vshi  18/m
好像/v  只有/c  不到/v  10/m  片/q
很薄/a
很/d  好吃/a
强烈推荐/i  碗/n  杂面/n
小菜/n  也/d  好吃/a
第/m  三/m  次/qv
还/d  会/v  再来/d
服务/vn  好/a
啦啦/nz  啦/y  味道/n  真是/d  好/a   /w  量/n  也/d  很/d  足/a   /w  很/d  满意/v   /w  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  楼下/s  新开/ns  小店/n
点/qt  的/ude1  招牌/n
味道/n  不错/a
微微/d  辣/a
口味/n  清淡/a  第一/m  次/qv  来/vf
开/v  在家/vi  楼下/s
挺好吃/a  的/ude1  说/v
价格/n  也/d  很/d  实惠/an
推荐/v  红油/nf  耳/n  丝/n  和/cc  酸辣粉/nf
味道/n  很/d  正/d  …/w  以后/f  会/v  常来/d  哦/e  ～/w  招牌/n  豌/n  豌/n  面/nf  便宜/a  又/d  好吃/a  ~~/nx  凉菜/nf  也/d  不错/a  还/d  送/v  了可乐/nt  新开业/nz  的/ude1  看着/v  还/d  不错/a
环境/n  很好/ad
服务态度/nz  很好/ad
面/nf  很/d  好吃/a
速度快/nz
 /w  服务/v  好/a
以后/f  经常/d  来/vf  公司/nis  附近/f  的/ude1  小/a  面/nf
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
味道/n  很好/ad
服务/vn  也/d  很好/ad
本来/d  就是/v  去/vf  旁边/f  的/ude1  好/a  适口/a  买主/n  食/v
看到/v  优惠/vn  广告/n  就/d  进来/vf  尝尝/v
非常/d  正宗/b
口感/n  到位/vi
服务/vn  也/d  不错/a
要/v  的/ude1  少/a  辣/a  招牌/n  豌/n  杂面/n
赞/vg  一下/m
东西/n  非常/d  好吃/a
物美价廉/vl
干净/a  整洁/a
而且/c  服务/vn  也/d  非常/d  好/a
味道/n  非常/d  正宗/b  环境/n  很好/ad
师傅/nnt  做/v  的/ude1  特别/d  好吃/a
而且/c  还/d  干净/a
已经/d  是/vshi  这里/rzs  的/ude1  常客/n  了/ule
希望/vn  越来越/d  好/a
味道/n  很/d  正宗/b  ～/w  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  正/d  的/ude1  小/a  面/nf  真不容易/l  啊/y  ～/w  环境/n  也/d  不错/a
想/v  吃/v  小/a  面/nf  以后/f  就/d  来/vf  这里/rzs  了/ule  ～/w  每个/r  菜/n  都/d  特别/d  好吃/a
而且/c  也/d  很/d  划算/a
有/vyou  机会/n  还/d  会/v  再来/d  的/ude1
最/d  爱吃/v  重庆/ns  小/a  面/nf
别人/rr  请客/vi  来/vf  的/ude1
味道/n  正宗/b
很/d  好吃/a
以后/f  自己/rr  也/d  还/d  回来/v
都是我/nr  喜欢/vi  吃/v  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
相当/d  好吃/a
还有/v  小/a  凉菜/nf
绝/d  了/ule
味/ng  到/v  不错/a
环境/n  优雅/a
量大/nt
很好/ad  味道/n  不错/a
小店/n  环境/n  优雅/a
量/n  很/d  足/a  味道/n  不错/a
不是/c  特别/d  辣/a
挺/d  香/a  的/ude1
推荐/v  来/vf  吃/v
筑/v  华年/n  还/d  可以/v  送/v  餐/qv
服务/vn  不错/a
赞/vg  味道/n  不错/a
跟/p  我/rr  在/p  重庆/ns  吃/v  的/ude1  一个/m  味/ng  超级/b  好吃/a
和/cc  重庆/ns  味道/n  差不多/al
店家/n  服务态度/nz  也/d  超级好新开/nt  的/ude1  小店/n
感觉/n  不错/a
味道/n  也/d  可以/v
试/v  了/ule  一个/mq  豆面/n
下次/t  再试/nz  别的/rzv  菜品/n  家/q  楼下/s  开/v  的面馆/nt   /w  点/qt  了/ule  特价/n  豌/n  杂/a  和/cc  酸辣粉/nf   /w  很/d  好吃/a  哦/e
豌/n  杂/a  很香/nz   /w  面/nf  也/d  筋道/nz   /w  酸辣粉/nf  也/d  好吃/a   /w  喜欢/vi   /w  关键/n  是/vshi  他家/r  特别/d  干净/a   /w  放心/v
新开的小面店/nt
试一下/n
环境/n  好/a  服务/vn  好/a
希望/v  保持/v  这家/r  小面馆/nt  不错/a
味道/n  服务/vn  都/d  挺好/nz
值得/v  推荐/v
非常/d  不错/a
第二/m  次/qv  来/vf  啦/y
物美价廉/vl  离家/vi  很/d  近/a  很/d  方便/a  ～/w  超市/nis  出来/vf  来/vf  一/m  碗/n  哈哈/o  自从/p  大众/nt  点评/v  给/p  我/rr  升/v  了/ule  VIP/nx  后/f  就/d  有/vyou  了/ule  强迫症/nhd
外面/f  就餐/vi  一定/b  要/v  好好/d  写/v  点评/vn
家/q  楼下/s  新开/ns  的面馆/nt
去/vf  吃/v  是/vshi  冒着/v  极大/a  的/ude1  勇气/n  的/ude1
因为/c  筑/v  华年/n  底商/nz  的/ude1  其他/rzv  餐馆/nis  很难/d  叫/vi  人/n  满意/v
怕/v  又/d  当/p  小白鼠/nz  了/ule
这家/r  给/p  了/ule  我们/rr  惊喜/a
价格/n  不/d  高/a
味道/n  却/d  很/d  正宗/b
就是/v  早晨/t  有点冷/nz
楼下/s  新开/ns  多多/d  探索/v
多/a  关顾/nz
希望/v  继续/v  开/v  下去/vf  门口/s  新店/ns
第一/m  次/qv  来/vf
环境/n  不错/a
味道/n  很/d  赞/vg  味道/n  不错/a  ……/w  好/a  了/ule  ……/w  ……/w
我/rr  也/d  是/vshi  第一/m  次/qv  来/vf  感觉/n  味道/n  不错/a  噢/e
赞/vg  了/ule
环境/n  很/d  温暖/an
服务态度/nz  也/d  超级/b  棒/ng  噢/e
下次/t  还/d  会/v  光临/v  的/ude1
老板/nnt  人/n  很好/ad
感冒/vi  想/v  吃/v  泡菜/nf  没有/v  一/m  份/q  了/ule
就/d  送/v  了/ule  我/rr  剩余/vn  的/ude1
赞/vg  环境/n  干净/a  ～/w  味道/n  好吃/a
家门口/n  的/ude1  店会/nt  常/d  光顾/v
确实/ad  挺不错/i  的/ude1
听/v  朋友/n  说/v  才/d  来/vf  的/ude1
后来/t  实地/d  看/v  了/ule
才/d  发现/vn  真是/d  很好/ad  的/ude1
口味/n  符合/v  大众/nt
价位/n  也/d  合理/a
第二/m  次/qv  吃/v  了/ule
很/d  好吃/a  的/ude1
尤其/d  是/vshi  肥肠/n  面/nf  噢/e  服务满意/n
口味/n  正宗/b
环境/n  也/d  不错/a  非常/d  好/a
必须/d  推荐/v
味道/n  超级/b  棒/ng
四川人/nz  推荐/v  了/ule
新开的店/nt
装修/vn  很/d  讲究/v
小/a  菜/n  的/ude1  味道/n  不错/a
招牌/n  豌/n  杂面/n  更是/d  镇店/ns  之/uzhi  宝/n
很/d  好吃/a  的/ude1  小/a  面/nf
环境/n  好/a
口味/n  正宗/b  家门口/n  新/a  开店/vi   /w  开到/v  很晚/d   /w  棒棒/nz  哒/o   /w  送/v  雪碧/nf  好吃/a
招牌/n  不错/a
以后/f  又/d  多/a  了/ule  一个/mq  吃饭/vi  的/ude1  地方/n  了/ule
很/d  美味/n
价格公道/n
环境/n  也/d  不错/a
环境/n  好/a    /w  面/nf  足/a    /w  服务/v  好/a  好好/d  好好/d  好好/d  好/a  新/a  开张/vi
生意/n  很/d  火爆/a
味道/n  很/d  赞/vg
推荐/v
吃/v  了/ule  一/m  次/qv  就/d  馋/a  上/f  了/ule
不错/a  不错/a
还要/d  继续/v  来/vf  口味/n  不/d  错/v
正宗/b  重庆/ns  面/nf
小店/n  很/d  温馨/a  …/w  家门口/n  的/ude1  小/a  面/nf
很/d  近/a
以后/f  可以/v  不/d  走/v  大老远/nz  去/vf  吃饭/vi  了/ule  挺好吃/a  的/ude1
都/d  十/m  点/qt  了/ule  媳妇/n  还/d  叫/vi  我/rr  来/vf  买/v
不过/c  有/vyou  惊喜/a
等/udeng  外卖/nz  时/qt  还有/v  可乐/n  喝/vg
新开/ns  的/ude1  小店/n
环境/n  很/d  有/vyou  特色/n
味道/n  也/d  很/d  正宗/b
味道/n  很/d  正宗/b
跟/p  在/p  重庆/ns  吃/v  的/ude1  味道/n  一样/uyy
装修/vn  风格/n  很/d  喜欢店/nt  内/f  环境/n  很/d  干净/a
服务/v  很好/ad
第一/m  次/qv  来/vf  吃/v
酸菜/nf  肉丝面/n
味道/n  不错/a
肉/n  也/d  够大/nz
好吃/a  好吃/a
竟然/d  忘了/v  拍照片/n
小/a  凉菜/nf  非常/d  可口/a
刚/d  开/v  的店/ns
环境/n  看起来/v  不错/a
很/d  干净/a  楼下/s  新开/ns  的店/nt
点/qt  了/ule  麻辣/z  小/a  面/nf  和/cc  牛肉面/nf
上来/vf  很快/d
味道/n  不错/a
老板/nnt  好像/v  是/vshi  一家人/n
态度/n  很好/ad
以后/f  应该/v  会/v  常来/d
刚/d  开/v  的店/ns
招牌/n  豌/n  杂面/n  特别/d  好吃/a
装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  感觉/n
服务员/nnt  态度/n  也/d  很/d  不错/a
下次/t  来/vf  试试/v  肥肠/n  面/nf  环境/n  真好/d
老板/nnt  不错/a
值得/v  大家/rr  去/vf  试试/v  环境/n
口味/n  以及/cc  服务/vn  都/d  棒棒/nz  哒/o
还/d  会/v  常来/d
喜欢/vi  辣/a  的/ude1
就/d  在/p  附近/f
挺/d  近/a  的/ude1
面条/nf  有点儿/r  家/q  味儿/n
家/q  楼下/s  新开/ns  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
碗/n  杂面/n  现在/t  特价/n
量/n  好/a  大/a  啊/y
新店/ns  开业/vi
环境/n  不错/a
味道/n  也/d  很好/ad  非常/d  干净/a  温馨/a  的/ude1  一个店/ns
面/nf  也/d  很/d  好吃/a
以后/f  会/v  经常/d  来/vf  的/ude1  还/d  不错/a
给/p  五星/n  好评/n  有/vyou  礼物/n
推荐/v  尝尝/v  环境/n  很/d  干净/a   /w  面的/n  味道/n  也好/y   /w  还/d  帮忙/vi  煮/v  了/ule  两/m  个/q  鸡蛋/nf
环境/n  不错/a
看起来/v  很/d  干净/a
服务/vn  热情/an
好评/n
豆干/nz  有/vyou  嚼/v  劲/n   /w  小/a  面/nf  香辣/n   /w  不错/a  不错/a   /w  价格/n  实惠/an  非常/d  不错/a
环境/n  舒服/a
值得/v  尝尝/v
赞/vg  赞赞/nz  家门口/n  新开/ns  的/ude1
环境/n  很好/ad
小/a  面/nf  味道/n  真不错/i
推荐/v
以后/f  可以/v  经常/d  吃到/v  了/ule
环境/n  不错/a
服务员/nnt  态度/n  热情/an
超市/nis  旁边/f  很/d  方便/a
味道/n  不错/a
环境/n  也/d  可以/v
以后/f  可以/v  常来/d
新/a  开店/vi
小儿/n  有/vyou  特点/n
味道/n  你/rr  懂/v  的/ude1
重庆/ns  小/a  面/nf  熟悉/v  的/ude1  味道/n
不能/v  吃/v  辣/a  的/ude1  同学/n  注意/v  哦/e
味道/n  不错/a
下次/t  再来/d
开在/v  家门口/n  很/d  方便/a
菜/n  好/a   /w  好/a
                                              /w  值得/v  一来/c   /w  好/a  品/ng   /w  菜/n  好好/d  好好/d  口味/n  很/d  正宗/b
特别特别地道/nt
好吃/a
很/d  正宗/b
口味/n  不/d  错/v
环境/n  很好/ad
经常/d  光顾/v  新开/ns  的面馆/nt
看起来/v  不错/a
服务态度/nz  也/d  很好/ad
试试/v  家/q  楼下/s  新开/ns  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf
尝试/v  一下/m
应该/v  错/v  不了/v
服务态度/nz  都/d  很好/ad
