吃/v  的/ude1  还/d  凑合/v  吧/y  ……/w  一般/ad  的/ude1  工作餐/n  ……/w  请/v  店家/n  标明/v  店/n  内/f  套餐/n  不/d  可以/v  大众/nt  点评/v  买单/vn  ……/w  這/n  家店/ns  味道/n  簡/n  直/d  非常/d  山寨/n
很/d  不/d  正宗/b
不/d  太/d  好吃/a  啊/y
好/a  贵/a  呢/y
有点/d  太/d  甜/a  了/ule
听说/v  越/d  菜/n  特别/d  清淡/a
不/d  好吃/a
这不/l  没吃过/l
想/v  尝试/v  一下/m
尝过/nz  之后/f  的/ude1  感受/vn  就是/v  超级/b  难吃/a
干巴巴/z  的/ude1
难以/d  下咽/nz
菜品/n  没有/v  理想/n  的/ude1  好/a
现在/t  大众/nt  点评/v  全是托/nr
都/d  没法/v  看/v  了/ule
这样/rzv  的/ude1  店/n  还/d  4/m  星/n  ？/w  点/qt  的/ude1  粉/ag  就/d  不说/c  了/ule    /w  没啥/nz  味道/n
最/d  恶心/a  的/ude1  是/vshi  鸡翅/n    /w  竟然/d  全是毛/nr  上面/f    /w  能/v  不能/v  讲/v  讲卫生/nz  ？/w  非常/d  不/d  人性化/vn  的/ude1  服务/vn
赶/v  大老远/nz  路过/v  来/vf  进店/nz  时/qt  间/f  9/m  :/w  03/m
点评/v  写/v  的/ude1  是/vshi  9/m  :/w  30/m  关门/vi
可/v  服务员/nnt  说/v  九/m  点/qt  厨房/n  不/d  做/v
只/d  多/a  了/ule  三/m  分钟/qt  而已/y
在/p  解释/v  了/ule  情况/n  之后/f  服务员/nnt  麻木/a  地/ude2  看着/v  我/rr
此刻/r  心情/n  很/d  愤怒/a
以后/f  不会/v  再来/d
如此/rzv  没有/v  温情/n  的店/ns  东西/n  不/d  知道/v  是/vshi  用/p  怎样/ryv  的/ude1  心/n  烹饪/vi  出来/vf  的/ude1
非常/d  非常/d  难吃/a
点/qt  了/ule  个/q  咖喱/nf  牛肉/nf  饭/n  居然/d  没/d  放盐/n
咖喱/nf  也/d  没有/v
全/a  是/vshi  油/n
居然/d  4/m  星/n
都是托吧/nt
大众/nt  点评/vn  再/d  这么/rz  下去/vf  没有/v  可信度/n  了/ule
