以前/f  都/d  是/vshi  去/vf  方庄/ns  那家/r  店/n
才/d  知道/v  家/q  附近/f  开阳桥/ns  也/d  有/vyou  了/ule  辣/a  家私/n  厨/ng
邀请/v  了/ule  朋友/n  一起来/nz  品尝/v
天/qt  比较/d  热/a
自己/rr  带/v  了/ule  茶叶/n
请/v  服务员/nnt  来/vf  壶/ng  开水/n
菜/n  都/d  上来/vf  了/ule
再三/d  催促/v  下/f
热水/n  还是/c  一/m  位/q  中年/n  管理者/nnt  拿上来/v  的/ude1
我们/rr  要/v  了/ule  麻辣/z  和/cc  蒜蓉/nz  两/m  种/q  小龙虾/nz
龙虾/n  都快/nr  吃完/v  了/ule
凉菜/nf  都/d  没/d  上来/vf
室内/s  没有/v  三四/m  桌/ng  顾客/n
有/vyou  一/m  桌/ng  还是/c  老板/nnt  吃/v  的/ude1
居然/d  凉菜/nf  都上/nr  不来/v
主要/b  是/vshi
喊/v  服务员/nnt
声音/n  很大/d
居然/d  听不见/v
可能/v  是/vshi  店/n  太大/d  了/ule
呵/e  呵呵/e
无语/nz  了/ule
这/rzv  是/vshi  我/rr  第一/m  次/qv  来/vf  这里/rzs
也/d  是/vshi  最后/f  一/m  次/qv
下次/t  一定/b  去/vf  方庄的总店/nt
联系/v  大家/rr  也/d  是/vshi  去/vf  方庄店/n  吧/y
这里/rzs  服务/vn  太差/d
账单/n  写/v  着/uzhe  欢迎/v  下次/t  惠顾/v
哎/e
再也不会/l  了/ule
完全/ad  是/vshi  奔/v  着/uzhe  好评/n  来/vf  的/ude1
但是/c  这/rzv  是/vshi  吃/v  过/uguo  性价比/nz  最低/a  的/ude1  小龙虾/nz  了/ule
人均/a  120/m  的/ude1  消费/vn
快餐店/nis  一般/ad  的/ude1  水准/n
第一/m  就是/v  环境吧/nt
一/m  进屋/vi  还/d  以为/v  是/vshi  面/nf  爱/v  面/nf  呢/y
整个/b  一个快餐店/nt  的/ude1  装修/vn
第二/m  是/vshi  龙虾/n  面/nf  要/v  单点/n  汤/n
不然/c  只能/v  用/p  小龙虾/nz  剩下/v  的/ude1  汤汁/n  倒/vi  里面/f
这个/rz  可以/v  接受/vn
毕竟/d  都/d  是/vshi  去/vf  吃/v  小龙虾/nz  的/ude1
一定会/nz  点/qt  小龙虾/nz
但是/c  上菜/n  的/ude1  时候/n  下巴/n  都/d  要/v  掉/v  了/ule
根本/a  没有/v  多少/ry  汤/n
我们/rr  说/v  店家/n  能/v  不能/v  加点/n  汤/n
不然/c  这/rzv  面/nf  也/d  扮/v  不开/v  啊/y
服务员/nnt  看/v  了/ule  看去/v  了/ule  后/f  厨/ng
不/d  大会/n  拿来/vf  一/m  小勺/n
把/pba  小龙虾/nz  里/f  的/ude1  干料/ns  混/v  着/uzhe  汤都/nr  盛到/v  面/nf  里/f
大哥/n  啊/y
你/rr  是/vshi  有/vyou  多/a  差/a  那/rzv  点汤/n  钱/n  啊/y
最后/f  想/v  说/v  小龙虾/nz  的/ude1  味道/n  真的/d  很/d  一般/ad
别说/c  比不上/vl  胡大/nr  了/ule
连/ulian  魏公村/ns  的/ude1  海盗/n  虾/n  饭/n  的/ude1  都/d  不/d  如/v
不/d  知道/v  那些/rz  好评/n  都/d  是/vshi  咋/ryv  来/vf  的/ude1
奉劝/v  店主/nnd  一/m  句/q
把/pba  本质/n  做好/v  了/ule  比/p  啥/ry  都/d  强/a
起码/d  把/pba  性价比/nz  做出/v  来/vf  龙虾/n  不值/n  这/rzv  价/n
味道/n  平淡/a
五星/n  好评/n  不/d  知道/v  怎么/ryv  来/vf  的/ude1  ？/w  不/d  知道/v  第/mq  几/d  次/qv  上大众/nt  点评/v  当了/p
