太差/d  了/ule
口味/n
环境/n
服务/vn
也/d  就/d  来/vf  这/rzv  一/m  回/v
第一/m  次/qv  给/p  差评/nz  就是/v  这/rzv  家/q
堂/ng  食/v  的/ude1  只有/c  我/rr  一/m  人/n
打完/v  洗手液/nz  没/d  水/n  洗手/vi
店员/nnt  就/d  傻/a  站/vi  着/uzhe  说/v  水管/n  坏/a  了/ule
还有/v  在/p  笑/v  的/ude1
后来/t  我/rr  自己/rr  去/vf  隔壁/s  餐厅/nis  洗/v  了/ule  手/n
我/rr  就/d  在/p  想/v  说/v  不/d  知道/v  这/rzv  水管/n  坏/a  了/ule  多久/ryt
那些/rz  用/p  手/n  做饭/vi  的/ude1  店员/nnt  都/d  没法/v  洗手/vi
是/vshi  多/a  恶心/a  的/ude1  一/m  件/q  事/n
也/d  只能/v  祝福/vn  今天/n  叫外卖/v  的/ude1  顾客/n  了/ule
再/d  不会/v  买/v  达美/nz  乐/a  了/ule  等/udeng  半/mq  小时/n
要/v  番茄酱/nf
服务员/nnt  说/v  没有/v  吃/v  个/q  东西/n  弄/v  一肚子气/nz
真好/d  真/a  省钱/a
呵呵/e  太难/d  吃/v  了/ule
选择/v  了/ule  奥尔良/nsf  双层/b  厚/a  的/ude1
加/v  番薯/n  酱/n  的/ude1
只想/v  说/v  太太/n  太难/d  吃/v  了/ule
饼/n  也/d  硬/a
还/d  甜/a  不/d  垃圾/n  的/ude1
比起/v  必胜客/nt  相差/v  的/ude1  不/d  知道/v  有/vyou  多/a  远/a
再也/d  不/d  爱吃/v  达美/nz  乐/a  了/ule
感觉/n  不是/c  一般/ad  的/ude1  亏/vn
吃/v  过/uguo  两三/m  次/qv
以前/f  订餐/v  优惠/vn  多/a  就/d  订餐/vn
不可否认/i  双层/b  厚/a  底/f  很/d  好吃/a
但是/c  性价比/nz  真心/d  醉/v  了/ule
比/p  必胜客/nt  还/d  贵/a
焗/n  饭/n  不能/v  更/d  简陋/a
这/rzv  两/m  份/q  没有/v  巴掌/n  大/a  的/ude1  小吃/n
特别/d  是/vshi  两/m  小块/nz  排骨/n  就/d  16/m  块钱/q
点/qt  餐/qv  单/b  上/f  图/n  是/vshi  一大/n  盘/qv
除了/p  附近/f  上班族/n  可以/v  偶尔/d  换/v  个/q  口味/n
真的/d  不/d  建议/n  来/vf
除非/c  你/rr  就是/v  有钱/a  任性/a
开/v  在家/vi  附近/f
走路/vi  也/d  就/d  6/m  、/w  7/m  分钟/qt  到/v
之前/f  孩子/n  放学/vi  收到/v  宣传单/nz
说/v  了/ule  好几/mq  次要/b  吃/v  这/rzv  家/q  了/ule
结果/n  今天/t  周末/t
收拾/v  一/m  上午/t  屋子/n  后/f
打电话/vi  准备/v  给/p  孩子/n  订/v
然后/c  送到/v  家里/s
电话/n  过去/vf
先是/d  通了/p  没人/l  说话/vi
我/rr  问/v  了/ule  一/m  句/q  ：/w  “/w  有人/r  吗/y  ？/w  ”/c  才/d  有人/r  答应/v
我/rr  晕/vi
你/rr  这/rzv  是/vshi  客服/nz  电话/n  嘛/y  ？/w  再就是/d  说/v  准备/v  订/v  的/ude1  时候/n
客服/nz  让/v  我/rr  告知/v  地址/n
我/rr  说/v  了/ule  和平街/ns  十四区/ns  后/f
客服/nz  说/v  不在/v  配送/vn  范围内/nz
说/v  只有/c  13/m  区/n  、/w  15区/ns  等/udeng
好吧/nt  这/rzv  点/qt  不/d  针对/p  客服/nz  了/ule
达美/nz  乐/a  的/ude1  管理人员/nnt  们/k
你们/rr  怎么/ryv  想/v  的/ude1  呢/y  ？/w  针对/p  柳芳店/nr  来说/uls
13区/ns  、/w  15区/ns  都/d  在/p  我们/rr  14区/ns  的/ude1  北边/f
比/p  我们/rr  更远/d
你们/rr  竟然/d  跳过/v  14/m  区/n  只管/d  配送/v  13/m  、/w  15区/ns  的/ude1
是不是/v  因为/c  那里/rzs  煤炭部/nt  的/ude1  人/n  多/a  、/w  钱多闹/nr  的/ude1  啊/y  ？/w  挂/v  电话/n
写/v  这个/rz  贴子/nz
一/m  星都/ns  是/vshi  多/a  给/p  了/ule
太/d  奇葩/n  了/ule
无论/c  堂/ng  食/v  还是/c  外带/n  必须/d  留电话/v
凭什么/nz  呢/y  ？/w  买/v  你家/r  东西/n  还要/d  涉及/v  个人信息/nz  ？/w
不/d  知道/v  现在/t  多少/ry  垃圾/n  短信/n  么/y
头/n  次/qv  遇到/v  这么/rz  奇葩/n  的店/ns
吃/v  个/q  饭/n  罢了/y  还/d  必须/d  留/v  手机号/n
侵犯/v  隐私/n
这/rzv  是/vshi  怎么/ryv  做生意/nz  的/ude1  ？/w  必须/d  差评/nz
