大老远/nz  自取/nz
店里/n  若干/m  店员/nnt
饮料/nf  都/d  忘记/v  装/v
超级/b  差评/nz  就是/v  一家/n  很傻/a  比/p  的店/ns   /w  天冷/nz  就/d  说/v  太远/d  不/d  送/v   /w  天/qt  好/a  就/d  跟/p  狗一样/nz  吧哒/o  吧哒/o  来/vf  了/ule   /w  跟/p  饿/v  了/ule  么/y  合作/vn  也/d  是/vshi  黑账/n  一/m  笔/n   /w  点/qt  了/ule  两/m  次/qv  一/m  次/qv  丢/v  单/b   /w  一/m  次/qv  无故/d  被/pbei  取消/v   ***/w  我/rr  的/ude1  个/q  天呀/nz
订餐/vn  太慢/d  啦/y
一个/m  半/m  小时/n  啦/y
说/v  是/vshi  半/m  个/q  小时/n
送餐员/n  鼓励/v  我们/rr  小区/n  绕/v  了/ule  一个/mq  大圈/nz
到处/d  乱/d  走/v
也/d  找/v  不到/v  我们/rr  这/rzv
真是/d  崩溃/vi  啦/y
也/d  不/d  知道/v  说什么/nz  啦/y
后悔/v  订/v  你家/r  的/ude1
最差/a  的/ude1  订餐/vn
号称/v  最/d  牛/n  的/ude1  比萨/ns  外/f  卖/v  也/d  不过如此/vl
网上/s  点/qt  餐/qv  都/d  下单/n  了/ule
让/v  我等/r  了/ule  45/m  分钟/qt  后/f  说/v  超范围/b  送/v  不到/v
让/v  我/rr  去/vf  接/v  餐/qv
垃圾/n  的/ude1  服务/vn  吃/v  了/ule  一/m  次/qv  不会/v  再/d  点/qt
烤/v  鸡翅/n  像/v  煮/v  出来/vf  的/ude1  一样/uyy
水/n  了/ule  吧唧/nz  的/ude1
有点/d  恶心/a
披萨/nrf  也/d  是/vshi
饼/n  底/f  都/d  粘/v  了/ule
好像/v  做好/v  了/ule  放到/v  一个/mq  有/vyou  水/n  的/ude1  盘子/n  上/f  的/ude1  感觉/n
速度/n  倒是/d  快/a
可是/c  不能/v  这个/rz  品质吧/nt  ？/w  Q/nx  盘比萨/ns  还算/v  可以/v
但是/c  这家/r  服务/vn  差/a  的/ude1  的确/d  可以/v
真心/d  说/v  不是/c  一般/ad  的/ude1  差/a
因为/c  住址/n  刚好/d  在/p  其/rz  配送/vn  范围/n  边界/n  处/n
经过/p  几/d  次/qv  配送/vn  后/f
达/v  美乐望京店/nt  突然/ad  不/d  给/p  配送/vn
并且/c  其/rz  张姓/nz  女店员/nz  在/p  本人/rr  不知情/i  的/ude1  情况下/nz  擅自/d  给/p  我/rr  取消/v  订单/n  并且/c  没有/v  通知/n  本人/rr
害/v  的/ude1  我/rr  饿着肚子/l  苦/a  等/udeng  半天/mq  最后/f  查询/v  订单/n  才知/nr  被/pbei  取消/v
这种/r  黑心/n  店/n  要是/c  不/d  关门/vi  停业/vi  才怪/v
望京/nz  到处/d  是/vshi  比萨店/ns
披萨/nrf  到/v  、/w  必胜客/nt  的/ude1  服务/vn  都比/nr  这家/r  点/qt  好/a  很多/m
而且/c  此/rzs  店/n  明明/d  有/vyou  餐具/nf  选项/n
每次/r  却/d  不见/v  餐具/nf
服务/vn  之/uzhi  差/a  难以想象/l
再也不会/l  光顾/v  了/ule
黑心/n
环境/n  太小/d  而且/c  他家/nt  所有/b  的/ude1  配料/n  掉/v  到/v  盒子/n  里/f  都会/n  重复使用/l  特别/d  的/ude1  不/d  干净/a   /w  等/udeng  餐/qv  时间/n  长/a
