我/rr  只想/v  说/v  呵呵/e
订单/n  一个/mq  多/a  小时/n  前/f  下/f  的/ude1
打/v  了/ule  无数/m  个/q  电话/n
就是/v  没人/l  给/p  催/v
后来/t  打/v  了门店/nt  电话/n
他们/rr  给/p  忘/v
了/ule
还/d  tm/nx  骗/v  我/rr  电话/n  没/d
打通/v
电话/n  信号/n  一直/d  很好/ad
而且/c  不会/v  按/p  门铃/n  吗/y
现在/t  回去/v  重新/d  做/v  了/ule
这/rzv  是/vshi  我/rr  这辈子/l  最后/f  一/m  次/qv  定/v  达美/nz  乐/a  的/ude1  披萨/nrf
草桥/nz  店/n  你/rr  的/ude1  服务态度/nz  绝对/d  有/vyou  问题/n
整个/b  达/v  美乐/nz  也/d  有/vyou  问题/n
根本/a  不/d  给/p  联系/v  门店/n
还/d  得/ude3  我/rr  自己/rr  联系/v
他们/rr  送/v  餐/qv  服务/vn  真是/d  无语/nz
完全/ad  不/d  知道/v  方位/n
还要/d  我/rr  去找/v
浪费/v  我/rr  一个/mq  小时/n
我/rr  今天点/nt  了/ule  四/m  样/ng  东西/n
俩人/n  给/p  我/rr  点/qt  餐/qv
还/d  少/a  一样/uyy
我/rr  打电话/vi  追问/v
说/v  我/rr  没/d  说/v
什么/ry  玩意/n
换/v  了/ule  第/mq  三个点/nz  餐/qv  的/ude1
我/rr  要/v  追加/v  送过来/l
还/d  说/v  不能/v  按/p  打折/v  的/ude1  特惠/nz  算/v
这/rzv  店/n  还/d  开/v  么/y
外带/n
没/d  参加/v  没/d  番茄酱/nf  常看到/l  小区/n  里/f  有/vyou  送/v  餐/qv  的/ude1  车/n  来回来去/nz
打算/v  趁着/p  活动点/n  个/q  披萨/nrf  吃/v
结果/n  打/v  了/ule  一通/v  电话/n  告诉/v  我/rr  不/d  送/v
我/rr  就/d  奇怪/v  之前/f  看到/v  的/ude1  车是我/nr  的/ude1  幻觉/nhd  吗/y  ？/w  ？/w  ？/w  丰台区/ns  有3家店/nt
一家/n  在/p  西站南广场/nt
一家/n  是青塔店/nt  在/p  西四/ns  环/n  南沙/ns  窝/n  那边/rzs
还有/v  一个/mq  就是/v  草桥店/nt
我家/n  在/p  南四环/ns  马家堡路/ns
最近/t  的/ude1  就是/v  草桥店/nt
可是/c  就是/v  说/v  不/d  给/p  送/v
这种/r  服务/vn
