宴请/v  海南/ns  来/vf  的/ude1  朋友/n
小龙虾/nz  不错/a
有点/d  小/a  贵/a
环境/n  一般/ad
但是/c  小龙虾/nz  的/ude1  味道/n  不错/a
因为/c  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1
有/vyou  咸香/nr  的/ude1
赞/vg
那个/rz  汁/ng  特别/d  好/a  非常/d  好/a   /w  来/vf  过/uguo  N/nx  次/qv  了/ule   /w  菜/n  做/v  的/ude1  好/a   /w  服务态度/nz  也好/y   /w  还/d  会/v  来/vf  麻小/nr  只/d  钟爱/v  通/v  乐/a
吃/v  了/ule  很多/m  年/qt  …/w  还/d  会/v  有/vyou  好多/mq  好/a  多年/mq  啦/y  很/d  喜歡/vi
什/ng  麼/nz  都/d  沒/nz  得/ude3  說/v  ......../w  这家/r  店/n  好像/v  点评/v  过/uguo
小龙虾/nz  一般/ad  都去他家/nt  吃/v
虾/n  个个/q  新鲜/a
味道/n  也/d  很好/ad
自酿/nz  啤酒/nf  可以/v  试试/v
好喝/nz
一个/m  月/qt  吃/v  一/m  次/qv
不吃/v  就/d  馋/a
味道/n  没的说/nz
我/rr  的/ude1  最爱/a  没有/v  之一/rz
环境/n  一般/ad  味道/n  杠/ng  杠滴/nrj
小龙虾/nz  种类/n  很多/a  而且/c   /w  好吃/a  不贵/a  哦/e   /w
老/a  饭/n  馆了/nrj
个人/n  觉得/v  比/p  胡/d  大好/a
好吃/a
吃麻/ns  小/a  就/d  来/vf  通/v  乐/a  不/d  去/vf  胡大/nr  ~~~/nx  麻小/nr  当然/d  还是/c  通/v  乐味道/nr  正/d
吃/v  的/ude1  12一/m  只/d  的/ude1
小/a  贵/a  了/ule  一些/m
菜/n  量/n  也/d  不如/v  以前/f  大/a  了/ule
座位/n  依然/d  那么/c  挤/v  交通/n  便捷/a
味道/n  还是/c  那个/rz  味道/n
环境/n  改善/v  一下/m  就/d  更好/d  了/ule  味道/n  很/d  好吃/a
小龙虾/nz
炒/v  烤/v  板筋/n  等/udeng  招牌菜必点/nt
赞/vg  ??/w
真不错/i
可以/v  经常/d  来/vf
容易/ad  找/v
去/vf  过/uguo  两/m  次/qv  了/ule
味道/n  很/d  正宗/b
上次/t  周五/t  去/vf  的/ude1  还/d  排队/vi  了/ule
今天/t  人/n  少/a  了/ule  一些/r  直接/ad  有/vyou  位置/n
他/rr  是/vshi  分/qt  两/m  层/qv
二/m  层/qv  有/vyou  包间/n
消费/vn  还是/c  在/p  簋街/nz  比较/d  实惠/an  的/ude1
四/m  个人/n  才/d  花/n  了/ule  200/m  多/a
在/p  别的/rzv  店/n  三/m  个人/n  就/d  能/v  消费/vn  300/m  多/a
服务/vn  也/d  很/d  及时/ad
没有/v  不周到/l  的/ude1  地方/n
挺好/nz  的/ude1
味道/n  不错/a
价格公道/n
比/p  某/rz  大/a  好多/mq  了/ule
忠实/a  的/ude1  粉丝/nf
几乎/d  每周/r  吃/v  了/ule
应该/v  再多/d  一点/q  优惠/vn  就/d  好/a  味道/n  一直/d  很好/ad
就是/v  菜类/nz  有些/rz  淡/a  是不是/v  换/v  厨子了/nrj  口味/n  确实/ad  不错/a
麻辣/z  的/ude1  很/d  到位/vi
值得/v  再/d  去/vf
口味/n  不/d  错/v
虾/n  的/ude1  个头/n  太小/d
环境/n  一般/ad
服务/vn  不错/a  簋街/nz  就/d  认/v  通/v  乐/a
麻小/nr  地道/a
螃蟹/n  也/d  不错/a
板筋/n  超/v  赞/vg  每次/r  必/d  点/qt  好/a  多年/mq  没来/v  过/uguo  了/ule
改造/vn  以前/f  老/a  去/vf  老店/n
今天/t  又/d  有/vyou  机会/n  来/vf  了/ule
味道/n  还是/c  可以/v  的/ude1  老店/n  好吃/a
小龙虾/nz  棒棒/nz  的/ude1  ....../w  太/d  好/a  了/ule
好吃/a
龙虾/n  好吃/a
一切/rz  都/d  好人/n  不/d  多/a
菜品/n  还/d  挺/d  正宗/b  的/ude1
辣/a  的/ude1  够味/nz
还/d  不错/a   /w  和/cc  朋友/n  小聚/nz  经常/d  来/vf  这家/r   /w  扇贝/n  不错/a   /w  麻小也/nr  挺好/nz   /w  推荐/v  老/a  北京/ns  都/d  知道/v  胡大/nr  是/vshi  外地人/n  吃/v  的/ude1
通/v  乐/a  才/d  是/vshi  王道/n
分量/n  足/a  味道/n  好/a
最爱/a  小龙虾/nz  没有/v  之一/rz  吃/v  过/uguo  最/d  的/ude1  麻小/nr
馋嘴/vn  牛蛙/n
干锅/nz  鸭头/nz
连/ulian  老妈/n  这种/r  不吃/v  辣/a  的/ude1  都能保/nr  口服/vi
吃到/v  红烧/b  味道/n  小龙虾/nz  不错/a
老客户/nz  了/ule
已/d  多次/d  过来/vf  了/ule
值得/v  一行/n  好久没/i  来/vf  了/ule
口味/n  没变/nz
炒/v  板筋/n  依旧/z  是/vshi  最爱/a  最/d  爱吃/v  麻辣/z  小龙虾/nz  啦/y  ……/w  去/vf  过/uguo  几/d  家/q  不同/a  的/ude1  餐厅/nis
比较/d  了/ule  之后/f
还是/c  更喜欢/nz  通/v  乐家/nz  的/ude1  麻辣/z  小龙虾/nz
心心/nz  念念/v  的/ude1
每次/r  来必点/nr
麻辣/z  鲜香/nz
很/d  对/p  我/rr  的/ude1  口味/n  呢/y
再配/v  上/f  一/m  碗/n  桂花/n  酸梅汤/nf
那/rzv  叫/vi  一个/mq  大写/n  加粗/nz  的/ude1  美/b  ～/w  还有/v  香辣蟹/nf
空心菜/n  也/d  不错/a  哦/e
真心/d  推荐/v
味道/n  不错/a
环境/n  一般/ad
感觉/n  小龙虾/nz  越来越/d  小/a  了/ule  和/cc  老婆/n  以及/cc  小/a  伙伴们/nz  一起/s  吃/v  了/ule  这家/r  小龙虾/nz
200/m  只/d
几乎/d  不/d  够吃/a
还有/v  一些/m  其他/rzv  的/ude1  特色菜/nz
因为/c  人/n  太多/ad  了/ule
又/d  赶上/v  过节/vi
服务生/nnd  有点/d  忙不过来/l
不过/c
总体/n  还是/c  可以/v  的/ude1
啤酒/nf  最/d  开始/v  告诉/v  我/rr  18一/m  瓶/n
后来/t  又/d  说/v  12/m  最后/f
告诉/v  我/rr  有/vyou  8/m  块/q  的/ude1
墨迹/n  半天/m
不/d  至于/p  这/rzv  点/qt  地方/n  非要/b  较劲/v
吃/v  起来/vf  不错/a
朋友/n  推荐/v  的/ude1
还是/c  挺好吃/a  的/ude1
不错/a
麻小/nr  味道/n  是/vshi  我/rr  这些/rz  年/qt  吃/v  过/uguo  的/ude1  店里/n  相当/d  可以/v  的/ude1  了/ule
麻小味/nr  特别/d  正/d
还有/v  疙瘩汤/nf
巨/ag  好喝/nz
人/n  不/d  多/a
不/d  需要/v  排队/vi
虾/n  也/d  很/d  新鲜/a
口味/n  很好/ad
龙虾/n  很/d  好吃/a
等位/vn  等/udeng  了/ule  二十/m  多/a  分钟/qt
用/p  大众/nt  点评/v  订座/nz  优惠/vn
买单/vn  优惠/vn  真好/d
菜/n  很/d  有/vyou  特点/n   /w  特别/d  的/ude1  不/d  一样/uyy   /w  好吃/a   /w  很/d  有/vyou  特色/n  可以/v  的/ude1  可以/v  的/ude1  好吃/a  的/ude1  哈哈/o  啊哈哈/e  ～/w  餐/qv  品/ng  一般/ad
环境/n  太冷/nz  、/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  很/d  干净/a
味道/n  也/d  不错/a
第二/m  次/qv  来/vf  了/ule  菜/n  不错/a   /w  环境/n  比较/d  差/a   /w  服务/vn  还/d  可以/v   /w  持续/vd  关注/v  每次/r  馋/a  了/ule  都去通/nr  乐/a
一如既往/vl  的/ude1  好评/n
最爱/a  麻小和/nr  炸/v  灌肠/vn  他/rr  非/b  叫/vi  我/rr  输入/v  15/m  个/q  字/n  我/rr  不/d  知道/v  说什么/nz  挺好/nz  的/ude1
麻辣/z  小龙虾/nz  挺/d  辣/a  挺/d  麻/n
推荐/v
无论/c  朋友/n  小聚/nz
还是/c  招待/v  客户/n
必/d  来/vf  通/v  乐/a
一点/m  不/d  亚于/v  某/rz  大/a  的/ude1  麻小/nr
赞/vg  小龙虾/nz  很/d  新鲜/a
就是/v  店面/n  小/a  了点/nt
依然/d  是/vshi  辣/a  么/y  美味/n
好吃/a
还/d  会/v  继续/v  光顾/v  的/ude1  这个/rz  三店/ns  人/n  少/a
味道/n  一样/uyy
很棒/a
好吃/a  有点冷/nz   /w  其他/rzv  的/ude1  都好/nr   /w  好吃/a  的/ude1   /w  8/m  块/q  的/ude1  有点/d  小/a  味道/n  很好/ad
经常/d  来/vf
推荐/v  推荐/v
我们/rr  把/pba  通/v  乐/a  当成/v  了/ule  我们/rr  家/q  的/ude1  食堂/n   /w  一/m  周/qt  3/m
4次吧/nt   /w  喜欢/vi  的/ude1  菜/n  挺/d  多/a  的/ude1   /w  饿/v  了/ule  就/d  更/d  好吃/a   /w  最爱/a  麻辣/z  小龙虾/nz  麻小/nr  味道/n  不错/a
值得/v  尝试/vn
价格/n  也/d  还/d  适中/a
来/vf  簋街/nz  就/d  认准/v  这家/r  了/ule
最爱/a  是/vshi  螃蟹/n  和/cc  蜗牛/n
去/vf  北京/ns  不再/d  去/vf  胡大/nr  排/v  好几/m  个/q  小时/n  的/ude1  队/n  了/ule  、/w  直奔/v  通/v  乐/a
这/rzv  酸/a  爽/ag  、/w  才/d  够味/nz  啊/y  好吃/a  的/ude1  没的说/nz
太/d  好吃/a  了/ule  ……/w  麻小/nr  不错/a  感觉/n  以后/f  不会/v  再/d  去/vf  胡大排队/nt  了/ule  ～/w  这家/r  口味/n  足/a  虾/n  新鲜/a
客人/n  量/n  刚刚好/nz
服务/vn  大姐/n  很/d  有/vyou  眼睛/n  尖儿/n  ^_^/nx  餐厅/nis  开/v  了/ule  好久/mq
味道/n  还/d  不错/a
吃/v  着/uzhe  很/d  过瘾/a
馋嘴/vn  蛙/ng  如果/c  都/d  是/vshi  蛙腿/n  儿/ng  就/d  更好/d  了/ule  价位/n  偏高/d
但是/c  味道/n  还/d  可以/v
 /w  还有/v  来/vf  唱歌/vi  的/ude1  可以/v  点/qt
不错/a  哦/e  最爱/a  的/ude1  麻小/nr  没有/v  之一/rz   /w  每月/r  必/d  来/vf  的/ude1  地方/n  通/v  乐/a  所有/b  店/n  就/d  这家/r  好吃/a
牛蛙/n  具/vg  麻/n
龙虾/n  也/d  赞/vg  还是/c  依旧/z  熟悉/v  的/ude1  味道/n
跟/p  三三/m  俩/m  俩/x  的/ude1  朋友/n  一起/s  来/vf  吃/v
点/qt  五十/m  只/d  加/v  麻加/nr  辣/a  的/ude1  小龙虾/nz
味道/n  美极了/l
不过/c  唯一/b  我/rr  要/v  提的是大众/nt  点评/v  的/ude1  百威啤酒/nf  活动/vn  似乎/d  并不/d  可用/v
另外/c  服务员/nnt  的/ude1  态度/n  也/d  有待/v  提升/v  或者/c  是/vshi  我/rr  从/p  没来/v  过/uguo  这家/r  店/n
服务员/nnt  的/ude1  态度/n  是/vshi  这家/r  店/n  的/ude1  特色/n  吗/y
麻辣/z  小龙虾/nz  好吃/a
辣/a  但/c  不是/c  干/v  辣/a  的/ude1  那种/r
很/d  润/v
每次/r  都去他家/nt
至于/p  环境/n  嘛/y
簋街/nz  这种/r  大排档/nf  式/k  得/ude3  不会/v  太/d  干净/a  的/ude1  味道/n  地道/a  多次/d  光顾/v  一如既往/vl  的/ude1  好/a  这家/r  的/ude1  牛蛙/n  好吃/a
很/d  好吃/a
上次/t  吃完/v  后/f  念念不忘/vl
晚上/t  再次/d  来/vf  解馋/a
今天/t  淑女/n  一下/m
不/d  喝酒/vi  了/ule
北冰洋/nsf  ^_^/nx  和/cc  朋友/n  一起/s  去/vf  吃/v  的/ude1
小龙虾/nz  和/cc  菜/n  的/ude1  味道/n  都/d  不错/a
价钱/n  也/d  比较/d  合理/a  一如既往/vl
爱吃/v
不错/a
价位/n  合适/a  烤串/nz  品种/n  特别/d  少/a    /w  没有/v  胡大/nr  品种/n  多/a    /w  小龙虾/nz  味道/n  还/d  不错/a  5/m  点/qt  半/m  到/v  的/ude1
竟然/d  店里/n  没有人/nz  啊/y
7/m  点/qt  陆陆续续/nz  上/f  人/n  了/ule
我/rr  不吃/v  麻小/nr
但是/c  同去/v  的/ude1  伙伴/n  吃/v  着/uzhe  都/d  觉得/v  特别/d  好吃/a
新鲜/a
其他/rzv  的/ude1  菜品/n  这么/rz  做/v  的/ude1  好吃/a
真心/d  比/p  隔壁/s  那个/rz  特别/d  多人的店/ns  好吃/a
还/d  不贵/a
现在/t  变成/v  一个/mq  大店/n  了/ule
就/d  在/p  井格/nr  老/a  灶/n  火锅/nf  边上/f
以前/f  总/b  在/p  对面/f  店里/n  吃/v  个人/n  认为/v  通/v  乐比/nr  胡大/nr  好吃/a
还/d  没有/v  那么/c  多人/nt  等/udeng  位/q
综合/vn  比较/d
确实/ad  五/m  元/q  一/m  只/d  的/ude1  的/ude1  就/d  够/v  了/ule
诸多/r  麻小/nr  口味/n  我/rr  只/d  喜欢/vi  麻辣/z  口/n  每次/r  两/m  人/n  三十/m  只/d  我/rr  吃/v  不了/v  一半/m
掌握/v  好/a  自己/rr  的/ude1  量/n  挺好/nz  至于/p  他家/r  的/ude1  麻辣/z  板筋/n  类/q  的/ude1  我/rr  倒是/d  没有/v  太大/d  兴趣/n  主要/b  觉得/v  小龙虾/nz  不错/a
其他/rzv  都/d  差不多/al  说/v  着/uzhe  说/v  着/uzhe  要/v  流口水/nz  了/ule  小龙虾/nz  非常/d  好吃/a
环境/n  也/d  特别/d  好/a
真是/d  美/b  味/ng  最爱/a  他家/r  的/ude1  麻辣/z  扇贝/n
坐/v  的/ude1  太/d  进/vf  味儿/n  啦/y
就是/v  量/n  有点/d  少/a
四/m  个人/n  以上/f  一定/b  点/qt  两/m  份/q  超级/b  好吃/a  哦/e   /w  开/v  森/ag  开/v  森/ag
味道/n  很好/ad
下次/t  还/d  会/v  再来/d
、/w
最喜欢的小龙虾店/nt
没有/v  之一/rz
除了/p  吵/v  点儿/q  其它/rz  都/d  还好/v  小龙虾/nz  非常/d  不错/a
聚餐/vn  的/ude1  好/a  地方/n
跟/p  朋友们/nz  吃/v  的/ude1  很/d  开心/a  各种/rz  麻辣/z
够/v  爽/ag
看着/v  4/m  、/w  5/m  、/w  6/m  、/w  8/m  、/w  10/m  、/w  16/m  、/w  20一/m  只/d  的/ude1  价位/n  有点/d  没底/nz
先点/n  了/ule  6/m  块/q  的/ude1
已经/d  很大/d  了/ule  好嘛/nz
味道/n  不错/a
新鲜/a  弹/v  牙/n
环境/n  又/d  比/p  老店/n  好/a
以后/f  还要/d  去/vf  味道/n  真的/d  赞/vg
但是/c  虾/n  好/a  烫/v
手套/n  太薄/a  了/ule
太/d  烫/v  了/ule
瓜/n  尖/a  也/d  不/d  赖/v
西瓜汁/nz  貌似/v  放糖/v  叻/n  不/d  喜欢/vi  小龙虾/nz  做/v  的/ude1  很/d  入味/v
麻辣/z  板筋/n  炒/v  得/ude3  很/d  筋道/nz
依然/d  很/d  好吃/a
过/uguo  几/d  天/qt  还/d  会/v  去/vf  一饱口福/nz
我/rr  最/d  爱吃/v  他家/r  的/ude1  梭/ng  边鱼/n
麻辣/z  小龙虾/nz
还有/v  香辣蟹/nf
就是/v  服务/vn  差/a  了/ule  点/qt
其他/rzv  都/d  很好/ad
海味/n  很/d  好吃/a
小虾/n
点/qt  了/ule  几/d  个/q  味道/n  都/d  挺好/nz  的/ude1
我/rr  的/ude1  七/m  夕/tg  夜宵/n  ～/w  朋友/n  带/v  过来/vf  的/ude1   /w  说/v  三店/ns  最好/d   /w  新装修/l  、/w  干净/a  、/w  味道/n  也/d  最好/d   /w  反正/d  也/d  没去/v  过/uguo  其他/rzv  的/ude1   /w  但/c  今儿/t  也/d  是因为/c  太/d  好吃/a  豁出去/vi  啦/y  ～/w  麻辣/z  小龙虾/nz  是/vshi  每/rz  桌/ng  必/d  点/qt   /w  这家/r  做/v  的/ude1  真的/d  很/d  赞/vg
个儿/n  大肉/n  美/b
麻辣/z  板筋/n  也/d  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  好吃/a  的/ude1  了/ule
要不是/c  朋友/n  使劲儿/nz  建议/n  我/rr  品尝/vn  就/d  错过/v  这/rzv  道/qv  美食/n  啦/y
是/vshi  连锁/vn  的/ude1  店/n   /w  店里/n  生意/n  很好/ad   /w  麻小/nr  最/d  有名/a  通/v  乐/a  的/ude1  小龙虾/nz  好吃/a
其他/rzv  的/ude1  炒菜/vi  味道/n  也/d  很/d  不错/a  好吃/a
很/d  辣/a
就是/v  有点/d  贵/a
不过/c  好吃/a  就/d  好/a  小龙虾/nz  好吃/a   /w  凉菜/nf  贵/a  而且/c  味道/n  很/d  一般/ad  口味/n  满分/n
个人/n  口味/n  觉得/v  甩/v  胡大/nr  几/d  条/q  街/n
麻小超/nr  地道/a
老/a  招牌/n  不用/d  多/a  说/v
大家/rr  懂/v  的/ude1  烤鱼/nf  一般/ad
龙虾/n  可以/v
啤酒/nf  换点/n  劲儿/n  大/a  的/ude1
每次/r  从/p  海边/s  回来/v  就/d  回/v  直接/ad  奔/v  这家/r  店/n   /w  麻/n  小儿/n  的/ude1  肉/n  比较/d  弹/v   /w  很好/ad  来/vf  了/ule  无数/m  次/qv
味道/n  很好/ad
就是/v  上菜/n  太慢/d  了/ule
等/udeng  四/m  十分/d  钟麻/nr  小老店/nt  了/ule
但是/c  还/d  真是/d  头一回/i  吃/v
还/d  吃/v  的/ude1  是/vshi  打包/vi  外卖/nz
首先/d    /w  口味/n  很重/nz    /w  其次/c    /w  真/a  挺好吃/a
他们/rr  家/q  这个/rz  做饭/vi  应该/v  是/vshi  小龙虾/nz  先/d  过/uguo  了/ule  一下/m  油/n   /w  在/p  炒/v  入味/v
效果/n  自然/n  独特/a
开始/v  5/m  元/q  一/m  只/d  的/ude1  还/d  可以/v
性价比/nz  挺/d  高/a
后来/t  土豪朋友/nrj  直接/ad  上/f  全上/nr  20一/m  只/d  的/ude1
个头/n  真大/a   /w  真/a  香/a   /w  真/a  过瘾/a   /w  真/a  费牙/nr   /w  真/a  肉痛/nz
大/a  的/ude1  看着/v  都/d  爽/ag
别说/c  吃/v  了/ule
至于/p  性价比/nz  这样/rzv  屌丝/nz  问题/n
就是/v
自己/rr  吃/v  5/m  块/q  的/ude1
崩/v  别人/rr  吃/v  20/m  的/ude1
  /w  如果/c  让/v  我/rr  光/n  吃/v  小龙虾/nz   /w  没准/d  我/rr  能/v  吃进/v  个/q  IPAD/nx
一如既往/vl  的/ude1  赞/vg
麻辣/z  板筋/n  吃/v  了/ule  两/m  盘/qv
哈哈哈/o
麻小/nr  还/d  可以/v  吧/y
感觉/n  不/d  够/v  辣/a
不/d  入味/v  麻小/nr  一直/d  都/d  吃/v  它/rr  家/q  的/ude1   /w  反正/d  我/rr  很/d  爱/v   /w  皮皮虾/nz  也/d  不错/a  前/f  几/d  个/q  礼拜/n  去/vf  了通乐老店/nt
也/d  是/vshi  周六/t  晚上/t  过/uguo  了/ule  晚饭时间/n  去/vf  的/ude1
朋友/n  说/v  三店/ns  好/a
所以/c  这/rzv  回/v  同样/d  的/ude1  时间/n  来/vf  三店/ns
两家店/ns  相比/vi
三店/ns  环境/n  好/a  很多/m
新/a
宽敞/a
人/n  也/d  少/a  些/q
上回/t  吃/v  的/ude1  麻辣/z  板筋/n
觉得/v  特/ag  好吃/a
这/rzv  回/v  也/d  不知/v  怎么/ryv  脑袋/n  进水/vi  了/ule
没/d  点/qt  这个/rz  点/qt  了/ule  个/q  小锅/nz  炖/v  的/ude1  板筋/n
唉/e
差远/nz  了/ule
还是/c  麻辣/z  的/ude1  好吃/a
千万/m  要点/n  麻辣/z  板筋/n  啊/y
点/qt  了/ule  个/q  炸/v  灌肠/vn
真是/d  没想到/nz  啊/y
特别/d  特别/d  好吃/a
灌肠/vi  切/v  的/ude1  有/vyou  薄有厚/nr
炸得/nz  够/v  火候/n
蒜/nf  水/n  味道/n  也/d  足/a
咸淡/nz  正好/z
真是/d  无比/z  惊喜/a
凉菜/nf  就/d  不说/c  了/ule
一般/ad
麻小/nr
麻小/nr
五块钱/nz  的/ude1
大小/n  刚好/d
甩开/v  腮帮子/n  吃吧/nz
还/d  想去/v
有/vyou  新/a  开发/vn  的/ude1  菜/n   /w  麻/n  椒/ng  鱼片/n   /w  给/p  个/q  赞/vg   /w  每次/r  来/vf  人/n  都/d  很/d  多/a
奔/v  着/uzhe  麻小来/nr  的/ude1
真心/d  不错/a
一直/d  是/vshi  来他家/nt
一如既往/vl  的/ude1  味道/n
团购/v  券/ng  不能/v  用/p  了/ule
很/d  可惜/v  地理位置/gg  很好/ad
地方/n  也/d  很大/d
不用/d  等/udeng  位/q
最主要/nz  正宗/b
很/d  满意/v
觉得/v  乐/a  的/ude1  麻小/nr  真的/d  很棒/a
推荐/v  推荐/v  上菜/n  速度/n  特别/d  快/a
龙虾/n  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a
牛蛙/n  也/d  很/d  好吃/a
扇贝/n  一般/ad
棒棒/nz  哒/o
好吃/a
够味/nz
也/d  不贵/a
赞/vg
麻辣/z  小龙虾/nz  按/p  只/d  收费/vn
有大有小/l
个人/n  觉得/v  小/a  个/q  的/ude1  就行/nt
尾巴/n  的/ude1  肉/n  差别/n  不是/c  特别大/nt
脑袋/n  和/cc  爪子/n  差/a  的/ude1  比较/d  多/a  而已/y
鸡蛋/nf  煎/v  馒头/nf  沾/v  着/uzhe  麻小/nr  的/ude1  汤/n
油油/nz  的/ude1  是/vshi  吃/v  着/uzhe  爽/ag  啊/y
川菜/nf  也/d  都/d  不错/a
板筋/n   /w  牛蛙/n  啥/ry  的/ude1  都/d  吃/v  过/uguo  赞/vg
喜欢/vi  商家/n  的/ude1  味道/n
服务/vn  也/d  很好/ad  麻/n  小儿/n  不错/a
感觉/n  还是/c  红烧/b  的/ude1  更/d  好吃/a  一些/m
麻小/nr  不错/a
够/v  味道/n
餐/qv  布/n  味道不好/i  烤串/nz  很/d  好吃/a
烤鱼/nf  很/d  好吃/a
没/d  点/qt  小龙虾/nz
很/d  好吃/a  通/v  乐/a  的/ude1  麻小/nr   /w  馋嘴/vn  蛙/ng  真的/d  挺好吃/a  的/ude1  麻小/nr  决心/n  不比/p  胡大/nr  差/a
就是/v  馋嘴/vn  蛙/ng  感觉/n  蛙/ng  少/a  了/ule  点/qt   /w  呵呵/e  可能/v  小长假/nz  大家/rr  都/d  出去/vf  玩儿/v  了/ule
今天人/nt  意外/a  的/ude1  少/a
小龙虾/nz  吃/v  的/ude1  很/d  过瘾/a
其他/rzv  东西/n  倒是/d  一般/ad
团购/v  很/d  划算/a
还/d  不错/a
习惯/n  吃/v  他家/r  啦/y
味道/n  很/d  适合/v  自己/rr  小龙虾/nz  很/d  入味/v
麻辣/z  鲜香/nz
可惜/v  田螺/n  没有/v  了/ule
还/d  会/v  再来/d
吃麻/ns  小/a  只/d  认/v  通/v  乐/a
三店/nt  的/ude1  厨师/nnt  是/vshi  原来/d  老店/n  的/ude1
最爱/a  他家/r  的/ude1  炒/v  三/m  丁/ng  、/w  麻辣/z  板筋/n  了/ule
人/n  这么/rz  多/a  的/ude1  餐厅/nis  原来/d  还有/v  代金/n  劵/nz
看来/v  还是/c  大众/nt  点评/v  网/n  厉害/a
点/qt  了/ule  8/m  元/q  的/ude1  小龙虾/nz
四处/d  和/cc  隔壁/s  5/m  块/q  6/m  块/q  的/ude1  比/p  身高/n
我/rr  也/d  是/vshi  醉/v  了/ule
点/qt  了/ule  炒饭/v  和/cc  扇贝/n
一直/d  没见/v  着上/v  桌/ng
走时/n  退/v  了/ule
炒/v  板筋/n  依旧/z  很/d  好吃/a
增加/v  了/ule  孜然/nf  味/ng  的/ude1  太/d  适合/v  我/rr  这个/rz  戒/v  了/ule  辣/a  的/ude1
凉菜/nf  3/m  盘/qv  挺好/nz
2人/nt  晚上/t  0/m  点/qt  吃/v  的/ude1
太晚/d  了/ule
环境/n  也/d  吵闹/vi
但/c  吃/v  的/ude1  很/d  舒服/a
虽然/c  6/m  //w  1/m  后/f  禁烟/vn  了/ule
但/c  餐厅/nis  抽烟/vi  的/ude1  还是/c  多数/a
没人管/l
还/d  会/v  来/vf  的/ude1
要/v  没/d  烟/n  就/d  更好/d  了/ule
停车/vi  还是/c  包/v  20/m
贵/a  还/d  没/d  地方/n  停/vi  呢/y
呵呵/e
很/d  不错/a
不过/c  没有/v  总店/nis  好吃/a
环境比总店/nt  好/a  一些/m  买/v  过/uguo  很/d  多次/ad  了/ule
老店/n  了/ule
从/p  大学/nis  开始/v  吃/v  这家/r  蛮/d  好吃/a  的/ude1
吃/v  多/a  了/ule  就是/v  稍微/d  有点咸/nz
总体/n  还/d  不错/a  老乡/n  们/k  定点/n  这个/rz  地方/n  吃/v  小龙虾/nz  都/d  好/a  多年/mq  了/ule
我/rr  也/d  喜欢/vi  还/d  喜欢/vi  他们/rr  家/q  的/ude1  板/ng  经/p  环境/n  干净/a  一些/m
就是/v  跟/p  其他/rzv  店/n  口味/n  有区别/nz
就是/v  别的/rzv  分店/nis  人/n  好多/mq  好/a  挤/v
环境/n  有点/d  差/a
感觉/n  小龙虾/nz  簋街/nz  味道/n  都/d  差/a  不/d  太多/ad  的/ude1  ~/nx  这家/r  不怎么/vl  排队/vi  所以/c  完全/ad  可以/v  来/vf  ~/nx  麻小/nr   /w  不在/v  团购/v  范围内/nz
小龙虾/nz  、/w  馋嘴/vn  蛙/ng  超级/b  好吃/a
比/p  胡大/nr  的/ude1  小龙虾/nz  要/v  好吃/a  的/ude1  多/a  味道/n  好/a  啊/y  ～/w  越/d  吃/v  越/d  想/v  吃/v  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  还/d  不错/a  哟/e   /w  一直/d  在/p  这家/r  店/n  享用/v  龙虾/n   /w  不错/a  不错/a  环境/n  不错/a
味道/n  也/d  好/a
麻小和/nr  牛蛙/n  都/d  好吃/a
他家/r  的/ude1  小龙虾/nz  超级/b  干净/a
很大/d  个/q  很/d  饱满/a
吃/v  了/ule  还/d  想/v  吃/v
 /w  位置/n  好好/d  停车/vi
特别/d  推荐/v  馋嘴/vn  蛙/ng
口水/n  都/d  留下来/v  了/ule  这家/r  的/ude1  麻辣/z  小龙虾/nz  真的/d  很/d  很/d  很/d  好吃/a  ～/w  很好/ad
很棒/a
很/d  热情/an
谢谢/v  店里/n  的/ude1  热情/an  招待/v
就是/v  奔/v  着/uzhe  麻/n  小儿/n  去/vf  的/ude1
这/rzv  叫/vi  一个/mq  香辣/n  爽/ag
很/d  正宗/b
10/m  元/q  一/m  只/d  的/ude1  就/d  很大/d
服务态度/nz  不错/a
赞/vg  好吃/a  ^_^/nx  麻辣/z  小龙虾/nz   /w  怎么/ryv  这么/rz  好吃/a   /w  啦啦/nz  啦啦/nz   /w  还有/v  炒/v  板/ng  金还/nr  不错/a
有/vyou  一个/mq  服务员/nnt  人/n  特别/d  好/a
小龙虾/nz  味道/n  真/a  是/vshi  绝/d  了/ule
太棒/nz  了/ule
下次/t  还/d  去/vf  一直/d  有/vyou  听说/v  通/v  乐/a  好吃/a
前些天/nz  就是/v  拔草/vn  了/ule
真心/d  不错/a
小龙虾/nz  比/p  胡大鲜/nr  多/a  了/ule
牛蛙/n  很/d  入味/v
关键/n  是/vshi  炒菜/vi  做/v  的/ude1  也/d  很好/ad
非常/d  赞/vg  人/n  少/a   /w  菜/n  好/a   /w  下次/t  有/vyou  机会/n  还要/d  去/vf  不/d  知道/v  为啥/r  不用/d  排队/vi  味道/n  不错/a
第一/m  次/qv  麻/n  小儿/n  献给/v  通/v  乐/a
但/c  虾/n  大肉/n  少/a
就是/v  吃/v  个/q  味儿/n  我/rr  去/vf
这/rzv  绝对/d  是/vshi  吃到/v  过/uguo  味道/n  最/d  赞/vg  的/ude1  小龙虾/nz  了/ule
太棒/nz
而且/c  关键/n  是/vshi  这个/rz  酸梅汤/nf  一生/n  推/v  啊/y  一生/n  推/v
除了/p  不/d  要点/n  猪蹄/nf  .../w  没啥/nz  嚼/v  劲/n  败/vi  了/ule  .../w  对/p  我/rr  来说/uls  是/vshi  麻小/nr  指标/n
偶尔/d  在/p  别的/rzv  地方/n  吃/v
之后/f  还/d  会/v  跑/v  回来/v  再/d  补/v
喜欢/vi  麻辣/z  ～/w  从/p  天津/ns  特地去/l  吃/v  的/ude1
小龙虾/nz  很/d  新鲜/a  很好/ad  吃/v  都/d  挺好吃/a  的/ude1
喜欢/vi  锅包肉/nf  和/cc  拔丝/n  地瓜/n
还有/v  鸭/ng  肠/n  和/cc  腰花/n
当然/d  必须/d  有/vyou  小龙虾/nz  啦/y
麻小/nr  味道/n  很好/ad
去/vf  的/ude1  时候/n  人/n  不/d  多/a
上菜/n  也/d  挺快/v
服务/vn  也/d  很好/ad
很/d  不错/a
价格/n  偏/d  贵/a
服务/vn  有待/v  提高/vn
要是/c  价格/n  再/d  便宜/a  一些/m  就/d  更好/d  了/ule  在/p  北京/ns  出差/vi  时/qt  团/n  的/ude1
味道/n  还/d  不错/a
份量/n  也/d  足/a  东西/n  还行/v
味道/n  不错/a
价格/n  也/d  还/d  可以/v  的/ude1
最喜欢/nz  这里/rzs  的/ude1  小龙虾/nz
有/vyou  不/d  辣/a  的/ude1  口味/n  7/m  个人/n  吃/v  了/ule  140/m  只/d
还是/c  馋嘴/vn  蛙/ng  好吃/a
就要/d  馋嘴/vn  蛙/ng  和/cc  麻/n  小儿吧/ntc  味道/n  还/d  不错/a   /w  店/n  也/d  好找/a   /w  给/p  个/q  好/a  评/v  上次/t  去/vf  的总店/nt  麻小/nr  不/d  好吃/a   /w  这/rzv  回/v  特意/d  来/vf  的/ude1  三店/ns   /w  好吃/a  好吃/a  好吃/a
就是/v  牛蛙/n  太少/d  太少/d  太少/d
重要/a  的/ude1  事/n  说/v  三/m  遍/qv
服务态度/nz  都/d  挺好/nz  的/ude1   /w  就是/v  提前/vd  订/v  座位/n  不能/v  到/v  店/n  确认/v   /w  来/vf  了/ule  也/d  不用/d  排队/vi  店员/nnt  态度/n  一般/ad  ～/w  小龙虾/nz  好吃/a  ～/w  就是/v  贵/a  啊/y  ～/w  个人/n  认为/v  比/p  胡大/nr  好吃/a
且/c  比/p  胡大更/nr  实惠/an
姐姐/n  说/v  二分/v  是/vshi  最/d  好吃/a  的/ude1
同来/c  福士/nrf  一侧/f  小龙虾/nz  很/d  好吃/a
就是/v  当天/t  去/vf  的/ude1  时候/n  人/n  比较/d  多/a
服务员/nnt  不/d  爱/v  搭理/v  人/n
一如既往/vl  的/ude1  喜欢/vn  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  麻麻/nz  辣辣的/z
味道/n  特别/d  棒/ng
推荐/v  小龙虾/nz
牛蛙/n
疙瘩汤/nf
辣/a  炒/v  花/n  蛤/ng  也挺/nz  好吃/a  的/ude1  熟客/n  了/ule   /w  比较/d  满意/v   /w  停车/vi  算是/v  方便/a  吧/y  人/n  不/d  多/a  啊/y
小龙虾/nz  挺/d  地道/a
门口/s  停车位/n  对半/m  砍价/v  吧/y  挺好/nz  的/ude1   /w  就是/v  店里/n  完全/ad  没/d  信号/n   /w  店家/n  wifi/nx  也/d  连不上/l  麻小/nr  、/w  板筋/n  、/w  馋嘴/vn  蛙/ng  都/d  不错/a  、/w  不用/d  排队/vi  总体/n  来说/uls  不错/a
口味/n  很好/ad
要/v  了/ule  几/d  个/q  菜/n  都/d  很/d  好吃/a  麻小/nr  味道/n  不错/a
牛蛙/n  也/d  很/d  好吃/a
停车/vi  门口/s  20/m  随便/ad  停/vi
我们/rr  要/v  的/ude1  8/m  元/q  的/ude1  麻小/nr
个头/n  不大/d
很/d  不错/a
味道/n  不错/a
值得/v  再/d  去/vf
团购/v  超值/nz  一般/ad  吧/y
感觉/n  也/d  没什么/vl  特别/d  的/ude1
就是/v  小龙虾/nz  肉质/n  紧致/nz  些/q  而已/y
很久/d  的/ude1  店/n  了/ule
之前/f  一直/d  在/p  对面/f  的/ude1  老店/n  消费/vn
为了/p  不/d  排队/vi  就/d  到/v  新店/ns  面/nf  了/ule
味道/n  没大/v  区别/n
不错/a
工作餐/n  在/p  这/rzv  吃/v  不错/a
推荐/v  三/m  丁/ng
水煮/nz  牛肉/nf  一贯/d  的/ude1  水准/n
好吃/a  的/ude1  不得了/l
大家/rr  都/d  来/vf  吃吧/nz  特别/d  喜欢/vi  通/v  乐/a  的/ude1  麻/n  小儿/n
好吃/a
簋街/nz  最/d  好吃/a  的/ude1  麻/n  小儿/n
麻小/nr  个头/n  不小/a
味道/n  超/v  赞/vg
辣/a  的/ude1  过瘾/a  香辣/n  皮皮虾/nz  特别/d  棒/ng
还有/v  酸辣/n  土豆丝/nf  你/rr  也/d  不是/c  为了/p  让/v  大家/rr  失望/a  啊/y
你们/rr  还/d  有/vyou  脸色/n  也/d  不好/a  小龙虾/nz  很/d  赞/vg
一般/ad  都/d  吃/v  六/m  块/q  的/ude1  那种/r
也/d  挺大/nt  的/ude1  了/ule  …/w  基本/a  不/d  需要/v  排队/vn  东西/n  味道/n  还行/v
就是/v  服务/vn  不好/a
不会/v  再/d  去/vf  了/ule
味道/n  很好/ad
就是/v  价格/n  略/d  贵/a
值得/v  一/m  去/vf
好吃/a
馋嘴/vn  哇/o  不错/a
小龙虾/nz  更/d  棒/ng
还/d  回去/v  好吃/a
去/vf  的/ude1  时候/n  人/n  挺少/nr  的/ude1
很/d  麻/n  ~/nx  总/b  去/vf  的/ude1  一家/n  店/n
味道/n  不错/a
就是/v  最近/t  涨价/vi  比较/d  快/a
习惯/n  好评/n
麻小/nr  味道/n  差点/d
牛蛙/n  真心/d  喜欢/vi
离/v  地铁/n  近/a
吃完/v  直接/ad  去/vf  机场/nis  方便/a
挺好吃/a  的/ude1   /w  性价比/nz  也/d  挺好/nz  的/ude1  /n  味道/n  决定/v  一切/rz
麻辣/z  小龙/n  血/n  身边/s  人/n  都太爱/nr  这/rzv  口/n  了/ule
聚餐/vn  很/d  成功/a  就是/v  环境/n  太/d
盆/n  盆/n  虾/n  和/cc  牛蛙/n  也/d  是/vshi  很/d  受欢迎/nz  的/ude1  簋街/nz  小龙虾/nz  就/d  这/rzv  几/d  家/q  比较/d  出名/a
最/d  火/n  的/ude1  胡大/nr  从来/d  都/d  要/v  排队/vi  而且/c  也/d  吃/v  不到/v  4/m  元/q  5/m  元/q  的/ude1
对于/p  屌丝/nz  常/d  吃/v  客/ng  来说/uls
通/v  乐就/nr  实惠/an  多/a  了/ule
排队/vi  时间/n  短/a  关键/n  是/vshi  味道/n  不/d  输/v  胡大/nr
通/v  乐比/nr  胡大/nr  比/p  偏/d  甜/a
不过/c  媳妇/n  爱/v  吃/v  小龙虾/nz  不错/a
就是/v  觉得/v  点/qt  别的/rzv  菜/n  不/d  太/d  值/n  很好/ad  很/d  不错/a  量大/nt  以后/f  不/d  去/vf  总店/nis  了/ule
不错/a   /w
同学们/nz  吃/v  的/ude1  很/d  开心/a
三店/ns  不用/d  等/udeng  位/q   /w  小龙虾/nz  新鲜/a   /w  要是/c  在/p  便宜/a  点/qt  就/d  好/a  了/ule  感觉/n  大部分/n  的/ude1  小龙虾/nz  口味/n  都/d  差不多/al
服务员/nnt  的/ude1  态度/n  很好/ad
主动/ad  提供/v  相关/vn  的/ude1  优惠/vn  信息/n
让/v  顾客/n  感到/v  物超所值/nz  味道/n  不错/a
推荐/v  朋友/n
环境/n  正常/a
来吧/nt  就/d  在/p  老店/n  对面/f  好找/a
人/n  少/a
上菜/n  快/a
环境/n  比/p  老店/n  好/a  很多/a  了/ule  非常/d  好吃/a
人/n  还/d  挺/d  少/a
很好/ad
下次/t  会/v  再/d  去/vf
麻辣/z  的/ude1  龙虾/n  并/cc  不是/c  狠辣/nz
而且/c  个头/n  不小/a
过/uguo  了/ule  七/m  天/qt  了/ule
也/d  来/vf  点评/v  一下吧/nt
麻小/nr  还是/c  通/v  乐/a  的/ude1  最/d  好吃/a
虾/n  新鲜/a
味道/n  足/a
吃麻/ns  小/a  就是/v  通/v  乐/a
今年/t  口味淡/v  了/ule  好多/m
龙虾/n  也/d  不是/c  很/d  新鲜/a  的/ude1  样子/n
小龙虾/nz  真的/d  好吃/a  啊/y  ～/w  还/d  点/qt  了/ule  一个/mq  馋嘴/vn  蛙/ng
超/v  好吃/a
就是/v  少/a  了/ule  点儿/q  ～/w  麻辣/z  鲜香/nz
口味/n  独特/a
服务/vn  一流/b
回味无穷/vl
不错/a
新店/ns  环境/n  不错/a
小龙虾/nz  很/d  新鲜/a
味道/n  不错/a
其他/rzv  菜/n  味道/n  也/d  不错/a  有点/d  辣/a
对于/p  不吃/v  辣/a  的/ude1  可能/v  受不了/al
路过/v  随便/ad  选/v  的/ude1
味道/n  除了/p  辣/a  以外/f  还/d  可以/v
厨师/nnt  服务/v  也挺/nz  贴心/a  的/ude1  麻辣/z  小龙虾/nz  好吃/a  到/v  爆/vn  ～/w  而且/c  很/d  实惠/an
牛蛙/n  跟/p  牛/n  板筋/n  让/v  人口/n  水/n  直流/b  ～/w  唯一/b  的/ude1  小/a  缺点/n  就是/v  人/n  多/a  的/ude1  时候/n  服务员/nnt  不是/c  很/d  够用/vi
服务态度/nz  真心/d  一般/ad  非常/d  地道/a  的/ude1  小龙虾/nz
去/vf  的三店/nt
8/m  元/q  的/ude1  就/d  比较/d  大/a  了/ule
服务/vn  还/d  不错/a  啊/y
老顾客/nz  了/ule
小龙虾/nz  尤其/d  赞/vg   /w  味道/n  鲜美/a   /w  个头/n  足/a
今晚/t  还/d  去/vf  ：/w  ）/w  超/v  爱/v  通/v  乐/a    /w  以为/v  新店/ns  味道/n  会/v  有/vyou  些许/mq  不同/a     /w  但/c  真/a  没让/v  我/rr  失望/a    /w  好吃/a  依旧/z  啊/y     /w  推荐/v  疙瘩汤/nf    /w  炸/v  馒头/nf  片/q  （/w  不/d  沾/v  鸡蛋/nf  ）/w  没有/v  胡大/nr  辣/a  过瘾/a
不过/c  对于/p  不能/v  吃/v  特别/d  辣/a  的/ude1  来说/uls
这种/r  口味/n  刚刚好/nz
三店/nt  的/ude1  服务/vn  比/p  老店/n  好/a  很多/m
老店/n  的/ude1  感觉/n  又/d  脏/a  服务/vn  又/d  不好/a
还/d  吵得/nz  要死/v  新开/ns  的/ude1  盐帮/nz  菜/n  〜/w  板鸭/n
麻小/nr
牛蛙/n  味道/n  都/d  很/d  正/d
分量/n  不错/a
价格/n  也/d  算/v  公道/a  〜/w  很/d  适合/v  几/d  个/q  好友/n  一起/s  聚会/vi
味道/n  不错/a
小龙虾/nz  很/d  新鲜/a
而且/c  有/vyou  特别/d  多/a  的/ude1  籽/ng
建议/n  点/qt  十元/nz  一/m  只/d  的/ude1
个头/n  大/a
份量/n  足/a
毛血旺/nf  特别/d  实惠/an
好/a  大一/j  份/q  的/ude1
黄/a  喉/ng  很多/m
特别/d  推荐/v  私房/n  豆腐丝/nz
非常/d  爽口/a
辣辣的/z  很够/a  味/ng
他们/rr  家/q  的/ude1  厨师/nnt  有/vyou  四川/ns  和/cc  东北/ns  的/ude1
所以/c  也/d  能/v  吃到/v  地道/a  东北/ns  菜/n
锅包肉/nf  也/d  还/d  可以/v
但/c  山东/ns  白菜/n  做/v  的/ude1  很/d  一般/ad
望/v  改进/v  一下/d  团购/v  去/vf  的/ude1
200/m  只/d  麻小/nr
8/m  瓶/n  啤酒/nf
还有/v  5/m  个/q  菜/n
真的/d  挺不错/i  的/ude1
龙虾/n  不大/d
但/c  都/d  很/d  入味/v
还/d  很/d  新鲜/a
我们/rr  5/m  个人/n  吃/v  的/ude1  一/m  只/d  不剩/v
还有/v  一个/mq  哈利/nrf  炒/v  方便面/nf  也/d  很/d  好吃/a
总之/c
很/d  超值/nz
很/d  好吃/a
好吃/a  的/ude1  东西/n  很多/a  啊/y
比如/v  麻辣/z  小龙虾/nz
过/uguo  把/pba  肉/n
炒土豆丝/nf  啊/y  等等/udeng
价格/n  也/d  不贵/a  的/ude1  刚/d  开/v  的/ude1  一家/n  店/n
麻小/nr  、/w  香辣/n  大麻/n  鱼/n  、/w  牛肉/nf  销魂/a  面/nf  、/w  鸭/ng  唇/ng  都/d  不错/a
以后/f  吃/v  夜宵/n  就/d  好/a  好去处/nz  了/ule
挺好/nz
食材/n  都/d  是/vshi  自贡/ns  大厨/n  从/p  家乡/n  带来/v  的/ude1  调味料/nz
食材/n  很给力/nz
地道/a  的/ude1  盐帮/nz  菜/n
香辣/n  过瘾/a  家住/v  附近/f
某天/r  路过/v  发现/v  这家/r  饭店/nis  写/v  着/uzhe  胶东/s  海鲜/nf  就/d  进来/vf  试试/v
进来/vf  才/d  发现/v  跟/p  Billy/nx   /w  Zhan/nx  一家/n  老板/nnt
现在/t  的/ude1  天气/n  城管/n  不来/v  的话/udh  坐/v  外面/f  还是/c  很/d  惬意/a  的/ude1
里面/f  装修/vn  的/ude1  很/d  特别/d
跟/p  外国/n  朋友/n  来/vf  他们/rr  比较/d  喜欢/vi
蓝/a  粉白/b  的/ude1  配色/v
太/d  萌/v  了/ule
吃/v  过/uguo  的/ude1  菜/n  先/d  不说/c
首要/b  说说/v  他们/rr  家/q  串/q
我/rr  个人/n  认为/v  这/rzv  恐怕/d  是/vshi  簋街/nz  上/f  不/d  多/a  的/ude1  真正/d  的/ude1  羊肉串/nf
凭借/p  姐/n  吃/v  烧烤/vn  十几/m  年/qt  的/ude1  经验/n
大部分/n  都/d  是/vshi  猪瘦肉/v  +/w  羊油/n
肉/n  的/ude1  质感/n  口感/n  都/d  不/d  一样/uyy
另外/c  金针菇/nf  比/p  别家/nz  微/ag  贵/a
但是/c  上来/vf  才/d  明白/v
好/a  厚实/a  的/ude1  一/m  串/q
都/d  没/d  偷工减料/vl
另外/c  强烈推荐/i  馒头/nf  片/q
刷/v  的/ude1  酱料/n  很给力/nz
菜/n  贫/ag  点过/v  ：/w  花/n  蚶子/n  炒面/nf
玫瑰/n  薄荷鸡/nr
有机酸/n  菜锅/n
家常/n  豆腐/nf
麻辣香锅/nf
小龙虾/nz
凉拌/v  的/ude1  各种/rz  菜/n  （/w  土豆丝/nf  、/w  豆腐丝/nz  等/udeng  ）/w
强烈推荐/i  花/n  蚶子/n  炒面/nf
这/rzv  简直/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  新宠/nz
必/d  点/qt  项目/n
但/c  注意/v
这/rzv  道菜/n  是/vshi  辣/a  的/ude1
而且/c  他们/rr  家/q  总体/n  口味/n  偏/d  咸/a
建议/n  口味/n  清淡/a  的/ude1  吃货/nz  强调/v  一下/m  少/a  放盐/n
玫瑰/n  薄荷鸡/nr  应该/v  是/vshi  传承/vn  了/ule  Billy/nx   /w  Zhan/nx  的/ude1  私房菜/nz  特征/n
他家/r  菜谱/n  上都/ns  还是/c  写/v  着/uzhe  Billy/nx   /w  Zhan/nx
值得/v  一/m  试/v
甜/a
玫瑰/n  香/a
鸡腿肉/nz
估计/v  在/p  别家/nz  吃/v  不到/v
麻辣香锅/nf  我/rr  加/v  辣/a  了/ule
给/p  力/n
但是/c  还是/c  那个/rz  特点/n
偏/d  咸/a
你们/rr  记得/v  强调/v  少/a  放盐/n
下次/t  再来/d  再/d  更新/v  吧/y
一定/b  要/v  点/qt  花/n  蚶子/n  炒面/nf  啊/y  啊啊/e  啊/y
