08/m  年/qt  的/ude1  高中同学/nz  又/d  在/p  此/rzs  相遇/vi
你/rr  说/v  高兴/a  不/d  高兴/a  ？/w  虽然/c  来得/vi  晚/tg
虽然/c  几乎/d  可以/v  说/v  没/d  地方/n  坐/v
但是/c  通/v  乐/a  的/ude1  小龙虾/nz  嗷嗷/o  滴/v
微/ag  辣/a  小龙虾/nz
6/m  元/q  一/m  只/d  的/ude1
入/v  味儿/n
肉/n  细腻/a
真心/d  的/ude1  好吃/a
真心/d  的/ude1  不错/a
我家/n  住在/v  簋街/nz  附近/f  23/m  年/qt  了/ule
从/p  记事儿/nz  我/rr  就/d  闻/v  着/uzhe  辣味/n  儿/ng  长大/vi  的/ude1
就/d  喜欢/vi  麻小就/nr  啤酒/nf
哈哈哈/o  老/a  吃客/nz  了/ule
味道/n  依然/d  的/ude1  好/a
别/d  看/v  门口/s  没有/v  排大队/nt  的/ude1
屋子里/n  可是/c  没有/v  空/ng  桌/ng  的/ude1  呦/e
老店/n  就是/v  老店/n  值得/v  信赖/vn
这次/r  我们/rr  选/v  的/ude1  是/vshi  8/m  元/q  一/m  只/d  的/ude1
可能/v  是/vshi  没到/v  小龙虾/nz  最/d  肥/n  的/ude1  时候/n
大钳子/nz  里/f  没什么/vl  肉/n
味道/n  麻辣/z  鲜香/nz
点/qt  了/ule  两/m  份/q  大拌菜/nf  因为/c  现在/t  的/ude1  量/n  越来越/d  小/a  了/ule  (/w  T_T/nx  )/w  还有/v  炸/v  窝头/n  片/q  回味/v  不错/a  越/d  嚼/v  越/d  香/a
毛血旺/nf  一般/ad
我/rr  个人/n  还是/c  喜欢通乐三店/nt  的/ude1  龙虾/n
比/p  总店/nis  的/ude1  味道/n  更/d  足/a
真/a  比/p  huda/nx  强/a  多/a  了/ule
味道/n  一般/ad
小龙虾/nz  没有/v  想象/vn  的/ude1  美味/n
不过/c  很/d  干净/a  簋街/nz  吃/v  龙虾/n  最爱/a  的/ude1  地方/n   /w  绝对/d  吃/v  的/ude1  过瘾/a   /w  其他/rzv  店/n  也/d  没/d  少/a  吃/v   /w  独爱/nz  这/rzv  口/n  曾经/d  疯狂/a  来/vf  签到/vi  的/ude1  一家/n   /w  虽然/c  麻小/nr  已经/d  被/pbei  各种/rz  曝光/vi  为/p  不/d  卫生/an  食物/nf  了/ule   /w  还是/c  抵挡不住/n  诱惑/vn   /w  就/d  好/a  这/rzv  一口/ns  儿/ng   /w  从/p  味道/n  来讲/uls  通/v  乐/a  的/ude1  麻小/nr  基本/a  完胜/nz   /w  辣/a  肚/ng  正好/z  味道/n  也/d  很浓/l   /w  不过/c  通/v  乐/a  真是/d  越做越/v  咸/a  了/ule   /w  我们/rr  几/d  个/q  口重/n  级别/n  5/m  星/n  的/ude1  人/n  都/d  没/d  吃/v  下去/vf  那个/rz  豆腐丝/nz   /w  辅食/nf  的话/udh  疙瘩汤/nf  和/cc  馒头/nf  片/q  都/d  是/vshi  最爱/a   /w  不过/c  鸡蛋/nf  的/ude1  那种/r  更/d  好吃/a  哦/e   /w  人均/a  还算/v  偏高/d  的/ude1   /w  但是/c  味道/n  棒棒/nz  的/ude1  装/v  修完/nz  了/ule
又/d  大了一点点/nt
又/d  吵/v  了/ule  一点点/nt
今天/t  我们/rr  下午/t  五/m  点/qt  到/v  的/ude1
饭馆/nis  里/f  都/d  没人/l
真不错/i
也/d  没/d  那么/c  吵/v
点/qt  了/ule  我/rr  最/d  爱吃/v  的/ude1  鱼香肉丝/nf
就是/v  小时候/n  的/ude1  味道/n
又/d  吃/v  了/ule  个/q  糖醋/nz  里脊/n
可惜/v  醋/nf  多/a  了/ule
有点/d  呛鼻子/v
今天点/nt  的/ude1  自然/n  板筋/n  非常/d  好吃/a
都/d  吃完/v  了/ule
我们/rr  吃/v  最爱/a  的/ude1  麻小/nr
每次/r  都/d  点/qt  五/m  块/q  一/m  只/d  的/ude1
大小/n  合适/a  而且/c  入味/v
本人/rr  不/d  太/d  喜欢/vi  吃/v  大/a  的/ude1
还是/c  小/a  的/ude1  好/a
每次/r  都/d  如此/rzv  搭配/v
简直/d  绝美/nz
下次/t  还/d  会/v  早点/d  来/vf
真好/d
【/w  位置/n  】/w  靠近/v  来福士/nr
簋街/nz  上/f
很好/ad  找/v
但是/c  饭/n  点儿/q  的/ude1  话/n  周围/f  车位/n  不是/c  很好/ad  找/v
【/w  服务/vn  】/w  服务/vn  还算/v  好/a
人/n  不/d  多/a  的/ude1  时候/n  能/v  顾得/nr  过来/vf
上菜/n  挺快/v
【/w  菜品/n  】/w  麻辣/z  板筋/n
（/w  还是/c  香辣/n  来着/u
不/d  记得/v  了/ule  啊/y
）/w  真的/d  超/v  好吃/a
就是/v  辣椒/nf  太多/ad  板筋/n  略少/nz
但是/c  味道/n  很棒/a
板筋/n  很/d  有/vyou  嚼/v  劲/n
而且/c  不/d  硬/a
麻辣/z  小龙虾/nz
来/vf  簋街/nz  怎么/ryv  能/v  不吃/v  麻小/nr
5/m  元/q  一/m  只/d  的/ude1  个头/n  也/d  还算/v  可以/v  啦/y  ～/w  通/v  乐家/nz  味道/n  一直/d  不错/a
就是/v  这次/r  的/ude1  麻小太/nr  咸/a  了/ule  些/q  ……/w  麻辣/z  牛蛙/n
（/w  姑且/d  叫/vi  这个/rz  吧/y
不/d  知道/v  人家/n  是不是/v  叫/vi  这/rzv  道菜/n  ）/w  因/p  本人/rr  不吃/v  牛蛙/n
所以/c  不/d  做/v  评价/vn
量/n  还/d  可以/v
炸/v  馒头/nf  片/q
嗯/e  ……/w  这个/rz  也/d  没啥/nz  可说/c  的/ude1
就是/v  馒头/nf  外面/f  裹着/v  鸡蛋/nf  炸/v
记得/v  管/v  服务员/nnt  要/v  酱豆腐/n  哦/e  ～/w  炸/v  土豆丝/nf
（/w  好吧/nt
我/rr  是/vshi  真不知道/i  是不是/v  叫/vi  这个/rz  ）/w  来/vf  簋街/nz  吃麻小必点/nt
哈哈哈哈/o  不要/d  觉得/v  夹起来/l  不方便/nz
当/p  你/rr  开始/v  吃麻/ns  小/a  戴起/nr  手套/n  的/ude1  时候/n
你/rr  可以/v  抓/v  着/uzhe  吃/v
再也/d  不怕/v  小伙伴/n  和/cc  我/rr  抢吃/v  的/ude1  了/ule
麻辣/z  蜗牛/n
（/w  不要/d  问/v  我/rr  是不是/v  这个/rz  名字/n  ……/w  ）/w  太/d  咸/a  ……/w  而且/c  不/d  造/v  为什么/ryv  感觉/n  没有/v  以前/f  这/rzv  道菜/n  做/v  的/ude1  好吃/a
今儿/t  唯一/b  的/ude1  败笔/n
总体/n  不错/a  ……/w  整体/n  菜品/n  味道/n  好评/n
一/m  入夏/v  簋街/nz  真是/d  热闹/a  呀/y
家家/n  门口/s  都/d  摆起/v  了/ule  大排档/nf
灯火通明/nz
还是/c  选择/v  了/ule  穿过/v  人海/n  走到/vf  东边/f  的/ude1  这家/r  通/v  乐来吃麻/ns  小/a
现在/t  应该/v  是/vshi  当季/nz  了/ule
小龙虾/nz  明显/a  肥大/a  了/ule  不少/m
钳子/n  也/d  一个/mq  赛一个大/nt
这次/r  只/d  点/qt  了/ule  麻小和/nr  麻辣/z  扇贝/n
这次/r  的/ude1  麻小/nr  有些/rz  辣/a
吃/v  到/v  一半/mq  嘴唇/n  和/cc  手指头/n  都/d  火辣辣/z  的/ude1
但是/c  又/d  放不下/v
我/rr  想/v  这/rzv  应该/v  就是/v  麻/n  小儿/n  的/ude1  魅力/n  吧/y
非常/d  不错/a  的/ude1  餐厅/nis  、/w  每隔/d  一段时间/nz  就/d  会/v  来/vf  吃/v  、/w  小龙虾/nz  、/w  馒头/nf  片/q  和/cc  藕/n  秸/n  每次/r  必/d  点/qt  味道/n  没有/v  太大/d  改变/v   /w  吃/v  了/ule  很多/m  年/qt  的店通乐总店/nt  的/ude1  麻辣/z  小龙虾/nz  绝对/d  是/vshi  全北京/nt  甚至/d  是/vshi  全世界/n  最/d  好吃/a  的/ude1
吃/v  小龙虾/nz  不/d  二/m  之/uzhi  选/v
每次/r  都/d  吃/v  好多/m
虾肉/n  新鲜/a   /w  够味儿/a
（/w  请/v  不要/d  拿/v  胡大跟/nr  通/v  乐比/nr
胡大/nr  的/ude1  都/d  没有/v  自己家/nt  做/v  的/ude1  好吃/a  ）/w
通/v  乐/a  小龙虾/nz  最/d  好吃/a   /w
最/d  好吃/a
最/d  好吃/a  ……/w  重要/a  的/ude1  事情/n  应该/v  说/v  一百/m  遍/qv  ????????????/w  总店/nis  环境/n  比较/d  老旧/nz
但是/c  味道/n  绝对/d  是/vshi  棒棒/nz  的/ude1
就/d  一个/mq  字/n
撑/v  的/ude1  我/rr  哎呦/nz
主食/n  都/d  没/d  照/v  全点/nr  了/ule  图/n  上/f  这/rzv  几/d  道/qv  硬/a  菜/n
味道/n  真的/d  很/d  赞/vg
我们/rr  晚上/t  去/vf  到/v  的是通乐总店/nt
边上/f  就是/v  天一阁/ns
要/v  了/ule  70/m  只/d  7/m  块/q  的/ude1  麻小/nr
味道/n  十足/z
连/ulian  从/p  口味/n  虾/n  故乡/n  湖南/ns  来/vf  的/ude1  朋友/n  都/d  啧啧/o  称道/v
辣/a  炒/v  蛏子/n
麻辣/z  蜗牛/n
麻辣/z  扇贝/n  也/d  很/d  干净/a
吃/v  着/uzhe  一点/m  也/d  不/d  牙碜/v
麻辣/z  皮皮虾/nz  太/d  好吃/a  了/ule
板筋/n  也/d  很好/ad  咬/vi
如果/c  非要/b  挑/v  个/q  毛病/n  的/ude1  话/n
那/rzv  就是/v  啤酒/nf  只有/c  百威/nz  和/cc  哈尔滨/ns  啤酒/nf  不/d  太完美/nz  想/v  吃/v  美味就来吧/nt
绝对/d  好/a  吃味/nz  美/b
想/v  要求/n  环境/n  的/ude1  就/d  放弃/v  吧/y
装修/vn  应该/v  有/vyou  年头/n  了/ule
人/n  也/d  十分/d  的/ude1  多/a
相当/d  嘈杂/a
但/c  菜/n  没得/nz  挑/v  吃/v  过/uguo  之后/f  总会/nis  想起/v  的/ude1  那/rzv  一类/b  解馋/a  最佳/z  选择/v
宵夜/nz  必/d  去/vf  的/ude1  餐厅/nis  之一/rz
值得/v  推荐/v  ～/w  推荐/v  小龙虾/nz   /w  鸭/ng  肠/n   /w  板筋/n
味道/n  不错/a
量/n  不/d  太大/d
可以/v  多/a  点/qt  些/q  种类/n
我/rr  下次/t  絕/n  對/p  來/nz  你家/r  吃/v  ......../w  太/d  火/n  啦/y
环境/n  服务/vn  跟不上/v  也/d  是/vshi  应该/v  的/ude1
口味/n  没得说/l
推荐/v  一下/m  菜品/n
通乐饭馆/nt  最特色菜系/nt
昨天/t  晚上/t  11/m  点/qt  多/a  过去/vf  吃饭/vi
人/n  爆满/vi
之前/f  一直/d  胡大/nr   /w  哥哥/n  推荐/v  这/rzv  家/q
真心/d  不错/a
很/d  鲜/a  真/a  觉得/v  比/p  胡大/nr  的/ude1  麻小/nr  好吃/a  而且/c  干净/a
就是/v  小龙虾/nz  越来越/d  贵/a  了/ule   /w  就要/d  吃不起/v  了/ule  菜品/n  不错/a
又/d  麻又/nr  辣/a
主要/b  以/p  麻/n  为主/vi
过劲/nz
够/v  爽/ag
就是/v  服务员/nnt  态度/n  比较/d  差/a  劲/n
最/d  爱/v  的/ude1  麻/n  小店/n
没有/v  之一/rz
比/p  胡大/nr  好吃/a  真心/d  的/ude1
只是/d  名气/n  可能/v  不大/d
也/d  开/v  了/ule  几/d  个/q  分店/nis  了/ule
环境/n  一般/ad  有点/d  小/a
但是/c  人/n  也/d  很/d  多/a
服务员/nnt  也挺/nz  热情/an  ～/w  麻小必/nr  点/qt
好吃/a
一般/ad  都/d  是/vshi  要/v  六/m  块/q  一/m  只/d  的/ude1
这个/rz  性价比/nz  最高/a
也/d  不小/a
但是/c  无论/c  多少/ry  都/d  吃/v  不够/a  ??/w  麻辣/z  扇贝/n  推荐/v
一口/ns  一个/mq  过瘾/a  ～/w  香辣/n  土豆丝/nf  大大的/nz  ??/w  特别/d  脆/a
有点/d  薯条/n  的/ude1  感觉/n  ～/w  麻辣/z  鸡胗/nz  一般/ad
肉/n  有/vyou  点/qt  老/a  嚼/v  不动/v
麻麻/nz  的/ude1  ～/w  豌豆/n  牛肉/nf  不错/a
解辣/nr
一/m  桌子/n  都/d  是/vshi  辣/a  的/ude1  也/d  不行/a  ～/w  鸡蛋/nf  馒头/nf  片/q  软软/z  的/ude1
要是/c  来点/n  臭豆腐/nf  就/d  更/d  不错/a  了/ule  ??/w  哪个/ry  菜/n  都/d  超级/b  爱/v  ❤️/w  簋街/nz  的/ude1  小龙虾/nz
大家/rr  都/d  知道/v  胡大/nr
其实/d
个人/n  觉得/v  最/d  好吃/a  的/ude1  小龙虾/nz  --/nx  应该/v  是/vshi  通/v  乐/a
因为/c  通/v  乐/a  的/ude1  虾/n  都/d  是/vshi  现/tg  做/v  的/ude1
很/d  新鲜/a
胡大/nr  的/ude1  虾/n  都/d  是/vshi  一大/n  锅/n
提前/vd  做好/v  的/ude1  …/w  通/v  乐/a  一共/d  3/m  家/q  店/n
口味/n  都/d  差不多/al
总/b  去/vf  老店/n  吃/v
和/cc  服务员/nnt  都/d  很/d  熟悉/v  了/ule  …/w  是/vshi  靠近/v  雍和宫/ns  这边/rzs  的/ude1
老店/n  没有/v  重新/d  装修/vn  …/w  味道/n  依然/d  很好/ad
环境/n  更好/d  了/ule
服务/vn  也/d  很/d  热情/an
很/d  不错/a
很/d  好吃/a
很/d  满意/v
最/d  满意/v  的/ude1  一/m  次/qv  小龙虾/nz  体验/v
通/v  乐/a  的/ude1  小龙虾/nz  一直/d  是/vshi  我/rr  的/ude1  最爱/a
服务员/nnt  也/d  热情/an
通/v  乐/a  的/ude1  小龙虾/nz  个人感觉/n  是/vshi  鬼/n  街/n  最好/d  的/ude1
