邓记/nr  老面/n  味道/n  地道/a
钟水饺/nf
蒜泥/n  黄瓜/n  都/d  很/d  好吃/a
环境/n  好/a
今天/t  已/d  第/m  五/m  次/qv  来邓记/nr  老面/n  了/ule
点/qt  了/ule  邓记/nr  老面/n
红/a  油炒/nz  手/n
四川/ns  香肠/nf  都是我/nr  爰/n  吃/v  的/ude1
邓记/nr  老面/n
店面/n  虽然/c  不大/d
可是/c  环境/n  別/d  致/v  优雅/a
服务/vn  好/a
特別/d  能/v  看出/v  店家/n  老板/nnt  经营/vn  菜品/n  的/ude1  心思/n
一句话/l  他家/r  东西/n  太/d  好吃/a
以后/f  一家人/n  常来/d
大家/rr  都/d  去/vf  尝尝/v  啊/y
沒/nz  介绍/v  错/v  的/ude1
吃货/nz  们/k
邓记/nr  老面/n  是/vshi  朋友/n  介绍/v  我/rr  来/vf  的/ude1      /w  刚一进/nr  店门/n
给/p  人/n  一/m  种/q  古朴/a  的/ude1  感觉/n
环境/n  很好/ad
每/rz  面/nf  墙上/s  都/d  有/vyou  盆栽/n  吊兰/n       /w  桌子/n  上/f  还有/v  仙人球/n    /w  给/p  人/n  一/m  种/q  清新/a  的/ude1  感觉/n     /w  我/rr  点/qt  的/ude1  是/vshi  他们/rr  家/q  的/ude1  特色/n  面/nf    /w  邓记/nr  老面/n  有/vyou  微/ag  辣/a  的/ude1  正常/a  辣/a  的/ude1  特别/d  辣/a  的/ude1     /w  是/vshi  四川成都/nt  的/ude1  臊子面/nf      /w  听/v  朋友/n  说/v  钟水饺/nf  也/d  很/d  好吃/a    /w  不过/c  这次/r  没有/v  尝试/v  下次/t  再来/d  尝/v  一下/m      /w  还有/v  他们/rr  大店/n  的/ude1  凉菜/nf     /w  糖醋排骨/nf     /w  蒜泥/n  黄瓜/n       /w  四川/ns  酱肉/nf  香肠/nf    /w  都/d  特别/d  吃/v        /w  有意者/n  可以/v  来尝/nr  一下/m     /w  特别/d  划算/a  听/v  朋友/n  介绍/v  过来/vf  试吃/nz  一下/d  真的/d  很/d  不错/a    /w  推荐/v  来/vf  北京/ns  旅游/vn  一定/b  要来/v  三里屯/ns
路过/v  邓记/nr  老面/n  看到/v  成都/ns  二/m  字/n  对于/p  爱/v  辣/a  的/ude1  我/rr  抱着/v  试试/v  心态/n  主要/b  的/ude1  是/vshi  想/v  歇歇脚/ns
点/qt  了/ule  招牌/n  面/nf
四川/ns  香肠/nf
蒜泥/n  黄瓜/n
卤鸡腿/nf
太/d  好吃/a  了/ule  我/rr  喜欢/vi  的/ude1  麻辣/z  干/v  拌面/nf  香/a  麻辣/z  爽/ag
一个/mq  简单/a  的/ude1  黄瓜/n  蒜/nf  香/a  实足/b  好好/d  吃/v  听/v  服务员/nnt  说/v  是自己基地/ntc  种/q  的/ude1  不光/c  有/vyou  几/d  家/q  面馆/nis  还/d  没有/v  好多/m  家/q  大型/b  养生/vn  火锅/nf
看得出/v  老板/nnt  很/d  用心/ad
好/a  料/n
有/vyou  机会/n  一定会/nz  去/vf  他家/r  养生火锅店/nt  去/vf  吃/v  一下/m
大家/rr  来/vf  了/ule  三里屯/ns  记/v  得/ude3  过/uguo  邓记/nr  老/a  面试/vi  吃/v  太棒/nz  了/ule  面壁/nz  我/rr  想/v  的/ude1  好吃/a  、/w  因为/c  搬家/vi  、/w  这家/r  正好/z  开在/v  楼下/s  、/w  而/cc  我/rr  又/d  爱吃/v  辣/a  的/ude1  、/w  味道/n  挺不错/i  第一/mq  眼看/v  店名/n
我/rr  读/v  成/v  了/ule
老/a  邓/nz  面/nf  记/v
没/d  文化/n  真/a  可怕/a  啊/y  啊啊/e  ??/w  门脸/n  不算/v  大/a
但/c  收拾/v  的/ude1  干净利落/al  小/a  清新/a  ～/w  要/v  了/ule  招牌/n  邓记/nr  老面/n
一/m  开始/vn  一直/d  以为/v  是/vshi  汤面/n
到/v  上来/vf  才/d  知道/v  是/vshi  类似/a  拌面/nf  ～/w  老面/n  麻麻/nz  辣辣的/z  味道/n
我/rr  表示/v  这么/rz  多/a  天/qt  了/ule  还是/c  念念不忘/vl  啊/y  啊啊/e  ～/w  餐前/nz  送/v  了/ule  一碟/nz  类似/a  腌菜/nz  的/ude1  小菜/n  ～/w  餐/qv  后/f  送/v  了/ule  绿箭/nz  口香糖/nf  ～/w  卤鸡/n  蛋/nf  和/cc  鸡腿/n  都/d  是/vshi  正常/a  水平/n  发挥/v  嘻嘻/nz  ～/w  下次/t  去/vf  试试/v  钟水饺/nf  啊/y
当然/d  还要/d  再/d  吃/v  一/m  次/qv  老面/n  ～/w  看/v  网上/s  评价/vn  去/vf  的/ude1
地方/n  不/d  难找/a
太古/nz  里/f  北边/f  的/ude1  马路一/nrj  直/d  往/p  西/f  走/v  就/d  能/v  看见/v
门脸/n  不算/v  大/a
但是/c  里面/f  装修/vn  还是/c  不错/a  的/ude1
桌上/s  还有/v  小/a  绿植/nz
我们/rr  是/vshi  工作日/n  中午/t  去/vf  的/ude1
就/d  我们/rr  两/m  个人/n
老板/nnt  服务态度/nz  超/v  棒/ng
我/rr  遇到/v  的/ude1  最好/d  的/ude1  服务/vn
还/d  准备/v  了/ule  口香糖/nf
很/d  细心/a
点/qt  了/ule  邓记/nr  老面/n  和/cc  钟水饺/nf
味道/n  都/d  有些/rz  偏/d  甜/a
刚开始/nz  吃/v  很/d  香/a
但/c  越/d  吃/v  越/d  咸/a
到/v  最后/f  有点/d  齁/n
幸亏/d  老板/nnt  送/v  了/ule  碗面/n  汤/n
吃完/v  后/f  老板/nnt  还/d  会/v  起身/vi  来/vf  送/v
客气/a  的/ude1  都/d  有点/d  不好意思/a  了/ule
哈哈/o  我/rr  去/vf  的是三里屯派出所/nt  对面/f  那/rzv  一家/n
装修/v  得/ude3  挺/d  温馨/a  的/ude1
我们/rr  点/qt  了/ule  一个/mq  小/a  面/nf
一个/mq  红油/nf  抄手/nz
上菜/n  速度/n  很快/d
也/d  是因为/c  这/rzv  一口/ns  儿/ng  开始/v  觉得/v  川菜/nf  好吃/a
吃完/v  饭/n  还/d  有/vyou  口香糖/nf  送/v  哦/e
适合/v  三/m  五好/n  友/ng  下班/vi  或者/c  周末/t  小聚/nz  作为/p  地道/a  成都/ns  人/n  要说/c  两/m  句/q
口味/n  ：/w  邓记/nr  老面/n  显然/ad  比/p  市面上/n  绝大多数/mq  的/ude1  面条/nf  要/v  好吃/a
总体/n  量/n  不大/d
有点/d  less/nx   /w  is/nx   /w  more/nx  的/ude1  营销/vn  哲学/n
蒜泥/n  黄瓜/n  应该/v  是/vshi  我/rr  最近/t  吃/v  的/ude1  最/d  好吃/a  的/ude1  蒜泥/n  黄瓜/n
价格/n  ：/w  在/p  这个/rz  重庆/ns  小/a  面/nf  都/d  要/v  卖到/v  12/m  -/nx  14/m  元/q  的/ude1  时候/n
18一/m  碗/n  的/ude1  老面/n  价格/n  还是/c  亲民/nz  的/ude1
抄手/nz  和/cc  钟水饺/nf  味道/n  很好/ad
蒜泥/n  黄瓜/n  必点/nt
就是/v  凉菜/nf  种类/n  太少/d  啦/y  不错/a  很/d  好吃/a
在/p  写字楼/n  里/f
不/d  太/d  好找/a  老面/n  味道/n  不错/a
服务/vn  非常/d  好/a
店/n  不大/d
中午/t  吃饭/vi  的/ude1  人/n  蛮/d  多/a
很/d  高兴/a  大众/nt  点评/v  网/n  中的/v  霸王餐/nz   /w  位置/n  在/p  三里屯/ns  soho/nx    /w  不太好/v  找/v   /w  饭馆/nis  不大/d   /w  下午/t  去/vf  的/ude1
店里/n  就/d  我/rr  一个/mq   /w  一个/mq  人/n  吃/v  了/ule  一/m  份/q  双人/b  餐/qv   /w  很/d  佩服/v  自己/rr   /w  饺子/nf   /w  面/nf  特别/d  好吃/a
就是/v  量/n  有点/d  少/a
下次/t  在/p  去/vf  这次/r  很/d  幸运/a
抽到/nz  了/ule  这家/r  店/n  的/ude1  双人/b  餐/qv  试吃/nz
在/p  三里屯/ns  附近/f  有/vyou  两家店/ns
第一/m  次/qv  去/vf  了/ule  soho/nx  3楼的店/nt
不过/c  那里/rzs  营业时间/nz  比较/d  短/a
所以/c  又/d  转到/v  这家/r  店/n
这家/r  店/n  的/ude1  大致/d  位置/n  比较/d  好找/a
不过/c  需要/v  往/p  小胡同/nz  里/f  走/v
不过/c
幸好/d  招牌/n  还是/c  挺/d  明显/a  的/ude1
所以/c  很快/d  就/d  找到/v  了/ule
这家/r  店/n  的/ude1  店面/n  是/vshi  个/q  长条形/n  的/ude1
装修/vn  比较/d  朴实/a
周围/f  还有/v  绿色植物/n
看起来/v  很/d  舒服/a
老板/nnt  还是/c  很/d  热情/an  的/ude1
特意/d  介绍/v  了/ule  试吃/nz  的/ude1  种类/n
看/v  了/ule  一下/m  菜单/n
价格/n  在/p  三里屯/ns  这个/rz  地方/n
还/d  算是/v  比较/d  公道/a  的/ude1
点/qt  了/ule  一/m  份/q  邓记/nr  老面/n
一/m  份/q  红油/nf  抄手/nz
一/m  份/q  蒜泥/n  黄瓜/n
邓记/nr  老/a  面面/nz  条/q  很/d  劲道/nz
因为/c  是/vshi  拌面/nf
所以/c  比较/d  干/v
但是/c  拌/v  好/a  调料/n  之后/f  就/d  觉得/v  味道/n  很好/ad  了/ule
调料/n  不算/v  狠/d  辣/a
里面/f  还有/v  花生/n  碎/a
所以/c  还/d  比较/d  香/a
比较/d  符合/v  北方人/nz  的/ude1  口味/n
红油/nf  抄手/nz  看起来/v  很/d  辣/a
但/c  其实/d  也/d  还/d  可以/v
不会/v  烧/vi  的/ude1  胃/n  里/f  难受/a
馄饨/nf  的/ude1  馅/ng  很大/d
皮比较大/nt
比较/d  薄/a
 /w  个人/n  还是/c  很/d  喜欢/vi  这种/r  皮比较大/nt  的/ude1  馄饨/nf
特别/d  要说/c  的/ude1  是/vshi   /w  蒜泥/n  黄瓜/n
不过/c  这/rzv  家/q  的/ude1  蒜泥/n
被/pbei  砸/v  得/ude3  很细/a
黄瓜/n  很/d  脆/a
还/d  加/v  了/ule  一点/m  香油/nf
混/v  在/p  一起/s
味道/n  一级/b  棒/ng
还/d  可以/v  哦/e  整体/n  不错/a  的/ude1  选择/vn  ……/w  推荐/v  大家/rr  一下/m  ......../w  就是/v  位置/n  不/d  太/d  好找/a
但是/c  很/d  好吃/a  ～/w  点/qt  的/ude1  老面/n
龙抄手/nf
下次/t  点/qt  钟水饺/nf  试试/v  ～/w  老板/nnt  超/v  好/a
还给/v  口香糖/nf  ～/w  内部/f  装饰/vn  也/d  不错/a
赞/vg  按照/p  惯例/n
首先/d  感谢/v  大众/nt  体验/v  ～/w  然后/c
真的/d  是/vshi  特别棒的面店/nt
本来/d  想去/v  soho/nx  那家/r
因为/c  施工/vn  来/vf  了/ule  这/rzv  家/q
一家/n  大/a  隐/v  于/p  市/n  的/ude1  店/n  ～/w  ★/w  位置/n  ★/w  因为/c  门脸/n  很/d  小/a
所以/c  找/v  了/ule  一/m  圈/qv  没/d  找着/nz
但是/c  就/d  喜欢/vi  这种/r  酒香/n  巷子深/n  的/ude1  店/n  ～/w  ★/w  口味/n  ★/w  点/qt  了/ule  两/m  碗/n  #/nx  招牌/n  老面/n  #/nx  很/d  好吃/a
辣味/n  刚刚好/nz
辣/a  到/v  高兴/a  那种/r  辣/a
面/nf  是/vshi  干/v  拌面/nf
料/n  在/p  底下/f
白面/n  居中/vi
最/d  面上/s  洒/vi  些/q  香/a  碎/a  花生/n
吃/v  的/ude1  时候/n  拌/v  起来/vf
超级/b  香/a
吃素/v  的/ude1  可以/v  跟/p  老板/nnt  说/v  不加/v  肉酱/n  ～/w  #/nx  拍黄瓜/nf  #/nx  清爽/a
辣/a  的/ude1  不行/a  时/qt  就/d  着/uzhe  吃/v  ～/w  老板/nnt  还/d  送/v  了/ule  两/m  碟/ng  小菜/n
谢谢/v
很/d  好吃/a
★/w  服务/vn  ★/w  老板/nnt  认真/ad  询问/v  了/ule  我们/rr  要/v  什么/ry  辣/a  的/ude1  口味/n
我/rr  的/ude1  素食/n  要求/n  也/d  满足/v  了/ule
还/d  提醒/v  我们/rr  料/n  在/p  面/nf  下/f  拌/v  起来/vf  吃/v  ～/w  下次/t  浪/n  三里屯/ns  可以/v  来/vf  ～/w  店面/n  面积/n  不算/v  大/a   /w  但是/c  环境/n  布置/v  的/ude1  很好/ad   /w  桌上/s  还有/v  小/a  绿植/nz   /w  招牌/n  的/ude1  邓记/nr  老面/n  味道/n  正宗/b   /w  老板/nnt  是/vshi  四川人/nz   /w  因为/c  本人/rr  不太能/n  吃/v  辣/a   /w  点/qt  了/ule  微/ag  辣/a   /w  拌/v  好/a  正合适/nz  钟水饺/nf  很/d  好吃/a   /w  牛肉馅/nz  料/n  是/vshi  白色/n  的/ude1   /w  面皮/nf  有点儿/r  甜甜的/z   /w  沾/v  着/uzhe  下面/f  的/ude1  调料/n  辣辣的/z   /w  挺/d  过瘾/a  黄瓜/n  味道/n  第一/m  次/qv  吃到/v   /w  和/cc  别的/rzv  地方/n  不/d  太/d  一样/uyy   /w  和/cc  辣/a  的/ude1  吃/v  的/ude1  一起/s  还是/c  不错/a  的/ude1  饮料选了北冰洋/nt  为了/p  吃/v  顿/qv  面/nf
晚/tg  高峰/n  从/p  西单跑来三里/nt  也/d  是/vshi  醉/v  了/ule  但/c  真的/d  不/d
后/f
悔/vg
嗜/vg  辣/a  者/k  强力/n  推荐/v
店面/n  不大/d
但/c  环境/n  营造/v  的/ude1  很好/ad
餐前会/nt  有/vyou  开胃/a  小菜/n
餐/qv  后/f  口香糖/nf  等/udeng  等/udeng
很/d  周到/a
他家/r  主打/v  四川/ns  小吃/n
味道/n  正宗/b
每样/nz  食物/nf  都/d  很/d  有/vyou  食欲/n
因为/c  是/vshi  辣/a  口/n  的/ude1  小吃/n  （/w  钟水饺/nf  是/vshi  辣/a  甜/a  口/n
口味/n  很/d  惊喜/a  ）/w
就/d  不一/vi  一/m  详细/a  说明了/v
平心而论/vl
论/v  性价比/nz
旁边/f  的/ude1  小老虎/nz  之流/r  完全/ad  是/vshi  渣渣/nz  了/ule
味道/n  也/d  真是/d  超/v  棒/ng
完全/ad  不懂/v  这/rzv  店/n  为啥/r  不/d  是/vshi  全/a  五星/n
真心/d  各/rz  方面/n  都/d  赞/vg  的/ude1
抽奖/vn  中的/v  双人/b  餐/qv
下午/t  两/m  点/qt  多/a  来/vf  的/ude1
当/p  下午茶/nf  吃/v  了/ule
要/v  的/ude1  不/d  辣/a  的/ude1  老面/n  和/cc  微/ag  辣/a  的/ude1  钟水饺/nf
老面/n  一/m  段/q  上来/vf
香味扑鼻/i
面条/nf  也/d  很/d  筋道/nz
口感/n  很好/ad
水饺/n  的/ude1  调料/n  是/vshi  偏/d  甜/a  口/n  的/ude1
上面/f  撒/v  的/ude1  一/m  层/qv  芝麻/n  是/vshi  点睛之笔/nz
芝麻香/nz  浓郁/a
蒜泥/n  黄瓜/n  略/d  咸/a  了/ule
不过/c  蒜泥/n  很细/a
应该/v  叫/vi  蒜蓉/nz  了/ule
服务态度/nz  也/d  很好/ad
店面/n  不大/d
装修/vn  的/ude1  还行/v
很/d  干净/a
就是/v  地方/n  太/d  偏僻/a  了/ule
算是/v  居民楼/n  的/ude1  底商/nz
很/d  容易/ad  错过/v
大家/rr  再/d  睁大眼睛/nz  哦/e  (⊙/w  o/nx  ⊙)/w  环境/n  不错/a   /w  虽/c  小/a  温馨/a   /w  味道/n  还/d  可以/v   /w  以后/f  会/v  常来/d  首先/d  感谢/v  大众/nt  点评/v  网/n  的/ude1  霸王餐/nz
这次/r  抽中/v  了/ule  双人/b  套餐/n
其次/c  谢谢/v  吃/v  友/ng  （/w  justine/nx  1977/m  ）/w  因为/c  饭馆/nis  招牌/n  不/d  太/d  明显/a
看/v  了/ule  吃/v  友/ng  的/ude1  提醒/vn
很/d  容易/ad  就/d  找到/v  了/ule
周末/t  和/cc  老婆/n  去/vf  的/ude1
人/n  不/d  多/a
小店/n  环境/n  很好/ad
干净/a  明亮/a
服务态度/nz  很好/ad
很快/d  就/d  验证/v  了/ule  卷号/nt
套餐/n  上/f  的/ude1  很快/d
要/v  了/ule  一/m  份/q  邓记/nr  老面/n
一/m  份/q  钟水饺/nf
蒜泥/n  黄瓜/n
可乐/n  和/cc  北冰洋/nsf
面条/nf  是/vshi  干/v  拌面/nf  那种/r
把/pba  面/nf  底/f  的/ude1  料/n  和/cc  面条/nf  拌匀/v  闻/v  着/uzhe  就/d  很/d  香/a
面条/nf  劲道/nz
味道/n  很好/ad
钟水饺/nf  最/d  好吃/a
水饺/n  的/ude1  肉/n  很/d  鲜/a
料/n  汁/ng  用料/n  足/a
虽然/c  看起来/v  很/d  辣/a
但/c  回味/v  是/vshi  甜/a  的/ude1
店家/n  还给/v  了/ule  两/m  块/q  口香糖/nf
并/cc  很/d  细心/a  的/ude1  剪/v  了/ule  小口/n
临走/vi  还/d  提醒/v  我们/rr  带好/v  随身/d  物品/n
这次/r  就/d  餐/qv  非常/d  好/a
再次/d  感谢/v  大众/nt  点评/v  网/n  提供/v  的/ude1  霸王餐/nz  这个/rz  平台/n
感谢/v  点评/v  抽中/v
在/p  这/rzv  寒冬/n  吃/v  上/f  解馋/a  的/ude1  味道/n
胃/n  和心/nz  都/d  是/vshi  满满的/z  满足/v
位置/n  ：/w  偏/d  离开/v  三里屯/ns  中心/nis
在/p  后巷/nz  上/f
但是/c  走/v  过去/vf  并不/d  远/a
照片/n  带/v  栅栏/n  是因为/c  实际/n  看到/v  就是/v  这样/rzv  的/ude1
不在/v  路边/s  啊/y
而且/c  邓记/nr  字样/n  不/d  明显/a
要/v  当心/v  错过/v  哟/e
环境/n  ：/w  进屋/vi  一/m  看/v  别有洞天/vl  啊/y
装潢/n  是/vshi  古典/b  又/d  简约/a
灯光/n  调/v  的/ude1  很/d  舒服/a
感觉/n  安静/a  又/d  舒适/a
最/d  里面/f  有/vyou  电视/n
听/v  着/uzhe  背景/n  音/n  吃饭/vi  聊天/vi  好/a  悠闲/a
服务/vn  ：/w  服务员/nnt  很/d  热情/an
会/v  提醒/v  辣/a  度/qv
还有/v  帮忙/vn  解释/v  口味/n
贴心/a  的/ude1  送/v  口香糖/nf  也/d  是/vshi  赞/vg
口味/n  ：/w  好啦/nz
说/v  最重要/nz  的/ude1  了/ule
成都/ns  老面/n  ：/w  我/rr  很/d  喜欢/vi  的/ude1  味道/n
要/v  的/ude1  微/ag  辣/a  所以/c  正是/v  解馋/a  的/ude1  味道/n  又/d  不/d  过/uguo  辣/a
面条/nf  劲道/nz
拌/v  料/n  分量/n  很/d  足/a
五/m  分/qt
必点/nt
稍微/d  不足/an  是/vshi  有一点/nz  咸/a
红油/nf  抄手/nz  ：/w  和/cc  成都/ns  口感/n  很/d  相近/a
汤/n  虽然/c  红红的/z
不过/c  不/d  辣/a
是/vshi  辣椒/nf  的/ude1  香味/n
蒜泥/n  黄瓜/n  ：/w  非常/d  爽口/a
蒜泥/n  稍微/d  有点/d  多/a
无功/nz  无过/c
又/d  要/v  了/ule  四川/ns  香肠/nf  和/cc  鸡腿/n
口味/n  很/d  正宗/b
总之/c  下次/t  在/p  三里屯/ns  附近/f  逛/v  我/rr  还/d  会/v  过来/vf  的/ude1
感谢/v  点评/v  抽中/v  霸王餐/nz
赏/v  了/ule  我/rr  一/m  顿/qv  免费/vd  的/ude1  午餐/n  店面/n  不大/d
里面/f  大概/d  七八/m  桌/ng  的/ude1  样子/n
环境/n  不错/a
不/d  吵闹/vi
很/d  安静/a
店员/nnt  服务态度/nz  都/d  不错/a
非常/d  客气/a
主食/n  选/v  了/ule  老面/n  和/cc  钟水饺/nf
老面/n  可以/v  要/v  微微/d  辣/a
其实/d  基本/a  没/d  辣味/n  了/ule
喜欢/vi  吃/v  辣/a  的/ude1  朋友/n  可以/v  正常/a  做/v
个人/n  觉得/v  比/p  什么/ry  各种/rz  不/d  靠谱/nz  的/ude1  重庆/ns  小/a  面/nf  强/a  多/a  了/ule
钟水饺/nf  第一/m  次/qv  尝试/v
不错/a
虽然/c  底下/f  的/ude1  辣油/n  确实/ad  挺/d  辣/a
倒是/d  微微/d  发/v  甜/a
而且/c  没有/v  特别/d  油腻/a
饺子/nf  也/d  是/vshi  鲜嫩/a  多汁/n
一/m  碗/n  估计/v  十四五/m  个/q  吧/y
女生/n  肯定/v  够吃/a
凉菜/nf  给/p  的/ude1  蒜泥/n  黄瓜/n
跟/p  普通/a  拍黄瓜/nf  不/d  一样/uyy
挺/d  爽口/a
蒜泥/n  也/d  没/d  觉得/v  特/ag  辣/a
就是/v  吃完/v  需要/v  吃/v  口香糖/nf
哈哈/o  他家/r  的/ude1  主食/n  还有/v  抄手/nz
有/vyou  红油/nf  和/cc  清汤/nf
小菜/n  还有/v  香肠/nf
凉拌/v  西红柿/nf  等/udeng
可选择/nz  的/ude1  种类/n  虽然/c  没有/v  非常/d  多/a
但是/c  都/d  很/d  地道/a
中午/t  来/vf  吃/v  个/q  工作餐/n
非常/d  不错/a
位置/n  不/d  好找/a
打/v  了/ule  电话/n  店员/nnt  出来/vf  接/vn  才/d  找到/v  的/ude1
店/n  不大/d
面食/nf  做/v  的/ude1  挺/d  地道/a
值得/v  再/d  去/vf  环境/n  很好/ad
感觉/n  不错/a
服务/vn  还/d  可以/v
下次/t  再来/d  门面/n  不大/d
一定/b  注意/vn  才/d  找/v  的/ude1  到/v
不过/c  隐蔽/a  的/ude1  地方/n  环境/n  是/vshi  不错/a
一/m  看/v  老板/nnt  还/d  有点/d  文化/n  韵味/n
点/qt  了/ule  店家/n  推荐/v  的/ude1  招牌/n  面/nf
上来/vf  一/m  看/v  挺/d  普通/a  的/ude1
按照/p  店家/n  说/v  的/ude1  从/p  地下/s  开始/v  拌/v
香气/n  一下/d  扑面/vi  而来/c
吃/v  一/m  口/n  还/d  真/a  香/a
每次/r  过/uguo  这么/rz  好吃/a  的/ude1  拌面/nf
吃/v  几/d  口面/nz  黄瓜/n  上/f  了/ule
正好/z  嘴里/s  有/vyou  些/q  辣/a  和/cc  麻/n
吃/v  一口/ns  蒜泥/n  黄瓜/n
别提/v  那/rzv  爽劲/nr  了/ule
尤其/d  北京/ns  人/n  吃/v  面/nf  喜欢/vi  吃/v  蒜/nf
女孩子/n  也/d  不能/v  在/p  公众/n  地方/n  啃/v  蒜/nf  -_-#/nx
这/rzv  到/v  是/vshi  挺好/nz  的/ude1  想法/n
香肠/nf  味道/n  也/d  正宗/b
和/cc  家里/s  四川/ns  朋友/n  送/v  的/ude1  香肠/nf  味道/n  差不多/al
吃/v  撑/v  了/ule
值得/v  推荐/v  的/ude1  一家/n  小店/n
干净/a  环境/n  好地道/nt
老面/n  非常/d  好吃/a
糖醋排骨/nf  很/d  不错/a
很/d  推荐/v
在/p  北京电视台/nt  美食/n  地图/n  一探/nz  到底/d  用/p  积分/n  兑换/v  的/ude1  邓记/nr  老面/n  一/m  份/q
之前/f  写/v  的/ude1  位置/n  在/p  三里屯/ns  南/b  38/m  号楼/q
到/v  了/ule  地方/n
38/m  号楼/q  是/vshi  一/m  座/q  老式/b  低层/n  居民楼/n
一楼/nz  都/d  开/v  了/ule  门脸/n
找/v  了/ule  一/m  圈/qv  竟/d  没/d  找到/v
都要/nr  打电话/vi  联系/v  店家/n  的/ude1  时候/n  突然/ad  发现/v  了/ule
一个/mq  门前/s  大大的/nz  招牌/n  写/v  着/uzhe  成都/ns  记忆/n  的/ude1  店铺/n
在/p  门/n  的/ude1  右侧/f  小/a  字/n  写/v  着/uzhe  “/w  邓记/nr  老面/n  ”/w
找到/v  真是/d  不/d  容易/ad  呀/y
这家/r  店/n  很/d  有/vyou  特色/n
应该/v  是/vshi  一个/mq  居室/n  打通/v  改造/vn  的/ude1
门/n  在/p  北侧/f
南侧/f  又/d  向/p  院子/n  里/f  推/v  了/ule  出去/vf
而且/c  弄/v  的/ude1  是/vshi  阳光房/nz
有种/a  在/p  院子/n  里/f  的/ude1  感觉/n
非常/d  好/a
店里/n  食客/nnd  不/d  多/a
环境/n  很好/ad
向/p  商家/n  出示/v  了/ule  兑换/v  码/v
商家/n  态度/n  很好/ad
一会儿/m  就/d  把/pba  面/nf  上来/vf  了/ule
还/d  送/v  了/ule  一碟/nz  小菜/n
面的/n  味道/n  有点儿/r  辣/a
感觉/n  很/d  不错/a
值得/v  推荐/v  的/ude1  一家/n  小馆/nt
我/rr  也/d  没去/v  过/uguo
怎么/ryv  点评/v
大众系统/nrj  出/vf  问题/n  了/ule  日进/nz  的/ude1  相反/vi  方向/n
走到底/nz
在/p  一家/n  乐器行/n  的/ude1  对面/f
店/n  不大/d
要/v  的/ude1  邓记/nr  老面/n  微微/d  辣/a
虽然/c  是/vshi  微微/d  辣/a
对于/p  我/rr  来说/uls  口感/n  已经/d  很/d  辣/a
但/c  真的/d  很/d  好吃/a
可以/v  用/p  一/m  句/q  广告词/n  来/vf  形容/v  ：/w  根本/a  停下来/nz
太/d  好吃/a  了/ule
看似/v  简单/a  的/ude1  面条/nf
拌/v  一/m  拌/v  吃到/v  嘴里/s
香味/n  很/d  复合/vn
有/vyou  肉馅/n  、/w  花生/n  碎/a  、/w  小/a  葱花/n  做伴/vi
蒜泥/n  黄瓜/n
用/p  的/ude1  是/vshi  蒜蓉/nz  、/w  白芝麻/nz
味道/n  很好/ad
还有/v  赠送/vn  的/ude1  小菜/n
一个/m  人/n  在/p  三里屯/ns  觅食/vi  的/ude1  话/n
推荐/v
看/v  了/ule  美食/n  地图/n  来/vf  的/ude1
还/d  真/a  没/d  白跑/ns  这么/rz  远/a
吃/v  了/ule  邓记/nr  老年/n  面/nf  还/d  有种/a  水饺/n
味道/n  大赞/nrf
面/nf  香辣/n  微/ag  麻/n
水饺/n  馅/ng  结实/a  有/vyou  韧劲儿/n
底料/n  无敌/vi  超级/b  好吃/a
都/d  想/v  找/v  个/q  馒头/nf  沾/v  着/uzhe  吃/v
很好/ad  的/ude1  一家/n  面馆/nis  环境/n  一流/b
清新/a  典雅/a
严重/a  推荐/v  招牌/n  面/nf
抄手/nz
饺子/nf
虽然/c  辣/a
但是/c  绝对/d  吃/v  不了/v  辣/a  的/ude1  人/n  也/d  能/v  吃/v
红油/nf  很香/nz  ～/w  服务/v  小哥/nz  没得说/l
老板/nnt  也/d  是/vshi  实在/d  人/n
好吃/a  好吃/a
取钱/v  路过/v   /w  尝试/v  了/ule  一下/m   /w  还/d  不错/a
在/p  成都/ns  吃到/v  什么/ry  味道/n  这里/rzs  就是/v  什么/ry  味道/n
而且/c  比成都面馆/nt  干净/a  许多/m
三里屯/ns  SOHO/nx  有/vyou  一家/n   /w  偶然/a  经过/p  这儿/rzs   /w  发现/v  又/d  开/v  了/ule  一家/n   /w  味道/n  依旧/z  超级/b  赞/vg   /w  老面/n  和/cc  钟水饺/nf  都是必/nr  点/qt   /w  量/n  很大/d   /w  男生/n  一/m  份/q  都/d  能/v  吃饱/v   /w  好吃/a  不贵/a   /w  环境/n  服务/vn  都/d  很/d  不错/a   /w  吃完/v  还/d  送/v  口香糖/nf   /w  相当/d  到位/vi  老面/n  很/d  不错/a
干/v  拌/v  的/ude1
很香/nz  很/d  辣/a  哈/b
建议/n  大家/rr  来微辣/nr  老/a  面的/n  味道/n  很/d  地道/a
今天/t  试/v  了/ule  酱肉/nf
很/d  不错/a
肥/n  而/cc  不/d  腻/v  服务/vn  特别/d  赞/vg
环境/n  也/d  不错/a
很/d  干净/a
就是/v  不/d  太/d  好找/a
他家/r  的/ude1  老面/n  和/cc  钟水饺/nf  特别/d  好吃/a  菜品/n  很/d  好吃/a  特别/d  是/vshi  招牌/n  老面/n
服务员/nnt  服务/vn  也/d  特别/d  好/a
很/d  耐心/a  的/ude1  给/p  我/rr  介绍/v  她们/rr  的/ude1  特色/n
环境/n  很/d  优雅/a  很/d  舒心/a
下次/t  还/d  会/v  光临/v
地道/a  的/ude1  味道/n
看似/v  简单/a  的/ude1  做法/n
但是/c  可以/v  尝/v  出面/vi  下面/f  的/ude1  调料/n  很/d  有/vyou  层次/n  下午/n  下/f  了/ule  班/n  回家/vi  的/ude1  路上/s  看到/v  一家/n  新开/ns  的/ude1  小店/n
 /w  进去/vf  后/f  看起来/v  是/vshi  种/q  古代/t  优雅/a  的/ude1  装修/vn  风格/n
服务员/nnt  很/d  热心/a  的/ude1  服务/vn  起来/vf
点/qt  了/ule  一/m  份/q  抄手/nz
一会儿/m  就/d  做好/v  了/ule   /w  还/d  赠送/v  了/ule  开胃/a  小菜/n  很/d  爽口/a
还有/v  日本/ns  寿司/nf  姜片/n  很/d  好吃/a
抄手/nz  吃/v  起来/vf  馅/ng  大/a  皮薄/nz
好好/d  吃/v
走时/n  服务员/nnt  还/d  送/v  上/f  口香糖/nf   /w  服务/v  太好了/l
赞/vg
巴适/nz  得/ude3  很/d
四川/ns  口味/n  原汁原味/al
能/v  在/p  北京/ns  吃/v  到家/a  的/ude1  味道/n  真好/d
好吃/a  得/ude3  很/d
刚刚/d  跟/p  老板/nnt  错过/v  真是/d  遗憾/a
超级/b  好吃/a
头/n  一/m  次/qv  吃到/v  这么/rz  可口/a  的/ude1  面条/nf
香/a  麻/n  味美/nz  而且/c  一点/m  都/d  不/d  油腻/a
吃/v  一/m  碗/n  感觉/n  都/d  不/d  过瘾/a
就/d  想/v  不停/v  的/ude1  提溜/nz  着/uzhe  面条/nf  好吃/a  没得说/l
和/cc  老板/nnt  提/v  我/rr  送/v  绿箭/nz  口香糖/nf  啊/y  听说/v  soho/nx  对面/f  又/d  开/v  一个/mq
我/rr  今天/t  中午/t  去/vf  了/ule   /w  太/d  漂亮/a  了/ule   /w  味道/n  没得说/l
 /w  老板/nnt  很/d  热情/an
此/rzs  家/q  面馆/nis  和/cc  soho/nx  面馆/nis  相比较/nz  之下/f  这家/r  面馆/nis  堪称/v  完美/a
