就/d  吃/v  过/uguo  一/m  次/qv
面/nf  里/f  有/vyou  一/m  根/n  头发/n
然后/c  再也/d  不想/v  吃/v  了/ule
味道/n  一般/ad  ；/w  总/b  路过/v  这家/r  店后门/ns
曾/d  见过/v  几/d  次/qv  把/pba  洗过/nz  的/ude1  香菜/nf  和/cc  漏/v  筐/n  直接/ad  放在/v  地上/s  控/v  干/v  水分/n
而且/c  路过/v  后门/n  隐约/z  看到/v  厨房/n  很脏/nz  很/d  味儿/n
以后/f  再也不会/l  吃/v  了/ule  ……/w  服务/vn  太差/d  了/ule
中午/t  去/vf  吃饭/vi
一/m  听说/v  我/rr  是/vshi  团购/v  的/ude1
就/d  说/v  以后/f  过/uguo  了/ule  两/m  点/qt  以后/f  再来/d
最/d  不/d  正宗/b  的兰州/ns  拉面/nf
兰州/ns  拉面/nf  正宗/b  的/ude1  全/a  是/vshi  清真/b  的/ude1
味道/n  跟/p  本/rz  不是/c  兰州/ns  的/ude1  味/ng
环境/n  也/d  不好/a
卫生/an  有点/d  差/a
拉面/nf  太慢/d
味道/n  不/d  咋/ryv  么好/nr
太难/d  吃/v  了/ule
再也/d  不/d  去/vf  了/ule
太次/nz  太次/nz  了/ule  我/rr  是/vshi  北/f  关店/nz  的/ude1  常客/n
苏庄店/nt  去/vf  过/uguo  两/m  次/qv
两店/ns  相比/vi  味道/n  差/a
卫生/an
服务/vn  别/d  很大/d
尤其/d  是/vshi  苏庄/nz  的/ude1  海带丝/nz  和/cc  酱/n  猪手/nz
真的/d  是/vshi  不敢恭维/l
建议/n  大家/rr  别点/nt
甚至/d  别去/nz
特/ag  恶心/a  的/ude1  不良/a  商家/n
本/rz  想/v  吃/v  碗面/n
刚/d  进店/nz  要/v  坐下/vi  就/d  被/pbei  要求/n  换/v  桌子/n
就/d  因为/c  我/rr  选/v  了/ule  沙发/n  模样/n  的/ude1  椅子/n
店家/n  要/v  求/v  我/rr  换/v  木头/n  板凳/n
还口/v  声声/q  说/v  一会/t  如果/c  来人/v  多/a  我/rr  还/d  得/ude3  给/p  腾地/nz  方/q
同样/d  是/vshi  四/m  人/n  桌/ng
凭什么/nz  就/d  非要/b  我/rr  坐板凳/n  ？/w
就/d  因为/c  我/rr  是/vshi  一个人/nt  用餐/vi  吗/y
什么/ry  狗屁/n  服务/vn
我/rr  坚持/v  坐沙发/nz  椅/ng
服务员/nnt  还/d  不依不饶/vl  一个劲/d  的/ude1  让/v  我/rr  板凳/n
真够/nz  垃圾/n
绝对/d  的/ude1  差评/nz
他家/r  的/ude1  卫生/an  也/d  超级/b  差/a
