【/w  环境/n  】/w  这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  的/ude1  兰州/ns  拉面馆/nis  里/f  环境/n  最好/d  的/ude1
没有/v  之一/rz
店/n  有/vyou  三/m  层/qv
工业风的设计/nt
（/w  虽然/c  在/p  成都/ns  已经/d  见得/v  太多/ad  各种类型/l  的/ude1  店/n  都/d  做/v  工业/n  风/n
但是/c  兰州/ns  拉面/nf  还是/c  见到/v  的/ude1  第一/m  家/q  ）/w  比/p  在/p  兰州/ns  的/ude1  金城/ns  百年/m  的/ude1  店面/n  环境/n  好/a
太/d
多/a
喔/o
plus/nx  版/n
??/w  【/w  牛大/nr  】/w  你/rr  知道/v  兰州/ns  的/ude1  拉面/nf  面条/nf  粗细/n  分/qt  7/m  种/q  吗/y  ？/w  （/w  在/p  兰州/ns  也/d  不/d  知道/v
今天/t  在/p  这里/rzs  被/pbei  科普/b  了/ule
）/w  吃/v  碗/n  牛/n  大要/n  二/m  细/a  和/cc  三/m  细/a  才/d  最好/d
在/p  大/a  北京/ns  能/v  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的/ude1  拉面/nf  可/v  尊/vg  的/ude1  太不容易/l  鸟/n
泪奔/nz  ～/w  （/w  其实/d  在/p  大成都/nt  也/d  不/d  容易/ad  ）/w  可不可以/v  说/v
真的/d  甩/v  “/w  某某/r  宫/ng  ”/w  N/nx  条/q  街/n
感动/v  脸/n  ～/w  【/w  酿/v  皮/n  】/w  在/p  兰州/ns  吃/v  过/uguo
比/p  西安/ns  凉皮/nf  软/a
又/d  比/p  米皮硬/nr
口感/n  一级/b  棒/ng
看到/v  店里/n  有/vyou
就/d  点点/v  点/qt
加/v  的/ude1  麻酱/n  比/p  兰州/ns  吃/v  的/ude1  多/a
但是/c  正宗/b  的/ude1  油/n  辣子/nf  可是/c  继续/v  好评/n  的/ude1  重点/n
（/w  hello/nx
我/rr  是/vshi  四川人/nz
我/rr  是/vshi  没有/v  辣椒会/nt  死/v  星人/nt
）/w  【/w  灰/ag  豆/n  】/w  也/d  是/vshi  在/p  兰州/ns  玩耍/vi  之后/f  记忆里/n  好评/n  的/ude1  小/a  甜食/n
一/m  碗/n  牛大配/nr  碗/n  灰/ag  豆/n
大/a
满/a
足/a
（/w  其实/d  一般/ad  牛大/nr  的/ude1  汤/n  我/rr  也/d  要/v  喝完/v
不要/d  问/v  我/rr  为什么/ryv
胃/n  大/a  的/ude1  时候/n  我/rr  都/d  不/d  知道/v  自己/rr  是/vshi  谁/ry
）/w  【/w  牛奶/nf  醪糟/nf  】/w  此物/r  也/d  是/vshi  我/rr  对/p  兰州/ns  的/ude1  念想/nz
但是/c  很/d  可惜/v  店里/n  还/d  没上/v
写/v  出来/vf  的/ude1  原因/n  是/vshi
老板/nnt  承诺/vn  了/ule
很快/d  就会有/nt
木/ng  哈哈哈/o
（/w  老板/nnt  此刻/r  应该/v  是/vshi  懵/ag  逼/v  脸/n
??/w  ）/w  【/w  老板/nnt  】/w  男/b  的/ude1  活的兰州人/nt
人/n  很好/ad  玩/v
于是/cc  一定/b  要来/v  一/m  张/q  合影/vi
（/w  其实/d  是/vshi  说/v  好不/d  把/pba  店/n  开到/v  成都/ns  就/d  回来/v  跟/p  他/rr  撕/v  逼/v
）/w  很/d  喜欢的面馆/nt
朋友/n  介绍/v
不错/a  不错/a  ……/w  口味/n  真心/d  好/a
喝/vg  一般/ad  的/ude1  牛肉/nf  拉面/nf  味道/n  完全/ad  不同/a
和/cc  我/rr  当时/t  在/p  兰州老店/nt  吃/v  的/ude1  味道/n  一样/uyy
环境/n  要/v  有/vyou  10/m  星/n  我/rr  都/d  给/p  了/ule
第一/m  次/qv  感受/v  了/ule  吃/v  面都有/nt  这么/rz  好/a  的/ude1  环境/n
真/a  用心/ad  啊/y
这/rzv  是/vshi  我/rr  吃/v  过/uguo  最/d  棒/ng  的/ude1  兰州/ns  拉面/nf  和/cc  羊肉串/nf
没有/v  之一/rz
拉面/nf  连/ulian  汤/n  都/d  能/v  喝光/nz
羊肉串/nf  跟/p  外面/f  的/ude1  完全/ad  不/d  一样/uyy
味道/n  不重/a
满满/z  羊肉/nf  的/ude1  原/b  香/a
一点/m  也/d  不/d  膻/a
环境/n  好/a  到/v  简直/d  不/d  像/v  拉面馆/nis
还有/v  大/a  投影/n
马上/d  欧洲杯/nz  可以/v  来/vf  这/rzv  吃/v  烤串/nz  喝啤酒/n
千里迢迢/dl  从/p  东边/f  赶过来/d
就/d  想/v  吃/v  这/rzv  口/n
这家/r  店/n  原料/n  从/p  甘肃/ns  运/v  来/vf
制作/v  过程/n  不含/v  任何/rz  化学/n  添加剂/n
现在/t  想/v  找/v  这种/r  良心/n  店/n  真要/d  打灯笼/nz  找/v  了/ule
重点/n  是/vshi
很/d  好吃/a
很/d  地道/a
值得/v  多/a  来/vf  关顾/nz  的/ude1  一家/n
给/p  老板/nnt  点/qt  赞/vg
装潢设计/nt  很/d  特别/d
不是/c  传统/n  那种/r  拉面/nf  、/w  是甘肃/nt  的/ude1  拌面/nf
非常/d  好吃/a
还有/v  各种/rz  甘肃/ns  当地/s  的/ude1  特色小吃/nz
推荐/v  灰/ag  豆子/n  、/w  杏皮水/ns
肉/n  串/q  也/d  是/vshi  很/d  新鲜/a  的/ude1  羊肉/nf
五星/n  推荐/v
凉面/n  正宗/b
味道/n  好/a
量/n  也/d  大/a
老板/nnt  良心/n  大大的今天来浦项/nt  办事/vn  和/cc  朋友/n  约/d  到/v  了/ule  这里/rzs  吃/v  午餐/n
128/m  的/ude1  大盘鸡/nf  套餐/n
分量/n  足/a
味道/n  好/a
荤/ag  素/ag  搭配/v  的/ude1  很好/ad
只是/d  偶们/n  IT/nx  圈/qv  的/ude1  基友/nz  吃饭/vi  都/d  要/v  发邮件/n  的/ude1  节奏/n
让/v  人/n  纠结/vi
沈/b  老师/nnt  推荐/v  过来/vf  的/ude1  ??/w  真的/d  是/vshi  一个/mq  很棒/a  的/ude1  地方/n
现在/t  的/ude1  吃饭/vn  地方/n  逼/v  格/b  真的/d  好/a  高/a  啊/y
还/d  可以/v  看/v  电影玩桌游点/nt  了/ule  黄/a  焖/v  羊排/nf
拉面/nf  ?? /w  烤串/nz
还有/v  特别/d  爱/v  的/ude1  凉皮/nf  ??/w  羊排/nf  很/d  嫩/a
很/d  入味/v
烤串/nz  也/d  很/d  正宗/b
吃完/v  又/d  点/qt  了/ule  10/m  串/q
哈哈/o  总之/c  会/v  再/d  去/vf
对于/p  面食/nf  真的/d  没有/v  抵抗力/n  ……/w  公司办/nt  到/v  浦项中心/nt  大厦/n  对面/f  有/vyou  很多/m  家/q  饭店/nis  这家/r  的/ude1  面/nf  最/d  正宗/b  不仅/c  味道/n  好/a  分量/n  也/d  很/d  足/a  我们/rr  四/m  个人/n  分别/d  点/qt  了/ule  套餐/n  吃/v  的/ude1  很/d  嗨饭店/nt  三/m  层/qv  公司/nis  聚餐/vn  朋友/n  聚会/vi  可以/v  坐在/v  2楼/ns  位置/n  很多/m  服务员/nnt  服务/vn  很/d  热情/an  也/d  很/d  周到/a  菜品/n  处理/vn  的/ude1  很/d  卫生/an  应该/v  是/vshi  接受/v  过/uguo  专业的培训/nt  推荐/v  来/vf  这家/r  很/d  好吃/a
团购/v  很/d  划算/a
下次/t  还要/d  团购/v  非常/d  有/vyou  特色/n  ……/w  区别于/v  普通/a  兰州/ns  拉面/nf  特别/d  赞/vg  的/ude1  饭馆/nis
老板/nnt  介绍/v  说/v  食材/n  是从/v  兰州/ns  空运/v  来/vf  的/ude1
为/p  的/ude1  就是/v  保留/vn  原有/vn  的/ude1  风味/n
大盘鸡/nf
孜然/nf  菠菜/nf
牛肉/nf
牛肉面/nf
都/d  是/vshi  一/m  绝/d
还要/d  特意/d  说/v  一下/m  他家/r  的/ude1  饮料/nf  和/cc  茶/n
也/d  都/d  是/vshi  兰州/ns  特色/n
这家/r  面馆/nis  在/p  友利银行/nt  对面/f  的/ude1  那条街/nz  上/f
门口/s  的/ude1  路/n  不太好/v  走/v
这/rzv  一带/n  人/n  不/d  太多/ad
中午/t  一点/m  多/a  到/v  的/ude1
店里/n  还有/v  很多/m  生意/n
点/qt  了/ule  大盘鸡/nf  拌面/nf
很大/d  一/m  碗/n
面条/nf  是/vshi  宽/a  面/nf
还/d  送/v  一/m  碗/n  拉面/nf  汤/n
鸡块/n  炖/v  的/ude1  很烂/a
土豆/n  也/d  炒/v  鸡/n  好吃/a
量/n  足/a  吃得饱/l
有/vyou  个/q  小/a  二/m  楼/n
楼梯/n  装饰/vn  的/ude1  很/d  是/vshi  拙/ag  朴和明亮/nrj
两/m  点/qt  开始/v  服务员/nnt  在/p  楼下/s  桌子/n  上/f  吃饭/vi
热闹/a  的/ude1  很/d
很/d  好吃/a
点/qt  的/ude1  是/vshi  家庭/n  餐/qv
有/vyou  大盘鸡/nf
八宝/nz  茶/n
京/b  酱牛肉/nf  还有/v  面条/nf  与/cc  青菜/n
大盘鸡/nf  的/ude1  肉/n  很/d  嫩/a
味道/n  够/v
面条/nf  拌入/vf  汤汁/n  很/d  好吃/a
然后/c  份量/n  满大/nr
京/b  酱牛肉/nf  来不及/v  拍/v  只剩/v  半/m  盘/qv  了/ule
白色/n  部份/n  吃/v  起来/vf  有点/d  奶油/n  的/ude1  淡/a  香/a
只是/d  吃/v  的/ude1  时候/n  有/vyou  几/d  块/q  有/vyou  碎骨/nz
但/c  滋味/n  还是/c  好/a  的/ude1
青菜/n  嫩/a  新鲜/a
八宝/nz  茶/n  好好/d  喝/vg  啊/y
有些/rz  微/ag  甜/a
但/c  非常/d  清爽/a
而且/c  八宝/nz  茶/n  可/v  回冲/v
我/rr  冲了/p  大概/d  三四/m  次/qv
服务态度/nz  也/d  好/a
下次/t  还要/d  再/d  吃/v  吃/v  其他/rzv  料理/v
大盘鸡/nf  特别/d  正宗/b
非常/d  好吃/a  ??/w
喜欢/vi  这个/rz  茶/n
下次/t  带/v  朋友/n  一起来/nz  宇宙/n  第/mq  一面/n
杏皮水/ns  超级/b  好喝/nz
大盘鸡/nf  拌面/nf  绝/d  了/ule  我/rr  是/vshi  来/vf  吃/v  兰州/ns  拉/v  面的/n  ？/w   /w  估计/v  老板/nnt  是/vshi  个/q  文艺/n  青年/n
店铺/n  像/v  小酒吧/nt  似的/u
装修/vn  的/ude1  很/d  有/vyou  调性/n
哈哈/o   /w  第一/m  次/qv  来/vf  这/rzv  家/q
炸酱面/nf  真的/d  不/d  错/v
推荐/v  给/p  大家/rr
下次/t  有/vyou  机会/n  再来/d  ./w  就/d  在/p  我们/rr  小区/n  楼下/s
真是/d  美哉/nrf  了/ule  我/rr  这个/rz  兰州人/nt
牛肉/nf  拉面/nf  地道/a  、/w  正宗/b
而且/c  干净/a
可以/v  经常/d  来/vf  解馋/a  了/ule  ????/w  有幸/v  偶遇/v  上/f  老板/nnt  亲自/d  服务/vn
备感/v  荣幸/a
设计师/nnt  出身/v  的/ude1  他/rr  果然/d  才华横溢/vl
在/p  他/rr  推荐/v  之下/f  品尝/v  ：/w  经典/n  大盘鸡/nf  拌面/nf  （/w  土豆/n  和/cc  鸡块/n  入味/v  至极/vi  ）/w  、/w  招牌/n  牛肉面/nf  （/w  醇厚/a  浓郁/a  的/ude1  牛肉汤/nf  入口/n  留香/nz
面/nf  更是/d  劲道/nz  美味/n  ）/w  、/w  兰州/ns  灰/ag  豆/n  枸杞/n  汤/n  （/w  第一/m  次/qv  吃/v  灰/ag  豆/n
居然/d  吃出/v  了/ule  惊喜/a
简直/d  就是/v  女生/n  杀手/nnd  ）/w  ……/w  吃完/v  瞬间/n  觉得/v  人生/n  圆满/a  了/ule
偷笑/nz  害羞/a  环境/n  好/a
老板/nnt  帅/ng
装修/vn  很/d  有/vyou  个性/n
主要/b  是/vshi  味道/n
作为/p  一个兰州人/nt
吃/v  过/uguo  北京/ns  大大小小/z  的/ude1  牛肉面馆/nt
这家/r  真正/d  宗/vg
味道/n  太/d  赞/vg  了/ule
绝对/d  好吃/a
大盘鸡/nf  也/d  超/v  赞/vg
推荐/v  醇正/nz  兰州/ns  牛肉/nf  面/nf
环境/n  也/d  迎合/v  了现代/nt  气息/n
味道/n  非常/d  正宗/b
兰州人/nt  一定/b  要来/v
外地人/n  也/d  要/v  速度/n  来/vf  入/v  坑/n
位置/n  :/w  位于/v  望京/nz  宏泰/nz  东街浦项中心/nt  对面/f  的/ude1  商业街/n  上/f
环境/n  :/w  装修/vn  的/ude1  很/d  优雅/a
不/d  像/v  个/q  牛肉面/nf  店铺/n
哈哈/o
干净/a  卫生/an
不过/c  一/m  层/qv  座位/n  不/d  多/a
要/v  自己/rr  端/v  着/uzhe  面/nf  跑到/v  二楼/ns
装修有点北欧/nt  的/ude1  赶脚/nz
喜欢/vi  灯具/n  上面/f  的/ude1  小鸟/n
菜品/n  :/w  三/m  个人/n
分别/d  点/qt  了/ule  蹲/v  吃/v  传统/n  牛肉面/nf
卤面/nf  和/cc  爆炒/v  面/nf
器具/n  很/d  可爱/a
料/n  也/d  很/d  足/a
不过/c  点/qt  了/ule  牛肉面/nf  想/v  加/v  点钱/nz  加/v  一/m  份/q  蔬菜/n  老板/nnt  没/d  同意/v
只能/v  买/v  小菜/nr
可是/c  小菜/n  味道/n  一般/ad
咸而/nr  不/d  香/a
面的/n  味道/n  还/d  不错/a
汤面/n  有点/d  糟/a
卤面/nf  不错/a
蔬菜/n  木耳/nf  豆腐/nf  都/d  不少/m
爆炒/v  面/nf  分量/n  也/d  很/d  足/a
在/p  附近/f  的/ude1  话/n  可以/v  尝尝/v
作为/p  工作/vn  餐/qv  也/d  比较/d  快/a
方便/a
干净/a  卫生/an  吃/v  着/uzhe  放心/v
环境/n  很好/ad
挺/d  舒适/a
味道/n  比/p  兰州/ns  有的/rz  店/n  都/d  好/a
希望/v  大家/rr  经常/d  去/vf  光顾/v
首先/d  环境/n  非常/d  有/vyou  特色/n
吃/v  的/ude1  也/d  不贵/a
推荐/v  兰州/ns  拉面/nf
上菜/n  很/d  快/a
服务员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad  这家/r  店/n  口味/n  总体/n  来说/uls  还/d  可以/v
不过/c  特点/n  是/vshi  量比较大/nt
饭量/n  大/a  的/ude1  可以/v  吃/v  吃/v
还/d  可以/v  了/ule  店里/n  的/ude1  环境/n  还是/c  不错/a  的/ude1
味道/n  更是/d  一/m  绝/d
给/p  大家/rr  推荐/v  一下/m
期待/v  下次/t  路过/v  还/d  过来/vf  吃/v  好有/nt  逼/v  格/b  的/ude1  小店/n
面积/n  不大/d
装修/vn  的/ude1  特别/d  有/vyou  氛围/n
门上/s  的/ude1  海报/n  也/d  贴/v  的/ude1  特别/d  有意思/al
价格/n  都/d  属于/v  小/a  贵/a
但是/c  真的/d  很/d  好吃/a  的/ude1  那种/r
牛肉面/nf  简直/d  太/d  入味/v  了/ule
那/rzv  叫/vi  一个/mq  香喷喷/z
汤都/nr  喝完/v  了/ule  新店/ns
很/d  干净/a
分量/n  大大的/nz  多/a
很棒/a  的/ude1  工作餐/n  还/d  不错/a
很/d  温暖/an  的/ude1  味道/n
喜欢/vi  炸酱面/nf  和/cc  卤面/nf
绕/v  了/ule  半/m  个/q  北京/ns  城/n  来/vf  吃/v  面/nf
面/nf  好吃/a
来/vf  吃/v  面的/n  美女/n  真多/d
值/n  了/ule
作为/p  兰州人/nt
对于/p  北京/ns  各种/rz  所谓/v  兰州/ns  拉/v  面的/n  面/nf
我/rr  实在/d  是/vshi  不想/v  再/d  吐槽/nz  些/q  什么/ry
听/v  朋友/n  说/v  新开/ns  的/ude1  这家/r  牛肉面馆/nt  是/vshi  非常/d  地道/a  的/ude1  牛肉面/nf
里面/f  居然/d  还有/v  兰州/ns  的/ude1  炸酱面/nf
所以/c  必须/d  要来/v  尝尝/v
当/p  吃/v  下/f  第一口/ns  都/d  要/v  泪奔/nz  了/ule
有些/rz  年/qt  没/d  吃到/v  过/uguo  这个/rz  味道/n  了/ule
以后/f  北京/ns  的/ude1  面/nf  还要/d  让/v  我/rr  怎么/ryv  下/f  咽/v
非常/d  棒/ng
比/p  东方/s  宫强/nr
老公/n  是/vshi  大胃王/nz
点/qt  了/ule  一个/mq  套餐/n
一个/mq  单面/b
一个/mq  炒面/nf  （/w  碗/n  和/cc  脸/n  一样/uyy  大/a
面/nf  很多/m  …/w  ）/w  我/rr  每个/r  尝/v  了/ule  点/qt
好吃/a  好吃/a
在/p  望京/nz  还有/v  这么/rz  便宜/a  好吃/a  的/ude1  店/n
不错/a
推荐/v
环境/n  也/d  很/d  舒服/a
他们/rr  家/q  桌子/n  凳子/n  我/rr  喜欢/vi
老公/n  刚才/t  感叹/v  炒面/nf  更/d  好吃/a
我们/rr  一家/n  三口/ns  路过/v  望京/nz
刚好/d  赶上/v  他们/rr  家/q  第一/m  天/qt  开业/vi
点/qt  了/ule  三/m  碗/n  特色/n  面/nf
牛肉面/nf
卤面/nf
炸酱面/nf
量/n  很大/d
口味/n  很/d  适合/v  我们/rr  一家人/n
炸酱面/nf
卤面/nf  酱料/n  不/d  向/p  有些/rz  面店/nis  酱料/n  偏/d  咸/a
牛肉/nf  拉面/nf  的/ude1  汤头/ns  很/d  恰到好处/al
味道/n  很/d  正宗/b
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
