再也不会/l  来/vf  了/ule
太/d  拥挤/a
哪儿/rys  是/vshi  吃饭/vi  啊/y
真的/d  无法/v  用/p  言语/n  来/vf  形容/v   /w  我/rr  不/d  知道/v  这么/rz  多/a  好评/n  是/vshi  怎么/ryv  来/vf  的/ude1  鹅掌/nz  米线/nf
太难/d  吃/v  了/ule
连/ulian  头/n  都/d  不想/v  回/v  有/vyou  个/q  戴眼镜/nz  的/ude1  服务态度/nz  很/d  不好/a
估计/v  是/vshi  生意/n  太好了/l  不/d  知道/v  你们/rr  适/ag  什么/ry  口儿/nz
这/rzv  也/d  能/v  五星/n  评/v
讲/v  真不/d  觉得/v  好吃/a   /w  豆芽/nf  老/a  的/ude1  都能生/nr  小/a  芽儿/nz  了/ule  线/n  上/f  支付/v  没有/v  任何/rz  优惠/vn
居然/d  以/p  线/n  上/f  支付/v  为由/v  拒绝/v  积分/n
而且/c  没有/v  事先/d  说明/v
态度/n  差/a
以后/f  再也不会/l  来/vf  吃/v  了/ule
差评/nz
味道/n  还行/v
但/c  店家/n  无信/nz  用/p
团购/v  了/ule  到/v  店/n  后/f  却/d  让/v  加钱/v
要/v  按/p  店里/n  价格/n  算钱/v
口味/n  还是/c  原来/d  的/ude1  口味/n
但是/c  店里/n  菜品/n  已经/d  涨价/vi
团购/v  后/f  只能/v  按/p  店里/n  实际/n  价格/n  购买/v
而且/c  在/p  网上支付/nz  无法/v  用/p  店里/n  的/ude1  积分卡/nz
差评/nz  差评/nz  差评/nz
以后/f  再也不会/l  去/vf  金刚/n  米线/nf  了/ule
爱/v  过/uguo  团购/v  既然/c  用/p  不了/v
为什么/ryv  还/d  标/v  在/p  上面/f
误导/v  消费者/n  团购/v
现场/s  点/qt  单/b  又/d  要求/n  按照/p  菜/n  单价/n  付款/vi  补/v  差价/n
点了大份/nt  给/p  的/ude1  跟/p  小分/n  的/ude1  锅/n  是/vshi  一样/uyy  的/ude1
跟/p  他/rr  确认/v  告知/v  这/rzv  就是/v  大份/ns
不/d  辩驳/vi  了/ule
费力气/n
太难/d  吃/v  了/ule
东北人/nz  的/ude1  噩梦/nhd
一点/m  味道/n  没有/v
如果/c  配送/vn  能力/n  就/d  不要/d  接/v  外/f  賣/n
不要/d  忽悠/z  客/ng  戶/n
11/m  點/qt  訂/n  餐/qv  12/m  點/qt  20/m  送到/v
而且/c  完/vi  去意/n  識/n  不到/v  自己/rr  問/v  題/n
感觉/n  不会/v  在/p  去/vf  了/ule   /w  猪蹄/nf  米线/nf   /w  是/vshi  半/m  个/q  猪蹄/nf  不切/a  的/ude1  放/v  里/f  面/nf
海鲜/nf  米线/nf  也/d  是/vshi  一/m  堆/v  乱七八糟/al  便宜/a  的/ude1  食材/n   /w  没有/v  好吃/a  的/ude1   /w
不会/v  在/p  去/vf  了/ule  这/rzv  是/vshi  什么/ry  推荐/v   /w  肯定/v  有人/r  故意/d  刷/v  评分/vn   /w  东西/n  只能/v  说/v  一般/ad  般/uyy   /w  根本/a  没有/v  说/v  的/ude1  那么/c  好吃/a   /w  泡椒/nz  的/ude1  我/rr  看/v  了/ule  临/v  桌/ng  的/ude1  吃/v  的/ude1   /w  好/a  油腻/a  的/ude1   /w  我/rr  要/v  的/ude1  清汤/nf  的/ude1   /w  真心一/nrj  般般/z  正常/a  天气/n  下/f  11/m  点/qt  20/m  分/qt  就/d  叫/vi  餐/qv
超过/v  1/m  个/q  半/m  小时/n  了/ule  居然/d  还/d  没/d  送到/v
期间/f  打电话/vi  催/v  问/v  各种/rz  骗/v
最后/f  居然/d  不/d  接电话/l  了/ule
这种/r  服务态度/nz
味道/n  再好/d  也/d  不会/v  再来/d  了/ule
越来越/d  差/a
外/f  送/v  一个/mq  小时/n  都还没/nr  煮/v
点/qt  了/ule  两/m  碗/n  辣/a  的/ude1
就/d  因为/c  催/v  了/ule  一次单/ns
第二/m  碗/n  上/f  的/ude1  就/d  辣/a  的/ude1  没法/v  吃/v
太/d  不好/a  了/ule
再不/d  回来/v  了/ule
气愤/a
身为/v  一/m  位/q  重庆人/n
不管/c  有/vyou  多/a  远/a  一定/b  要/v  去/vf  尝尝/v
于/p  似乎/d  从/p  通州/ns  一路/n  开车/vi  到/v  这里/rzs
点/qt  了/ule  最/d  具有/v  重庆/ns  特色/n  的/ude1  三鲜/nf  米线/nf
吃/v  了/ule  第一口/ns  我/rr  就/d  开始/v  后悔/v  了/ule
尼玛/nrf  别说/c  油费/n
开车/vi  那个/rz  时间/n  也/d  不/d  值得/v  来/vf  吃/v  呀/y
就/d  米线/nf  来说/uls  不/d  新鲜/a
湿/a  哒哒/o  的/ude1  并且/c  没有/v  任何/rz  嚼头/nz
店主/nnd  一定/b  是/vshi  泡水/nz  里/f  发/v  太久/nz
已经/d  没有/v  米/q  的/ude1  糯/ag  口感/n  了/ule
吃/v  着/uzhe  绵/vg  扯扯/v  的/ude1
其次/c  汤/n
说/v  难听/a  点/qt  连/ulian  味精/nf  都放少/nr  了/ule
无/v  任何/rz  的/ude1  鲜味/n
汤就/nr  没有/v  怎么/ryv  熬/v  制/v
就是/v  一/m  锅/n  白开水/n
淡淡的/z
在/p  重庆/ns  吃/v  三鲜/nf  就/d  为了/p  喝/vg  汤/n
突出/a  的/ude1  鲜味/n
在/p  这里/rzs  一点/q  都/d  没有/v  体现/vn
最后/f  关于/p  辣椒/nf
店主/nnd  用/p  的/ude1  不是/c  重庆/ns  的/ude1  油/n  辣子/nf  海椒/nz
也/d  不是/c  林妹妹/nr  那种/r  胡辣/nr  壳/ng  的/ude1  干/v  海椒/nz  面/nf
出门/vi  后/f  才/d  发现/v  是/vshi  加盟店/nis  假/a  重庆/ns
就/d  骗骗/v  北京/ns  朋友/n
超/v  难/a  吃/v
鸭掌/n  冒/v  鹅掌/nz
品行不端/n
建议/n  老板/nnt  良心发现/nz
米线/nf  里/f  有/vyou  两/m  根/n  弯曲/a  的/ude1  毛发/n
你/rr  懂/v  的/ude1
员工/n  在/p  厨房/n  洗菜/nz  的/ude1  水池/n  里/f  刷/v  墩布/n
真/a  奇葩/n  的/ude1  店/n  说实话/vl   /w  又/d  贵又/nr  不/d  好吃/a   /w  完全/ad  不理/v  解说/vn  好吃/a  的/ude1  人/n  是/vshi  啥/ry  口味/n   /w  除了/p  死/v  辣/a  一点/q  味道/n  木有/nt
