学/v  西贝/nr   /w  只/d  会/v  学/v  皮毛/n   /w  一个/mq  字/n  差/a   /w  两/m  个/q  字/n  极差/d   /w  如果/c  能/v  不/d  给/p  星/n   /w  我/rr  一/m  星都/ns  不会/v  点/qt   /w  点/qt  个/q  蒸菜/nz   /w  上来/vf  是/vshi  凉/a  的/ude1   /w  一/m  碗面/n  上/f  了/ule  快/a  一个/mq  小时/n   /w  服务员/nnt  一个/m  个/q  板着脸/nz   /w  永远/d  不会/v  再/d  进/vn  等/udeng  了/ule  半/m  个/q  小时/n  不/d  上菜/n
菜品/n  口味重/v  二号/nt  结/v  工资/n  的/ude1  时候/n  是/vshi  老公/n  去/vf  拿/v
（/w  店长/nnt  要求/n  让/v  我/rr  老公/n  去拿/nz  ）/w  结果/n  拿/v  回来/v  我/rr  发现/v  少/a  了/ule
打电话/vi  给/p  经理/nnt  问/v  工资/n  怎么/ryv  结/v  的/ude1
她/rr  说/v  有/vyou  几/d  天/qt  没/d  打/v  卡/n
我/rr  说/v  我/rr  上/f  了/ule  几/d  天/qt  通/v  班/n  、/w  还有/v  一个/mq  办/v  卡/n  提成/vi  、/w  她/rr  说/v  帮/v  我/rr  查/v  一下/m
挂/v  了/ule  电话/n  好/a  一会/t  我/rr  打电话/vi  过去/vf  根本/a  打/v  不通/a
之后/f  好几/m  次/qv  还是/c  一样/uyy
我/rr  知道/v  是/vshi  故意/d  的/ude1
我/rr  的/ude1  本意/n  没想/l  要/v  那/rzv  工资/n  了/ule
只是/d  想要/v  个/q  说法/n
口味/n  越来越/d  远/a  差/a  了/ule
以后/f  来少点/nr
尤其/d  是/vshi  金瓜/nz  烩/v  菜/n  太差/d  了/ule
昨天/t  十月/t  十/m  九号/nz  晚上/t
请/v  老婆/n  公司/nis  全体/n  吃饭/vi
团/n  的/ude1  890/m  多/a  的/ude1  那个/rz
到/v  了/ule  地方/n
服务员/nnt  A/nx  告诉/v  我们/rr  功夫/n  鱼/n  没了/v
让/v  我们/rr  换/v  菜/n
菜/n  口味/n  一般/ad
上菜/n  速度/n  还/d  可以/v
本来/d  不想/v  给/p  这么/rz  低/a  分/qt
结账/vi  的/ude1  时候/n
看见/v  服务员/nnt  B/nx  给/p  后来/t  的/ude1  客人/n  上/f  功夫/n  鱼/n
就/d  顺口/a  问/v  了/ule  一/m  句/q  服务员/nnt
她/rr  说/v  功夫/n  鱼是/nr  招牌菜/nz
啥时候/r  来/vf  啥时候/r  有/vyou
我/rr  去/vf
就/d  因为/c  我们/rr  网上/s  团购/v  的/ude1
就/d  不/d  给/p  上/f  功夫/n  鱼/n  ？/w  真/a  无语/nz  了/ule
仅此一次/l
以后/f  绝/d  不再/d  去/vf
小青菜/nz  蒸饺/nf
不错/a
其他/rzv  的/ude1  还/d  凑合/v  吧/y
雁北/ns  是/vshi  山西/ns  多/a  年前/t  若干/m  县/n  组成/v  的/ude1  地区/n
现在/t  已经/d  分别/d  划归/v  大同/ns  和/cc  朔州/ns  管辖/v
但/c  雁北/ns  地区/n  仍然/d  是/vshi  山西/ns  历史/n  中/f  很/d  重要/a  的/ude1  地区/n
荞面/nf  村/n  在/p  东四环/ns  大郊亭桥/ns  西侧/f  路南/ns
很大/d  的/ude1  门脸/n
红红火火/z  的/ude1  风格/n
还有/v  一些/m  山西/ns  特产/n  出售/v
店内/nt  很/d  宽敞/a
还有/v  很多/a  有/vyou  特色/n  的/ude1  包间/n
名字/n  都/d  是/vshi  山西/ns  特色/n
晚上/t  吃功夫/nz  鱼/n  的/ude1  话/n  最好/d  6/m  点/qt  30/m  以后/f  来/vf
因为/c  之前/f  鱼还/nr  没出/v  锅/n
鱼/n  真的/d  非常/d  大/a
不过/c  说/v  到/v  口味/n  我/rr  真是/d  只能/v  给/p  0/m  分/qt
让/v  我/rr  等到/v  6/m  点/qt  半/mq  以后/f
结果/n  6/m  点/qt  就/d  上/f  鱼/n  了/ule
我/rr  很/d  惊喜/a
结果/n  上来/vf  就/d  是/vshi  凉/a  的/ude1
变成/v  惊讶/a
问/v  服务员/nnt
据说/v  是/vshi  中午/t  剩下/v  的/ude1  没/d  热/a  透/v
也/d  不知/v  是不是/v  因为/c  没/d  热/a  透/v  的/ude1  原因/n  味道/n  实在/d  是/vshi  太差/d  了/ule
最后/f  只有/c  惊吓/v
或者/c  我/rr  还是/c  可以/v  理解/vn  为/p  怕/v  我/rr  久等/v  而/cc  赶制/v  了/ule  一条鱼/nz  还是/c  因为/c  1/m  元/q  秒杀/v  而/cc  有所/v  区别对待/v  呢/y  ？/w
和/cc  吃/v  过/uguo  众多/a  功夫/n  鱼/n  相比/vi  真是/d  一点/q  功夫/n  都/d  没有/v
用/p  这样/rzv  一条鱼/nz  来/vf  卖/v
如果/c  是/vshi  原价/n  我/rr  肯定/v  是/vshi  不/d  买单/vn  的/ude1
只/d  吃/v  了/ule  一口/ns
不能/v  怪/a  我/rr  暴殄天物/vl
我/rr  从来/d  都/d  是/vshi  反对/v  浪费/vn
还好/v  点/qt  了/ule  大同/ns  刀削面/n
中规中矩/nz
性价比/nz  还/d  不错/a
服务员/nnt  都/d  很/d  不错/a
进门/vi  就/d  倒水/v  拿/v  瓜子/n
不论是/c  老/a  员工/n  还是/c  新/a  员工/n  都/d  能/v  看出/v  很/d  努力/ad  的/ude1  提高/v  自己/rr
浏览/v  菜单/n  价位/n  中等/nrj
只要/c  味道/n  有/vyou  特色/n  还是/c  很/d  值得/v  来/vf  吃/v  的/ude1
去/vf  过/uguo  两/m  次/qv  全都/d  是/vshi  同/p  一个/mq  服务员/nnt
和/cc  别人/rr  欠/v  她/rr  钱/n  似的/u   /w  服务/vn  极其/d  恶劣/a
那/rzv  菜/n  真难/d  吃/v
羊肉串/nf  一/m  串/q  8/m  块/q
那么/c  小/a
服务员/nnt  说/v  是大/nt  的/ude1
真会/n  忽悠/z  人/n
哪个/ry  叫/vi  什么/ry  的/ude1  茄子/nf  真够/nz  凉/a  的/ude1
功夫/n  鱼/n  料/n  味/ng  太重/d
说/v  是/vshi  五/m  个/q  小时/n
谁/ry  晓得/v
总之/c  菜/n  的/ude1  味道/n  挺/d  差劲/a
服务员/nnt  挺/d  热情/an
环境/n  也/d  不错/a
这家/r  地段/n  不怎么/vl  好/a
价格/n  有点/d  贵/a
这/rzv  两/m  天/qt  打的/v  六折/nz
看来/v  是/vshi  为了/p  吸引/v  人吧/nt
