很/d  好吃/a  的/ude1  一家/n  西北/ns  菜/n
菜品/n  很/d  像/v  某/rz  莜/n  面村/nt
但是/c  负责任/nz  滴/v  说/v
比/p  那个/rz  强/a  很多/m
菜/n  的/ude1  味道/n  很/d  西北/ns
牛羊肉/n  和/cc  面食/nf  做/v  的/ude1  很棒/a
推荐/v
牛羊肉/n  和/cc  荞面/nf  莜/n  面/nf  都/d  不错/a
都/d  说/v  他们/rr  家/q  是/vshi  草原/n  牛羊/n
做菜/vi  也/d  不加/v  鸡精/nf  味精/nf
吃/v  得/ude3  很/d  放心/v
就是/v  菜/n  量/n  不是/c  很/d  稳定/an
盘子/n  有点/d  大/a
桌子/n  上/f  不好/a  放/v
总体/n  上/f  还是/c  很/d  满意/v
可以/v  推荐/v
服务员/nnt  很/d  热情/an
很/d  有/vyou  朝气/n
就是/v  有时/d  忙/v  时/qt  好像/v  不够/a  用/p
还/d  不错/a  啦/y
味道/n  不错/a
确实/ad  是/vshi  雁北/ns  的/ude1  味道/n
应该/v  赞/vg  一下/m
比较/d  地道/a  的/ude1  家乡/n  菜/n
一如既往/vl  的/ude1  喜欢/vi
性价比/nz  较高/ad  好吃/a
去/vf  过多/d  次/qv
有/vyou  特色/n
值得/v  去/vf  西北/ns  口味/n
味道/n  正宗/b
推荐/v  鱼/n
服务/vn  热情/an  非常/d  不错/a  的/ude1  聚餐/vn  地点/n
价格合理/n
服务态度/nz  好/a
同事/n  聚会/vi  去/vf  的/ude1   /w  包间/n  很大/d   /w  菜品/n  口味/n  偏/d  咸/a   /w  凉拌/v  莜/n  面/nf  不错/a   /w  与/cc  西贝/nr  还是/c  有/vyou  段距离/n  的/ude1  家/q  附近/f  餐馆/nis   /w  经常/d  去/vf  吃/v   /w  味道/n  很/d  符合/v  山西/ns  人口/n  味/ng   /w  推荐/v  疙瘩汤/nf   /w  和/cc  蒸饺/nf  我/rr  在/p  这里/rzs  吃/v  了/ule  好多/m  次/qv  了/ule
他们/rr  都/d  叫/vi  她/rr  华姐吧/nt
服务态度/nz  很好/ad
分析/vn  本店/n  的/ude1  很多/m  菜肴/n
尤其/d  是/vshi  今天/t  晚上/t
生意/n  那么/c  忙/v
我/rr  筷子/n  掉/v  了/ule
我/rr  都/d  还/d  没/d  反应/vn  过来/vf
她/rr  （/w  华姐/nr  ）/w  就/d  递过来/l  一/m  双/q  筷子/n
以后/f  就/d  她/rr  来/vf  服务/v  我们/rr  这/rzv  座/q  客人/n  了/ule
做/v  得/ude3  很好/ad  房间/n  里/f  比较/d  安静/a  、/w  服务员/nnt  态度/n  也/d  很好/ad  、/w  菜/n  的/ude1  味道/n  也/d  不错/a
常来/d
味道/n  不错/a
推荐/v  一下/m  凉菜/nf  面筋/nf
酸奶必点/nt
第二/m  次/qv  来/vf
感觉/n  面的/n  口味/n  不/d  错/v
环境/n  很/d  干净/a
值得/v  过来/vf  非常/d  好吃/a  哦/e
  /w  偶/d  喜欢/vi
 /w
物美价廉/vl  做法/n  地道/a
不比/p  西贝/nr  差/a  到/v  哪/ry
就是/v  地段/n  差点/d  性价比/nz  完爆/nz  西贝/nr
地方/n  宽敞/a
离/v  我家/n  近/a
酸奶/nf  量/n  大/a  味/ng  足/a
菜品/n  味道/n  卖相/nz  都/d  不比/p  西贝/nr  差/a
但是/c  却/d  很/d  便宜/a
还/d  会/v  再来/d
我/rr  特别/d  喜欢/vi  吃/v
觉得/v  很/d  有/vyou  家乡/n  的/ude1  味道/n
味道/n  很棒/a
值得/v  再来/d  哦/e
菜品/n  很/d  有/vyou  特色/n
值得/v  再来/d  很/d  好吃/a
很/d  正宗/b
菜量大/nt
实在/d  店家/n
味道/n  还/d  不错/a
排队/vi  排/v  了/ule  半/m  个/q  小时/n
还是/c  值得/v  的/ude1  就/d  在家/vi  附近/f
因为/c  有/vyou  长辈/n  的/ude1  关系/n
挺/d  那多人/nr  的/ude1
因为/c  柳絮/n  挺/d  多/a
就坐/vi  到/v  包间/n
想要/v  吃/v  荞面/nf  一类/b  的/ude1
点/qt  了/ule  一/m  桌子/n  的/ude1  菜/n
荞面/nf  饸饹/n  还/d  挺好吃/a  的/ude1
年轻人/n  也/d  是/vshi  能/v  接受/v  的/ude1  口味/n
其他/rzv  的/ude1  炒菜/vi  什么/ry  的/ude1  也/d  还/d  不错/a
但是/c  羊腿/nz  真的/d  有些/rz  失望/a
完全/ad  咬/vi  不动/v
别说/c  老人/n  了/ule
我/rr  都/d  咬/vi  不动/v
如图所示/i  的/ude1  饮料/nf  很/d  不错/a
炸鱼/vi  什么/ry  的/ude1  都味道/nr  挺好/nz
不开/v  发票/n  不能/v  送果盘/ns  哦/e
只/d  给/p  我/rr  了/ule  一/m  瓶/n  雪碧/nf
不错/a  哦/e
来/vf  了/ule  几/d  次/qv  都/d  不错/a
二楼/ns  包间/n  很大/d  气/n
环境/n  不错/a  服务/vn  好/a
口味/n  也/d  很好/ad
价格/n  不贵/a
附近/f  的/ude1  推荐/vn
西北/ns  菜/n   /w  菜/n  挺/d  有/vyou  特色/n  的/ude1  但是/c  分量/n  不/d  太大/d
口味/n  还/d  可以/v  服务/vn  很好/ad   /w  家常菜/nf  味/ng  比较/d  正/d   /w  环境/n  也/d  挺好/nz  菜/n  量/n  足/a
味道/n  好/a
停车/vi  方便/a
功夫/n  鱼/n  好吃/a
吃/v  过/uguo  几/d  次/qv  了/ule
味道/n  和/cc  服务/vn  都/d  挺好/nz  的/ude1  口味/n  非常/d  好/a  环境/n  还/d  可以/v  服务态度/nz  特别/d  棒/ng  菜/n  量/n  还行/v
价格/n  实惠/an
服务周到/i
下回/t  还/d  会/v  光顾/v  能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  最/d  地道/a  的/ude1  家乡/n  菜/n   /w  真心/d  感觉/n  不错/a  过年/vi  期间/f  良心/n  开业/vi
解决/v  了/ule  我们/rr  的/ude1  吃饭问题/l
量/n  比较/d  实惠/an
味道/n  中规中矩/nz
算不上/l  惊艳/nz
不过/c  整体/n  还/d  不错/a  环境/n  不错/a
服务/v  比/p  以前/f  好/a  一些/m
我们/rr  点/qt  了/ule  5/m  个/q  菜/n
三/m  个人/n
点/qt  多/a  了/ule
以后/f  少/a  点/qt  一些/m
很/d  好吃/a  的/ude1  说好/v  朋友/n  要/v  回/v  美国/nsf  了/ule   /w  一起/s  哦/e  来/vf  吃/v  点/qt  东西/n  随便/ad  喝点/nz  酒/nf   /w  味道/n  还/d  不错/a  家乡/n  的/ude1  味道/n  家乡/n  的/ude1  氛围/n  家乡/n  的/ude1  口音/n  家乡/n  的/ude1  服务/vn  味道/n  特別/d  好吃/a
停/vi  車/n  方便/a
服/v  務員/n  態度/n  很好/ad
总体/n  来说/uls  还/d  可以/v
菜/n  量/n  足/a  价格便宜/n  味道/n  不错/a
在/p  周边/n  算是/v  一个/mq  不错/a  的/ude1  选择/vn  味道/n  不错/a
计划/n  下次/t  再来/d
停车/vi  也/d  算/v  方便/a
这家/r  比较/d  贵/a   /w  只是/d  近/a  一些/m   /w  菜品/n  味道/n  没有/v  出色/a  之处/r  一般/ad  般/uyy
味道/n  也/d  不行/a  了/ule
下滑/vi  ……/w  环境/n  好/a   /w  人气/n  旺/a   /w  有/vyou  特色/n   /w  西北/ns  口味/n   /w  实惠/an  原来/d  离家/vi  那么/c  近/a  的/ude1  地方/n
有/vyou  家/q  这么/rz  不错/a  的/ude1  山西/ns  菜/n
以后/f  可以/v  常来/d  啦/y  ～/w  每次/r  去/vf  办事/vn
都/d  要/v  去/vf  吃/v  他家/r    /w  特别/d  不错/a    /w  服务/vn  也好/y  酸奶/nf  超级/b  好喝/nz
强烈推荐/i  的/ude1  说/v  啊/y
菜品/n  味道/n  很好/ad
环境/n  还好/v
服务员/nnt  的/ude1  服务/vn  意识/n  不强/v
非常/d  好/a
有/vyou  家乡/n  的/ude1  饭/n
地道/a  但是/c  做/v  的/ude1  不是/c  熟/a  很/d  不错/a  的/ude1  味道/n
实惠/an
食材/n  应该/v  挺/d  正/d  的/ude1  棒棒/nz  的/ude1
自己/rr  来/vf  吃/v  过/uguo  两/m  次/qv
带/v  朋友/n  一/m  次/qv
莜/n  面/nf  蘸/v  料/n  还是/c  素/ag  的/ude1  香/a  非常/d  不错/a
量/n  大/a  好吃/a
还/d  实惠/an
下次/t  还/d  去/vf  第/mq  三/m  次/qv  来/vf  了/ule
菜品/n  个人/n  觉得/v  偏/d  淡/a
嘱咐/v  放/v  了/ule  盐/n
好/a  了/ule  很多/m
不/d  过来/vf  的/ude1  次数/n  多/a  了/ule  总/b  感觉/n  菜品/n  少/a  了/ule  些/q
如果/c  好多/mq  回/v  了/ule   /w  茶水/n  特别/d  好/a   /w  菜/n  味道/n  也/d  不错/a   /w  值得/v  推荐/v  感觉/n  很/d  一般/ad
风格/n  风味/n  怪怪的/z
总/b  觉得/v  哪儿/rys  有点/d  不/d  对/p  正宗/b  的/ude1  西北/ns  风味/n
多年/m  老店/n
每道菜/l  都/d  很/d  用心/ad
口味/n  绝佳/nz
用料/n  考究/a
服务/vn  非常/d  热情周到/nz
是/vshi  朋友/n  小聚/nz
宴请/v  宾客/n  的/ude1  理想/n  场所/n
最主要/nz  的/ude1  是/vshi  有/vyou  很多/m  下酒/vi  的/ude1  小菜/n
很/d  适合/v  喜好/vn  小酌/nz  的/ude1  老饕/nz  们/k  前往/v
怎么/ryv  没有/v  上次/t  吃/v  的/ude1  好吃/a
不/d  知道/v  为什么/ryv
味道/n  好吃/a
量/n  很大/d
环境/n  很/d  乡土/n
挺好/nz
还/d  会/v  来/vf  太/d  好吃/a  了/ule
莜/n  面/nf
荞面/nf
做/v  的/ude1  太/d  地道/a  了/ule
薄饼/nf  做/v  的/ude1  也好/y
配/v  粉丝/nf  包菜/nz  一/m  绝/d
可惜/v  就是/v  没有/v  连锁店/nis  不错/a  的/ude1  地/ude2
环境/n  很好/ad
很/d  有/vyou  特色/n
口感/n  很好/ad
上菜/n  也/d  很快/d
环境/n  还好/v  菜/n  味道/n  不错/a
菜/n  的/ude1  种类/n  很/d  创意/n
整体/n  都/d  不错/a
性价比/nz  很高/d
环境/n  还行/v
服务员/nnt  比较/d  热情/an
这次/r  回头客/n  环境/n  还/d  不错/a
服务/vn  也/d  挺好/nz
自制酸奶/ns  值得/v  一尝/d  味道/n  不错/a
量/n  也/d  大/a
服务/vn  和/cc  环境/n  都/d  是/vshi  不错/a  滴/v  那个/rz  杂粮/n  包/v  的/ude1  小/a  卷/q  很/d  好吃/a  啊/y
炖土豆/nz  也/d  不错/a
服务员/nnt  很好/ad  这次/r  带/v  孩子/n  来/vf  吃饭/vi
真好/d
又是/c  33/m  号/q  服务员/nnt  服务/vn  的/ude1
服务/vn  热情/an
亲切/a
孩子/n  也/d  很/d  喜欢/vi
看到/v  菜单/n  上/f  服务员/nnt  是/vshi
玉华/nz
估计/v  是/vshi  服务员/nnt  的/ude1  代号/n  吧/y
值得/v  表扬/vn
推荐/v  的/ude1  功夫/n  鱼和/nr  莜/n  面/nf  窝窝/n
孩子/n  都/d  很/d  喜欢/vi
莜/n  面/nf  窝窝/n  又/d  加/v  了/ule  一/m  笼/ng
孩子/n  都/d  吃完/v  了/ule
很少/ad  看到/v  他/rr  吃饭/vi  吃/v  得/ude3  这么/rz  好/a  的/ude1
冲着/p  这个/rz  服务/vn
这个/rz  菜品/n  还/d  会/v  再来/d  吃饭/vi
口味/n  中规中矩/nz
比西/ns  贝/b  便宜/a
关键/n  离家近/v
不/d  知道/v  吃/v  什么/ry  的/ude1  时候/n  还/d  会/v  去/vf  不错/a
还/d  会/v  去/vf
喜欢/vi  他们/rr  的/ude1  红色/n  大布/nrf  桌布/n  口味/n  还/d  不错/a
比西/ns  贝/b  好吃/a
很好/ad
味道/n  不错/a
服务/vn  也/d  不错/a
环境/n  也好/y  很/d  好吃/a
位置/n  也/d  特别/d  好/a
价位/n  合适/a
不错/a  的/ude1  选择/vn  炸糕/nf  好吃/a
之后/f  凑/v  字/n  ……/w  为/p  毛/n  凑/v  不齐/d
很好/ad  的/ude1  一家/n  店/n
服务/vn  很/d  不错/a
有/vyou  包间/n  也/d  安静/a  服务/vn  不错/a
面筋/nf  好吃/a
刀削面/n  和/cc  莜/n  面/nf  窝窝/n  一般/ad  ～/w  位置/n  不错/a
装修/vn  也/d  好/a  很少/ad  去/vf  东边/f
请/v  朋友/n  吃/v  的/ude1
还/d  不错/a  和/cc  西贝/nr  的/ude1  很多/m  菜/n  都/d  和/cc  相似/a
服务态度/nz  还/d  不错/a  味道/n  很/d  不错/a
份量/n  也/d  不小/a
性价比/nz  极高/d
西北/ns  面食/nf  都/d  做/v  得/ude3  很棒/a
服务员/nnt  也/d  很/d  亲切/a  热情/an
不错/a
价格/n  适中/a
很/d  有/vyou  特色/n
下次/t  有/vyou  机会/n  还/d  来/vf  爱喝/nz  它/rr  家/q  的/ude1  酸奶/nf
菜/n  的/ude1  油/n  再/d  少/a  一些/m  会/v  更好/d
一直/d  来/vf
味道/n  不错/a  哦/e
离/v  公司/nis  最近/t  的/ude1  商务餐厅/nt
聚餐/vn  宴请/vn  都/d  在/p  这里/rzs  …/w  新开的店/nt
口味/n  还/d  可以/v  吧/y
类似/a  西贝/nr  莜/n  面村/nt
口味/n  还/d  不错/a    /w  朋友/n  聚会/vi    /w  很/d  实惠/an    /w  环境/n  一般/ad  很好/ad
很/d  方便/a
价格合理/n
很/d  实惠/an  北京/ns  吃/v  山西/ns  菜/n  的/ude1  地方/n  不/d  多/a
很多/m  都/d  是/vshi  小/a  门脸/n  的/ude1  削面/nf  馆子/n
这个/rz  雁门/nz  食府/nz  算是/v  规模/n  不错/a  的/ude1  山西/ns  风味饭店/ntc  了/ule
位置/n  有点/d  偏/d
在/p  惠河南街/ns  上/f
东西/n  真心/d  地道/a
我/rr  是/vshi  山西人/nrf
一/m  看到/v  那/rzv  熟悉/v  的/ude1  菜名/n
做法/n
就/d  觉得/v  亲切/a
碰碰/v  糕/ng  是/vshi  最爱/a
还有/v  擦/v  土豆/n  丸子/n
凉拌/v  莜/n  面/nf
饺子/nf  也/d  好吃/a
居然/d  还有/v  炝/v  锅/n  稀饭/n
在/p  老家/n  喝/vg  的/ude1  人/n  都/d  少/a  了/ule
更/d  别说/c  北京/ns  了/ule
真是/d  惊喜/a
饭/n  上/f  的/ude1  特别/d  慢/a
不够/a  吃/v
量/n  太少/d
离家/vi  很/d  近/a  的/ude1  一/m  处/n  莜/n  面餐厅/nt
作为/p  山西/ns  人/n  的/ude1  我/rr  也/d  很/d  对口/vd  因为/c  住在/v  附近/f  所以/c  经常/d  了/ule  吃/v
很好/ad
这个/rz  我/rr  都/d  不/d  知道/v  还/d  能/v  评论/n  啥/ry  了/ule   /w  去/vf  了/ule  很/d  多次/ad  了/ule   /w  因为/c  离/v  公司/nis  非常/d  近/a   /w  午餐/n  晚餐/n  都/d  可以/v   /w  挺好/nz  的/ude1   /w  团购/v  实惠/an  物有所值/l
挺好吃/a  的/ude1
服务/vn  也/d  不错/a
陪/v  父母/n  过来/vf  吃饭/vi
菜/n  量/n  不错/a
味道/n  也/d  好/a
三/m  个人/n  花/n  了/ule  170/m
还算/v  物有所值/l  吃/v  过/uguo  很多/m  家/q  山西风味饭馆/nt
这家/r  真心/d  感觉/n  不错/a
服务/vn  特别/d  好/a
到/v  那让人/nr  感觉/n  很/d  舒服/a
环境/n  很/d  优雅/a
大花/nz  桌布/n  很/d  具/vg  特色/n
大众/nt  点评/v  支付/v  88/m  折/vi  超/v  优惠/vn  的/ude1
极力推荐/i  凉菜/nf  没有/v  第一/m  次/qv  去/vf  的/ude1  时候/n  好吃/a
一/m  问/v  服务员/nnt
原来/d  凉菜/nf  师傅/nnt  换/v  了/ule
要么/c  都/d  是/vshi  五/m  颗/q  星/n
还有/v  吃饭/vi  的/ude1  筷子/n  太白/ns  了/ule
白/a  的/ude1  吓人/a  味道/n  不错/a
经常/d  去/vf  吃/v
山西/ns  风味/n
好/a  实惠/an  ./w  味道/n  不错/a  推荐/v  功夫/n  鱼/n  和/cc  肉/n  土豆/n  吃/v  的/ude1  羊杂/nf  汤/n   /w  美味/n   /w  还有/v  莜/n  面/nf  也/d  很/d  不错/a  新开/ns  的饭店/ntc  就/d  在/p  大交亭/ns  附近/f
离/v  我/rr  单位/n  很/d  近/a  口味/n  还/d  不错/a  还/d  不错/a
关键离我家/nt  很/d  近/a
有些/rz  菜/n  挺好吃/a  的/ude1
非常/d  好/a
就是/v  菜/n  量/n  少/a
味道/n  还是/c  不错/a  喔/o  菜品/n  味道/n  不错/a   /w  功夫/n  鱼/n  和/cc  酸奶/nf  很棒/a   /w  服务态度/nz  超级/b  好/a   /w  出/vf  了/ule  点/qt  小麻烦/nz   /w  店家/n  很快/d  帮/v  我/rr  解决/v  了/ule  下着雨/l
冻着/v  到/v  这儿/rzs
面/nf  脸/n  不错/a
但/c  周围环境/nz  实在/d  不/d  咋/ryv  地/ude2
菜/n  味道/n  还行/v
但/c  和/cc  大店/n  比/p  起来/vf  的/ude1  确有/v  差距/n  朋友/n  家庭/n  小聚/nz  算是/v  不错/a  的/ude1  选择/vn  吧/y
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
很/d  好吃/a
不错/a
挺好/nz  的/ude1
特别/d  好/a
哈哈哈哈/o
味道/n  非常/d  不错/a
上菜/n  速度/n  也/d  快/a
环境/n  舒适/a
服务态度/nz  好/a
值得/v  来/vf
菜品/n  做/v  的/ude1  非常/d  正宗/b
和/cc  西贝/nr  不差上下/l
还/d  会/v  再来/d
过油肉/ns  土豆片/nf  好吃/a  ......./w  很好/ad
服务/vn  好/a   /w  菜/n  味/ng  也/d  好/a
面条/nf  格外/d  好/a  吃/v  山西/ns  人/n
馋/a  灌肠/vi  了/ule
还是/c  不错/a  的/ude1
比较/d  正宗/b  蛮/d  好吃/a  的/ude1   /w  不错/a   /w  算是/v  正宗/b   /w  大家/rr  都/d  爱喝/nz  那里/rzs  的/ude1  酸奶/nf   /w  个人/n  觉得/v  一般/ad   /w  不过/c  很/d  新鲜/a
菜/n  炒/v  的/ude1  不错/a   /w  味道/n  好/a  去/vf  了/ule  这家/r  两/m  次/qv  了/ule
觉得/v  性价比/nz  特别/d  好/a
先/d  说/v  位置/n
虽然/c  门口/s  路还在/nr  修/v
但是/c  好/a  停车/vi
下车/vi  就/d  进饭店/nt  了/ule
装潢/n  也/d  不错/a
简单/a  大方/a  ～/w  我/rr  两/m  次/qv  都/d  是/vshi  团购/v  的/ude1
然后/c  单独/d  点点/v  别的/rzv  菜/n
莜/n  面/nf  做/v  的/ude1  真心/d  不错/a
很香/nz
酸奶/nf  我/rr  最喜欢/nz  咯/y
直接/ad  吃/v  就/d  行/ng
我/rr  喜欢/vi  不加/v  蜂蜜/n  的/ude1
土豆/n  也/d  特别/d  好吃/a
每次/r  都/d  吃/v  的/ude1  肚/ng  圆/vg  呢/y
以后/f  还/d  会/v  去/vf  的/ude1
不错/a
人/n  少/a  清净/a
酸奶/nf  很好/ad  喝/vg
饭/n  比较/d  实惠/an
希望/v  下雪/vi  时/qt  能/v  及时/ad  清理/v  门口/s  的/ude1  积雪/n
太/d  滑/v
带鱼/nf  不/d  好吃/a   /w  其他/rzv  都/d  好/a  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  ～/w  莜/n  面/nf  和/cc  老/a  、/w  羊肉串/nf  很/d  好吃/a
服务员/nnt  服务/vn  很/d  好吃/a  的/ude1  不错/a
非常/d  好/a
以后/f  还/d  会/v  再来/d  非常/d  好/a
免费/vd  瓜子/n  很香/nz
菜/n  味/ng  也/d  非常/d  好/a
家/q  的/ude1  感觉/n
看/v  哪样/ry  都/d  想/v  吃/v
吃/v  不够/a  的/ude1  爽有/nt  很/d  浓郁/a  的/ude1  雁北/ns  风格/n
菜品/n  服务/vn  都/d  不错/a  很/d  好吃/a
确实/ad  不错/a
下次/t  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  去/vf  的/ude1
好吃/a  不贵/a  盆/n  友/ng  介绍/v  来/vf  的/ude1
感觉/n  棒棒/nz  的/ude1
服务/vn  挺/d  周到/a  的/ude1
菜/n  的/ude1  量/n  也挺/nz  多/a  的/ude1
主要/b  是/vshi  离家近/v
还/d  会/v  来/vf  的/ude1  菜品/n  不错/a  口味/n  正宗/b  服务到位/n  停车/vi  方便/a  特别/d  推荐/v  菜/n  码/v  挺/d  大/a   /w  菜/n  的/ude1  味道/n  不错/a   /w  稍/d  有点咸/nz   /w  中秋/t  去/vf  吃/v  还/d  送/v  了/ule  月饼/n  炝/v  炒/v  牛心/nz  菜/n  极/d  棒/ng
非常/d  推荐/v
土豆/n  肉丁/n  也/d  很好/ad
提前/vd  一/m  天/qt  预订/v  了/ule  雁门关/ns  大/a  包间/n
可以/v  坐/v  15/m  人/n
11号/nt  中午/t  11/m  :/w  11/m  第一/m  位/q  同学/n  到场/vi
一直/d  吃到/v  晚上/t  7/m  :/w  30/m
服务员/nnt  小/a  姑娘/n  是/vshi  河南人/n
对/p  雁北/ns  的/ude1  食谱/n  还/d  不是/c  很/d  了解/v
但是/c  服务态度/nz  没得说/l
不厌其烦/al
油/n  炸糕/nf  地道/a
荞面/nf  饸饹/n  味道/n  正宗/b
就是/v  羊/n  棒骨/nz  肥肉/n  多/a
还有/v  块垒/nz  什么/ry  的/ude1  家乡/n  菜/n
只能/v  下次/t  捧场/vi  了/ule
总而言之/c
花样/n  比西/ns  贝多/nrf
价钱/n  比西/ns  贝/b  低/a
包间/n  比西/ns  贝大/nt
10/m  个人/n  花/n  了/ule  700/m  多/a
打折/vn  也/d  就/d  550/m  左右/f
 /w  烟酒/n  自备/vn
不好/a  找/v
但/c  真的/d  好/a  好吃/a
推荐/v  之/uzhi
值/n  一/m  试/v
尤其/d  是/vshi  对/p  西北/ns  菜/n  有兴趣/v  的/ude1  去/vf  以前/f  查/v  了/ule  一下/m  位置/n
7/m  号/q  线/n  大郊亭/ns  站出/v  A/nx  口/n
走过/v  街天桥/ns  在/p  斜对面/f
出/vf  了/ule  地铁/n  得/ude3  走/v  五六/m  分钟/qt  吧/y
点/qt  的/ude1  功夫/n  鱼/n
等/udeng  了/ule  不到/v  十分/d  钟/n  就/d  上菜/n  了/ule
其间/f  服务员/nnt  很/d  热情/an  的/ude1  上来/vf  倒/vi  热水/n
鱼/n  做/v  的/ude1  很/d  入味/v
鱼骨/n  都/d  是/vshi  酥/a  的/ude1
上/f  的/ude1  鱼/n  不小/a
得/ude3  有/vyou  二/m  斤/q
炖/v  的/ude1  很/d  到位/vi
没有/v  这/rzv  一/m  步/qv
就/d  没有/v  这么/rz  好/a  的/ude1  口感/n
作为/p  配菜/nz  的/ude1  豆腐/nf  更是/d  为/p  这/rzv  道菜/n  增色/vi  不少/m
看/v  了/ule  看/v  菜单/n
在/p  特色/n  推荐/v  上/f  功课/n  做/v  得/ude3  很/d  足/a
这/rzv  点/qt  不错/a
没有/v  特色/n  很难/d  立足/vi
总体/n  感觉/n  不错/a  ~ok/nx
不错/a
多次/m  来/vf  吃/v
适合/v  全家人/nr
话说/v  羊排/nf  一/m  份/q  有点/d  少/a  哟/e
很好/ad    /w  不错呀/n    /w  非常/d  好/a  非常/d  好/a  一家/n  三口/ns  吃/v  的/ude1  很/d  撑/v
团购/v  完了/vi  花/n  了/ule  111/m
菜/n  量/n  很大/d
吃完/v  了/ule  还/d  打包/vi  了/ule  两/m  个/q  菜/n
服务员/nnt  服务/v  很好/ad
在/p  门口/s  抽烟/vi
还/d  特意/d  给/p  搬出来/v  一个/mq  凳子/n
总体/n  很/d  满意/vn  非常/d  满意/v
服务/vn  很/d  周到/a
推荐/v  大家/rr  试吃/nz  总体/n  还/d  不错/a
位置/n  有点/d  偏/d
不然/c  生意/n  会/v  更好/d
价钱/n  不算/v  便宜/a
分量/n  有点/d  大/a
味道/n  地道/a  山西/ns  菜/n
下次/t  我/rr  还/d  来/vf
经济/n  实惠/an  吧/y
喜欢/vi  西北/ns  菜/n  的/ude1  可以/v  考虑/v  一如既往/vl  的/ude1  好/a
以前/f  去/vf  吃/v  过/uguo
中午/t  和/cc  同事/n  去/vf  的/ude1
功夫/n  鱼/n  很好/ad
菜/n  量/n  大/a  离家/vi  很/d  近/a
菜/n  做/v  的/ude1  中规中矩/nz
和/cc  西贝/nr  差不多/al
价钱/n  便宜/a  不少/m
服务员/nnt  很/d  热情/an
临走/vi  还/d  送/v  了/ule  月饼/n
老板/nnt  太/d  敬业/vi  了/ule
亲自/d  领/v  位/q
菜/n  的/ude1  口味/n  一般/ad  般/uyy  呀/y
没有/v  想象/vn  中的/v  好吃/a
但/c  还行/v  吧/y
想/v  吃/v  鸡/n
但/c  没有/v  了/ule  感觉/n  挺不错/i  的/ude1  一家/n  店/n
感觉/n  店主/nnd  还是/c  很/d  用心/ad  的/ude1  …/w  菜/n  挺好吃/a  的/ude1
跟/p  西贝/nr  一个/mq  水平/n
但是/c  实惠/an  了/ule  很多/m  …/w  服务员/nnt  不/d  多/a
但是/c  通过/p  停车/vi  什么/ry  还是/c  能/v  看/v  出来/vf  是/vshi  用心/ad  的/ude1  …/w  应该/v  是/vshi  新店/ns  吧/y  …/w  以后/f  还/d  会/v  来/vf  …/w  好评/n  …/w  总体/n  不错/a
量/n  大/a  好吃/a
酸奶/nf  好好/d  吃/v  非常/d  满意/v
来/vf  了/ule  第/mq  三次了/nrj
服务周到/i  贴心/a
上菜/n  快/a
味道/n  很/d  喜欢/vi
还/d  会/v  再来/d  的/ude1
不错/a  第二/m  次/qv  来/vf  了/ule
荞面/nf  真的/d  很/d  好吃/a  很少/ad  给/p  五星/n  的/ude1
真心/d  合胃口/nz
上星期/t  吃/v  了/ule  西贝/nr
比较/d  起来/vf
这里/rzs  性价比/nz  更高/d
点/qt  了/ule  羊肉串/nf  8/m  元/q  一/m  串/q
牛大/nr  骨/ng  42一/m  斤/q
半/m  沽/j  莜麦/n  鱼鱼/nr  猪肉/nf  汤/n  18/m
沙棘/n  汁/ng  两瓶/nz  还/d  有/vyou  酸奶/nf
酸奶/nf  浓/a  稠/a  嫩/a  滑/v  而且/c  微酸/nz
配上/v  一点/m  蜂蜜/n  正好/z
牛大/nr  骨肉/n  酥软/a  烂/a
稍/d  咸/a  但是/c  和/cc  我/rr  的/ude1  胃口/n
羊肉串/nf  也/d  很/d  嫩/a
咸淡/nz  适中/a  微/ag  辣/a  鲜香/nz
莜/n  面/nf  鱼/n  鱼汤/n  底/f  清淡/a
面/nf  劲/n  肉香/nz  混/v  在/p  一起/s  确实/ad  让/v  人/n  欲罢不能/vl
这/rzv  回/v  没/d  吃到/v  荞麦/nf  煎饼/nf
下次/t  来/vf  尝尝/v  非常/d  好/a   /w  比西/ns  贝/b  好吃/a  太多/ad  了/ule   /w  服务/vn  也/d  不错/a  很/d  好吃/a
关键/n  是/vshi  离家近/v
去/vf  家乐福/nz  顺便/d  就/d  可以/v  吃/v
西北/ns  菜/n  很/d  正宗/b
值得/v  推荐/v
服务员/nnt  的/ude1  服务质量/gi  好得很/nz  一个/m  月/qt  来/vf  好多/m  次/qv  服务/vn  太多/ad  好/a
菜/n  也/d  不错/a
以后/f  会/v  常来/d  的/ude1  不错/a
好吃/a
不贵/a
美食/n
我/rr  喜欢/vi
秒杀/v  的/ude1  功夫/n  鱼/n
他家/r  风格/n  跟/p  西贝/nr  差不多/al
味道/n  不错/a
最近/t  很/d  想/v  吃/v  鱼/n
哈/b  嫩/a  个/q  秒杀/v  上/f  真心/d  不/d  容易/ad
他家/r  装修/vn  我/rr  很/d  喜欢/vi
墙上/s  挂着/v  的/ude1  大/a  辣椒/nf  看着/v  就/d  喜兴/nz
还有/v  老/a  玉米/nf
洋葱/n  什么/ry  的/ude1
大丰收/nz  的/ude1  感觉/n
他家/r  也/d  有飞机大/ntc  骨/ng
上面/f  的/ude1  肉肉/nz  真心/d  不少/m
而且/c  也/d  不/d  煽/n
味道/n  很好/ad
特别/d  的/ude1  香/a
我/rr  喜欢/vi  那个/rz  蒸/v  饺子/nf
感觉/n  好/a  好吃/a
一个/m  人/n  差不多/al  把/pba  一/m  屉/n  都/d  吃/v  了/ule
红花/n  大/a  被面/n  一样/uyy  的/ude1  桌布/n
木制/b  的/ude1  餐桌椅/nz
看起来/v  很/d  坐实/nz
服务/vn  不错/a
味道/n  也/d  挺好/nz
而且/c  团购/v  挺/d  实惠/an  的/ude1
干煸/nz  土豆/n  牛肉/nf  很/d  好吃/a
值得/v  下次/t  再来/d
~/nx  \(/w  ≧▽≦/n  )//w  ~/nx  环境卫生/nz  还/d  不错/a
味道/n  还是/c  不/d  理想/n
服务态度/nz  好/a  领证/nz  后/f  一/m  次/qv  庆祝/v
服务态度/nz  超级/b  好/a
菜/n  老/a  好吃/a  了/ule
特别/d  是/vshi  莜/n  面/nf  饺子/nf
土豆/n  粒/q  和/cc  肉/n  的/ude1
鲜香/nz  可口/a
菜品/n  味道/n  好/a   /w  服务态度/nz  好/a   /w  非常/d  喜欢/vi   /w  每周/r  都会/n  来/vf  西北/ns  菜/n
口味/n  正/d
羊头/nz  好/a
莜/n  面/nf  强/a
人/n  少/a
能/v  免费/vd  停车/vi
味道/n  和/cc  西贝/nr  一样/uyy  但/c  比西/ns  贝/b  便宜/a  味道/n  非常/d  不错/a
新/a  开张/vi  的/ude1
干净/a  卫生/an
下次/t  还/d  会/v  光临/v  新开的店/nt  '/nx  环境/n  不错/a  '/nx  功夫/n  鱼/n  '/nx  还/d  赠/v  一/m  碗/n  银耳汤/nz  '/nx  口感/n  合适/a  实话实说/vl   /w  环境/n  还/d  可以/v   /w  服务/vn  不错/a   /w  菜品/n  不错/a   /w  但/c  太/d  西/f  贝了吧/nt   /w  是不是/v  我/rr  不/d  太/d  懂/v   /w  难道/d  西北/ns  菜/n  都/d  和/cc  西贝/nr  那么/c  像/v  么/y   /w  主食/n  都/d  很/d  好吃/a   /w  菜品/n  种类/n  少量/mq  大/a   /w  口味/n  略/d  偏重/v   /w  但/c  很/d  好吃/a   /w  路/n  过来/vf  吃/v  还/d  不错/a  服务/vn  相当/d  好/a
服务员/nnt  都/d  很/d  亲切/a
让/v  人/n  感到/v  舒服/a
门口/s  停车位/n  也/d  多/a
位置/n  不错/a
菜/n  都/d  很/d  顺口/a
以后/f  会/v  常来/d
味道/n  不错/a   /w  和/cc  西/f  贝类/n  似/vg   /w  但/c  离家近/v  家门口/n  新开/ns  的店/nt
味道/n  服务/vn  都/d  不错/a  团购/v  的/ude1  功夫/n  鱼/n
味道/n  不错/a
服务态度/nz  好/a
北方/s  的/ude1  味道/n
有点咸/nz
我/rr  是/vshi  南方人/nz
有点/d  吃/v  不惯/n  第一/m  次/qv  去/vf  了/ule
他们/rr  说/v  卖完/nz  了/ule
白跑/ns  了/ule  十/m  多/a  公里/q
只好/d  第二/m  天/qt  又/d  跑/v  了/ule  一/m  趟/qv
味道/n  不错/a
还算/v  满意/vn
好评/n
当天/t  的/ude1  特价/n  菜/n
鱼/n
才/d  1/m  斤/q  的/ude1  样子/n
可/v  因为/c  团购/v  不能/v  按/p  特价/n
很/d  不合算/l
第二/m  次/qv  参加/v  的/ude1  大众/nt  点评/v  试吃/nz  活动/vn   /w  很/d  幸运/a
位置/n  是/vshi  在/p  大郊亭地铁站/nt  旁/f   /w  很好/ad  找/v   /w  一/m  进门/vi  服务/vn  人员/n  很/d  热情/an   /w  环境/n  很/d  赞/vg   /w  干净/a  又/d  整洁/a   /w  菜品/n  卫生/an  而且/c  好吃/a
尤其/d  是/vshi  棒骨/nz  和/cc  羊肉串/nf   /w  大/a  老远/d  都/d  能/v  闻到/v  喷香/z
以后/f  有/vyou  机会/n  还/d  会/v  来/vf  的/ude1
很好/ad  的/ude1  一家/n  店/n
唯一/b  败笔/n  在于/v  门口/s  的/ude1  招牌/n  太小/d  了/ule
只要/c  在/p  房顶/n  加/v  块/q  板子/n
在/p  上面/f  写/v  上/f  大大的/nz  店名/n
用/p  探照灯/n  打光/nz
此/rzs  餐厅/nis  必/d  火/n
【/w  功夫/n  鱼/n  】/w  很大/d  的/ude1  一/m  条/q
比较/d  入味/v
据说/v  炖/v  了/ule  5/m  小时/n
每/rz  座/q  必点/nt
【/w  酸奶/nf  】/w  8/m  元/q
很大/d  的/ude1  一罐/nz
味道/n  很好/ad
超值/nz
【/w  羊汤/nz  莜/n  面/nf  鱼鱼/nr  】/w  要/v  了/ule  一小/d  份/q
量/n  特大/b
16/m  元/q
味道/n  鲜美/a
羊肉/nf  也/d  不少/m
【/w  炸糕/nf  】/w  山西/ns  特色/n  炸/v  甜品/nf
用/p  的/ude1  是/vshi  小米面/n
陷/vi  是/vshi  豆沙/n  泥/n
现/tg  炸/v  的/ude1
外/f  脆/a  里/f  糯/ag
一小/d  份/q  6/m  个/q
个头/n  大/a
总体/n  觉得/v  这家/r  店/n  不贵/a
环境/n  又/d  好/a
现在/t  最/d  需要/v  的/ude1  就是/v  装修/vn  招牌/n  和/cc  大力/d  宣传/vn
鱼/n  很大/d
味道/n  相当/d  不错/a
面/nf  也/d  很/d  有/vyou  特色/n
非常/d  好吃/a
服务员/nnt  很/d  热情/an
送/v  的/ude1  瓜子/n  和/cc  雪梨/nf  汤/n
期待/v  下次/t  再来/d
平常/a  中/f  惯/v  了/ule  什么/ry  备/v  婚/ng  的/ude1  装修/vn  的/ude1  各种/rz  奖/n
好稀饭/l  中试/vn  吃/v  的/ude1  活动/vn
好多/mq  活动/vn  都/d  一直/d  在/p  报/n
大半/d  年/qt  过去/vf  了/ule  终于/d  首度/n  得/ude3  中/f
刚刚/d  毕业/v  上班/vi  的/ude1  我/rr  第一/mq  眼/n  看到/v  时间/n  心凉/nz  了/ule  半截/m
工作日/n  根本/a  没法/v  赶到/v  的/ude1
再/d  仔细/ad  定睛一看/l  竟然/d  是/vshi  周末/t
占/v  尽/vi  了/ule  天时地利人和/nz
所以/c  周日/t  即使/c  特别/d  的/ude1  桑拿/n  天儿/nz
晚上/t  依然/d  美滋滋/z  的/ude1  赴约/vi
我/rr  家住/v  劲松/ns  附近/f
所以/c  走到/vf  中街/ns  坐/v  35/m  路/n  再/d  方便/a  不过/c  了/ule
大郊亭桥西/ns  下车/vi
往/p  回走/v  个/q  二三十/m  米/q  就/d  能/v  见到/v  大气的门店/nt
进门/vi  告知/v  是/vshi  来/vf  参加/v  试吃/nz  的/ude1
服务员/nnt  很/d  客气/a  的/ude1  带进/v  包间/n
并/cc  介绍/v  当天/t  正好/z  是/vshi  这/rzv  店/n  开业/vi  满/a  三/m  个/q  月/n  的/ude1  日子/n
中式/b  装修/vn  的/ude1  包间/n  不仅/c  宽敞/a  大气/n
家具/n  也/d  很/d  讲究/v
还/d  配有/v  电视/n
空调/n  温度/n  恰到好处/al
并/cc  没有/v  因为/c  室外/s  的/ude1  闷热/a  难耐/nz  影响/vn  到/v  食欲/n  和/cc  心情/n
言归正传/vl  说/v  回/v  菜品/n  ：/w  店家/n  雁北/ns  莜/n  面村/nt
雁北/ns  顾名思义/vl  泛指/v  雁门关/ns  以北/f  地区/n
主打/v  山西/ns  内蒙/ns  一带/n  的/ude1  菜/n  式/k
从小/d  在/p  山西/ns  就是/v  吃/v  着/uzhe  这样/rzv  的/ude1  菜品/n  长大/vi  的/ude1
所以/c  今儿/t  这/rzv  顿/qv  吃/v  的/ude1  不仅/c  是/vshi  饭/n  更是/d  一/m  种/q  情怀/n
首先/d  服务员/nnt  给/p  每位/r  食客/nnd  斟满/nz  菊花茶/nf
接着/c  送/v  上/f  每人/r  一/m  碗/n  银耳/n  雪梨/nf  汤/n
冰冰/nz  的/ude1  很/d  爽口/a
稍稍/d  的/ude1  加/v  了/ule  一些/m  糖/n
清爽/a  不/d  黏/a  腻/v  的/ude1  口感/n
实为/v  解暑/vi  神器/nz
甜品/nf  系/v  中/f  最喜欢/nz  的/ude1  还是/c  接下来/vl  上/f  的/ude1  每人/r  一大/n  杯/ng  自制酸奶/ns
店家/n  非常/d  豪爽/a  的/ude1  放/v  了/ule  两瓶/nz  蜂蜜/n  在/p  桌上/s
可以/v  吃/v  一/m  层/qv  挤/v  一/m  层/qv
非常/d  美味/n
接下来/vl  说说/v  凉菜/nf  吧/y  ：/w  酱牛肉/nf  、/w  自/p  .../w  更多/ad  为啥/r  没/d  印象/n  了/ule  ？/w  忘了/v
有/vyou  机会/n  再/d  去/vf  吃/v  一下吧/nt  交通/n  很/d  方便/a
旁边/f  就是/v  七/m  号/q  线/n  好像/v  刚/d  开/v  了/ule  没有/v  多久/ryt  人/n  还/d  不是/c  很多/a  炒/v  腌菜/nz  很/d  好吃/a
有/vyou  个/q  什么/ry  羊头/nz  肉/n  也/d  不错/a
生/v  烤羊排/nf  不是/c  很/d  值/n
总体/n  来说/uls  菜/n  不错/a  很/d  实惠/an  的/ude1  秒杀/v
鱼还/nr  挺好/nz
加/v  一/m  碗/n  米饭/nf  就/d  妥妥/nz  了/ule
挺/d  喜欢/vi  这里/rzs  的/ude1  口味/n
下次/t  约/d  几/d  个人/n  尝尝/v  看/v  其他/rzv  菜品/n
地方/n  很好/ad  找/v
就/d  在/p  大郊亭桥西/ns
11路/ns  23路/ns  都/d  到/v
基本/a  是/vshi  一下/m  车/n  就是/v  了/ule
店里/n  很/d  干净/a
装修/vn  摆设/n  都/d  还/d  不错/a
服务员/nnt  礼貌/an  热情/an
功夫/n  鱼味道/nr  不错/a
是/vshi  鲤鱼/n
大概/d  有/vyou  两/m  斤/q  左右/f
但是/c  盘里/s  的/ude1  豆腐/nf  好象/d  不/d  太/d  新鲜/a
有点/d  发酸/vi
望/v  改进/vn
又/d  点/qt  了/ule  半/m  份/q  荞面/nf  煎饼/nf
吃/v  得/ude3  很/d  饱/a
消费/vn  很/d  满意/v
环境/n  好/a
菜品/n  好/a
服务/vn  更好/d
吃/v  了/ule  很多/m  莜/n  面村/nt
还是/c  第一/mq  吃/v  荞面/nf  村/n  --/nx  雁北/ns  荞面/nf  村/n  【/w  地理位置/gg  】/w  东三环双井桥/nt  一直/d  往东/d
临近/v  四环/ns  200/m  时/qt  路南/ns  即/v  到/v
现在/t  开通/v  7/m  号/q  线/n  地铁/n
大郊亭有一站/nt
灰常/d  方便/a  【/w  店面/n  环境/n  】/w  门头/nz  很大/d
很/d  明显/a
旁边/f  还/d  挨着/v  个/q  速/ag  8/m  酒店/nis
大厅/n  很/d  敞亮/a
装修/vn  很/d  有/vyou  西北/ns  特色/n  最大/gm  的/ude1  包间/n  “/w  雁门关/ns  ”/w  可以/v  容纳/v  10/m  几/d  个人/n
有/vyou  单独/d  的/ude1  休息区/n
房间/n  里/f  有/vyou  壁挂/b  电视/n
到/v  的/ude1  早/a  的/ude1  话/n
可以/v  看/v  会/v  电视/n  休息/v  一下/m
独立/a  的/ude1  卫生间/n  很/d  方便/a
而且/c  收拾/v  的/ude1  很/d  干净/a  【/w  服务/vn  】/w  小妹/n  们/k  都/d  很/d  亲切/a
态度/n  很好/ad  免费/vn  停车位/n  基本/a  够用/vi
免费/vd  wifi/nx  大厅/n  信号/n  好/a  一些/m
菜品/n  ：/w  凉菜/nf  ：/w  【/w  雁/n  面筋/nf  】/w  面筋/nf  很/d  劲道/nz
拌/v  的/ude1  也/d  很/d  入味/v  【/w  自制酸奶/ns  】/w  超/v  喜欢/vi  他家/r  的/ude1  酸奶/nf
不是/c  特别/d  酸/a  的/ude1  那种/r
如果/c  觉得/v  不够/a  甜/a  还/d  可以/v  自行添加/i  蜂蜜/n
味道/n  很好/ad  【/w  果味/nz  大/a  拌/v  】/w  水果/n  和/cc  蔬菜/n  的/ude1  混合体/nmc
清脆/a  爽口/a  【/w  自制/v  皮冻/nf  】/w  晶莹剔透/vl
做/v  的/ude1  灰常/d  干净/a
而且/c  有/vyou  嚼/v  劲/n  【/w  健康/a  烤/v  大丰收/nz  】/w  花生/n  、/w  毛豆/n  、/w  南瓜/nf  、/w  玉米/nf
都是健康食品/nt
南瓜/nf  很甜/nz  【/w  酱牛肉/nf  】/w  酱/n  的/ude1  很好/ad
切片/vi  均匀/a
薄薄的/z
很/d  入味/v  【/w  农家/nnd  腌/v  茄子/nf  】/w  茄子/nf  腌/v  的/ude1  很/d  入味/v
而且/c  不是/c  那么/c  的/ude1  糟烂/nz  【/w  豆芽/nf  拌/v  粉/ag  】/w  黄豆芽/n  自己/rr  发/v  制/v  的/ude1
没有/v  过多/d  的/ude1  豆腥味/n
新鲜/a  可口/a  热菜/nz  ：/w  热菜/nz  【/w  牛大/nr  骨/ng  】/w  不愧/d  是/vshi  他家/r  的/ude1  必/d  点/qt  菜/n
做/v  的/ude1  确实/ad  地道/ns
骨头/n  虽/c  大/a
但是/c  肉质/n  很烂/a
轻松/a  脱骨/nz
不用/d  死啃/nz
牛肉/nf  炖/v  的/ude1  很/d  入味/v
稍微/d  有点咸/nz
但是/c  确/d  很香/nz
【/w  功夫/n  鱼/n  】/w  小火/n  慢/a  炖/v  5/m  个/q  小时/n  的/ude1  鱼/n
确实/ad  是/vshi  功到自然成/nz  啊/y
鱼肉/n  新鲜/a
调/v  汤/n  入味/v
骨/ng  酥肉/nz  紧/d
鱼形/n  还是/c  完整无损/nz
地道/a  【/w  草原/n  羊肉串/nf  】/w  地道/a  的/ude1  羊腿/nz  肉/n
吃/v  一/m  串/q  都/d  不/d  过瘾/a  【/w  草原/n  手扒肉/nf  】/w  新鲜/a  入味/v
不/d  蘸/v  料/n  都/d  那么/c  诱人/a
要不是/c  减肥/vn
真/a  想/v  多/a  吃/v  几/d  块/q  【/w  土鸡/n  炖土豆/nz  】/w  鸡肉/nf  紧实/nz
土鸡/n  确实/ad  与/cc  普通/a  鸡/n  味道/n  不/d  一样/uyy
土豆/n  软绵/nz
渗透/v  了/ule  鸡肉/nf  的/ude1  香味/n
感觉/n  土豆/n  比/p  鸡肉/nf  更/d  好吃/a  【/w  妈妈/n  小炒肉/nz  】/w  能/v  看到/v  的/ude1  就是/v  猪肉/nf  、/w  蒜/nf  片/q  和/cc  干辣椒/nf
味道/n  很好/ad
不过/c  感觉/n  可以/v  换成/v  那种/r  细长/z  的/ude1  小辣椒/nz
效果/n  应该/v  比/p  干辣椒/nf  更好/d  【/w  砂锅/n  菜花/n  】/w  中规中矩/nz
不过/c  我/rr  喜欢/vi  吃/v  这种/r  散/v  的/ude1  菜花/n  主食/n  ：/w  【/w  荞面/nf  饸/n  络/ng  】/w  可不是/c  我们/rr  想象/vn  中的/v  饸饹/n  面/nf  那/rzv  样/ng
是/vshi  细面条/nz
味道/n  调制/vn  的/ude1  很好/ad
如果/c  单配点/nr  胡椒粉/n  就/d  更/d  美味/n  了/ule  【/w  荞面/nf  蒸饺/nf  】/w  里面/f  有/vyou  肉丁/n  、/w  白菜/n  、/w  胡萝卜/nf  、/w  土豆/n
真心/d  好吃/a  【/w  荞面/nf  煎饼/nf  】/w  有点像/v  我们/rr  常/d  吃/v  的/ude1  糊/v  塌/vn  子/ng
但是/c  是/vshi  荞面/nf  的/ude1
很香/nz  【/w  莜/n  面/nf  窝窝/n  】/w  因为/c  常/d  吃/v
而且/c  有/vyou  上面/f  三/m  种/q  荞面/nf  作伴/vi
就/d  不/d  觉得/v  这个/rz  窝窝/n  有/vyou  多/a  好吃/a  了/ule  刚/d  开业/vi  三/m  个/q  月/n  的/ude1  馆子/n
菜品/n  和/cc  服务/vn  都/d  做/v  的/ude1  很/d  不错/a
继续/v  努力/ad
你们/rr  会/v  做/v  的/ude1  更好/d  的/ude1  走遍/v  了/ule  南北/f  西东/nrf
也/d  到/v  过/uguo  了/ule  几/d  座/q  名城/n
北京/ns  地界/n  的/ude1  山西/ns  菜/n  吃/v  了/ule  一溜/nz  够/v
这里/rzs  绝对/d  是/vshi  继汾河湾/nt  倒闭/v  后/f  可以/v  信赖/vn  和/cc  享受/v  的/ude1  首屈一指/bl  了/ule
在/p  大/a  暴雨/n  的/ude1  周一/t
我们/rr  吃货/nz  小分队/n  从/p  遥远/a  的/ude1  安贞医院/nt  驱车/vi  40/m  多/a  公里/q  来/vf  这里/rzs  暴/ad  搓/v
应该/v  说/v  开始/v  心里/s  还是/c  有点/d  忐忑/a
觉得/v  如果/c  味道/n  和/cc  服务/vn  都/d  不好/a  真的/d  和/cc  同事/n  没法/v  交代/v
我们/rr  饥肠辘辘/vl  开/v  了/ule  1/m  个/q  半/m  小时/n  经过/p  拥堵/v  的/ude1  四环路/nz  远远/d  望到/v  荞面/nf  村/n  的/ude1  红灯笼/n  的/ude1  时候/n
摇曳/vi  的/ude1  夜景/n  把/pba  一个/m  个/q  火红/z  的/ude1  光/n  衬/v  得/ude3  那么/c  鲜亮/a
让/v  人/n  有种/a  瞬间/n  温馨/a  踏实/a  的/ude1  感觉/n
第一印象/nz  就/d  很好/ad  呀/y
进/vf  了点/nt
我们/rr  7/m  个人/n  直接/ad  要/v  了/ule  包间/n
穿过/v  大厅/n  的/ude1  时候/n  就/d  觉得/v  大厅/n  敞亮/a  的/ude1  炫目/a
还有/v  凉菜/nf  的/ude1  明/ag  档/ng
特别/d  干净/a  透亮/vi  的/ude1  感觉/n
进/vf  了/ule  包间/n  我们/rr  饥肠辘辘/vl  地/ude2  点菜/vi
只有/c  一个/mq  要求/n  就是/v  快/a
一会儿/m  菜/n  陆陆续续/nz  地/ude2  端/v  上来/vf  了/ule
莜/n  面/nf  栲栳/nf  栳/x  、/w  山药/nf  土豆/n  、/w  白肉/nf  、/w  碗/n  托/v
一道/d  道/qv  地道/a  的/ude1  山西/ns  美食/n  尽收眼底/vl
品/ng  一品/b  味道/n
一点/m  都/d  不/d  偷/v  工序/n
印象/n  最深/d  的/ude1  长/a  山药/nf  土豆/n
虽然/c  是/vshi  道/qv  素菜/n
但是/c  食材/n  都/d  是/vshi  先用/n  油/n  编过/v  然后/c  炒制/nz  的/ude1
软硬/nz  适口/a
里面/f  的/ude1  藕片/n  甜甜的/z
非常/d  好吃/a
可以/v  看出/v  食材/n  也/d  是/vshi  精心/ad  选择/v  的/ude1
虽然/c  很多/m  菜/n  都/d  记不住/v  名字/n  了/ule
但是/c  味道/n  真的/d  非常/d  地道/ns
最后/f  一/m  结账/vi
7/m  个人/n  用/p  了/ule  团购/v  卷/q  才/d  花/n  了/ule  417/m  人均/a  不到/v  60/m
大家一/nrj  副/b  大惊/nz  失措/v  测/v  表情/n
都/d  不敢相信/i
虽然/c  外面/f  大雨滂沱/nz
但是/c  这个/rz  夜晚/n  很/d  美丽/a
秒杀/v  的/ude1  蒸鱼/nz
特意/d  跑/v  来/vf  吃/v  的/ude1
饭店/nis  位置/n  有点/d  孤岛/n  的/ude1  感觉/n
就/d  旁边/f  一个/m  速/ag  8/m  酒店/nis
北边/f  马路/n  对面/f  有/vyou  个/q  小区/n
鱼/n  真是/d  足/a  斤/q  足量/n
挺/d  大一/j  条/q
味道/n  没有/v  亮点/n
但/c  也/d  不/d  难吃/a
店里/n  主营/n  是/vshi  西北/ns  风味/n
店/n  内/f  干净/a  整洁/a
好像/v  五月/t  份/q  才/d  开业/vi  的/ude1
服务员/nnt  服务态度/nz  都/d  特好/d
店里/n  大厅/n  还算/v  大/a
包间/n  也/d  好几/m  个/q
就是/v  没啥人/nt
毕竟/d  位置/n  不太好/v
多宣传吧/nt
比较满意/l
口味/n  也/d  还/d  可以/v
下次/t  还/d  可以/v  去/vf  我/rr  是/vshi  直接/ad  电话吧/nt  团购/v  码/v  给/p  的/ude1
提起/v  给/p  了/ule  我/rr  一个/mq  靠窗户/i  的/ude1  位置/n
真心/d  不错/a
量大/nt
我/rr  两/m  人/n  根本/a  没/d  吃完/v  他家/r  的/ude1  二/m  人/n  餐/qv
附近/f  居民/n  不来/v  尝试/v  一下/m  就/d  太/d  亏了/d
五一开的业/nt
很/d  干净/a
天天/d  坐/v  23/m  路/n  公交车/nz  路过/v  从/p  他/rr  开业/vi  就/d  关注/v  报的大众/nt  点评/v  没想到/nz  真/a  抽中/v  了/ule  太高兴/ns  了/ule  酸奶/nf  纯正/a  口味/n  细腻/a  鱼/n  经过/p  5/m  个/q  多/a  小时/n  烹饪/vi  非常/d  入味/v  回味/vn  无/v  究/vg  酱/n  牛大/nr  骨/ng  软烂/nz  适中/a  馋嘴/vn  在/p  广渠路/nz  上/f
距/p  里九龙/ns  山/n  和/cc  大郊亭地铁站/nt  都/d  很/d  近/a
门前/s  只有/c  五六/m  个/q  停车位/n
但是/c  是/vshi  免费/vd  的/ude1
餐厅/nis  环境/n  不错/a
服务/vn  人员/n  很/d  热情/an
态度/n  很好/ad
菜品/n  总体/n  味道/n  不错/a
菜/n  量/n  很大/d
比西/ns  贝/b  要/v  实惠/an  很多/m  ；/w  自制酸奶/ns
原味/nz  狠/d  醇正/nz
不放/v  蜂蜜/n  味道/n  刚刚好/nz  ；/w  功夫/n  鱼/n
5/m  个/q  小时/n  的/ude1  火候/n
来/vf  早/a  了/ule  出不来/v
来/vf  晚/tg  了/ule  就/d  抢光/v  了/ule
鱼肉/n  鲜美/a  入味/v
刺/v  少/a
必点/nt  ；/w  牛大/nr  骨/ng
来西北餐厅/nt  就要/d  大/a  口吃/vi  肉/n
抓/v  着/uzhe  一/m  根/n  大/a  骨头/n  啃/v  的/ude1  感觉/n  很棒/a
肉/n  很/d  软/a
就是/v  偏/d  咸/a  了/ule  ；/w  妈妈/n  小/a  炒/v  肉/n
有/vyou  股/q  腥味/n
有点/d  腻/v
一般/ad  ；/w  羊肉串/nf
大/a  串/q
5/m
6/m  块/q  瘦肉/n  带/v  一块/s  肥/n  的/ude1
羊肉/nf  味/ng  不重/a
中规中矩/nz  ；/w  主食/n  推荐/v  荞面/nf  煎饼/nf
个人感觉/n  是/vshi  比/p  莜/n  面/nf  及/cc  荞面/nf  猪肉/nf  蒸饺/nf  好吃/a  很多/m
还/d  不错/a  吧/y
好评/n
地理位置/gg  有点/d  远离/v  大郊亭/ns  地铁站/nis  不远/d
马路/n  南侧/f
牌子/n  很/d  明显/a
我们/rr  是/vshi  中午/t  过去/vf  的/ude1
四/m  个人/n  花/n  了/ule  200/m
没/d  算/v  团购/v  的/ude1  那/rzv  条鱼/n
价位/n  还算/v  适中/a  吧/y
不过/c  团购/v  的/ude1  功夫/n  鱼明显/nr  感觉/n  不/d  新鲜/a
不是/c  活鱼/nz  做/v  的/ude1
感觉/n  鱼肉/n  面面/nz  的/ude1
吃/v  了/ule  两口/nz  就/d  问/v  店员/nnt  了/ule  一下/m
结果/n  也/d  没/d  下文/n  了/ule
小伙伴/n  挺/d  失望/a  的/ude1
生/v  煸/v  牛肉/nf  土豆条/n  不错/a
土豆/n  很/d  面/nf  也/d  入味/v
同样/d  是/vshi  58/m  的/ude1  菜/n
比/p  猪骨头/nz  炖豆腐/nf  好吃/a  多/a  了/ule
排骨/n  没/d  几/d  块/q
有点/d  老/a
还是/c  里面/f  的/ude1  土豆/n  最/d  受欢迎/nz
地皮菜/nf  炒鸡蛋/nz  还/d  可以/v
我们/rr  正好/z  点/qt  了/ule  荞面/nf  煎饼/nf
裹着/v  吃/v  了/ule
自创/v  吃法/n
刀削面/n  我/rr  很/d  喜欢/vi
面条/nf  筋斗/n  也/d  入味/v
12一/m  碗/n  很/d  划算/a
整体/n  环境/n  挺好/nz  的/ude1
服务员/nnt  也挺/nz  热情/an
就是/v  鱼/n  的/ude1  问题/n  没给/v  我们/rr  个/q  解答/v
小/a  失望/a
还/d  会/v  再/d  去/vf  尝尝/v  看/v  其他/rzv  菜/n
鱼是/nr  肯定/v  不会/v  点/qt  了/ule
服务员/nnt  一如既往/vl  的/ude1  热情/an
有/vyou  耐心/a
今天/t  进店/nz  还/d  发现/v  了/ule  预存/v  送/v  豪/ag  礼/n  的/ude1  活动/vn  标示牌/nz
太/d  划算/a  了/ule
存/v  1000/m  元/q  可以/v  当/p  1110/m  元/q  花/n  ……/w
特/ag  照下来/v  传/v  照片/n  了/ule  方便/a  其/rz  他/rr  和/cc  我/rr  一样/uyy  的/ude1  雁北/ns  荞面/nf  村/n  粉/ag  们/k
千万/m  别/d  错过/v  这个/rz  好/a  活动/vn  了/ule
今天/t  赶上/v  面筋/nf  特价/n
非常/d  实惠/an
还/d  点/qt  了/ule  功夫/n  鱼/n  和/cc  荞面/nf  煎饼/nf
味道/n  也/d  很好/ad
服务/vn  也/d  不错/a
下次/t  还/d  会/v  来/vf
主要/b  是/vshi  免费/vd  的/ude1  瓜子/n  很/d  好吃/a
鱼/n  做/v  的/ude1  很/d  好吃/a
色香味/nz  俱全/vi
其他/rzv  吃/v  的/ude1  也/d  很/d  不错/a  这个/rz  是/vshi  在/p  网上/s  秒杀/v  到/v  的/ude1  一/m  条/q  功夫/n  鱼/n
这/rzv  之前/f  吃/v  这类/r  的/ude1  菜/n  基本上/d  都/d  是/vshi  在/p  西/f  贝/b  吃/v  的/ude1
但/c  感觉/n  后来/f  西贝/nr  的/ude1  菜/n  一些/m  喜欢/vi  的/ude1  都/d  减/v  没了/v
只/d  留/v  了/ule  一些/m  贵/a  的/ude1
估计/v  是/vshi  他们/rr  认为/v  有/vyou  特色的吧/nt
后来/t  也/d  就/d  很少/ad  去/vf  西贝了/nrj
这家/r  我/rr  并/cc  不是/c  自己/rr  去/vf  的/ude1
券团/nt  了/ule  后/f  我/rr  没空/vi
就/d  给/p  了/ule  公公/n  和/cc  婆婆/n  一起/s  去/vf  吃/v
回来/v  后/f  一再强调/nz  说/v  19/m  号/q  的/ude1  服务/vn  小任/n  （/w  音/n  ）/w
希望/vn  没/d  记错/nz
服务/vn  极好/d
态度/n  也/d  很/d  不错/a
一定/b  要/v  表扬/vn  一下/m
功夫/n  鱼/n  做/v  的/ude1  也/d  很/d  好吃/a
骨/ng  酥肉/nz  烂/a
非常/d  入味/v
二/m  位/q  老人家/n  吃/v  起来/vf  也/d  没有/v  任何/rz  问题/n
希望/v  你/rr  家/q  能/v  更/d  努力/ad  噢/e
有/vyou  诚信/a  的/ude1  商家/n  才/d  会/v  做/v  的/ude1  越来越/d  好/a
给/p  你家/r  打气/vi  噢/e
今天/t  又/d  光顾/v  ./w  有/vyou  新品/n  上架/v  ./w  最爱/a  羊杂/nf  和/cc  鸡/n  软骨/n  ./w  主食/n  花/n  馍馍/nf  甜点/n  口感/n  很/d  松软/a  ./w  是/vshi  放/v  了/ule  红枣/n  吧/y  ./w  不错/a  的/ude1  营养/n  搭配/v  ./w  很/d  喜欢/vi  ./w  走/v  时候/n  还/d  打包/vi  带走/v  一/m  份/q  给/p  女儿/n  吃/v  ./w  地道/a  得/ude3  家乡/n  菜/n
第二/m  次/qv  去/vf  了/ule
味道/n  绝对/d  杠杠/n  的/ude1
路过/v  有/vyou  农家风味的餐馆/nt
进来/vf  后/f  服务员/nnt  热情/an  招待/v  没想到/nz  餐厅/nis  明亮/a  宽敞/a
干净/a
一/m  进门/vi  看到/v  啦/y  敞开/v  的/ude1  厨房/n
前排/s  有/vyou  大锅/n
炖/v  的/ude1  鱼/n  和/cc  一些大/nt  骨/ng  很/d  是/vshi  美味/n
点/qt  啦/y  功夫/n  鱼/n
羊大/nr  骨/ng  和/cc  雁北/ns  面筋/nf  很/d  是/vshi  美味/n
下次/t  还/d  来/vf  推荐/v  啦/y  很/d  不错/a
口味/n  很好/ad
西北/ns  风/n
喜欢/vi  西北/ns  菜/n
口味/n  正宗/b
环境/n  良好/a
还有/v  活动/vn
赞/vg  一个/mq  很棒/a  的/ude1  西北/ns  菜/n
值得/v  一/m  吃/v
欢迎/v  大家/rr  来/vf  品尝/v  地道/a  的/ude1  西北/ns  菜/n  味道/n  棒极了/n  小时候/n  妈妈/n  的/ude1  味道/n
挺好/nz  的/ude1
很/d  像/v  西贝/nr
结账/vi  时/qt  还/d  抽中/v  了/ule  三等奖/n
一/m  张/q  100/m  元/q  代金券/nz
关键/n  还/d  能/v  团购/v
很/d  划算/a
菜品/n  很多/m
都/d  很/d  清淡/a  的/ude1  说/v  ~/nx  凉皮/nf  很/d  推荐/v  噢/e  离/v  地铁/n  近/a
交通/n  方便/a  ；/w  作为/p  山西/ns  人/n
能/v  在/p  北京/ns  吃到/v  这么/rz  正宗/b  的雁北/ns  美食/n
实在/d  难得/a
菜品/n  口味/n  浓郁/a
属/v  地道/a  晋北/ns  风味/n
制作/v  流程/n  和/cc  风格/n  类似/a  西贝/nr  莜/n  面村/nt
但/c  不/d  像/v  西贝/nr  的/ude1  机器/n  化/v  流程/n
每道菜/l  都是现/nr  做/v  的/ude1
非常/d  地道/ns
喜欢/vi  山西/ns  内蒙/ns  口味/n  的/ude1  食客/nnd  们/k  千瓦/q  不要/d  错过/v
味道/n  挺好/nz
  /w  家乡/n  的/ude1  味道/n
环境/n  也/d  不错/a   /w  服务态度/nz  不错/a
菜/n  量/n  也挺/nz  多/a
 /w  价格公道/n
家门口/n  新开/ns  的饭馆/nt
装修/v  有/vyou  特色/n
菜品/n  丰富/a
味道/n  不/d  错路/nz  过去/vf  了/ule  一/m  次/qv  感觉/n  很/d  地道/a  的/ude1  山西/ns  菜/n  值得/v  一/m  试/v
新开业/nz  的/ude1
口味/n  真不错/i
和/cc  家乡/n  的/ude1  味道/n  一模一样/al
停车/vi  也/d  方便/a
上菜/n  速度/n  还/d  快/a
值得/v  推荐/v
味道/n  一般/ad  还/d  有人/r  抽烟/vi   /w  不会/v  再来/d  了/ule  不错/a
菜/n  的/ude1  味道/n  很好/ad
有点/d  偏/d  辣/a
20/m  人/n  同行/n  来/vf  的/ude1  …/w  坐/v  的/ude1  是/vshi  最好/d  的/ude1  2/m  个/q  大/a  房间/n
服务员/nnt  好/a  热情/an
点/qt  餐/qv
拿/v  餐盘/n
摆/v  桌椅/n
又/d  要/v  拿/v  饮料/nf
倒/vi  酒水/n
快/a  忙不过来/l  啦/y
不过/c  菜品/n  是/vshi  一流/b  的/ude1
强力/n  推荐/v  耗/v  儿/ng  鱼/n  …/w  毛血旺/nf
口水鸡/nf  、/w  包间/n  环境/n  也/d  特/ag  不错/a
爽/ag  还/d  可以/v  免费/vd  停车/vi  菜品/n  很/d  正宗/b
环境/n  和/cc  服务/vn  都/d  很/d  不错/a
一定/b  还/d  会/v  再来/d  水煮鱼/nf  、/w  冒菜/nr  都/d  挺/d  合/v  我/rr  口味/n  的/ude1
水煮鱼/nf  的/ude1  打底/nz  内容/n  丰富/a
好几/m  种菜/v  呢/y  ；/w  老鸭/n  汤也挺/nr  好喝/nz  的/ude1
就是/v  里面/f  的/ude1  萝卜/n  咸/a  了/ule  点/qt  ；/w  宫保鸡丁/nf  的/ude1  鸡丁/nz  是/vshi  鸡腿肉/nz
非常/d  嫩/a  ；/w  有/vyou  干锅/nz  猪蹄/nf  的/ude1  菜/n
特别/d  好/a
猪蹄/nf  剃/v  了/ule  骨头/n  的/ude1
方便/a  入口/n
量特别大/nt
价格/n  很/d  优惠/vn
我们/rr  8/m  个/q  人才/n  吃/v  四百/m  多/a
送/v  了/ule  川北凉/nrj  粉/ag  和/cc  水饺/n
老板/nnt  很/d  和善/a
还/d  来/vf  问/v  我们/rr  有/vyou  什么/ry  意见/n
听到/v  我们/rr  夸奖/v  凉粉/nf  好吃/a
还/d  问/v  要/v  不要/d  再送/v  一/m  份/q  凉粉/nf
赞/vg  ~/nx  味道/n  不错/a
价格/n  适中/a
安静/a  舒适/a
交通/n  稍/d  不/d  便/d  好吃/a
吃/v  了/ule  一/m  次/qv  还/d  想/v  吃/v  第二/m  次/qv
正宗/b  的/ude1  四川菜/nz
喜欢/vi  辣/a  的/ude1  朋友/n  有/vyou  口福/n  了/ule
它们/rr  顿/qv  的/ude1  汤/n  特别/d  浓/a
老板/nnt  说/v  要/v  煲/v  4/m  个/q  小时/n
好/a  用心/ad  呀/y  老板/nnt
感觉/n  吃到/v  了/ule  正宗/b  老家/n  菜/n
哈哈/o   /w  口味/n  超/v  正宗/b  的/ude1   ✌/w  真/a  没想/l  在/p  广渠路/nz  金茂府/nr  对面/f  开/v  了/ule  一家/n  地地道道/bl  的/ude1  川菜/nf
菜品/n  新鲜/a
味道/n  又/d  地道/a
环境/n  服务/vn  都/d  好/a
更好/d  的/ude1  是/vshi  价格低/n
量/n  又/d  足/a
真/a  说得上/l  是/vshi  :/w  好吃/a
不贵/a
有/vyou  面子/n
值得/v  推荐/v
今后/t  肯定/vn  还/d  会/v  去/vf  的/ude1
常和/nr  朋友/n  在/p  这里/rzs  聚餐/vn
太/d  实/ad  惠了/nrj
环境/n  优雅/a
菜品/n  很/d  地道/a
价格公道/n
菜量大/nt
绝对/d  值得/v  再/d  去/vf
给/p  个/q  赞/vg  !/w  第一/m  次/qv  去/vf   /w  口味/n  很/d  地道/a   /w  价格/n  也/d  亲民/nz   /w  麻婆豆腐/nf   /w  鳕鱼/nf   /w  耗/v  儿/ng  鱼都很/nr  好吃/a   /w  下次/t  还/d  会/v  来/vf
