烧烤/vn  烤/v  的/ude1  太/d  老/a  了/ule
尤其/d  是/vshi  茄子/nf
都咬/nr  不动/v  我/rr  真的/d  希望/v  大家/rr  看/v  一下大众/nt  点评/v  在/p  吃/v
这/rzv  太/d  坑人/vi  了/ule  ……/w  ……/w  最/d  有/vyou  特色/n  就是/v  服务/vn   /w  不停/v  推销/vn  充/v  500/m  会员卡/n   /w  我们/rr  去/vf  的/ude1  时候/n  人/n  不少/m   /w  以为/v  很/d  好吃/a  很/d  火/n   /w  坐/v  了/ule  一会儿/mq  发现/v  大家/rr  都/d  在/p  等/udeng  菜/n   /w  旁边/f  桌/ng  都/d  吃完/v  起身/vi  走/v  了/ule   /w  来/vf  了/ule  一/m  盘/qv  炒菜/vi  .../w  我们/rr  桌/ng  俩/m  菜/n  一个/mq  等/udeng  了/ule  半/m  个/q  小时/n   /w  催/v  了/ule  五/m  遍/qv  说是/v  马上/d  马上/d  已经/d  做/v  了/ule   /w  最后/f  的/ude1  最后/f  发现/v  没有/v  下单/n  .../w  哭死了/l   /w  也/d  饿/v  惨/a  了/ule   /w  价位/n  什么/ry  的/ude1  不/d  低有/ntc  个/q  西贝就/nr  好/a  了/ule   /w  味道/n   /w  哎/e  好/a  失败/vi  的/ude1  选择/vn  北京/ns  的/ude1  钱再/nr  好挣/nz
把/pba  一/m  碗面/n  做成/v  这样/rzv  也/d  是/vshi  够/v  不要脸/a  的/ude1
快/a  二十一/m  碗/n  连/ulian  土豆/n  都/d  不/d  太/d  舍得/v  给/p
口味/n  呢/y  好像/v  还/d  没到/v  口味/n  这/rzv  两/m  个/q  字/n  可以/v  表达/vn  的/ude1  水平/n
我/rr  只想/v  知道/v  这/rzv  地方/n  啥时候/r  关门/vi
