服务/vn  差/a
才/d  10/m  点/qt  多/a  一点儿/m
也/d  没什么/vl  人/n
还/d  说/v  东西/n  少/a  人/n  多/a
不让/v  用/p  团购/v  卷/q
说什么/nz  东西/n  少/a  别/d  用/p  团购/v  卷/q
真不/d  明白/v  才/d  优惠/v  2/m  ·/w  5/m  元/q
怎么/ryv  就/d  不让/v  用/p
再说/c  东西/n  多/a  的/ude1  很/d  呢/y
以前/f  每次/r  买/v  都/d  是/vshi  热/a  的/ude1
至少/d  温/ng  的/ude1
这次/r  老公/n  买回来/l
都/d  软/a  了/ule
冰冰凉/z
很/d  怀疑/v  是不是/v  当天/t  的/ude1
好/a  失望/a
经常/d  买/v  的老店/nt
现在/t  都/d  这样/rzv  了/ule
以后/f  不会/v  再/d  买/v
一口/ns  没/d  吃/v
看着/v  就/d  要/v  吐/v
很/d  不/d  新鲜/a
有/vyou  怪味/n
怪自己/nz  嘴馋/nz  我/rr  特/ag  么连/nr  半/m  颗/q  星都/ns  不想/v  给/p  他家/nt
我/rr  是/vshi  10/m  月8号团/nt  的/ude1  券/ng
10/m  月9号/nt  我/rr  生日/n  当天/t  去/vf  消费/vn
告诉/v  我/rr  没/d  电脑/n  用/p  不了/v  券/ng
让/v  我/rr  下次/t  来/vf
结果/n  我/rr  前两天/i  又/d  去/vf
告诉/v  我/rr  会/v  弄/v  券的人/nt  去/vf  买/v  衣服/n  了/ule
回不来/v
让/v  我/rr  再/d  下去/vf  来/vf
结果/n  我/rr  就/d  急/v  了/ule
我/rr  让/v  买/v  衣服/n  内人/n  赶紧/d  回来/v  给/p  我/rr  刷/v  券/ng
等/udeng  了/ule  一会/t  他/rr  回来/v  后/f  还/d  冲/v  我/rr  来/vf  了/ule  一/m  句/q  ：/w  要/v  觉得/v  费事/a  就/d  别/d  团/n  券/ng  啊/y
用/p  现金/n  买/v
我/rr  就/d  草/n  你/rr  血/n  妈/n  的/ude1
我/rr  JB/nx  都/d  来/vf  两/m  回/v  了/ule
回回/v  用/p  不了/v  算/v  怎么回事/nz  啊/y
到头来/d  还给/v  姑奶奶/n  我/rr  扔/v  这么/rz  一/m  句/q
怎么/ryv  做生意/nz  的/ude1
同志们/nz
以后/f  他家/r  券/ng  千万/m  不能/v  团/n
团/n  了/ule  也/d  不让/v  你/rr  用/p
等/udeng  着/uzhe  你/rr  券/ng  白白/d  过期/vi  还/d  特/ag  么退/nr  不了/v
