起/vf  个/q  大早/d  儿/ng
大老远/nz  的/ude1  跑去/nz  吃糖/v  油饼/nf
糖/n  油饼/nf  真不/d  怎么样/ryv
不/d  知道/v  那些/rz  说/v  特/ag  好吃/a  的/ude1  是/vshi  没吃过/l  糖/n  油饼/nf  吗/y
豆腐脑儿/nz  卤/n  太/d  咸/a
再也不会/l  去/vf  了/ule
总之/c  很难/d  吃/v
吃到/v  嘴里/s  发/v  苦/a
还/d  不如/v  社区/n  食堂/n  做/v  的/ude1  好/a  呢/y
别/d  拿/v  老北京/nz  的/ude1  口味/n  做/v  宣传/vn
都/d  是/vshi  外地人/n  做/v  的/ude1  他们/rr  知道/v  什么/ry  是/vshi  北京/ns  味/ng  么/y
拍/v  排/v  一/m  小时/n  的/ude1  队/n  真/a  觉得/v  亏死/v  了/ule
糖/n  油饼/nf  不/d  甜/a  是/vshi  糖/n  油饼/nf  嘛/y  …/w  加/v  了/ule  双倍/n  也/d  没/d  觉得/v  甜/a
点/qt  了/ule  碗豆/nz  泡汤/vi  也/d  巨/ag  难喝/v
再也/d  不/d  去/vf  了/ule
这/rzv  肯定/v  是/vshi  花钱/vi  上/f  的/ude1  美食/n  地图/n  做为/v  在/p  北京/ns  出生/vi  长大/vi
且/c  吃/v  过/uguo  糖/n  油饼/nf  的/ude1  人/n  肯定/v  对/p  这家/r  炒作/v  出来/vf  的/ude1  糖/n  油饼/nf  不屑一顾/vl
都/d  是/vshi  广告/n  惹/v  的/ude1  祸/n
若/c  没有/v  虚假/a  广告宣传/nz
谁/ry  会/v  排/v  那么/c  长时间队/nt  去/vf  买/v  这么/rz  难/a  吃/v  的/ude1  早点/d
也/d  难怪/d  附近/f  居民/n  都/d  说/v  砸/v  了/ule  钱/n  上了电视/nt  就/d  火/n  了/ule  起/vf
以前/f  哪/ry  有/vyou  这/rzv  光景/n
想/v  吃糖/v  油饼/nf  这/rzv  囗/n  的/ude1  亲们/nz  别/d  再/d  上当/vi  了/ule
若/c  好吃/a  咱/rr  为/p  囗/n  早点/d  排上/v  几/d  十分/d  钟也/nr  值/n  了/ule
但/c  以/p  他家/r  的/ude1  水平/n  真不/d  值得/v  浪费时间/nz  去/vf  那个/rz  队/n
也/d  奉劝/v  那些/rz  没吃过/l  糖/n  油饼/nf  的/ude1  朋友/n  别/d  再/d  跟风/v  吹捧/vn  这家/r  早餐店/nt  了/ule
省得/v  更多/ad  朋友/n  上当受骗/v
听/v  很多人/nt  说/v  过/uguo  这里/rzs  的/ude1  糖/n  油饼/nf  怎么/ryv  好/a  怎么/ryv  好/a
今天/t  终于/d  去/vf  了/ule  一/m  趟/qv
作为/p  一个/mq  吃/v  着/uzhe  天津/ns  早点/d  长大/vi  的/ude1  孩子/n
我/rr  不得/vi  不说/c
就/d  这样/rzv  的/ude1  早点铺/nz  在/p  天津/ns  绝不会/l  有/vyou  一个/mq  人/n  去/vf  吃/v
早/a  关门/vi  了/ule
看有/v  那么/c  多/a  好评/n  今天/t  早上/t  特意/d  过去/vf  吃/v
店面/n  里外/n  都/d  脏兮兮/nz  的/ude1
糖/n  油饼/nf  吃/v  了/ule  半/m  个/q  就/d  腻/v  的/ude1  够呛/vi
豆腐脑/nf  太/d  咸/a  啦/y  …/w  也/d  就是/v  糖/n  油饼/nf  还行/v
没/d  传说中/nz  的/ude1  那么/c  销魂/a
有点/d  小/a  失望/a
杂碎汤/ns  一般/ad  我/rr  2/m  月/qt  9/m  日/qt  北京/ns  最冷/a  的/ude1  那天/r  去/vf  的/ude1
还/d  没/d  开张/vi  呢/y
下面/f  那位/r  你/rr  托/v  吧/y  ？/w  ？/w  口感/n  不是/c  特别/d  好吃/a
没有/v  我/rr  想像/v  的/ude1  好吃/a
头/n  一/m  次/qv  去/vf  没/d  找到/v
第二/m  次/qv  去/vf  了/ule  才/d  找到/v
离/v  这家/r  不远/d  还有/v  一家/n
我/rr  觉得/v  比/p  这家/r  的/ude1  好吃/a
